{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.350, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 10.285, de 15 de outubro de 2021, que designou os representantes do Grupo de Trabalho sobre a Lei Federal n\u00ba 13.709, de 14  de agosto de 2018 no \u00e2mbito do Estado do Acre, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 10.041, de 13 de setembro de 2021. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 10.285, de 15 de outubro de 2021 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 1\u00ba ... ... V \u2013 pela Controladoria Geral do Estado \u2013 CGE: a) Titular: Ana Paula Mac\u00eado de Lacerda; b) Suplente: C\u00edcero Ant\u00f4nio Ferreira Dias. ...\u201d (NR) Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, de 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.351, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.000217.00182/2021-21, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora KEULE GOMES LIMA, do Cargo de Apoio Administrativo, matr\u00edcula n\u00b0 9443258-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Apoio Administrativo, ocupado pela servidora nos termos do art. 38, inciso I, da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 6 de janeiro de 2017. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.352, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.000217.00004/2021-08, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor  ENILTON ROSAS DA SILVA, do Cargo de Apoio Administrativo, matr\u00edcula n\u00b0 330361-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Apoio Administrativo, ocupado pelo servidor nos termos do art. 38, inciso I, da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 27 de junho de 2019. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.353, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.02430/2021-16, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora  ROSANA MADEIRA MAIA DE HOLANDA,  do Cargo de Professora, matr\u00edcula n\u00b0 9390421-1, do Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Professora, ocupado pela servidora nos termos do art. 38, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 14 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.354, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.03982/2021-41, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora NAIANA DA SILVA FEITOSA, do Cargo de  Professora, matr\u00edcula n\u00b0 9393277-3, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Professora, ocupado pela servidora nos termos do art. 38, inciso VI, da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 1\u00ba de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.355, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.02827/2021-16, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor THIAGO CASTRO SAAB, do Cargo de Professor, matr\u00edcula n\u00b0 9332480-6, do Quadro de Pessoal da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Professor, ocupado pelo servidor nos termos do art. 38, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39,  de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 13 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.356, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.02838/2021-98, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor KAIRON MONTEIRO DE SOUZA, do Cargo  de Professor, matr\u00edcula n\u00b0 9449269-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Professor, ocupado pelo servidor nos termos do art. 38, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39,  de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.357, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o Despacho da Policia Civil do Estado do Acre, nos  autos do Processo Sei n\u00ba 0064.014495.00078/2021-67, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora JUSICLEIA OLIVEIRA DE SOUZA do Cargo  de Agente de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00b0 9247122-1, do Quadro de Pessoal da Policia Civil do Estado do Acre - PCAC. Art. 2\u00b0 Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil,  ocupado pela servidora nos termos do art. 38, inciso VI, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993 Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 14 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.358, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.03346/2021-10, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor ENAIZE RODRIGUE MOREIA, do Cargo de  Apoio Administrativo, matr\u00edcula n\u00b0 9443185-1, do Quadro de Pessoal da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pelo servidor nos termos do art. 38, inciso IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 16 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.360, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O, Secret\u00e1ria Adjunta  de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, para responder pela Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE,  durante o per\u00edodo de 25 de outubro \u00e0 3 de novembro de 2021, em virtude do afastamento da titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 25 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00ba 128, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Procurador-Geral do Estado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  o art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994 e  o Decreto n\u00ba 017, de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019. Considerando o disposto nos artigos 13, 15 e 16 da Lei n\u00ba 2.258, de 31  de mar\u00e7o de 2010 e;  Considerando o disposto no artigo 13\u00ba, inciso IV, do Decreto n\u00ba 5.971, de  30 de dezembro de 2010, que regulamenta a promo\u00e7\u00e3o dos servidores  p\u00fablicos efetivos de n\u00edvel superior, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional: Considerando  0056.007883.00042/2021-25 RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor LUCIANO EUADI ZENI,  matr\u00edcula n\u00ba 9216694, ocupante do cargo de Analista de Suporte T\u00e9cnico, lotado na Procuradoria-Geral do Estado do Acre, para a Classe  IV - refer\u00eancia 1, com fundamento no inciso III, do art. 16 da Lei n\u00ba  2.258/2010, com efeitos a contar de 03/09/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 573, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc RESOLVE: I \u2013 REVOGAR a Portaria n \u00ba 254  de 29 de Junho de 2021, que lotou o  Agente de Pol\u00edcia Civil KELSEN PANTOJA DA ALELUIA  para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es no Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do Interior-DPCI. II \u2013 LOTAR o Agente de Pol\u00edcia Civil acima mencionado para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Flagrantes - DEFLA.                                                                                                             Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 571, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor ELIFLAN MARCIONILIO SANTOS, referente ao per\u00edodo aquisitivo  de 12/11/2014 a 11/11/2019, a ser gozado a partir de 01/01/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 573, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 REVOGAR a Portaria n \u00ba 254  de 29 de Junho de 2021, que lotou o  Agente de Pol\u00edcia Civil KELSEN PANTOJA DA ALELUIA  para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es no Departamento de Pol\u00edcia da Capital e do Interior-DPCI. II \u2013 LOTAR o Agente de Pol\u00edcia Civil acima mencionado para exercer  suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Flagrantes - DEFLA.                                                                                                             Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 572, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 Determina a abertura de Processo Administrativo Disciplinar O DELEGADO-GERAL DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 130, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004, e CONSIDERANDO  o teor do Despacho datado de 13 de setembro de  2021, pelo qual o Corregedor-Geral encaminhou a conclus\u00e3o do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 15/2020-CORREGEPOL, bem como toda a documenta\u00e7\u00e3o obtida e produzida por aquele \u00f3rg\u00e3o correcional , para manifesta\u00e7\u00e3o  deste Delegado Geral, nos termos do art. 130, da Lei Complementar  Estadual n\u00b0. 129, de 22 de Janeiro de 2004 - LOPC, sobre abertura  de Processo Administrativo-Disciplinar em face do servidor R.A.D.S.F.,  matr\u00edcula n\u00ba 9408630-1, pela pr\u00e1tica, em tese, das transgress\u00f5es disciplinares contidas nos art. 104, inc. IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba  129, de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado  do Acre); e 182, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/93 c. c. os arts.  217-A, do C\u00f3digo penal e considerado hediondo pela Lei n\u00ba 8.072, de 25  de julho de 1990, no art. 1\u00ba, VI. CONSIDERANDO que, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil, verificou-se a not\u00edcia de que o Policial Civil  R.A.D.S.F., matr\u00edcula n\u00ba 9408630-1, teria cometido suposta viol\u00eancia  sexual em face da adolescente ind\u00edgena S.J., e da menor R.C., as quais  estariam apreendidas e custodiadas em uma das celas da delegacia de  pol\u00edcia do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC, o que, em tese, configura as  transgress\u00f5es disciplinares contidas nos art. 104, inc. IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da  Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); e 182, da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/93 c. c. os arts. 217-A, do C\u00f3digo penal e considerado hediondo  pela Lei n\u00ba 8.072, de 25 de julho de 1990, no art. 1\u00ba, VI. CONSIDERANDO que a Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 de  janeiro de 2004, que \u201cInstitui a Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil e o Estatuto  dos Policiais Civis do Estado do Acre\u201d, situa como sendo transgress\u00e3o  disciplinar de quarto grupo, \u201cpraticar tortura ou crimes definidos como  hediondos, ainda que fora do exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o\u201d, ao teor do art. 104,  inc. IV, da LCE n\u00ba 129/2004; CONSIDERANDO que referido diploma estabelece, ainda, que aplicar-se-\u00e1 a pena de demiss\u00e3o, a bem do servi\u00e7o p\u00fablico, dentre outros, nos  casos de transgress\u00e3o disciplinar do quarto grupo (art. 110,II, da LOPC); CONSIDERANDO que a Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993, em seu art. 182, inciso IV, disp\u00f5e que a pena de demiss\u00e3o ser\u00e1  aplicada, dentre outros casos, na ocorr\u00eancia de improbidade administrativa; CONSIDERANDO que a LCE n\u00ba 129/2004, em seu art. 129, caput, estabelece que \u201cser\u00e1 obrigat\u00f3rio o processo administrativo disciplinar quando a infra\u00e7\u00e3o disciplinar, por sua natureza, possa determinar pena de  demiss\u00e3o a bem do servi\u00e7o p\u00fablico\u201d; CONSIDERANDO que, no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, compete ao Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil, determinar a abertura de processo  administrativo disciplinar, que ser\u00e1 realizado por comiss\u00e3o especial nomeada pela referida autoridade, ao teor dos artigos 130 e 131, da LOPC; CONSIDERANDO a necessidade de apura\u00e7\u00e3o dos fatos, na \u00f3rbita administrativa-disciplinar, mediante o devido processo legal, esculpido no  art. 5\u00ba. Inc. LIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, bem como os dele decorrentes; CONSIDERANDO que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal assegura aos litigantes  em processos administrativos, o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e da ampla  defesa, ao teor do Art. 5\u00ba, inc. LV, da CF/88; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas  fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma  harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que  tendem a realizar os fins desejados pelo Estado; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais, e infraconstitucionais, aplicados \u00e0 esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo  legal e as demais garantias constitucionais dele decorrentes; RESOLVE: 1. DETERMINAR a abertura de processo administrativo disciplinar, na  forma do art. 129, da LOPC, em desfavor do servidor R.A.D.S.F., matr\u00edcula n\u00ba 9408630-1 , posto que, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo  Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil, lastreada no expediente despacho  datado de 13 de setembro de 2021, depreende-se a not\u00edcia do cometimento de suposta viol\u00eancia sexual em face da adolescente ind\u00edgena  S.J., e da menor R.C., as quais estariam apreendidas e custodiadas em  uma das celas da delegacia de pol\u00edcia do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/ AC, o que, em tese, configura as transgress\u00f5es disciplinares contidas  nos art. 104, inc. IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de  janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); e 182,  da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/93 c. c. os arts. 217-A, do C\u00f3digo  penal e considerado hediondo pela Lei n\u00ba 8.072, de 25 de julho de 1990,  no art. 1\u00ba, VI. 2. CONSTITUIR a Comiss\u00e3o Especial de Processo Administrativo Disciplinar, composta pelos seguintes membros: I \u2013 Titulares: O Delegado Fabrizzio Leonard da Silva Sobreira, Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil, como presidente; A Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil Cl\u00e1udia Eliz\u00e2ngela Martins de Matos Marques e a Agente de Pol\u00edcia Civil Milene Bezerra Germano, como membros. II \u2013 Suplentes Presidente: O Delegado Alberto Dalacosta Filho, Corregedor Geral Adjunto da Pol\u00edcia Civil; Membros: APC Luiz Ot\u00e1vio Guedes Naylor Filho e a APC Helen Rafaela Duarte. Compete ao Presidente da Comiss\u00e3o designar seu secret\u00e1rio, nos termos do \u00a73\u00ba, do art. 131 da LOPC. O Prazo regular para instru\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias prorrog\u00e1veis por igual prazo, a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente Portaria, nos termos  do art. 133, da LOPC. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Ci\u00eancia \u00e0 Divis\u00e3o de  Recursos Humanos para as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 575, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os arts. 8\u00ba, incisos I, III e IV;  e da LOPC, etc. CONSIDERANDO o Despacho proferido pelo Corregedor-Geral da Policia Civil, \u00e0 fl. 146 dos autos do Processo Administrativo Disciplinar n.  02/2016 -CORREGEPOL, movido por esta Pol\u00edcia Civil em face do servidor H.N.M.Q.; CONSIDERANDO a determina\u00e7\u00e3o expressa na Portaria n. 157, de 05 de fevereiro de 2016, que inaugurou o referido procedimento; CONSIDERANDO a necessidade de conclus\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar instaurado para apurar as faltas atribu\u00eddas ao servidor em quest\u00e3o; CONSIDERANDO a previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo no art. 133 da Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO todas as normas constitucionais e infraconstitucionais que visam assegurar o devido processo legal e os princ\u00edpios dele decorrentes; RESOLVE: PRORROGAR, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para a conclus\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 02/2016 - CORREGEPOL, nos  termos do Art. 133, da LOPC e RECONDUZIR, para atuar no feito os atuais membros da comiss\u00e3o processante, designados na Portaria n\u00ba 608,  de 25 de agosto de 2020. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente, \u00e0 Corregedoria Geral de Pol\u00edcia Civil, para a conclus\u00e3o. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 577, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas no art. 8\u00ba, inc. I e III; e art. 128, \u00a73\u00ba, da Lei Org\u00e2nica  da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no exercido de suas fun\u00e7\u00f5es, deve irrestrita obedi\u00eancia \u00e0 normas e princ\u00edpios que, de forma harm\u00f4nica, regem os \u00f3rg\u00e3os, os agentes e as atividades p\u00fablicas que tendem a realizar os fins desejados pelo Estado. CONSIDERANDO o teor do relat\u00f3rio conclusivo apresentado pela Comiss\u00e3o Especial de Sindic\u00e2ncia, nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa  Disciplinar n\u00ba. 09/2019, o qual sugere o arquivamento do aludido Procedimento, diante da perda do objeto de apura\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que, no aspecto formal, o Procedimento seguiu o seu curso regular, inclusive, com a realiza\u00e7\u00e3o das dilig\u00eancias necess\u00e1rias a  garantia do contradit\u00f3rio e da ampla defesa pelo acusado; CONSIDERANDO que a decis\u00e3o sobre sindic\u00e2ncias disciplinares, no \u00e2mbito da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o expressa e legalmente  conferida ao Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, nos termos dos artigos 8\u00ba, inc. III e 128, \u00a73\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 129, de 22 de janeiro  de 2004, que instituiu a Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 LOPC. CONSIDERANDO as normas e princ\u00edpios constitucionais aplicados \u00e0 esp\u00e9cie, que visam assegura o devido processo legal e as demais garantias  constitucionais dele decorrentes RESOLVE: Determinar o arquivamento do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba. 09/2019, e posterior remessa dos autos \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil,  para os fins legais admitidos. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Encaminhe-se, com a documenta\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 Corregedoria Geral da Pol\u00edcia Civil. Ci\u00eancia \u00e0 Divis\u00e3o de  Recursos Humanos para as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 073/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E A  EMPRESA F. ALMEIDA DA SILVA \u2013 ME.  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04 \u2013 SECC.  PROCESSO N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados, tudo em conformidade com o anexo I deste termo contratual, o edital e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta  da empresa vencedora para atender as necessidades da Policia Civil \u2013 PCAC. VALOR: O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 25.965,00 (vinte e cinco mil novecentos e sessenta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93  ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado.  A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 14/10/2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor Fernandes Almeida da Silva, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "Oficial do Estado na data prevista de 22/11/2020. 7. DA AVALIA\u00c7\u00c3O ESCRITA 7.1 A terceira fase do processo de admiss\u00e3o de alunos ser\u00e1 a Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, onde constar\u00e3o conte\u00fados em anexo das disciplinas de L\u00edngua  Portuguesa e Matem\u00e1tica do ano/s\u00e9rie anterior ao pleiteado. 7.2. O preenchimento das vagas disponibilizadas e a forma\u00e7\u00e3o do cadastro de reserva obedecer\u00e1 a classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos na nota da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, por ordem decrescente.  7.3. A Avalia\u00e7\u00e3o Escrita ser\u00e1 realizada no dia 05 de dezembro de 2021 (domingo) nas depend\u00eancias f\u00edsicas do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro  II das 8h \u00e0s 11h.  7.4. No local da avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 permitida a perman\u00eancia de, no m\u00e1ximo, 20 (vinte) alunos por sala de aula para que seja respeitado o distanciamento  apropriado, conforme as orienta\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a contra a COVID \u2013 19. 7.5. A avalia\u00e7\u00e3o constar\u00e1 de provas escritas, com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 03 (tr\u00eas) horas, na data e hor\u00e1rio previstos no item 7.16. 7.6. O candidato dever\u00e1 transcrever suas respostas \u00e0s quest\u00f5es das provas objetivas no cart\u00e3o-resposta. O candidato somente dever\u00e1 marcar as  respostas utilizando caneta esferogr\u00e1fica de tinta preta, fabricada em material transparente. O preenchimento do cart\u00e3o-resposta ser\u00e1 de inteira  responsabilidade do candidato, que dever\u00e1 proceder em conformidade com as instru\u00e7\u00f5es contidas nesses mesmos documentos e com as orienta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas a serem dadas pela Comiss\u00e3o de Aplica\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das provas.  7.7. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o-resposta por erro do candidato.  7.8. Os preju\u00edzos advindos de marca\u00e7\u00f5es incorretas do cart\u00e3o-resposta ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato. Ser\u00e3o consideradas marca\u00e7\u00f5es incorretas as que forem feitas com qualquer outra caneta que n\u00e3o seja esferogr\u00e1fica de tinta preta, fabricada em material transparente ou  que estiverem em desacordo com estas instru\u00e7\u00f5es e com os modelos dos cart\u00f5es de respostas, tais como: dupla marca\u00e7\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o rasurada,  marca\u00e7\u00e3o emendada, campo de marca\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenchido integralmente, marcas externas aos alv\u00e9olos, ind\u00edcios de marca\u00e7\u00f5es apagadas, uso de  l\u00e1pis, e de corretivos, cabendo ao candidato a responsabilidade pela consequente pontua\u00e7\u00e3o 0,0 (zero) atribu\u00edda \u00e0 respectiva quest\u00e3o ou item da  prova. O rascunho n\u00e3o ser\u00e1 objeto de qualquer corre\u00e7\u00e3o ou avalia\u00e7\u00e3o.  7.9. Durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova, n\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie de consulta ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, ou comunica\u00e7\u00e3o destes  com outras pessoas n\u00e3o autorizadas.  7.10. Em caso de algum candidato identificar o Cart\u00e3o-Resposta fora dos locais para isto destinados, a respectiva prova ser\u00e1 anulada e ele ser\u00e1  eliminado do processo seletivo.  7.11. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de prova, com pelo menos uma hora de anteced\u00eancia ao in\u00edcio da prova, trajado de maneira decorosa, munido do seu Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o e um documento oficial com foto recente, seja: C\u00e9dula Oficial de Identidade, Passaporte ou Carteira  do Instituto de Previd\u00eancia), e do material permitido para resolu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es e marca\u00e7\u00e3o das respostas. Tal anteced\u00eancia \u00e9 imprescind\u00edvel para  a organiza\u00e7\u00e3o dos locais da Avalia\u00e7\u00e3o escrita, permitindo condi\u00e7\u00f5es para que os candidatos sejam orientados pelos encarregados de sua aplica\u00e7\u00e3o e  distribu\u00eddos nos seus lugares, ficando prontos para iniciarem as provas pontualmente no hor\u00e1rio previsto neste Edital.  7.12. Por medida de seguran\u00e7a contra a COVID \u2013 19, o candidato dever\u00e1, obrigatoriamente, comparecer ao local de prova portando mascar\u00e1 devendo us\u00e1-la de maneira correta durante todo o per\u00edodo que permanecer no local de prova, assim como, dever\u00e1 respeitar o distanciamento de no  m\u00ednimo 1,5 (um v\u00edrgula cinco) metros em rela\u00e7\u00e3o aos outros candidatos. No ingresso do candidato as instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do local de aplica\u00e7\u00e3o da  avalia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 oferecido ao candidato \u00e1lcool em gel para que possa fazer uso e ser\u00e1 feita aferi\u00e7\u00e3o de temperatura corporal.  7.13. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato e de seu respons\u00e1vel o comparecimento ao local de realiza\u00e7\u00e3o da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, na data e  hor\u00e1rio determinados neste Edital.  7.14. O port\u00e3o de acesso ao local de prova ser\u00e1 fechado exatamente no hor\u00e1rio previsto neste Edital, conforme tabela abaixo. A partir desse momento n\u00e3o mais ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos para realizarem a prova, considerando o hor\u00e1rio oficial do Acre.  7.15. O candidato que n\u00e3o alcan\u00e7ar um aproveitamento m\u00ednimo de 50% das quest\u00f5es de L\u00edngua Portuguesa e 50% de Matem\u00e1tica, ser\u00e1 considerado reprovado e posteriormente desclassificado do processo seletivo. A prova possui o total de 20 quest\u00f5es, sendo 10 de Portugu\u00eas e 10 de  Matem\u00e1tica, para ser aprovado, o candidato deve acertar no m\u00ednimo 05 quest\u00f5es de Portugu\u00eas e 05 de Matem\u00e1tica.  7.16. O quantitativo de quest\u00f5es por prova e quantidade m\u00ednima de acertos (50% em cada disciplina) ser\u00e3o:  8. DA APLICA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS 8.1. A Comiss\u00e3o de Aplica\u00e7\u00e3o formada por: Gestor da Escola, Coordenadora de Ensino, Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica, Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Professores e  Supervisores, realizar\u00e1 a identifica\u00e7\u00e3o do candidato mediante a confer\u00eancia do documento de identifica\u00e7\u00e3o e dos seus dados na listagem dos inscritos no processo seletivo.  8.2. Para a ambienta\u00e7\u00e3o e para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, o candidato somente poder\u00e1 conduzir e utilizar o seguinte material: caneta esferogr\u00e1fica de  tinta preta, fabricada em material transparente, l\u00e1pis e borracha (apenas para rascunho). O material n\u00e3o poder\u00e1 conter qualquer tipo de inscri\u00e7\u00e3o,  exceto as de caracteriza\u00e7\u00e3o (marca, fabricante, modelo). O candidato poder\u00e1 conduzir, at\u00e9 o local de prova, depois de verificadas pelos membros  da Comiss\u00e3o de Aplica\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o, garrafas de \u00e1gua em embalagem transparente e sem r\u00f3tulos e alimentos (barra de chocolate, cereal,  biscoito etc.) para serem consumidas durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas. 8.3. Visando garantir a lisura e a idoneidade do Processo seletivo, ser\u00e3o adotados os procedimentos a seguir especificados: 8.3.1. Ap\u00f3s ser identificado, nenhum candidato poder\u00e1 se retirar da sala sem autoriza\u00e7\u00e3o e acompanhamento da fiscaliza\u00e7\u00e3o; 8.3.2. Depois de autorizado o in\u00edcio das provas, o candidato apenas poder\u00e1 deixar o local de aplica\u00e7\u00e3o ap\u00f3s decorrido o tempo m\u00ednimo de 1h (uma  hora), sem, contudo, poder levar consigo o caderno de quest\u00f5es objetivas; 8.3.3. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 levar o caderno de quest\u00f5es ap\u00f3s transcorridos as 02h30min (duas horas e trinta minutos) de prova, ou seja, faltando  apenas 30 minutos para o t\u00e9rmino da mesma; 8.3.4. O candidato que insistir em sair da sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova, descumprindo o aqui disposto, dever\u00e1 o respons\u00e1vel assinar o Termo de  Ocorr\u00eancia, que ser\u00e1 lavrado pelo respons\u00e1vel pela aplica\u00e7\u00e3o da prova, declarando sua desist\u00eancia do Processo seletivo;  8.3.5. Caso o candidato se recuse a assinar o Termo de Ocorr\u00eancia, o fiscal dever\u00e1 registrar em ata o acontecido, colhendo a assinatura de duas testemunhas;  8.3.6. Os tr\u00eas \u00faltimos candidatos a terminarem as provas dever\u00e3o permanecer juntos na sala de aula, sendo liberados somente ap\u00f3s os tr\u00eas terem  entregado o material utilizado e terem seus nomes registrados na ata, al\u00e9m de estabelecidas suas respectivas assinaturas;  8.3.7. A regra do subitem anterior poder\u00e1 ser relativizada quando se tratar de casos excepcionais nos quais haja n\u00famero reduzido de candidatos  acomodados em uma determinada sala de aplica\u00e7\u00e3o, como, por exemplo, no caso de candidatos com necessidades especiais que necessitem  de sala em separado para a realiza\u00e7\u00e3o do processo seletivo, oportunidade em que o lacre da embalagem de seguran\u00e7a ser\u00e1 testemunhado pelos  membros da equipe de aplica\u00e7\u00e3o, juntamente com o(s) candidato(s) presente(s) na sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova.  8.3.8. N\u00e3o ser\u00e1 permitido, sob hip\u00f3tese alguma, durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova, o retorno do candidato \u00e0 sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova ap\u00f3s ter-se  retirado do local de realiza\u00e7\u00e3o da prova, sem autoriza\u00e7\u00e3o, ainda que por quest\u00f5es de sa\u00fade;  8.3.9. Ao terminar a prova, o candidato entregar\u00e1, obrigatoriamente, ao fiscal de sala, o seu cart\u00e3o-resposta e o seu caderno de quest\u00f5es, este  \u00faltimo ressalvado o disposto no Subitem 9.3.3;  8.3.10. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso dos sanit\u00e1rios por candidatos que tenham terminado as provas. A exclusivo crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o do local,  poder\u00e1 ser permitido, caso haja disponibilidade, o uso de outros sanit\u00e1rios que n\u00e3o estejam sendo usados para o atendimento a candidatos que  ainda estejam realizando as provas;  8.3.11. Excepcionalmente, por raz\u00f5es de seguran\u00e7a, outros procedimentos de vistoria al\u00e9m dos descritos poder\u00e3o ser realizados em qualquer  momento durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova; 8.3.12. Caso o candidato deseje efetuar qualquer reclama\u00e7\u00e3o que verse sobre a aplica\u00e7\u00e3o das provas, dever\u00e1 solicitar ao fiscal que relate a  situa\u00e7\u00e3o na ata da sala em que estiver realizando o processo seletivo,  j\u00e1 que este \u00e9 o documento h\u00e1bil para o registro dos fatos relevantes  verificados durante a aplica\u00e7\u00e3o das provas.  8.4. Para realizar a Avalia\u00e7\u00e3o escrita, o candidato dever\u00e1 apresentar  obrigatoriamente um documento oficial com foto recente.  8.5. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documentos de identidade: certid\u00f5es de  nascimento, CPF, t\u00edtulos eleitorais, carteiras de estudante, carteiras funcionais sem valor de identidade, nem documentos ileg\u00edveis, n\u00e3o identific\u00e1veis e/ou danificados.  8.6. N\u00e3o ser\u00e1 aceita c\u00f3pia do documento de identidade, ainda que autenticada, nem protocolo do documento.  8.7. Por ocasi\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das provas, o candidato que n\u00e3o apresentar  documento de identidade original, na forma definida no item 8.4 deste Edital, n\u00e3o poder\u00e1 fazer as provas e ser\u00e1 considerado REPROVADO.  8.8. Caso o candidato esteja impossibilitado de apresentar, no dia de  realiza\u00e7\u00e3o das provas, documento de identidade original por motivo de  perda, roubo ou furto, dever\u00e1 apresentar documento que ateste o registro da ocorr\u00eancia em \u00f3rg\u00e3o policial, expedido, no m\u00e1ximo, 30 dias antes.  8.9. Caso o candidato se enquadre no item 8.5 ser\u00e1 conduzido pela  Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, junto com o respons\u00e1vel pelo candidato, at\u00e9  uma sala reservada e ser\u00e1 tirado uma foto colorida do candidato e o  respons\u00e1vel pelo candidato dever\u00e1 assinar um Termo de Compromisso,  que dever\u00e1 ser anexado \u00e0 Ata do Fiscal de Sala do candidato para posterior consulta em caso de aprova\u00e7\u00e3o, no ato da matr\u00edcula.  8.10. N\u00e3o ser\u00e3o aplicadas provas em local, data ou hor\u00e1rio diferentes  dos predeterminados em Edital ou em comunicado oficial.  8.11. N\u00e3o haver\u00e1, por qualquer motivo, prorroga\u00e7\u00e3o do tempo previsto  para a aplica\u00e7\u00e3o das provas em raz\u00e3o do afastamento de candidato da  sala de aplica\u00e7\u00e3o de provas.  8.12. Se, por qualquer raz\u00e3o fortuita, o processo seletivo sofrer atraso em seu  in\u00edcio ou necessitar de interrup\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 concedido prazo adicional aos candidatos do local afetado, de modo que tenham o tempo total previsto neste Edital  para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, em garantia \u00e0 isonomia do certame.  8.13. Os candidatos afetados pelo subitem 8.12 dever\u00e3o permanecer no  local do processo seletivo. Durante o per\u00edodo em que estiverem aguardando, para fins de interpreta\u00e7\u00e3o das regras deste Edital o tempo para  realiza\u00e7\u00e3o da prova ser\u00e1 interrompido. 8.14. N\u00e3o haver\u00e1 segunda chamada para a realiza\u00e7\u00e3o das provas. O  n\u00e3o comparecimento implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do candidato. 8.15. N\u00e3o ser\u00e1 permitida, durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, a comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos ou a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas calculadoras e/ou  similares, celulares, livros, anota\u00e7\u00f5es, r\u00e9guas de c\u00e1lculo, impressos ou  qualquer outro material de consulta.  8.16. Ser\u00e1 eliminado do processo seletivo o candidato que ingressar  nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova portando aparelhos eletr\u00f4nicos, tais  como iPod, agenda eletr\u00f4nica, aparelho Mp3 player, notebook, tablet,  palmtop, pendrive, receptor, gravador, m\u00e1quina de calcular, m\u00e1quina fotogr\u00e1fica, rel\u00f3gio ou qualquer outro tipo de aparelho eletr\u00f4nico. 8.17. Os aparelhos celulares e smartphones dever\u00e3o ser desligados e  entregues aos fiscais ao ingressar nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova. Estes ser\u00e3o lacrados e devidamente identificados para serem devolvidos  ao candidato ao sair do local de prova.  8.18. A comiss\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por perdas ou extravios de objetos ou de equipamentos eletr\u00f4nicos ocorridos na entrada ou na sa\u00edda dos locais de prova, nem por  danos a eles causados. 8.19. A utiliza\u00e7\u00e3o de aparelhos eletr\u00f4nicos \u00e9 vedada na sala de aplica\u00e7\u00e3o de provas. Assim, ao ingressar na sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova,  o candidato n\u00e3o poder\u00e1 portar qualquer telefone celular ou aparelho  receptor e transmissor de informa\u00e7\u00f5es, sendo fortemente recomend\u00e1vel  que o candidato n\u00e3o leve esses aparelhos para quaisquer depend\u00eancias do local de provas. 8.20. O candidato que ingressar nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova portando rel\u00f3gio de qualquer esp\u00e9cie, \u00f3culos escuros, protetor auricular ou  quaisquer acess\u00f3rios de chapelaria, tais como chap\u00e9u, bon\u00e9, gorro etc.,  e, ainda, corretor l\u00edquido ou objeto similar dever\u00e1 informar ao fiscal da  sala, que determinar\u00e1 o seu recolhimento em embalagem n\u00e3o reutiliz\u00e1vel fornecida pelos fiscais, que dever\u00e1 permanecer lacrada durante todo  o per\u00edodo da prova, sob a guarda do candidato.  8.21. O candidato que descumprir a regra do subitem anterior ser\u00e1 considerado REPROVADO.  8.22. Ter\u00e1 sua prova anulada e ser\u00e1 automaticamente eliminado do Processo Seletivo o candidato que, durante a sua realiza\u00e7\u00e3o:  8.22.1. For surpreendido dando ou recebendo aux\u00edlio para a  execu\u00e7\u00e3o das provas;  8.22.2. Utilizar-se de livros, m\u00e1quinas de calcular ou equipamento similar, dicion\u00e1rio, notas ou impressos que n\u00e3o forem expressamente permitidos, ou que se comunicar com outro candidato;  8.22.3. For surpreendido portando aparelhos eletr\u00f4nicos e quaisquer  utens\u00edlios descritos no Subitem 8.16; 8.22.4. Faltar com o devido respeito para com qualquer membro da  equipe de aplica\u00e7\u00e3o das provas, com as autoridades presentes ou com  os demais candidatos; 8.22.5. Fizer anota\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s suas respostas no  cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o ou em qualquer outro meio; 8.22.6. N\u00e3o entregar o material das provas ao t\u00e9rmino do tempo destinado para a sua realiza\u00e7\u00e3o;  8.22.7. Afastar-se da sala, a qualquer tempo, sem o acompanhamento de fiscal;  8.22.8. Ausentar-se da sala, a qualquer tempo, portando o cart\u00e3o de respostas;  8.22.9. Descumprir as instru\u00e7\u00f5es contidas no caderno de quest\u00f5es e no  cart\u00e3o de respostas; 8.22.10. Perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos, incorrendo em comportamento indevido;  8.22.11. Utilizar-se ou tentar se utilizar de meios fraudulentos ou ilegais  para obter aprova\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria ou de terceiros, em qualquer etapa do  Processo seletivo P\u00fablico de Admiss\u00e3o; 8.22.12. N\u00e3o permitir a coleta de sua assinatura;  8.22.13. For surpreendido portando anota\u00e7\u00f5es em pap\u00e9is que n\u00e3o os permitidos.  8.23. No dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas, considerando que haver\u00e1 candidatos que estejam realizando provas de processo seletivo p\u00fablico de  Admiss\u00e3o pela primeira vez, os fiscais em sala de aula poder\u00e3o repassar todas as instru\u00e7\u00f5es contidas neste edital no que se refere ao processo de aplica\u00e7\u00e3o das provas.  8.24. N\u00e3o haver\u00e1 nenhum outro processo de identifica\u00e7\u00e3o de candidatos. Portanto, em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 permitida a entrada nos locais  de prova do candidato que n\u00e3o apresentar fisicamente, um dos documentos previstos no Subitem 8.8 e 8.4. 8.25. No dia de prova, sugere-se que o candidato se alimente moderadamente, a fim de evitar transtornos durante sua realiza\u00e7\u00e3o.  9. DOS CRIT\u00c9RIOS E CONTE\u00daDO DAS PROVAS 9.1. As provas objetivas s\u00e3o de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio. 9.2. Os conte\u00fados cobrados por prova, disciplina e vaga ser\u00e3o disponibilizados no Anexo C deste edital.  9.3. Cada quest\u00e3o ter\u00e1 valor igual a 1,0 (um ponto), independentemente  da vaga concorrida seguindo o seguinte crit\u00e9rio: 9.3.1. Para as provas do 6\u00ba ano: 10 quest\u00f5es de Portugu\u00eas e 10 quest\u00f5es de Matem\u00e1tica, num total de 20 pontos.  9.3.2. Para aprova\u00e7\u00e3o o candidato deve alcan\u00e7ar 50% de acertos em  cada uma das disciplinas (L\u00edngua Portuguesa e Matem\u00e1tica) da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, seguindo o crit\u00e9rio do item 7.16; 9.4. O candidato ser\u00e1 considerado reprovado na Avalia\u00e7\u00e3o escrita e eliminado do processo seletivo se for enquadrado no item anterior, bem como: 9.4.1. Fazer rasuras ou marca\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o de resposta, seja com o  intuito de identific\u00e1-lo para outrem, seja por erro de preenchimento; ou,  ainda, assinar fora dos locais para isto destinados nesse documento;  9.4.2. Deixar de entreg\u00e1-lo ao Fiscal de sala, dentro do tempo fixado  para a sua realiza\u00e7\u00e3o. 9.5. Cada prova objetiva ser\u00e1 composta por quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha. 9.6. Haver\u00e1, no cart\u00e3o-resposta, para cada quest\u00e3o, campos de marca\u00e7\u00e3o, seguindo o seguinte padr\u00e3o:  9.6.1. Provas do 6\u00ba do ensino fundamental II, quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha de A \u00e0 D (4 campos de marca\u00e7\u00e3o).  9.7. Para obter pontua\u00e7\u00e3o no item, o candidato dever\u00e1 marcar um, e  somente um, dos campos da folha de respostas.  9.8. O candidato dever\u00e1 transcrever as respostas das provas objetivas  para o cart\u00e3o-resposta, que ser\u00e1 o \u00fanico documento v\u00e1lido para a corre\u00e7\u00e3o das provas. O preenchimento da cart\u00e3o-resposta ser\u00e1 de inteira  responsabilidade do candidato, que dever\u00e1 proceder em conformidade  com as instru\u00e7\u00f5es espec\u00edficas contidas neste edital e no cart\u00e3o-resposta.  9.9. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o-resposta por  motivo de erro do candidato.  9.10. Ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato os preju\u00edzos advindos do preenchimento indevido do cart\u00e3o-resposta.  9.11. O candidato n\u00e3o dever\u00e1 amassar, molhar, dobrar, rasgar, manchar ou,  de qualquer modo, danificar o seu cart\u00e3o-resposta, sob pena de arcar com  os preju\u00edzos advindos da impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o da leitura \u00f3ptica deste.  9.12. O candidato \u00e9 respons\u00e1vel pela confer\u00eancia de seus dados pessoais, em especial seu nome, seu n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e s\u00e9rie pretendida.  9.13. N\u00e3o ser\u00e1 permitido que as marca\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o-resposta sejam  feitas por outras pessoas, salvo em caso de candidato a que tenha sido  deferido atendimento especial espec\u00edfico para aux\u00edlio no preenchimento/aux\u00edlio na leitura. Nesse caso, o candidato ser\u00e1 acompanhado pelo  aplicador especializado devidamente treinado e as respostas fornecidas ser\u00e3o gravadas em \u00e1udio e ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o para  eventuais consultas.  9.14. Ser\u00e3o anuladas as provas objetivas do candidato que n\u00e3o devolver o seu cart\u00e3o-resposta.  9.15. O candidato poder\u00e1 requerer da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo c\u00f3pia do cart\u00e3o-resposta, que ficar\u00e1 arquivado at\u00e9 a vig\u00eancia deste Edital.  9.16. O candidato n\u00e3o eliminado ser\u00e1 listado em ordem decrescente de  pontua\u00e7\u00e3o, de acordo com o somat\u00f3rio da nota da Prova Escrita.  9.17. As provas da Avalia\u00e7\u00e3o escrita deixadas pelos candidatos ser\u00e3o arquivadas por 30 (trinta) dias, a contar da data da aplica\u00e7\u00e3o das provas.  Ap\u00f3s este per\u00edodo, todo o material ser\u00e1 inutilizado, reciclado ou incinerado, se for o caso. 10. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO GABARITO  10.1. O gabarito preliminar ser\u00e1 divulgado no dia 06 de dezembro de 2021, \u00e0s 8h, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II \u2013  CMDPII/CBMAC, localizado na Rua Nonato Corr\u00eaa Lima, s/n\u00ba, Loteamento Santo Afonso, Cidade de Rio Branco-AC. 10.2. O Resultado com Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar da Avalia\u00e7\u00e3o escrita ser\u00e1 divulgado na data prov\u00e1vel de 08 de dezembro de 2021.  10.3. O per\u00edodo de interposi\u00e7\u00e3o e julgamento de recursos acontecer\u00e1 no per\u00edodo prov\u00e1vel de 13 e 14 de dezembro de 2021.  10.4. O Resultado com Classifica\u00e7\u00e3o DEFINITIVA da Avalia\u00e7\u00e3o escrita ser\u00e1 divulgado na data prov\u00e1vel de 17 de dezembro de 2021.  11. DOS RECURSOS  11.1. O candidato, na presen\u00e7a de seu respons\u00e1vel legal, que desejar interpor recurso contra resultado do gabarito preliminar, corre\u00e7\u00e3o de prova,  gabarito e resultado preliminar, dever\u00e1 dirigir recurso \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, nos dias 13 e 14 de dezembro de 2021 no Col\u00e9gio Militar  Estadual Dom Pedro II.  11.2. Para fins de comprova\u00e7\u00e3o do prazo, ser\u00e1 considerada a data constante do protocolo de entrada do pedido junto a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o.  11.3. Os recursos dever\u00e3o ser dirigidos \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, de acordo com os modelos estabelecidos por este Edital (ANEXO B),  com a especifica\u00e7\u00e3o dos itens das quest\u00f5es a rever, argumenta\u00e7\u00e3o e refer\u00eancias utilizadas para a argumenta\u00e7\u00e3o.  11.4. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o que se enquadrarem em uma ou mais das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  11.4.1. Redigidos sem fundamenta\u00e7\u00e3o bibliogr\u00e1fica ou de forma gen\u00e9rica, do tipo \u201csolicito rever a corre\u00e7\u00e3o da prova, quest\u00e3o ou item\u201d;  11.4.2. Divergentes do modelo previsto neste Edital;  11.4.3. Enviados por quaisquer outros meios, tais como fax, correio eletr\u00f4nico (e-mail) e outros;  11.4.4. Manuscrito com letra ileg\u00edvel (podendo ser digitado no modelo estabelecido no Item 11.3).  11.5. Se dos pedidos de revis\u00e3o resultar anula\u00e7\u00e3o de quest\u00f5es das provas, a pontua\u00e7\u00e3o correspondente ser\u00e1 atribu\u00edda a todos os candidatos.  11.6. Se houver, por for\u00e7a de impugna\u00e7\u00f5es, altera\u00e7\u00e3o do gabarito preliminarmente divulgado, as provas dos candidatos ser\u00e3o recorrigidas de acordo com o novo gabarito. Em hip\u00f3tese nenhuma, o total de quest\u00f5es das provas sofrer\u00e1 altera\u00e7\u00e3o.  11.7. N\u00e3o caber\u00e1 recurso da solu\u00e7\u00e3o dos pedidos de revis\u00e3o de prova apresentada pela Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo, pois esta  ser\u00e1 definitiva.  11.8. O resultado da an\u00e1lise da Interposi\u00e7\u00e3o de Recursos ser\u00e1 divulgado no dia 15 de dezembro de 2021, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar  Estadual Dom Pedro II \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na Rua Nonato Corr\u00eaa Lima, s/n\u00ba, Loteamento Santo Afonso, Cidade de Rio Branco-AC. 12. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DOS CANDIDATOS SUBMETIDOS \u00c0 AVALIA\u00c7\u00c3O ESCRITA E DO PREENCHIMENTO DAS VAGAS  12.1. O resultado Preliminar da Avalia\u00e7\u00e3o escrita com a pr\u00e9-classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos, por ordem decrescente de nota da prova, ser\u00e1 divulgado  nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na Rua Nonato Corr\u00eaa Lima, s/n\u00ba, Loteamento Santo  Afonso, Cidade de Rio Branco-AC, na data prov\u00e1vel de 08 de dezembro de 2021.  12.2. O Resultado Final da Avalia\u00e7\u00e3o escrita e classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos, por n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na Rua Nonato Corr\u00eaa Lima, s/n\u00ba, Loteamento Santo Afonso, Cidade de  Rio Branco-AC, na data prov\u00e1vel de 17 de dezembro de 2021. A publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial ocorrer\u00e1 na data prov\u00e1vel de 20 de dezembro de 2021. 12.3. As vagas escolares ser\u00e3o preenchidas de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o obtida pelos candidatos habilitados, em ordem decrescente da m\u00e9dia  final das provas escritas, de acordo com o n\u00famero de vagas ofertado, at\u00e9 que o total delas seja completado.  12.4. Para crit\u00e9rio de aprova\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 alcan\u00e7ar a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima em cada uma das disciplinas do exame, seguindo o Item 9.3.2.  12.5. O candidato que alcan\u00e7ar a posi\u00e7\u00e3o dentro do limite de vagas oferecidas, ficar\u00e1 na condi\u00e7\u00e3o de \u201cClassificado\u201d, caso fique fora do limite, o  candidato ficar\u00e1 na condi\u00e7\u00e3o de \u201cAprovado\u201d, desde que tenha alcan\u00e7ado a condi\u00e7\u00e3o m\u00ednima para a aprova\u00e7\u00e3o.  12.6. Em caso de empate de m\u00e9dias, no limite das vagas oferecidas, a classifica\u00e7\u00e3o final obedecer\u00e1 \u00e0s seguintes condi\u00e7\u00f5es, em ordem de prioridade:  12.6.1. Maior n\u00famero de pontos obtidos na prova de L\u00edngua Portuguesa;  12.6.2. Maior n\u00famero de pontos obtidos na prova de Matem\u00e1tica;  12.6.3. Maior idade, considerando o ano, m\u00eas, dia e hor\u00e1rio constante da certid\u00e3o de nascimento.  13. ATENDIMENTO ESPECIAL 13.1. O (a) candidato (a) que necessitar de atendimento especial no dia da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita deve encaminhar laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia  autenticada em cart\u00f3rio) no ato da inscri\u00e7\u00e3o e preencher formul\u00e1rio espec\u00edfico de Solicita\u00e7\u00e3o De Atendimento Especial (ANEXO D). O fornecimento  do laudo m\u00e9dico original e fotoc\u00f3pia \u00e9 de responsabilidade exclusiva do candidato/respons\u00e1vel. Os deferimentos ou indeferimentos dos pedidos de  atendimento especial ser\u00e3o divulgados no ato da solicita\u00e7\u00e3o. 13.2. N\u00e3o ser\u00e1 concedido atendimento especial ao candidato que n\u00e3o cumprir o disposto no item anterior, salvo por motivo de for\u00e7a maior, a ju\u00edzo  da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. S\u00e3o necessidades pass\u00edveis de atendimento especial: 13.2.1. F\u00edsicas e intelectuais: apoio para perna; mesa para fazer prova em cadeira de rodas (uso tempor\u00e1rio); gravidez de risco (mesa e cadeira  separadas); limita\u00e7\u00f5es f\u00edsicas (mesa e cadeira separadas);  13.2.2. Doen\u00e7as infectocontagiosas (sala individual);  13.2.3. Bra\u00e7o e/ou m\u00e3o imobilizados com dificuldades para escrever (aux\u00edlio para preenchimento do cart\u00e3o de resposta);  13.2.4. Visuais: baixa vis\u00e3o (prova ampliada para fonte 16,18, 20 ou 22); cego: leitor (aux\u00edlio para preenchimento do cart\u00e3o de resposta);  13.2.5. Auditiva: surdez (aux\u00edlio de Int\u00e9rprete na L\u00edngua Brasileira de Sinais); ou outras julgadas cab\u00edveis pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo.  13.3. O tempo adicional para realiza\u00e7\u00e3o da prova fica limitado a 20% (vinte por cento) do tempo destinado \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da prova, em qualquer caso  ou patologia comprovada que afete diretamente o desempenho do candidato, sob an\u00e1lise da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 14. DA MATR\u00cdCULA 14.1. Per\u00edodo de Matr\u00edcula: de 17/01/2022 a 21/01/2022.  14.2. Hor\u00e1rio: das 8h \u00e0s 14h, hor\u00e1rio local.  14.3. Local: Col\u00e9gio Militar Estadual Dom Pedro II \u2013 CMDPII/CBMAC, localizado na Rua Nonato Corr\u00eaa Lima, s/n\u00ba, Loteamento Santo Afonso,  Cidade de Rio Branco-AC.  14.4. Documentos obrigat\u00f3rios:  a) Documento original de Hist\u00f3rico Escolar ou Declara\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de aprova\u00e7\u00e3o no ano anterior ao qual concorreu a vaga; b) 01(uma) c\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento mediante apresenta\u00e7\u00e3o do original;  c) 01 (uma) foto 3x4 recente;  d) 01(uma) c\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o atualizado, com CEP, como: conta de energia, telefone convencional e etc.; e) 01(uma) c\u00f3pia do Documento de Identidade dos pais ou respons\u00e1vel legal pela matr\u00edcula, acompanhado do original;  g) No caso de dependentes legais, filho(a)s de Policial Militar ou Bombeiro Militar, dever\u00e3o apresentar no momento da matr\u00edcula 01 (uma) c\u00f3pia da  Carteira de Identidade funcional do titular, acompanhado do original. Nos demais casos de dependentes de policiais militares e bombeiros militares,  apresentar 01 (uma) c\u00f3pia do documento judicial acompanhado do original, que comprove a guarda do candidato, N\u00c3O sendo aceito Termo de  Responsabilidade e Compromisso expedido pelo Conselho Tutelar;  14.5. Remanejamento: findo o per\u00edodo de matr\u00edcula (de acordo com o calend\u00e1rio da SEE), o candidato que n\u00e3o a efetivar, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga,  que ser\u00e1 remanejada por ordem de classifica\u00e7\u00e3o da lista de espera, estando dispon\u00edvel por 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis.  14.6. Efetivada a matr\u00edcula o aluno que n\u00e3o comparecer nos 05 (cinco) primeiros dias letivos, sem justificativa legal, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga, sendo  chamado o pr\u00f3ximo candidato classificado da lista de espera oficial.  14.7. Fica vedada a matr\u00edcula de aluno(a) em processo de progress\u00e3o parcial (com depend\u00eancia de disciplina) do ano anterior.  15. DO CRONOGRAMA  15.1. A Coordena\u00e7\u00e3o do Col\u00e9gio Militar Dom Pedro II obedecer\u00e1 ao seguinte cronograma: 16. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 16.1. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo.  Rio Branco \u2013 AC, 21 de outubro de 2021. CARLOS BATISTA DA COSTA \u2013 CEL QOBMEC COMANDANTE GERAL DO CBMAC MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ANEXO A FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O CMDPII - CBMAC/2021 Rio Branco \u2013 AC, ____ de __________ de 2021.  ________________________________________________ ASSINATURA DO RESPONS\u00c1VEL ........................................................................................................................................... PROCESSO SELETIVO PARA O CMDPII - CBMAC/2021 - URNA ........................................................................................................................................... PROCESSO SELETIVO PARA O CMDPII- CBMAC/2021 - ALUNO Rio Branco-AC, _____ de _______ de 2021. ANEXO B PEDIDO DE INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO TIPO DE RECURSO: ____________________________________________________________________________________________________________________ _______________________________. ARGUMENTA\u00c7\u00c3O L\u00d3GICA: ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________ DATA: HORA DA ENTREGA:  RESPONS\u00c1VEL DO CANDIDATO: ASSINATURA DO SERVIDOR: Ser\u00e3o apreciados somente os recursos expressos em termos convenientes, que apontarem as circunst\u00e2ncias que os justifique e forem interpostos  dentro do prazo previsto no Edital. ANEXO C CONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO PARA AVALIA\u00c7\u00c3O ESCRITA / CMDPII-CBMAC ANEXO D SOLICITA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO ESPECIAL Obs.:  A impress\u00e3o e o preenchimento s\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato ou respons\u00e1vel legal.  Assinatura do respons\u00e1vel: _______________________________Data: ___/___/ ____  Protocolo de recebimento (ATENDIMENTO ESPECIAL):  Obs.: O preenchimento \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato ou respons\u00e1vel legal.  Recebido por: ________________________. Data: ____/ ____/ 2021. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2021 ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE - CBMAC PROCESSO N\u00ba. 0609.003374.00114/2020-85 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 163/2021 \u2013 CPL 05 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao PROCESSO N\u00ba. 0609.003374.00114/2020-85, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 163/2021 \u2013 CPL 05, cujo o objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9: Aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio, para atender as unidades do  Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre \u2013 CBMAC, os itens licitados em favor da Empresa: LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI,  com o CNPJ n\u00b0 07.204.141/0001-75, que adjudicou  o item 1; com previs\u00e3o total para este item no valor  de R$ 64.000,00 (sessenta e quatro mil  reais), a empresa CONFORT MOVEIS EIRELI, com o CNPJ n\u00b0 31.974.770/0001-69, que adjudicou os itens 2, 7, 10 e 12, com previs\u00e3o total para  estes itens no valor de R$ 118.558,60 (cento e dezoito mil quinhentos e cinquenta e oito reais e sessenta centavos); a empresa AC EMPREENDIMENTOS E NEGOCIOS EIRELI, com CNPJ n\u00ba 22.173.882/0001-20, que adjudicou os itens 3, 4, 5 e 6, com previs\u00e3o total para estes itens no valor  de R$ 222.300,00 (duzentos e vinte e dois mil e trezentos reais), a empresa SOLU\u00c7\u00c3O COMERCIO DE MOVEIS E EQUIPAMENTOS LTDA, com o  CNPJ n\u00b0 09.634.971/0001-68, que adjudicou o item 11, com previs\u00e3o total para este item no valor de R$ 59.700,00 (cinquenta e nove mil e setecentos reais) e a empresa LAYOUT MOVEIS PARA ESCRITORIO LTDA, com CNPJ n\u00b0 02.604.236/0001-62, que adjudicou o item 8, com previs\u00e3o total  para esse item no valor de R$ 61.200,00 (sessenta e um mil e duzentos reais), conforme especificado no Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o (n\u00b02404717SEI)  da SEICT, parte integrante deste Processo. Rio Branco, 25 de Outubro de 2021. Calos Batista da Costa \u2013 Cel. BM Comandante Geral do CBMAC Decr. 079/2019 \u2013 Matr. 905742-1 "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 170/2021, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba 058/2021,  cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) ve\u00edculos tipo Van para Estrutura\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes do edital do Preg\u00e3o eletr\u00f4nico N\u00ba 135/202, e da proposta vencedora, a saber: Gestor Titular: Alessandra de Menezes Teixeira \u2013 Matr\u00edcula: 9202412 \u2013 (68) 99971-4399 \u2013 alemenezesteixeira@gmail.com Gestor Substituto: Huanderson da Concei\u00e7\u00e3o Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 9573860-1 \u2013 (68) 99975-5415 \u2013 huandersonac@gmail.com Fiscal Titular: Diego da Silva Moura \u2013 Matr\u00edcula: 9508635-1 \u2013 (68) 99933-5596 \u2013 diego.smouraac@gmail.com Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Gilberto Guedes da Costa \u2013 Matr\u00edcula: 9508651-1 \u2013 (68) 98404-4451 \u2013 joao.gilberto@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.\u00b7. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 25 de Outubro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5 889/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE N\u00ba 04/2019 PROCESSO SEI N\u00b0 0860.012969.00024/2021-21 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE  POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM E A EMPRESA TEC NEWS EIRELI. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00b0 004/2019. Cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos, visando a obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as necessidades da Secretaria  de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres - SEASDHM. DATA DA ASSINATURA: 10 de outubro de 2021. ASSINAM: Ana Paula Lopes Lima, pela CONTRATANTE, e a Sra. Rafael Luiz da Silva Sampaio, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 001/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 049/2021 - CPL 05, DA SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL \u2013 SECC. PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013399.00017/2021-93. ASSINATURA DA ATA: 22/07/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA. DO OBJETO E DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o  de material de consumo (g\u00eaneros de alimenta\u00e7\u00e3o) item 132, visando atender \u00e0s eventuais necessidades da Secretaria de Estado da Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR,  autorizado pela SECRETARIA DE ESTADO DE CASA CIVIL - SECC, atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba 3838/2021/CASA  CIVIL, de 09/09/2021, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 049/2021 CPL 05, e da proposta  vencedora, parte integrante do presente termo. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento tem por embasamento legal, as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002, Decretos  Estaduais n\u00ba 5.972, 7.477/14 e 5.965, de 30/12/2010, do Decreto n\u00ba 9.507, de 21 de setembro de 2018, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00b0 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es, a Lei n\u00ba 8.078, de 11/09/90 \u2013 C\u00f3digo de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor, e demais normas regulamentares aplic\u00e1veis. DO FORNECEDOR: Os servi\u00e7os dever\u00e3o ser prestados somente ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da SEDUR, mediante a solicita\u00e7\u00e3o que dever\u00e1 ser entregue ao  CONTRATANTE, observadas as disposi\u00e7\u00f5es contidas no Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 049/2021 CPL 05, na ades\u00e3o das seguintes quantidades: DO CONTROLE E ALTERA\u00c7\u00c3O DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS: Os pre\u00e7os registrados est\u00e3o previstos nos termos definidos no Anexo da Ata  de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 001/2021, da SECC, decorrente do Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 049/2021 CPL 05. Rio Branco-Ac, 13 de outubro de 2021.    ASSINAM: O Sr. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de  Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 CONTRATANTE,  e o Sr. Francisco Ant\u00f4nio In\u00e1cio Morais, Disbras Com\u00e9rcio EIRELI \u2013  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 027/2021,  publicado no Di\u00e1rio Of\u00edcio do Estado n\u00ba 13.152, no dia 22 de outubro  de 2021. PROCESSO SEI N\u00ba 0844.014424.00007/2020-94 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 211/2020/SEDUR CPL 02 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 002/2021 Onde se l\u00ea: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista  no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Gest\u00e3o/Unidade: Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR. Fonte de Recurso: 100 (RP). Projeto Atividade: 744.001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. Nota de Empenho: 744001010373/2021, de 25/08/2021. Leia-se: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista  no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Gest\u00e3o/Unidade: Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR. Fonte de Recurso: 100 (RP). Projeto Atividade: 744.001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. Nota de Empenho: 7440010373/2021, de 25/08/2021. Documento assinado em 25/10/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg,  pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2105, de 19 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04886/2021-11. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Eni Carla Brand\u00e3o, Professor P2, matr\u00edcula  n\u00ba 185485-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 02  (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 12.05.1998 a 01.03.2010. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 04.10.2021 a 01.04.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2118, de 20 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Edu- ca\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04980/2021-70. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Gescilda Feitoza de Oliveira Menezes, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 2379988-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 20.05.2007 a 18.05.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 29.11.2021 a 27.05.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2128, de 21 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05020/2021-27. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Renilda Moreira de Ara\u00fajo, Professora P2,  matr\u00edcula n\u00ba 248398-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2010 a 27.02.2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 08.12.2021 a 07.03.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2130, de 22 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04979/2021-45. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Francisca de Ara\u00fajo Machado, Professora PS1, matr\u00edcula n\u00ba 2384124-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 16.06.1997 a 11.03.2018. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 06.10.2021 a 30.09.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2131, de 22 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04914/2021-08. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Marcelo da Silva Pereira, Professor P2,  matr\u00edcula n\u00ba 9353712-2, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 13.02.2014 a 12.02.2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 19.10.2021 a 16.01.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2132, de 22 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04938/2021-59. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Rosana da Silva Beleza, Professora P2,  matr\u00edcula n\u00ba 248495-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) Per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2005 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.11.2021 a 28.07.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2133, de 22 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04988/2021-36. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Jackeline de Souza Teixeira, Professora P2,  matr\u00edcula n\u00ba 239470-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 05.01.2013 a 04.01.2018. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 18.11.2021 a 15.02.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2137, de 22 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.05042/2021-97. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Ducilene Herculano de Souza, Professora P2,  matr\u00edcula n\u00ba 2379341-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) Periodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 16.03.2021 a 14.03.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.11.2021 a 28.07.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2138, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1346, DE 19 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 325/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresaATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI \u2013 ME,que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia por demanda, para  realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  das instala\u00e7\u00f5es prediais, cuja demanda \u00e9 repetida e rotineira, visando  \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o das unidades de ensino (zona urbana e rural) e pr\u00e9dios  pertencentes e/ou em uso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE do Estado do Acre, na regi\u00e3o do Baixo Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou  o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade CONCORRENCIA PRESENCIAL SRP  n\u00ba 049/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba 0014.011108.00355/2021-73, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA PONCIANO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 245372-1 III \u2013 Fiscal Titular: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 94832009-1 V \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1 VI \u2013 Fiscal Substituto: MAISA MOTA DE ANDRADE \u2013  Matr\u00edcula: 9564888-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 X \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA\u2013  Matr\u00edcula: 9087486-1 XI \u2013 Fiscal Substituto:MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013  Matr\u00edcula:9169415-3 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2139, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1351, DE 19 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 322/2017, celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa  CONCRETA ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, que tem  por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o predial com fornecimento de m\u00e3odeobra, visando atender as necessidades da Secretaria  de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, proveniente do  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 07/2016 (Ades\u00e3o Prefeitura Municipal de  Manoel Urbano), Processo SEI n\u00ba 0014.011108.00368/2021-42, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA PONCIANO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 245372-1 III \u2013 Fiscal Titular: MAISA MOTA DE ANDRADE\u2013 Matr\u00edcula: 9564888-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1 V \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 VI \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA\u2013  Matr\u00edcula: 94832009-1 VII \u2013 Fiscal Substituto:IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO\u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IX \u2013 Fiscal Substituto:CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER\u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 X \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA\u2013  Matr\u00edcula: 9087486-1 XI \u2013 Fiscal Substituto:MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013  Matr\u00edcula:9169415-3 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2140, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1406, DE 27 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 324/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o CONS\u00d3RCIO NOVOS  TEMPOS, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia por demanda, para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das instala\u00e7\u00f5es  prediais, cuja demanda \u00e9 repetida e rotineira, visando \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o  das unidades de ensino (zona urbana e rural) e pr\u00e9dios pertencentes  e/ou em uso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  \u2013 SEE do Estado do Acre, na regi\u00e3o do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade CONCORRENCIA PRESENCIAL SRP n\u00ba 050/2019  \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes  do Processo n\u00ba 0014.011108.00303/2021-05, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA PONCIANO DA SILVA \u2013 Matr\u00edcula: 245372-1 III \u2013 Fiscal Titular: MAISA MOTA DE ANDRADE \u2013 Matr\u00edcula: 9564888-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1 V \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 VI \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 94832009-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 X \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA\u2013  Matr\u00edcula: 9087486-1 XI \u2013 Fiscal Substituto:MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013  Matr\u00edcula:9169415-3 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2103, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor ALIFE LIMA MACIEL, matr\u00edcula n\u00ba 9475540-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte, no munic\u00edpio de Jord\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 14 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2106, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor JOS\u00c9 ERALDO DO NASCIMENTO ASSUMP\u00c7\u00c3O, matr\u00edcula n\u00ba 215287-5, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe da Divis\u00e3o de Ouvidoria  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 14 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRETARIA PORTARIA SEE N\u00ba 2122, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021    A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR, a pedido, a servidora SUELI SILVA DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 9201157-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA N\u00ba 2121 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 786 DE 11 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 389/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F R OLIVEIRA LIMPEZA  E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de PREPARO DA MERENDA  ESCOLAR, atrav\u00e9s de profissionais especializados, para atender as demandas, das Regionais do Baixo Acre e Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 804/2016 \u2013 CPL 02, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRETARIA PORTARIA SEE N\u00ba 2123, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora EDILEUSA DA SILVA E SILVA, matr\u00edcula  n\u00ba 9060928-5, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da  Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2096, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o contido no Of\u00edcio n\u00ba 25/2021/MBM, do diretor da Escola Estadual Rural de Ensino Fundamental e M\u00e9dio Manoel Braz de Melo, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora NATALIA ABREU DA ROCHA, matr\u00edcula  n\u00b0 9474668-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Manoel Braz  de Melo, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2043, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora CATIA MARIA SORIANO DA SILVA PEREIRA, matr\u00edcula n\u00b0 257141-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar, designada em car\u00e1ter excepcional atrav\u00e9s da portaria SEE N\u00ba 123, de 04  de dezembro de 2020, DOE n\u00ba 12.952, da Escola Juarez Ibernon, no  munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO BELO PORVIR TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 01 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, material de prote\u00e7\u00e3o  individual, material de limpeza, higieniza\u00e7\u00e3o e equipamentos diversos. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital-Tomada de pre\u00e7os e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0  8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento  ora escolhido, em favor da empresa: M. G. S. PEREIRA LUCENA  Inscrita sob o CNPJ.de n\u00ba 05.698.140/0001-07noslotesmaterial de  expediente, material de custeio, higiene e limpeza um Valor de R$  11.963,00 (Onze mil novecentos e sessenta e tr\u00eas), no lote de capital  no um valor de 3.428,72(Tr\u00eas mil quatrocentos e oito reais e setenta  e dois centavos), perfazendo um valor de R$ 15.391,72 ( Quinze mil  trezentos e noventa e um reais e setenta dois centavos, e em favor  da empresa: R. R. DISTRIBUIDORA LTDA,  Inscrita sob o CNPJ. de  n\u00ba 36.528.771/0001-01 no lote de carga de g\u00e1s um valor de 4.960,00  ( Quatro mil novecentos e sessenta reais) classificada como Menor  Pre\u00e7o por lote, perfazendo um valor global de R$ 20.351,72 (Vinte  mil trezentos e cinquenta e um reais e setenta e dois centavos) com  base na Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004, Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba \u00ba  05 de 23 de Maio 2013. Lei 8.666 de 21 de junho de 1993. Epitaciol\u00e2ndia - AC, 25 de outubro de 2021. \u00cdCARO BARBOSA OLEG\u00c1RIO Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 11/2021/SEE - DELIC/SEE - DAF PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00069/2021-50 Ao Senhor Jorge Hor\u00e1cio J\u00fanior Rua 16 de outubro,  n\u00b0 477, Bairro Quinze Assunto: Retifica\u00e7\u00e3o \u00e0 Decis\u00e3o do Processo Administrativo n\u00b0  0014.013886.00069/2021-50. Prezado, Vimos comunicar-lhes da retifica\u00e7\u00e3o \u00e0 NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00b0 12/2021/SEE  - DICL/SEE - DELIC/SEE - DAF, acerca da DECIS\u00c3O de PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO PARA APURA\u00c7\u00c3O DE RESPONSABILIDADE, Processo administrativo n\u00b0 0014.013886.00069/2021-50, para  inclus\u00e3o do item \u201cb\u201d, referente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de multa cab\u00edvel, de acordo  com o artigo 87 da Lei 8.666/93 c/c o Decreto n\u00ba 5.965/2010, referente \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o 012/2021, pelo descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es  estabelecidas no Edital do certame. Diante do acima exposto, para que Vossa Senhoria possa exercer os direitos constitucionais do contradit\u00f3rio e ampla defesa, e em conformidade  com o art. 24 do Decreto n\u00ba 5.965/2010, a fornecedora ter\u00e1 novamente um prazo de at\u00e9 5 dias \u00edteis da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o para  apresentar sua defesa. \u201c\u00c9 facultado ao fornecedor interpor recurso contra a aplica\u00e7\u00e3o das penas de advert\u00eancia, suspens\u00e3o tempor\u00e1ria ou de multa, no prazo de cinco dias  \u00fateis a contar da notifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o.\u201d A apresenta\u00e7\u00e3o da defesa dever\u00e1 ser realizada mediante documento escrito e entregue no Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos em dia \u00fatil e hor\u00e1rio  normal de funcionamento do Departamento, ou via endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacao.see@gmail.com, conforme dic\u00e7\u00e3o do art. 8\u00ba do Decreto em tela. Por fim, informamos que, considerando os autos do Processo administrativo n\u00b0 0014.013886.00069/2021-50, o Parecer Jur\u00eddico 349/2021/SEE -  DILIC/SEE - DEAJ (2383755), a Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com escopo na Lei 8.666/93, no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/10, DECIDE:   a) Pela aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de SUSPENS\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE LICITAR E IMPEDIMENTO DE CONTRATAR com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no  \u00e2mbito do Estado do Acre, por todos os seus \u00f3rg\u00e3os, pelo per\u00edodo de 4 (quatro) meses, tudo em conformidade com art. 87, III, do diploma licitacional,  art. 20, \u00a71\u00b0, II, \u201ca\u201d do Decreto n\u00b0 5.965/10: \u201cArt. 20. A suspens\u00e3o \u00e9 a san\u00e7\u00e3o que impede temporariamente o fornecedor de participar de licita\u00e7\u00f5es e de contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  dos Poderes da Uni\u00e3o, dos Estados e dos Munic\u00edpios, por prazo n\u00e3o superior a dois anos, podendo chegar a cinco anos em se tratando da modalidade preg\u00e3o. \u00a7 1\u00ba A suspens\u00e3o tempor\u00e1ria impedir\u00e1 o fornecedor de licitar e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, e ser\u00e1 aplicada, dentre outros, nos seguintes  casos e per\u00edodos: (...) II- de trinta dias a seis meses: a) \u201cpara o fornecedor que convocado dentro do prazo de validade da sua proposta n\u00e3o celebrar o contrato;\u201d  b) PELA APLICA\u00c7\u00c3O DE MULTA no valor de R$ 67.249,62 (sessenta e sete mil duzentos e quarenta e nove reais e sessenta e dois centavos)  conforme enunciado no Decreto Estadual 5.965/2010: \u201cArt.19. A multa \u00e9 a san\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria que ser\u00e1 imposta ao fornecedor e ser\u00e1 aplicada nos seguintes limites m\u00e1ximos: (...) V - 10% (dez por cento) sobre o valor da proposta vencedora, ou sua correspondente nas dispensas e inexigibilidades de licita\u00e7\u00e3o, em caso de  recusa injustificada em assinar o contrato ou retirar o instrumento equivalente, dentro do prazo estabelecido pela Administra\u00e7\u00e3o ou pelo descumprimento de qualquer cl\u00e1usula pactuada, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do descumprimento do prazo de realiza\u00e7\u00e3o ou entrega do objeto, j\u00e1 prevista nos incisos I, II e III.\u201d Segue em anexo c\u00f3pia da Decis\u00e3o n\u00ba 4/2021/SEE - DELIC (2527805).    Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Decreto n\u00ba  8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DAATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021 Retifico, por este termo, a ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 126/2020 \u2013 CPL 02 (SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e as empresas TEC NEWS EIRELI - EPP, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra (monitores de alunos, motoristas de carro leve,  motorista de \u00f4nibus e micro\u00f4nibus), para atender as necessidades do transporte escolar nos munic\u00edpios e capital do Estado do Acre, bem como  atender as atividades administrativas da Secretaria e N\u00facleos de Representa\u00e7\u00f5es da SEE nos munic\u00edpios. ONDE SE L\u00ca: LEIA-SE: LOCAL E DATA: Rio Branco-AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Alexandre Gomes de Oliveira \u2013 Tec News Eireli- EPP \u2013 Pelo Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATO N\u00ba 8, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo  Decreto n\u00ba 8.821/2021 de 3 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre 13.035 de 4 de maio de 2021 e CONSIDERANDO  0014.009222.00008/2021-29 referente ao descumprimento  das al\u00edneas  \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cg\u201d da Cl\u00e1usula s\u00e9tima - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA, dos Contratos n\u00ba 286/2020 e 328/2020 firmados entre esta Secretaria e a Empresa WICKD SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS EIRELI - EPP; CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o encaminhada pela empresa a fim de suspender por 5 dias \u00fateis Processo Administrativo, para envio de proposta  a fim de minorar os preju\u00edzos causados a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, pelo  descumprimento contratual SEI N\u00ba 0014.004769.00339/2021-78. Conforme rege o par\u00e1grafo \u00fanico do arti 61 da lei 9.784/1999 \u201cHavendo  justo receio de preju\u00edzo de dif\u00edcil ou incerta repara\u00e7\u00e3o decorrente da  execu\u00e7\u00e3o, a autoridade recorrida ou a imediatamente superior poder\u00e1,  de of\u00edcio ou a pedido, dar efeito suspensivo ao recurso\u201d. CONSIDERANDO  N\u00ba 2507921 e 2507934;  RESOLVE: Art. 1\u00ba  Prorrogar o Processo Administrativo n\u00ba 0014.009222.00008/202129, por 30 (trinta) dias, para an\u00e1lise da defesa e conclus\u00e3o dos atos  processuais, Tendo em vista que a Administra\u00e7\u00e3o entende necess\u00e1ria  uma an\u00e1lise mais minuciosa dos elementos processuais e do recurso. Art. 2\u00ba  Suspender  o Processo Administrativo por 5 dias \u00fateis, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o da empresa. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ao fim do prazo concedido para apresenta\u00e7\u00e3o de  proposta para resolu\u00e7\u00e3o da lide, a Empresa n\u00e3o apresentar proposta relevante, a Decis\u00e3o ser\u00e1 publicada em Di\u00e1rio Oficial, com penalidades  agravadas por caracterizar  litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9  . Art. 3\u00ba.  Este Ato entra em vigor na data de sua assinatura.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Decreto n\u00ba 8.821/2021 SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA        PORTARIA N\u00ba 321 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18  de novembro de 2020 e Decreto n\u00b0 6.816, de 16 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.882, de 17 de setembro de 2020; e  Considerando a necessidade de atualizar os valores m\u00ednimos que servir\u00e3o  de base de c\u00e1lculo para cobran\u00e7a do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es interestaduais; Considerando os pre\u00e7os m\u00e9dios dos produtos, obtidos conforme coleta  no mercado interno;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba  Aprovar a Pauta de Pre\u00e7os, constante no Anexo \u00danico desta Portaria, que fixa os valores m\u00ednimos da base de c\u00e1lculo do ICMS incidente  sobre as opera\u00e7\u00f5es e presta\u00e7\u00f5es com mercadorias nela relacionada. Art. 2\u00ba  A comercializa\u00e7\u00e3o interna de produtos n\u00e3o relacionados na Pauta e aqueles efetivamente negociados por valor superior ao nela previsto ter\u00e3o como base de c\u00e1lculo, para incid\u00eancia do ICMS, o pre\u00e7o real  da opera\u00e7\u00e3o constante no documento fiscal emitido pelo vendedor ou  comprador que, por sua vez, dever\u00e1 ser, salvo os casos de diferimento,  superior aos pre\u00e7os praticados nas opera\u00e7\u00f5es interestaduais. Art. 3\u00ba  Por ocasi\u00e3o da entrada de mercadorias procedentes de outras  unidades da Federa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o est\u00e3o inclu\u00eddos, nos pre\u00e7os constantes na  pauta, o valor agregado correspondente.  Art. 4\u00ba   Revoga-se a Portaria n\u00b0 407, de 8 de setembro de 2008. Art. 5\u00ba  Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021.  Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ANEXO \u00daNICO PORTARIA N\u00ba 321, de 25 de outubro de 2021 PAUTA DE PRE\u00c7OS M\u00cdNIMOS I \u2013 ENTRADAS  GELADINHO (NCM 22021000) II \u2013 SA\u00cdDAS 1. \u00c1GUA MINERAL 2. BOVINO 3. BANANA 4. CAF\u00c9 5. CASTANHA Nota: Considerando que 1 hectolitro corresponde a 05 (cinco) latas de  10 kg, quando a  unidade de medida for lata, o pre\u00e7o m\u00ednimo ser\u00e1 R$  50,00 (cinquenta reais) por lata de castanha in-natura. 6. COURO DE GADO VACUM 7. FARINHA 8. GUARAN\u00c1 9. MADEIRA 10. POLPAS 11. SEBO DE GADO VACUM ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DO 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 021/2017 Processo: 0715.012463.00040/2020-43 / Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  412/2017 \u2013 CPL-02 PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC e a empresa JF COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS DE  VIAGENS - EIRELI. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o e o reajuste do  pre\u00e7o praticado no Contrato n\u00ba 021/2017 em raz\u00e3o do t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente Termo Aditivo prorroga por 12 (doze) meses o objeto contratado, n\u00e3o devendo ultrapassar o per\u00edodo de 03 de  novembro de 2021 a 02 de novembro de 2022. VIG\u00caNCIA: Este Termo Aditivo ter\u00e1 como data inicial de vig\u00eancia o dia 03 de  novembro de 2021 e viger\u00e1 por 12 (doze) meses, sendo que sua efic\u00e1cia est\u00e1  condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. REAJUSTE: O valor total do presente Termo Aditivo para cobrir as despesas relativas ao reajuste do contrato, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses \u00e9 de R$ 301.841,40 (trezentos e um mil, oitocentos e quarenta e um  reais e quarenta centavos), correspondendo o valor da parcela de custeio mensal a R$ 25.153.45 (vinte e cinco mil, cento e cinquenta e tr\u00eas  reais e quarenta e cinco centavos), que corresponde a um acr\u00e9scimo de  aproximadamente 10,25% (dez inteiros e vinte e cinco cent\u00e9simos por  cento) em rela\u00e7\u00e3o ao pre\u00e7o vigente. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O termo aditivo em comento decorre  de autoriza\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, e encontra amparo  legal nos arts. 57, inciso II e 65, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/1993. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato, no que n\u00e3o colidam com a presente disposi\u00e7\u00e3o. DATA DA ASSINATURA: 21 de outubro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC o  Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio  de Estado da Fazenda e pela empresa JF COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS  DE VIAGENS - EIRELI a Senhora JANETE EROTI FRANKE, REPRESENTANTE LEGAL. "
        ],
        "SEICT": [
            "COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES  SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC                                                                           A Cooperativa dos Produtores e Criadores de Aves Semi-caipira e Caipira \u2013 COOPASC, torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO, para a atividade  de abatedouro de aves caipira e semi-caipira, localizado na BR 317, Km  67, PDS Porto Carlos, no Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia-Acre. Brasil\u00e9ia/AC, 22 de outubro de 2021. MARCOS CASTRO DOS SANTOS Presidente da Coopasc "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 232, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 SEI: 4025.013666.00024/2021-92 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como fiscais do CONTRATO N\u00ba 024/2021,  firmado entre o INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO  ACRE -ISE, e a empresa EXECUTIVA SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita peri\u00f3dica) e corretiva (eventuais), fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra. I - Fiscal Titular Eng. Civil Samuel Alencar Cavalcante, CREA N\u00ba 38272  D/CE, matr\u00edcula 9262350; II - Fiscal Substituto:  Eng. Civil Luiz Carlos Ferraro Junior, CREA N\u00ba  083886-9/D-SC, matr\u00edcula n\u00ba 9307311; III - Fiscal Titular: Eng. Eletricista Idalci Dallamaria Junior, CREA  0104359579 D/AC, matr\u00edcula n\u00ba 9262415; IV - Fiscal Substituto: Eng. Eletricista Felipe Santos Vaz Barbosa, CREA  n\u00b0 167587/ D-MG,matr\u00edcula: 9495622; V - Engenheiro de Seguran\u00e7a do Trabalho: Erivan Nascimento Pereira, CREA 9536 D/AC, matr\u00edcula n\u00ba 9304681-3. Art. 2\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "MO\u00c7\u00c3O DE AGRADECIMENTO A Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, vem mui respeitosamente  agradecer em p\u00fablico ao Senhor, Jamerson Cavalcante de Lima, pela excelente gest\u00e3o desempenhada, que corresponde ao per\u00edodo de 2019 a 2021,  na condi\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Adjunto. Sua grandiosa contribui\u00e7\u00e3o produziu caminhos para o fortalecimento e crescimento da SEINFRA/AC. Rio Branco/AC, 25 de outubro de 2021.    Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA CONTRATO/SEJUSP/N\u00ba 117/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA HELIWORKS MANUTEN\u00c7\u00c3O REPARO E OVERHAUL LTDA. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba 125/2021 CPL 05 Processo n\u00b0 0819.012803.00017/2021-28 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa homologada pela Ag\u00eancia Nacional  de Avia\u00e7\u00e3o Civil (ANAC) para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  aeron\u00e1utica de 1\u00ba e 2\u00ba N\u00edveis nas aeronaves integrantes da frota do  Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas - CIOPAER-AC, da Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades, exig\u00eancias e estimativas, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor total do presente Contrato \u00e9 de R$ 521.400,00 (quinhentos e vinte e um mil e quatrocentos reais). DO PRAZO: 25/10/2021 a 24/10/2022 Programa de Trabalho: 719.001.06.122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 600 Rio Branco-AC, 24 de outubro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  F\u00e1bio Rodrigues da Cruz, pela empresa. ",
            "AVISO DE LEIL\u00c3O SENAD EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO 0221/2021 \u2013 CONTRATO N\u00b0 108/2020/AC A Secretaria Nacional de Pol\u00edticas Sobre Drogas/SENAD, com apoio  da Estrutura Organizacional do Estado do Acre, neste ato representada  pela Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o e Aliena\u00e7\u00e3o de Bens do Estado, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 151 de 21 de maio de 2020, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Acre n\u00b0 12.823, p\u00e1gina 16, de 23 de junho de 2020  e n\u00ba 077 de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE/AC n\u00ba 13.003  pag. 28 de 17/03/2021, Funad, conforme o teor dos autos do Processo  08129.008769/2020-93. Torna p\u00fablico, que no local, data e hor\u00e1rio indicados no presente Edital de leil\u00e3o p\u00fablico e ANEXO I, que ser\u00e1 realizado EM  12/11/2021, SOMENTE ELETR\u00d4NICO/ONLINE, Inicio \u00e0s 10:00 horas (hor\u00e1rio local do Acre) e 12:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e com t\u00e9rmino \u00e0s  15:00 horas (hor\u00e1rio local do Acre) e \u00e0s 17:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). No site  www.loteleiloes.com.br  no campo LEIL\u00c3O ABERTO e depois no   Edital \u2013Regras.  Visita\u00e7\u00e3o dos Bens: nos per\u00edodos de 27 a 29/10/2021 e de 01 a 10/11/2021, de segunda a sexta-feira, MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES  E C\u00d3PIAS DOS EDITAIS: Com o Leiloeiro Site: www.loteleiloes.com.br \u2013 Para baixar o edital, bem como para quaisquer informa\u00e7\u00f5es telefones (68)  99968-9292, (068)99969-1859 e 68 3229 5976  e-mail: loteleiloes@gmail.com                                                                                                         Rio Branco- AC, 22 de outubro de 2021. Valdyr Alves de S\u00e1                                                  Leiloeiro     M\u00e1rdhia Yusif Awni EI-Shawwa Pereira                                                                        Presidente "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR AO CONTRATO N\u00ba. 081/2021 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE\u2013SEMA E A SOLU\u2019S ENGENHARIA. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar o ANEXO II - TERMO DE CONTRATO, para acrescer o valor de R$ 347.238,05 (trezentos e quarenta e sete mil duzentos e trinta e oito reais e cinco centavos) sobre o montante inicial de R$ 992.183,54 (novecentos e noventa e dois  mil, cento e oitenta e tr\u00eas reais e cinquenta e quatro centavos), no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre - PDSA  II - Contrato de Empr\u00e9stimo BR-L 2928/OC, conforme of\u00edcios justificativos e parecer t\u00e9cnico, anexo, aos autos. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Conv\u00eanio principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem  inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas da CONTRATANTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os participes  a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio da SEMA e VALDINEI DA SILVA LIMA, pela Empresa SOLU\u2019S ENGENHARIA. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR AO CONTRATO N\u00ba. 118/2021 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE\u2013SEMA E A EMPRESA E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar, especificamente a SE\u00c7\u00c3O II \u2013 CGC \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES GERAIS DO CONTRATO, ITEM  34, visando acrescer o valor de 26.700,00 (vinte e seis mil e setecentos reais) que corresponde a porcentagem de 7,59% do valor inicial do contrato. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Conv\u00eanio principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem  inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas da CONTRATANTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os participes  a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/AC, 20 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio da SEMA e ENILSON GOMES DA SILVA, pela Empresa E.G.SILVA  CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI. ",
            "EXTRATO PORTARIA SEMAPI N\u00ba 293, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 ESTABELECE a Cria\u00e7\u00e3o do Grupo de trabalho para definir, avaliar, elaborar propostas de fluxos, normas, crit\u00e9rios e procedimentos t\u00e9cnicos e  jur\u00eddicos para produ\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es georreferenciadas de pol\u00edgonos de desmatamento e elabora\u00e7\u00e3o de procedimentos de monitoramento e  fiscaliza\u00e7\u00e3o remota no Estado do Acre. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010,  de 2 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019. CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 12.651, de 25 de maio de 2012, que disp\u00f5e sobre a prote\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa; altera as Leis n\u00bas 6.938, de 31 de  agosto de 1981, 9.393, de 19 de dezembro de 1996, e 11.428, de 22 de dezembro de 2006; revoga as Leis n\u00bas 4.771, de 15 de setembro de 1965,  e 7.754, de 14 de abril de 1989, e a Medida Provis\u00f3ria no 2.166-67, de 24 de agosto de 2001; e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a Lei estadual n\u00ba 1.117, de 26 de janeiro de 1994, que disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica ambiental do Estado do Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a Lei n\u00b0 2.155, de 30 de novembro de 2009, que alterou as Leis n\u00ba. 1.418, de 24 de outubro de 2001, e a Lei n\u00ba 1.704, de 26 de  janeiro de 2006 que trata da denomina\u00e7\u00e3o e quantitativos dos cargos do IMAC; CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 3.595, de 20 de dezembro de 2019, que altera dispositivos das Leis n\u00ba 1.022, de 21 de janeiro de1992, da Lei n\u00ba 1.117, de 26  de janeiro de 1994 e da Lei n\u00ba1.426, de 27 de dezembro de 2001. CONSIDERANDO o Decreto n\u00b0 4.410 de 02 de outubro de 2019, que altera o Decreto n\u00b0 7.734, de 06 de junho de 2014, que \u201cRegulamenta o Cadastro Ambiental Rural \u2013 CAR, no \u00e2mbito do Estado do Acre. \u201d CONSIDERANDO o Decreto n\u00b0 6.843, de 22 de setembro de 2020, que cria o Centro Integrado de Geoprocessamento de Monitoramento Ambiental  \u2013 CIGMA, regulamenta seu funcionamento e d\u00e1 outras providencias, no \u00e2mbito do Estado do Acre. CONSIDERANDO os avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos, com o uso de monitoramento por sat\u00e9lites e o cruzamento de dados geoespaciais, permitindo identificar os danos ambientais e dar c\u00e9lere cumprimento ao disposto no art. 51, do C\u00f3digo Florestal; CONSIDERANDO que a utiliza\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas para fins de identifica\u00e7\u00e3o, quantifica\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o de danos  ambientais, notadamente, responsabiliza\u00e7\u00e3o por queimadas e desmatamentos, assim como monitoramento de \u00e1reas embargadas, \u00e9 ferramenta que tem sido utilizada com efici\u00eancia por v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os ambientais,  como Ibama, ICMbio e \u00f3rg\u00e3os estaduais de meio ambiente. CONSIDERANDO ainda as diferentes situa\u00e7\u00f5es administrativas geradas pela Pandemia do COVID-19; CONSIDERANDO a necessidade de trabalho conjunto envolvendo a  equipe t\u00e9cnica da SEMAPI, juntamente com os t\u00e9cnicos do IMAC, faz-se necess\u00e1rio a nomea\u00e7\u00e3o de grupo de trabalho para o desenvolvimento dos procedimentos necess\u00e1rios para gerar as informa\u00e7\u00f5es georreferenciadas de pol\u00edgonos de desmatamento e o efetivo monitoramento e  fiscaliza\u00e7\u00e3o remota. CONSIDERANDO a necessidade de vincular os dados oriundos dos investimentos executados nas Cadeias de Valor Florestal e Agroflorestal,  gerenciando as metas dos Planos de Gest\u00e3o \u2013 PdGs e a manuten\u00e7\u00e3o  do controle sobre o desmatamento no Estado. CONSIDERANDO que o Estado n\u00e3o disp\u00f5e de um sistema de informa\u00e7\u00f5es estruturado, com rede l\u00f3gica e equipamentos para a utiliza\u00e7\u00e3o de  geotecnologias, armazenamento e compartilhamento de dados geoespaciais e hidrometeorol\u00f3gicos e gerenciador de projetos organizados e  sistematizados necess\u00e1rios a um monitoramento e controle eficientes. RESOLVE: Art. 1\u00ba Criar Grupo de Trabalho com a atribui\u00e7\u00e3o de definir, avaliar, elaborar propostas de fluxos, normas, crit\u00e9rios e procedimentos t\u00e9cnicos  e jur\u00eddicos para gerar as informa\u00e7\u00f5es georreferenciadas dos pol\u00edgonos  de desmatamento e o efetivo monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o remota no  Estado do Acre. Art. 2\u00ba Na SEMAPI, o Grupo de Trabalho \u2013 GT ser\u00e1 coordenado pela  Diretoria Executiva e pelo IMAC a Coordena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atrav\u00e9s da Diretoria de Infraestrutura, Ind\u00fastria, Atividades Rurais e Florestais (DIIARF). Art. 3\u00ba O Grupo de Trabalho \u2013 GT ser\u00e1 constitu\u00eddo pelos seguintes servidores da SEMAPI, IMAC, IMC, SEPA E ITERACRE: \u00a7 1\u00ba Servidores da SEMAPI: Cl\u00e1udio Roberto da Silva Cavalcante Vera L\u00facia Reis Brown \u00a7 2\u00ba Servidores do IMAC: Rodrigo Hemming da Cruz Rodrigues \u00a7 3\u00b0 Servidores do IMC: Charles Henderson Alves de Oliveira \u00a7 4\u00b0 Servidores do ITERACRE: Erivelton dos Santos Lima \u00a7 5\u00b0 Servidores da SEPA: \u00c9llen Albuquerque Abud Art. 4\u00ba Ser\u00e3o realizadas reuni\u00f5es de trabalho de acordo com a necessidade e agenda a ser definida pelo Grupo de Trabalho \u2013 GT. Art. 5\u00ba A participa\u00e7\u00e3o dos membros ser\u00e1 considerada presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico relevante, n\u00e3o remunerada. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 a  conclus\u00e3o dos procedimentos a serem executados, com efeito a partir  de 01/06/2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 "
        ],
        "SEPA": [
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 19/2021 Processo n\u00ba 0853.013730.00027/2021-00  O Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, Sr. JOS\u00c9 ARISTIDE JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  Processo N\u00ba 0853.013730.00027/2021-00, analisado pelo PARECER  JUR\u00cdDICO/ASJUR/SEPA/N\u00ba 144/2021, datado de 11/08/2021, com fundamento na Lei Federal N\u00ba 8.666/93, resolve RATIFICAR A DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de internet banda larga, via  fibra \u00f3tica, instala\u00e7\u00e3o inclusa, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, no munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul - AC, no valor total de R$ 2.460,00 (dois mil, quatrocentos e  sessenta reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da Empresa: Omegasul Telecomunica\u00e7\u00f5es Ltda, Sociedade Empres\u00e1ria Limitada, inscrita no CNPJ  N\u00ba 09.367.511/0001-10, Av. Cel. M\u00e2ncio Lima, N.\u00ba 705, Sala 07, Bairro:  Centro, CEP.: 69.980-000 - Rio Branco-AC. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 753.001.4270.0000, Elemento de Despesa: 33.90.39.58, Fonte  de Recurso: 100 (RP).  Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO D\u00c9CIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 014/2018 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013719.00010/2021-66 Partes: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio- SEPA e a empresa APURIN\u00c3 EIRELI. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente TERMO ADITIVO DE PRAZO tem por objeto alterar a  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - DA VIG\u00caNCIA, que trata da vig\u00eancia do  contrato, visando a constru\u00e7\u00e3o de um armaz\u00e9m comunit\u00e1rio no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre. CL\u00c1USULA SEGUNDA - PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO A vig\u00eancia do Contrato antes com fim previsto para 05/10/2021, fica  alterada para 31/12/2021, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es, especialmente as  decorrentes da garantia. CL\u00c1USULA TERCEIRA - PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o antes previsto para 05/10/2021, fica alterada para  31/12/2021, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es, especialmente as decorrentes da  garantia, como est\u00e1 previsto no artigo 65, II, \u00a71\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se  refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO DE PRAZO,  para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. Data da assinatura: 20 de outubro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, NIXON DA SILVA PESSOA  (APURIN\u00c3 EIRELI). ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEPA  CONTRATO N.\u00ba 050/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 155/2021 CPL 02                  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 PROCESSO SEPA N\u00ba 0853.013719.00024/2021-80 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa MANUPA COMERCIO, EXPORTA\u00c7\u00c3O, IMPORTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS. OBJETO: O presente contrato tem por objeto futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (caminh\u00e3o, trator agr\u00edcola,  trator de esteira e implementos agr\u00edcola), visando atender a Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Programa de trabalho: 753.001.3283.0000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00; Fonte de Recursos: 200 (REM \u2013 KFW); Nota de Empenho: 7530010506/2021. Valor: R$ 612.000,00 (seiscentos e doze mil reais). Vig\u00eancia: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021  data que marca o t\u00e9rmino do presente exerc\u00edcio financeiro. Data da Assinatura: 14 de outubro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, e MANUELLA JACOB (MANUPA COMERCIO, EXPORTA\u00c7\u00c3O, IMPORTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 957, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO  N\u00ba 1.638/2021/SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de  Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba  0064.014648.00267/2021-49 \u2013 ANEXADO AOS AUTOS O PROCESSO  SEI N\u00ba 0064.005219.00165/2021-38. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para o  servidor GERSOM CRISTOV\u00c3O, matr\u00edcula n\u00ba 9246860-1, ocupante do  cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, do quadro de pessoal da Delegacia  Geral de Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, pelo per\u00edodo de 02(dois) anos,  com efeitos a contar da data de 29 de julho de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 959, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.640/2021/SEPLAG  \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da  lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0014.004770.04288/2021-41. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, a Jornada Especial de  Trabalho, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 e Lei n\u00ba 3.406/2018,  para a servidora ROSA MARIA DE OLIVEIRA COSTA, ocupante do cargo de Professor P2 30 h, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, para 20(vinte) horas semanais  para o cargo p\u00fablico por ela ocupado na SEE, relativo a matr\u00edcula n\u00ba  2378469-1, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a contar da data  de 27 de outubro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 962, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de  2020, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do  artigo 33 da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018; Considerando teor do processo SEI 0761.013627.00236/2021-98, MEMORANDO N\u00ba 287/2021/SEICT - SELIC - DIVGAB, de 21 de outubro de 2021, Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010; Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0761.013627.00236/2021-98. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Designar Anselmo de Miranda\u2013 CPL 03, matricula n\u00ba 9102922,  e Ant\u00f4nia Jucilene Oliveira de Morais \u2013 CEL 01, matr\u00edcula n\u00ba 94745792,  lotados na Secretaria Adjunta de Compras e Licita\u00e7\u00f5es do Acre - SELIC,  para procederem com a abertura do processo licitat\u00f3rio elencado abaixo, no interior do Estado, na Cidade de Cruzeiro do Sul, no per\u00edodo de 26  a 28 de outubro do corrente ano, sem preju\u00edzo das demais atribui\u00e7\u00f5es  na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o a que atualmente pertencem. a) Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 111/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 DEPASA Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO CONCURSO P\u00daBLICO PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DE N\u00cdVEL  M\u00c9DIO E SUPERIOR DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE - ISE/AC EDITAL N\u00ba 003 SEPLAG/ISE, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e  o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE/AC, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tornam p\u00fablicas a retifica\u00e7\u00e3o e a inclus\u00e3o  do Anexo IV no Edital n\u00ba 001 SEPLAG/ISE, de 04 de outubro de  2021, permanecendo inalterados os demais itens e subitens do  referido Edital. (...) ANEXO IV \u2013 CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS ONDE SE L\u00ca EM CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS (AGENTE SO- CIOEDUCATIVO, T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013  \u00c1REA AUXILIAR ADMINISTRATIVO, T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E  OPERACIONAL \u2013 \u00c1REA MOTORISTA, T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E  OPERACIONAL \u2013 \u00c1REA T\u00c9CNICO DE INFORM\u00c1TICA, ASSISTENTE  SOCIAL E PSIC\u00d3LOGO): (...) Artigos 312 ao 326, do C\u00f3digo Penal, que tratam dos crimes cometidos  por funcion\u00e1rio p\u00fablico contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. (...) Plano Integrado de Enfrentamento ao Crack e outras Drogas. LEIA-SE: (...) Artigos 326 ao 327 do C\u00f3digo Penal. (...) Lei n\u00ba 11.343, de 23 de agosto de 2006; Lei n\u00ba 13.840, de 05 de junho  de 2019. (...) INCLUS\u00c3O EM CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS (AGENTE SOCIOEDUCATIVO, T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013  \u00c1REA AUXILIAR ADMINISTRATIVO, T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E  OPERACIONAL \u2013 \u00c1REA MOTORISTA, T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E  OPERACIONAL \u2013 \u00c1REA T\u00c9CNICO DE INFORM\u00c1TICA, ASSISTENTE  SOCIAL E PSIC\u00d3LOGO): (...) Cartilha 11 perguntas para voc\u00ea conhecer a legisla\u00e7\u00e3o sobre  drogas no Brasil (dispon\u00edvel em https://www.gov.br/cidadania/pt-br/noticias-e-conteudos/publicacoes-1/desenvolvimento-ocial/ cartilha_11-perguntas-para-voce-conhecer-a-legislacao-sobre-drogas-no-brasil.pdf) 1 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 1.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao concurso p\u00fablico por meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, pelo e-mail  atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR EDITAL SEPLAG/DETRAN N\u00ba 011, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  tornam p\u00fablica \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar da avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial da defici\u00eancia referente ao Processo Seletivo Simplificado  para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior  para o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN, conforme segue: 1 DO RESULTADO PRELIMINAR DA AVALIA\u00c7\u00c3O BIOPSICOSSOCIAL  DA DEFICI\u00caNCIA 1.1 DOS CANDIDATOS APROVADOS 1.1.1 ORIENTADOR DE TR\u00c2NSITO 1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL 110677 \u2013 WILLY FRAN FREITAS DE QUEIROZ 1.1.1.2 RIO BRANCO 109811 \u2013 LUCAS DE SOUZA LIMA 1.1.2 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO VISTORIADOR 1.1.2.1 RIO BRANCO 105775 \u2013 AMANDA PAULA GUALBERTO SOUSA / 100319 \u2013 NAIANA  SILVA PINHEIRO / 112794 \u2013 SUZANE VIEIRA CHAVES DE MOURA. 1.2 DOS CANDIDATOS AUSENTES 1.2.1 ORIENTADOR DE TR\u00c2NSITO 1.2.1.1 CRUZEIRO DO SUL 103269 \u2013 RODRIGO ANDRADE ALMEIDA 1.2.1.2 RIO BRANCO 110432 \u2013 MARIA DE FATIMA MACHADO 1.2.2 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO VISTORIADOR 1.2.2.1 RIO BRANCO 113000 \u2013 ELIMAR DO NASCIMENTO SILVA / 113038 \u2013 FRANCIMARA  MOURA DOS SANTOS / 112803 \u2013 JOAO PAULO SANTANA DA SILVA  / 105070 \u2013 MARIA DE FATIMA MACHADO. 2 DOS RECURSOS AO RESULTADO PRELIMINAR DA AVALIA\u00c7\u00c3O  BIOPSICOSSOCIAL DA DEFICI\u00caNCIA 2.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor recursos ao resultado preliminar da  avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial dos candidatos que se declararam com defici- \u00eancia, no prazo de dois dias \u00fateis, a contar da divulga\u00e7\u00e3o deste Edital. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do WhatsApp (21) 99701-3585, ou pelo  e-mail contato@access.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, em exerc\u00edcio ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 30/2021 PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE M\u00d3VEIS PLANEJADOS QUE CELEBRAM A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG E EMPERSA D. D. DE ALENCAR EIRELI.  COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 22/2021 BID/SEPLAG PROCESSO SEI 4010.013507.00144/2021-08 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente termo aditivo ao Contrato n\u00ba 30/2021, o acr\u00e9scimo do objeto contratual com respectivo acr\u00e9scimo de seu valor,  com fundamento no artigo 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO ACR\u00c9SCIMO 2.1. O valor do presente acr\u00e9scimo \u00e9 de R$ 41.436,00 (quarenta e um mil quatrocentos e trinta e seis reais), correspondente a 25% ( vinte e cinco  por cento) do valor inicial atualizado do contrato, respeitando os limites estabelecidos no artigo 65, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, no  item 2 do contrato. 2.2. Deste modo, o valor global do Contrato n\u00ba que era de R$ 361.234,00 (trezentos e sessenta e um mil duzentos e trinta e quatro reais)  passa a ser de R$ 402.670,00 (quatrocentos e dois mil seiscentos e setenta reais), conforme demostrado na tabela abaixo: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 3.1. O presente instrumento possui como fundamento a Justificativa n\u00b0 6 (2436287), a Concord\u00e2ncia da CONTRATADA, disposto no artigo 65, \u00a7 1\u00ba  da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es e no PARECER SEPLAG/DIJUA N\u00b0 234/2021 (2478169). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS 4.1. A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de Trabalho: 71400104122141533720000, Elemento de Despesa: 44.90.52.00  \u2013 Fonte de Recurso: 500. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 5.1. A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE no prazo de 20  dias a contar da sua assinatura, sendo este ato condi\u00e7\u00e3o para a sua efic\u00e1cia, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei Federal 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 6.1.  Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este  Termo Aditivo. CLAUSULA S\u00c9TIMA - DO FORO 7.1. Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias oriundas deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio Branco,  Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Assinam: RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS - SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 CONTRATANTE e DARCY  DUARTE ALENCAR DOS SANTOS - D. D. DE ALENCAR RIRELI - CONTRATADA ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CHAMAMENTO P\u00daBLICO N 001/2021 \u2013 SEPLAG/SELIC Objeto: Apresenta\u00e7\u00e3o de propostas por Entidades Fechadas de Previd\u00eancia Complementar interessadas em administrar plano de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios dos servidores p\u00fablicos civis titulares de cargo efetivo do Estado, suas autarquias e funda\u00e7\u00f5es, inclusive para os membros do Poder  Judici\u00e1rio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico, do Tribunal de Contas e da Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 10/11/2021 \u00e0s 08h30, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 25 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 184/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de insumos para manuten\u00e7\u00e3o de microcomputadores e infraestrutura de redes l\u00f3gicas, para atender as demandas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 10/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www. comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 25 de Outubro de 2021. ASS Mario Jorge Moraes de Oliveira CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N 041/2021 \u2013 SESACRE/SEDUR Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma do Setor  de Nefrologia do Hospital das Cl\u00ednicas de Rio Branco \u2013 FUNDHACRE,  localizada no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Fonte De Recurso: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 12/11/2021 \u00e0s 08h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 25 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 029/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e insumos de inform\u00e1tica com objetivo de suprir as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes do Estado do Acre \u2013 SEE. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 300 (FUNDEB) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estr\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 17/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo  de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 25 de Outubro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 139/2021 - SECOM Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de forma indireta e cont\u00ednua, de postos de servi\u00e7os de agentes de  portaria, pelo per\u00edodo noturno e diurno, para atender as depend\u00eancias  da sede da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o em Rio Branco e  demais unidades que integram o Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o na  capital e interior do Estado, nos munic\u00edpios de Brasil\u00e9ia, Xapuri, Sena  Madureira, Feij\u00f3, Tarauac\u00e1 e Cruzeiro do Sul.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia  26/10/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 25 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 139/2021 - SECOM Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de forma indireta e cont\u00ednua, de postos de servi\u00e7os de agentes de  portaria, pelo per\u00edodo noturno e diurno, para atender as depend\u00eancias  da sede da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o em Rio Branco e  demais unidades que integram o Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o na  capital e interior do Estado, nos munic\u00edpios de Brasil\u00e9ia, Xapuri, Sena  Madureira, Feij\u00f3, Tarauac\u00e1 e Cruzeiro do Sul.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia  26/10/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 25 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 037/2021 - CPL 03 \u2013 SEDUR/SESACRE Licitantes Inabilitadas: 1) M S BEZERRA CONSTRUTORA E COMERCIO EIRELI, 2) HYPPER INCORPORA\u00c7\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA e 3) CONS\u00d3RCIO CROA VI (composto pelas empresas  CROA ENGENHARIA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA e ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI). Ato cont\u00ednuo, a Comiss\u00e3o atendendo ao que disp\u00f5e o \u00a7 3\u00ba do art. 48,  da Lei 8.666/93, concedeu o prazo de at\u00e9 08 (oito) dias \u00fateis, para que  apresentem novos documentos de HABILITA\u00c7\u00c3O livres dos erros que  ensejaram suas inabilita\u00e7\u00f5es, prazo este que correr\u00e1 concomitantemente ao concedido no Art. 109, I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 25 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.056 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 784/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CANON MEDICAL SYSTEMS DO  BRASIL LTDA, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do  Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Mirza Vany Mesquita Felix - Matricula/CPF: 88803-2 Substituto: Thalita Figueiredo de Oliveira - Matricula/CPF: 9219292-3  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Lorena Elizabeth Rojas Seguel - Matricula/CPF:9072420-7 Substituto: Jurgleivaldo Pinto Figueiredo - Matricula/CPF:9505024-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e- -fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.057 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 785/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, BRASIL CENTRAL COM\u00c9RCIO  DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o de  equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de  empr\u00e9stimo 8442 BR. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Mirza Vany Mesquita Felix - Matricula/CPF: 88803-2 Substituto: Thalita Figueiredo de Oliveira - Matricula/CPF: 9219292-3  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Lorena Elizabeth Rojas Seguel - Matricula/CPF:9072420-7 Substituto: Jurgleivaldo Pinto Figueiredo - Matricula/CPF:9505024-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.058 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 786/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, PORTAL EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hos- pitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual  do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Mirza Vany Mesquita Felix - Matricula/CPF: 88803-2 Substituto: Thalita Figueiredo de Oliveira - Matricula/CPF: 9219292-3  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Lorena Elizabeth Rojas Seguel - Matricula/CPF:9072420-7 Substituto: Jurgleivaldo Pinto Figueiredo - Matricula/CPF:9505024-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.059 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 787/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, NOVA T\u00c9CNICA IND. E COM.  DE EQUIP. PARA LAB. LTDA - EPP, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o  Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Mirza Vany Mesquita Felix - Matricula/CPF: 88803-2 Substituto: Thalita Figueiredo de Oliveira - Matricula/CPF: 9219292-3  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Lorena Elizabeth Rojas Seguel - Matricula/CPF:9072420-7 Substituto: Jurgleivaldo Pinto Figueiredo - Matricula/CPF:9505024-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu- \u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.061 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 789/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MEDI-SA\u00daDE PRODUTOS  M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o  Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Mirza Vany Mesquita Felix - Matricula/CPF: 88803-2 Substituto: Thalita Figueiredo de Oliveira - Matricula/CPF: 9219292-3  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Lorena Elizabeth Rojas Seguel - Matricula/CPF:9072420-7 Substituto: Jurgleivaldo Pinto Figueiredo - Matricula/CPF:9505024-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PORTARIA N\u00b0 1.062 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 790/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, BHP PRODUTOS M\u00c9DICO HOSPITALARES  LTDA - EPP, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares  para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre -  FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Mirza Vany Mesquita Felix - Matricula/CPF: 88803-2 Substituto: Thalita Figueiredo de Oliveira - Matricula/CPF: 9219292-3  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Lorena Elizabeth Rojas Seguel - Matricula/CPF:9072420-7 Substituto: Jurgleivaldo Pinto Figueiredo - Matricula/CPF:9505024-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.063 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 791/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, FORMIS INSTRUMENTOS DE  MEDI\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual  do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Mirza Vany Mesquita Felix - Matricula/CPF: 88803-2 Substituto: Thalita Figueiredo de Oliveira - Matricula/CPF: 9219292-3  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Lorena Elizabeth Rojas Seguel - Matricula/CPF:9072420-7 Substituto: Jurgleivaldo Pinto Figueiredo - Matricula/CPF:9505024-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 195 DE 09 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  Governamental n\u00ba 4.913, de 26/12/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e regulamentares. CONSIDERANDO o disposto no \u00a78\u00ba do art. 15 da Lei federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993, o qual disciplina que o recebimento de material de  valor superior ao limite estabelecido para a modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico dever\u00e1 ser confiado a uma comiss\u00e3o de, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) membros;  CONSIDERANDO os diversos tipos de materiais a serem recebidos e  distribu\u00eddos nas unidades de sa\u00fade a eles correspondentes. RESOLVE: Art. 1\u00ba.  Ficam designados, para integrarem a Comiss\u00e3o de Recebimento de Material da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE,  os seguintes servidores:  Comiss\u00e3o de recebimento de equipamentos e outros materiais permanentes:  Nome: Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matr\u00edcula: 276510-1 Nome: Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o -  Matr\u00edcula : 952296-4 Nome: Wagner Paniago de Souza - Matr\u00edcula: 9568239-1 Art. 2\u00b0. ESTABELECER que a Comiss\u00e3o de que trata o art. 1\u00ba ter\u00e1 como  compet\u00eancias: receber e examinar, no que diz respeito \u00e0 quantidade e  a qualidade, o equipamento entregue pelo contratado, em cumprimento  ao contrato ou instrumento equivalente; solicitar \u00e0 Unidade requisitante  a indica\u00e7\u00e3o de servidor habilitado com conhecimento t\u00e9cnico em \u00e1rea  espec\u00edfica, para respectiva an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico do material adquirido, quando necess\u00e1rio; rejeitar o equipamento sempre que estiver  fora das especifica\u00e7\u00f5es do contrato ou instrumento equivalente, ou em  desacordo com a amostra apresentada na fase de licita\u00e7\u00e3o, podendo  submet\u00ea-lo, se necess\u00e1rio, ao Controle de Qualidade; expedir Termo de  Recebimento e Aceita\u00e7\u00e3o ou Notifica\u00e7\u00e3o, no caso de rejei\u00e7\u00e3o de material; receber os recursos dirigidos \u00e0 autoridade superior, interpostos contra seus atos e tomar as provid\u00eancias pertinentes; rever seus atos, de  of\u00edcio ou mediante provoca\u00e7\u00e3o; remeter \u00e0 autoridade superior o recurso,  devidamente instru\u00eddo e informado.  Art. 3\u00b0. DETERMINAR que nenhum material ou bem dever\u00e1 ser liberado  aos usu\u00e1rios antes de cumpridas as formalidades de recebimento, aceita\u00e7\u00e3o e registro no competente instrumento de controle.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 198 DE 27 DE AGOSTO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO o disposto no \u00a78\u00ba do art. 15 da Lei federal n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993, o qual disciplina que o recebimento de material de  valor superior ao limite estabelecido para a modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico dever\u00e1 ser confiado a uma comiss\u00e3o de, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) membros;  CONSIDERANDO os diversos tipos de materiais a serem recebidos e  distribu\u00eddos nas unidades de sa\u00fade a eles correspondentes.  RESOLVE Art. 1\u00ba Ficam designados, para integrarem a Comiss\u00e3o de Recebimento  de Material da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE, os  seguintes servidores:  Comiss\u00e3o de recebimento de equipamentos e outros materiais permanentes:  Nome: Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matr\u00edcula: 276510-1 Nome: Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula: 952296-4 Nome: Wagner Paniago de Souza - Matricula: 9568239-1 Art. 2\u00ba ESTABELECER que a Comiss\u00e3o de que trata o art. 1\u00ba ter\u00e1 como  compet\u00eancias: receber e examinar, no que diz respeito \u00e0 quantidade e  a qualidade, o equipamento entregue pelo contratado, em cumprimento  ao contrato ou instrumento equivalente; solicitar \u00e0 Unidade requisitante  a indica\u00e7\u00e3o de servidor habilitado com conhecimento t\u00e9cnico em \u00e1rea  espec\u00edfica, para respectiva an\u00e1lise e parecer t\u00e9cnico do material adquirido, quando necess\u00e1rio; rejeitar o equipamento sempre que estiver  fora das especifica\u00e7\u00f5es do contrato ou instrumento equivalente, ou em  desacordo com a amostra apresentada na fase de licita\u00e7\u00e3o, podendo  submet\u00ea-lo, se necess\u00e1rio, ao Controle de Qualidade; expedir Termo de  Recebimento e Aceita\u00e7\u00e3o ou Notifica\u00e7\u00e3o, no caso de rejei\u00e7\u00e3o de material; receber os recursos dirigidos \u00e0 autoridade superior, interpostos contra seus atos e tomar as provid\u00eancias pertinentes; rever seus atos, de  of\u00edcio ou mediante provoca\u00e7\u00e3o; remeter \u00e0 autoridade superior o recurso,  devidamente instru\u00eddo e informado; Art. 3\u00ba DETERMINAR que nenhum material ou bem dever\u00e1 ser liberado  aos usu\u00e1rios antes de cumpridas as formalidades de recebimento, aceita\u00e7\u00e3o e registro no competente instrumento de controle.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 311 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, JOS\u00c9 GABRIEL DE SOUZA MESQUITA,  matr\u00edcula n\u00ba 9563520-1 para responder como Chefe de Departamento  de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 174 de 15 de julho de 2021; Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 312 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, INIRIS SANTOS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba  9461957-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assessora T\u00e9cnica no Gabinete  Adjunto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o;  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 101/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00243/2021-41 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 230/2020 \u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 26730/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ELFA MEDICAMENTOS LTDA. CNPJ: 09.053.134/0002-26 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autori- za\u00e7\u00e3o expressa da Portaria  n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a  de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo  Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de  deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, n\u00e3o efetuar o  recebimento (assinar, datar e carimbar) da ordem 26730/2021 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 479/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 19 de setembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 19/10/2021, \u00e0s 09:59, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 21/10/2021, \u00e0s 14:47, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2539743 e  o c\u00f3digo CRC 6A39F916. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 103/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00245/2021-31 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 117/2021 \u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 26612/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA 3MED DISTRIBUIDORA DE MDICAMENTOS LTDA. CNPJ: 29.043.834/0001-66 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria  n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o,  inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, n\u00e3o efetuar o recebimento (assinar, datar e carimbar) da ordem 26612/2021 que possui  itens que s\u00e3o destinados a atender as necessidades das unidades de  sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista no item 26.1, do Contrato Administrativo 665/2021, conforme  disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 19 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 19/10/2021, \u00e0s 10:45, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 21/10/2021, \u00e0s 14:47, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2540861 e  o c\u00f3digo CRC 51AC6F19. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 104/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00247/2021-20 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004687.00388/2021-34 Ordem de Entrega 25698/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA DISACRE COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. CNPJ: 05.888.612/0003-48 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a  de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo  Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de  deixar de entregar no prazo contratual estabelecido, os itens 24, 47,  e  os itens 11,13, 46, 59 foram entregue de forma parcial,  constantes da  Ordem de Entrega n\u00ba 25698/2021  que possui itens que s\u00e3o  destinado  a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede  hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SUBCL\u00c1USULA QUINTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba  612/2021 , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo  IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 19 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 19/10/2021, \u00e0s 11:48, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 21/10/2021, \u00e0s 15:56, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2542798 e  o c\u00f3digo CRC 7E70832F. ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 24/2021/SESACRE PROCESSO N\u00ba 0019.009717.00234/2021-52 Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE, CNPJ/MF n\u00b0  04.034.526/0001-43, com sede na Benjamin Constant, n\u00b0 830, Centro,  neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pelo Diretor Administrativo, Senhor Daniel Braga da Rocha, brasileiro, solteiro, portador do RG n\u00b0. 1470995-3 SP/AM, e inscrito no CPF n\u00b0. 693.325.41272, residente e domiciliado na Rua Abacate, n\u00ba 460, Conj. Jardim S\u00e3o  Francisco - Tropical, na cidade de Rio Branco/AC, nomeado por meio  da Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021, com base nos documentos carreados  ao processo administrativo em ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao Despacho n\u00ba 92/2021/SESACRE-DIVLCON (2363800) e PARECER PGE/PA  N\u00ba 307/2021 (2575416), RECONHECER A D\u00cdVIDA conforme delegado  por meio da Portaria n\u00ba 107 de 05/05/2021, em favor da empresa CONCESSIONARIA DO AEROPORTO INTERNACIONAL DE CONFINS  S/A, localizada na Rod. MG-10 KM 09, Mznino: Pr\u00e9dio da Administra\u00e7\u00e3o, sala B13A, inscrita no CNPJ: 19.674.909/0001-53 referente ao armazenamento das 02 (duas) Fontes de ir\u00eddio 192 (IR 192) no aeroporto  de Confins/MG, decorrente da aquisi\u00e7\u00e3o realizada por meio do Contrato  n\u00ba. 176/2013 atrav\u00e9s do processo administrativo Processo Administrativo SESACRE CPR n\u00ba. 0005670-0/2013 - Processo Administrativo PGE  n\u00ba. 2013.02.000129 - Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades do Hospital de C\u00e2ncer do Acre/UNACON, no valor de R$  50.829,65 (cinquenta mil oitocentos e vinte e nove reais). D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 25 de outubro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021 Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 25/10/2021, \u00e0s 11:52, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2576642 e  o c\u00f3digo CRC 2D1DCE5F. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 105/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00248/2021-74 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 230/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 26516/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA NSA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIELI. CNPJ: 34.729.047/0001-02 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar  de entregar no prazo contratual estabelecido, os itens  constantes da  Ordem de Entrega n\u00ba 26516/2021  que possui itens que s\u00e3o destinados a atender as necessidades da Unidade de Alta Complexidade em  Oncologia do Acre - UNACON , no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo  n\u00ba 483/2021 , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 21 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 21/10/2021, \u00e0s 09:21, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 21/10/2021, \u00e0s 14:43, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2559199 e  o c\u00f3digo CRC 0F94DB6D. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 106/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00249/2021-19 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 230/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 26517/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA COSTA CAMARGO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA. CNPJ: 36.325.157/0001-34 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autori- za\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar  de entregar no prazo contratual estabelecido, os itens  constantes da  Ordem de Entrega n\u00ba 26517/2021  que possui itens que s\u00e3o  destinados a atender as necessidades da Unidade de Alta Complexidade em  Oncologia do Acre - UNACON, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo  n\u00ba 473/2021 , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 21 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 21/10/2021, \u00e0s 09:59, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 21/10/2021, \u00e0s 14:43, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2560006 e  o c\u00f3digo CRC 57E3419E. ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 23/2021/SESACRE PROCESSO N\u00ba 0019.015000.00025/2021-14 Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE, CNPJ/MF n\u00b0  04.034.526/0001-43, com sede na Benjamin Constant, n\u00b0 830, Centro,  neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pelo Diretor Administrativo, Senhor Daniel Braga da Rocha, brasileiro, solteiro, portador do RG n\u00b0. 1470995-3 SP/AM, e inscrito no CPF n\u00b0. 693.325.41272, residente e domiciliado na Rua Abacate, n\u00ba 460, Conj. Jardim S\u00e3o  Francisco - Tropical, na cidade de Rio Branco/AC, nomeado por meio  da Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021, com base nos documentos carreados ao processo administrativo em ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao PARECER SESACRE/DIRJUR/DJLC 265/2019, do processo ADA N\u00ba  19-19-0009963 arquivo 2501691, RECONHECER A D\u00cdVIDA conforme  delegado por meio da Portaria n\u00ba 107 de 05/05/2021, em favor da senhora YOLANDA ESTELA FERREIRA DOCA TAVARES, portadora do  CPF n\u00ba 605.787.262-20, neste ato representada pela empresa IMOBILI\u00c1RIA FORTALEZA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.294.326/000183, oriundo do Contrato n\u00ba 219/2010 que tem como cujo objeto contempla a loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, na Rua Guiomard Santos, n\u00b0 335, Bairro:  Bosque, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, destinado a acomodar as instala\u00e7\u00f5es da Oficina Ortop\u00e9dica, no valor de R$ 8.744,72 (oito mil setecentos e quarenta e quatro reais e setenta e dois centavos), referente  aos IPTUs dos anos de 2012, 2015 e 2019. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 20 de outubro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021 Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 21/10/2021, \u00e0s 14:42, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2552674 e  o c\u00f3digo CRC CFDB82DB. ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 628/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 244/2020 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 235/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00049/2020-39  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: J CARLOS OLIVEIRA - ME. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o no contrato supracitado. RETIFICAR o valor total constante na CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO VALOR  DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, Subcl\u00e1usula  Primeira, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.365.708,51 (um milh\u00e3o,  trezentos e sessenta e cinco mil, setecentos e oito reais e cinquenta e  um centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS  CONTRATANTE.  ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 772/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2020 - PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2020 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL  DE CRUZEIRO DO SUL. SEI N\u00ba 0019.014999.00037/2021-27  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: H. M. PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI \u2013 ME. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o no  contrato supracitado. RETIFICAR o CNPJ da referida empresa, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) H. M. PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 23.563.614/0001-87 (...) H. M PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica  de direito privado, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 23.563.614/0001-87, com  sede na avenida. Lauro Muller, 643, bairro Jo\u00e3o Alves - cruzeiro do sul -  ac, telefone: (68) 99943-3954/99601-2636, e-mail: previncendio2017@ gmail.com. (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS  CONTRATANTE. ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.055 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 772/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2020 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL DE  CRUZEIRO DO SUL, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e  a empresa, H. M. PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI \u2013 ME., cujo  objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em manuten\u00e7\u00e3o, recarga,  teste hidrost\u00e1tico e fornecimento de extintores de inc\u00eandio, fixos e m\u00f3veis  mediante troca de vasilhame para atender as demandas da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, anexos e suas Unidades de Sa\u00fade. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: (es) Samea Taumaturgo de Abreu - Matricula/CPF:9081313 (HEMONUCLEO DE CRUZEIRO DO SUL) Francisco Delv\u00e2nio Oliveira da Silva -Matricula/CPF:004.097.042-61  (HOSPITAL DERMATOLOGIA. \u2013CZS) Raudinei de Oliveira Queiroz - Matricula/CPF:874.340.952-49 (HOSPITAL  DA CRIAN\u00c7A DA MULHER DO JURU\u00c1) Gislaine Silva Leite - Matricula/CPF:9545425-1 (CAPS NAU\u00c1S) Francisco Cleiton de Souza Costa -Matricula/CPF:937454-0 (SAMU-CZS) Francisca Gadi Nepumecedo Doria- Matricula/CPF: 255033-1 (COORDE-NA\u00c7\u00c3O DO JURU\u00c1) Luciano Silva Cunha - Matricula/CPF: 9402780  (UNIDADE MISTA SANTA LUZIA-  CZS). Elciane de Souza Maia - Matricula/CPF: 9561790-1 (HOSPITAL ABEL  PINHEIRO FILHO) Renilson Freitas Pequeno - Matricula/CPF: 509.364.682-20 (UNIDADE  MISTA DE RODRIGUES ALVES). Jos\u00e9 Niallen da Silva- Matricula/CPF:206814-1 (UNIDADE MISTA MARECHAL THAUMATURGO) Erasmo Oliveira Sales -Matricula/CPF:9547363 ( UNIDADE MISTA  DE   PORTO WALTER) Maria Izerl\u00e2ndia Sousa Melo- Matricula/CPF:860.990.782-15 ( HOSPITAL GERAL DE FE\u00cdJO). Francisco de Assis Sampaio - Matricula/CPF:654.307.512-00 (HOSPITAL  DR. SANS\u00c3O GOMES). Francisco de Assis Sampaio - Matricula/CPF:654.307.512-00 (MATERNIDADE ETHEL MURIEL). Abra\u00e3o Lima Velozo - Matricula/CPF:954.469.662-87 (UNIDADE MISTA  DE MANOEL URBANO). Michael Kelles de Souza Silva - Matricula/CPF:611754392-15 (HOSPITAL  JO\u00c3O CANCIO FERNANDES) Igor Silva Gomes - Matricula/CPF:9504281-1 (HOSP. ARY RODRIGUES) Leidiomaria Gomes Machado - Matricula/CPF:941976-4 (UNIDADE  MISTA DE ACREL\u00c2NDIA). Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF:939.739.502-53 (HOSPITAL Dr.  MANOEL MARINHO MONTE) Josimar dos Santos Silva - Matricula/CPF:649.310.072-291 (HOSPITAL  EPAMINONDAS J\u00c1COME). Hudynaldo Antonio Gadelha Martins- Matricula/CPF:9578773 (UNIDADE MISTA DE ASSIS BRASIL). Cleisson Luiz da Silva  Costa - Matricula/CPF:9550968-1 (UPA- JAQUES PEREIRA BRAGA \u2013 VALE DO JURU\u00c1) Francisca  das Chagas Oliveira da Silva- Matricula/CPF:649.130.582-15  ( N\u00daCLEO DE HEMOTERAPIA DE BRASIL\u00c9IA) Michela taumaturgo de Moura - Matricula/CPF: 953051-7 ( UNIDADE  MISTA DE SANTA ROSA). Ant\u00f4nio Marlindo Mendon\u00e7a - Matricula/CPF:9542485-1 (UNIDADE   MISTA DE JORD\u00c3O) Anselmo Muniz da Silva Filho - Matricula/CPF: 91535197-1 (VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE DE CRUZEIRO DO SUL). Wallace Francisco Leite Costa - Matricula/CPF:495.522.602-72 (HUERB) Jerry Queiroz Campos-Matricula/CPF:443084(OFICINA ORTOP\u00c9DICA) Pedro Pascoal D. Pinheiro - Matricula/CPF: 395.492.568-04 (SAMU-RB) Josiane Bezerra de Oliveira - Matricula/CPF:317152-01 (HEMOACRE) Graciele Menezes da Costa Farias - Matricula/CPF:95722082 ( POLICLI-NICA DO TUCUM\u00c3). Rossana Freitas Spiguel - Matricula/CPF:9110801-2 (MMH) Simone da Silva Padro -Matricula/CPF:91154552 (CAPS/AD III) Edna Maria Gomes Gon\u00e7alves - Matricula/CPF:40339-1 ( SAE) Renata Aparecida Rosa Quiles- Matricula/CPF:127668-2 ( PNI) Franciely  Gomes Gon\u00e7alves -Matricula/CPF:319139 (  DERMATOLOGIA SANITARIA) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF: 923342-4 ( DAFI) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF: 923342-4 (CEME) Rachid Amin Neto \u2013 Matricula/CPF: 923342-4 (CREME /CEAF) Domingos Avelino de Souza Filho - Matricula/CPF:336556-1 ( MATER.  BARBARA HELIODORA) Domingos Avelino de Souza Filho - Matricula/CPF:336556-1 ( HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A) Paulo Cesar de Melo Leite - Matricula / CPF:308.568.172-87 (UPA- CIDADE  POVO). Priscilla Augusta M.de Faria Murad- Matricula/CPF:9236333-3 (CECON) Marcelo Alves de Oliveira -Matricula/CPF:101133-1 (UPA -2\u00ba DISTRITO) Carlos Cardoso Modesto - Matricula/CPF:207101-1 (UPA SOBRAL) Isaias Santos  de Mesquita - Matricula/CPF:308.336.122-04 (LACEN) Jeamysom Alves Amorim  - Matricula/CPF: 2355159-01 (HOSMAC) Ana Luiza Felix Vasconcelos - Matricula/CPF: 951191-1 ( CER III )  Eliane Alves Costa - Matricula/CPF: 359661-1 (CEREST/CRIE) Luiz Felipe Lindoso Fonseca - Matricula/CPF: 9414541 (GEST\u00c3O  DOCUMENTAL. Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula/ CPF:9522964 (UNACON) Anderson Luis R. da Silva- Matricula/CPF: 9152075-5 (INTO- AC) Samira Zaire Lima \u2013 Matricula/CPF: 317365-1 ( COMPLEXO LOGISTICO \u2013 SESACRE). Adriano Feitosa da Silva - Matricula/CPF:2756315-1 (SESACRE- SEDE) Thais Bestene Lins - Matricula/CPF:9213082-5 ( APOIO DIAGN\u00d3STICO) Reyson Barros Corr\u00eaa - Matricula/CPF:602-379-292-87 ( UNIDADE  MISTA ANA NERY). Jamilson Morais Bezerra- Matricula/CPF:9180940-4 (HOSP. REGIONAL DO ALTO ACRE RAIMUNDO CHAAR). Substituto: (s) Samma Maryssa Pinheiro de Oliveira - Matricula/CPF:9549307-1 (HEMO NUCLEO CRUZEIRO DO SUL) Helen Cristina Siqueira de Oliveira - Matricula/CPF:9427503 (HOSPITAL DERMATOLOGICO DE CRUZEIRO DO SUL) Lu\u00eds Rafael Gon\u00e7alves Gomes - Matricula/CPF:952781-8 (HOSPITAL DA    MULHER E DA CRIAN\u00c7A DO JURUA) Ana Cristina Sales de Messias - Matricula/CPF:9428003-1 (CAPS  NAU\u00c1S TEREZA BILOTO) Matheus de Castro Cameli - Matricula/CPF:020.822.162-09 (SAMU DE CRUZEIRO DO SUL)          Gladson Naber Paiva Melo - Matricula/CPF:95453871 (COORDENA\u00c7\u00c3O DO JURU\u00c1) Maria Lineide de Pinho Oliveira - Matricula/CPF: 9560084-1 (UNIDADE MISTA SANTA LUZIA). Helio Bentes da Costa Neto - Matricula/CPF: 9211330 ( HOSPITAL Dr. ABEL PINHEIRO MARCIEL FILHO) Chaira Gleisse Maciel Amorin- Matricula/CPF:9561811-1 (UNIDADE MISTA DE RODRIGUES ALVES). Antonio Elson Silva da Costa - Matricula/CPF:803.128.292-72 ( UNIDADE MISTA DE MARECHAL THAUMATURGO). Wilmington Bran\u00e3 Bispo - Matricula/CPF: 9433155-1 (UNIDADE MISTA DE PORTO WALTER). Francisco Wanderlei Fernandes da Silva - Matricula/CPF:564.087.062-15 (HOSPITAL GERAL DE FEIJ\u00d3) Fabiana Monteiro Pereira - Matricula/CPF:948430-1 ( HOSPITAL DR. SANS\u00c3O GOMES) Fabiana Monteiro Pereira - Matricula/CPF:948430-1 (MATERNIDADE ETHEL MURIEL) Elquilandia Rodrigues do Nascimento Silva \u2013 Matricula/CPF: 915.829.-622-00 (UNIDADE MISTA DE MANOEL URBANO) Edgardina Matos Barbosa - Matricula/CPF:608.117.732-72 (HOSPITAL JO\u00c3O CANCIO FERNANDES) Elis Angela Rozin-Matricula/CPF:2765702 ( HOSP. ARY  RODRIGUES) Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF: 9528709 (UNIDADE MISTA DE ACREL\u00c2NDIA). Ana Paula Cavalcante da Silva - Matricula/CPF:9361543-3 (HOSPITAL  MANOEL MARINHO MONTE). Raimunda da Concei\u00e7\u00e3o - Matricula/CPF: 676.963.332-91 (HOSPITAL EPAMINONDAS J\u00c1COME). Valeria Nascimento de Morais Brasil - Matricula/CPF:9415823-1 (UNIDADE MISTA DE ASSIS BRASIL) Macson de Almeida Rosas - Matricula/CPF: 9550976-1 (UPA- CZS) Camilo Lima da Silva - Matricula/CPF: 634.629.232-34 (N\u00daCLEO DE HEMOTERAPIA DE BRASIL\u00c9IA) Wilmington Bran\u00e3 Bispo - Matricula/CPF:0102121-1 (UNIDADE MISTA DE SANTA ROSA) Nestan Mendon\u00e7a Matos - Matricula/CPF:003.353.212-03 (UNIDADE MISTA DE JORD\u00c3O) Michel Ribeiro Paes -- Matricula/CPF:805.720.492-34 ( HUERB) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima - Matricula / CPF:336890 (SAMU- RIO BRANCO). Milena  Lima Dias - Matricula / CPF: 860.151.922-91  ( HEMOACRE) Luciana O.Carvalho - Matricula / CPF: ( POLICLINICA DO TUCUM\u00c3)  Jaida  Moreira Nunes - Matricula / CPF: 638.836.272-91 ( CAPS /ADIII) Doriana Moreira da Silva - Matricula / CPF:9429905 ( SAE). Marlene Cavalcante de Albuquerque - Matricula / CPF:9183280 (PNI) Antonio Joaquim Neto - Matricula/CPF: 334855-2 (CEME) Orlando Aguiar Fernandez - Matricula/CPF:2352192 ( CREME /CEAF) Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (MATERNIDADE BARBARA HELIADORO) Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2(HOSP. DA CRIAN\u00c7A) Calixto Ferreira dos Santos -Matricula/CPF:62928-2 (UPA- CIDADE DO POVO). Mario Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF: 93198400-3 ( CECON) Edy Carlos Tamborini de Ara\u00fajo - Matricula/CPF:2757958-01 (UPA 2\u00ba DISTRITO) Cleovan Meireles  de Souza - Matricula / CPF: 936789-2 ( LACEN) Andreia de Oliveira Lima - Matricula / CPF:9431446 ( HOSMAC) Sneyla da Silva Lima - Matricula / CPF:9468579-1 ( CER III) Kelcin\u00e9ia  Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF:2765101 ( UNACON) James Cunha de Ara\u00fajo - Matricula / CPF:360.382.022-34 (INTO) S\u00f4nia Maria Freitas de Moura - Matricula / CPF:434.885.522-68  (COMPLEXO LOGISTICO) Wilna Maria Bastos Pereira -Matricula/CPF:225849-3 (A.DIAGN\u00d3STICO) Eliandra Lima da Costa - Matricula/CPF:527.958.292-15 (UNIDADE MISTA ANA NERY) Robson Barbosa Bispo - Matricula/CPF:527.958.292-15 (HOSPITAL. REGIONAL DO ALTO ACRE RAIMUNDO CHAAR). Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos.    Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 08 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 781/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 231/2021 - CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 276/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00002/2021-56 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MACHADO & PEGO LTDA DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios,  dos Equipamentos de Lavanderia, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 288.690,00 (duzentos e oitenta e oito mil seiscentos e noventa reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; 3.3.90.39.00 Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado por sucessivos per\u00edodos, at\u00e9 o limite de  60 (sessenta) meses, na forma do art. 57, inciso II, da Lei 8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E SALUSTIANO PEGO LOUREN\u00c7O NEVES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 781/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 231/2021 - CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 276/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00002/2021-56 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MACHADO & PEGO LTDA DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios,  dos Equipamentos de Lavanderia, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 288.690,00 (duzentos e oitenta e oito mil seiscentos e noventa reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; 3.3.90.39.00 Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado por sucessivos per\u00edodos, at\u00e9 o limite de  60 (sessenta) meses, na forma do art. 57, inciso II, da Lei 8.666/93, e altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E SALUSTIANO PEGO LOUREN\u00c7O NEVES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 785/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00012/2021-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: BRASIL CENTRAL COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 880.106,39 (oitocentos e oitenta mil cento e  seis reais e trinta e nove centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0  Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber 31/12/2021,  conforme previsto no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E MARIA  IMACULADA MARINHO LUCENA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 786/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00012/2021-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: PORTAL EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 183.900,00 (cento e oitenta e tr\u00eas mil e novecentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0  Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber 31/12/2021,  conforme previsto no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E BRUNO GABRIEL  GON\u00c7ALVES BATISTA TEIXEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 787/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00012/2021-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: NOVA T\u00c9CNICA IND. E COM. DE EQUIP. PARA LAB. LTDA - EPP DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 28.402,48 (vinte e oito mil quatrocentos e dois  reais e quarenta e oito centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0  Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber 31/12/2021,  conforme previsto no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E ELICESAR  BERTO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 789/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00012/2021-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MEDI-SA\u00daDE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 189.900,00 (cento e oitenta e nove mil e novecentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber 31/12/2021,  conforme previsto no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E RODOLFO DOS  REIS ALVES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 790/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00012/2021-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: BHP PRODUTOS M\u00c9DICO HOSPITALARES LTDA - EPP DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 589.999,90 (quinhentos e oitenta e nove mil  novecentos e noventa e nove reais e noventa centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0  Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber 31/12/2021,  conforme previsto no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E WILIAM  DONISETE DE PAULA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 791/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00012/2021-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: FORMIS INSTRUMENTOS DE MEDI\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 1.297,99 (mil duzentos e noventa e sete reais  e noventa e nove centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0  Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber 31/12/2021,  conforme previsto no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E RICHARD ANT\u00d4NIO BENTO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA.                                                                                                                                    Rio Branco- AC, 22 de outubro de 2021. Valdyr Alves de S\u00e1                                                            Leiloeiro   M\u00e1rdhia Yusif Awni EI-Shawwa Pereira Presidente "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "AGEAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 053/ 2021/PRES/AGEAC DISP\u00d5E SOBRE O ITINER\u00c1RIOS E HOR\u00c1RIOS DA EMPRESA DE TRANSPORTE INTERMUNICIPAL DE PASSAGEIROS PETROACRE QUE  ATUAM NAS LINHAS RADIAIS N\u00b0 03,04 E 06. A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e; CONSIDERANDO o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00ba 278 de 14 de Janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de Junho de 2019;  CONSIDERANDO os princ\u00edpios norteadores da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, contidos no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, bem como as  demais normas pertinentes; CONSIDERANDO o disposto na Lei n\u00ba. 2.731, de 23 de agosto de 2013, alterada pela Lei n\u00ba 3.003, de 23 de novembro de 2015; RESOLVE: Art. 1\u00ba. REVOGAR a Portaria n\u00ba. 73/2019/PRES/AGEAC, publicada em 10 de maio de 2019;  Art. 2\u00ba: Alterar os hor\u00e1rios da linha radial n\u00ba 03. Rio Branco \u2013 Xapur\u00ed \u2013 Rio Branco, linha radial n\u00ba 04. Rio Branco \u2013 Brasil\u00e9ia \u2013 Rio Branco, e da  linha radial n\u00b0 06. Rio Branco \u2013 Assis Brasil \u2013 Rio Branco, realizadas pelas Empresas de Transporte Intermunicipal de Passageiros PETROACRE,  estabelecendo que circulem nos seguintes hor\u00e1rios: Art. 3\u00ba. Os hor\u00e1rios estabelecidos no artigo anterior ser\u00e3o operados a  partir do dia 27/10/2021. Art. 4\u00ba. O t\u00e9rmino da vig\u00eancia desta Portaria se dar\u00e1 por meio  de ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00b0. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cientifique-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 22 de outubro de 2021. Mayara Cristine Bandeira de Lima  Presidente da AGEAC    Decreto n\u00ba 2.790/2019 ",
            "PORTARIA N\u00ba 054/ 2021/PRES/AGEAC DISP\u00d5E SOBRE O ITINER\u00c1RIOS E HOR\u00c1RIOS DA EMPRESA  DE TRANSPORTE INTERMUNICIPAL DE PASSAGEIROS TRANS  ACREANA QUE ATUAM NAS LINHAS RADIAIS N\u00b0. 04, 06 E 2016.A  Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do  Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e; CONSIDERANDO o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00ba 278 de  14 de Janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de Junho de 2019;  CONSIDERANDO os princ\u00edpios norteadores da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  contidos no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, bem como  as demais normas pertinentes; CONSIDERANDO o disposto na Lei n\u00ba. 2.731, de 23 de agosto de 2013,  alterada pela Lei n\u00ba 3.003, de 23 de novembro de 2015; RESOLVE: Art. 1\u00ba: Alterar os hor\u00e1rios da linha radial n\u00ba 04. Rio Branco \u2013 Brasil\u00e9ia  \u2013 Rio Branco, linha radial n\u00b0 06. Rio Branco \u2013 Assis Brasil \u2013 Rio Branco,  linha radial n\u00ba 2016. Brasil\u00e9ia \u2013 Assis Brasil \u2013 Brasil\u00e9ia, realizadas pelas  Empresas de Transporte Intermunicipal de Passageiros TRANS ACREANA, estabelecendo que circulem nos seguintes hor\u00e1rios: Art. 2\u00ba. Os hor\u00e1rios estabelecidos no artigo anterior ser\u00e3o operados a  partir do dia 27/10/2021. Art. 3\u00ba. O t\u00e9rmino da vig\u00eancia desta Portaria se dar\u00e1 por meio  de ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00b0. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cientifique-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 22 de outubro de 2021. Mayara Cristine Bandeira de Lima  Presidente da AGEAC    Decreto n\u00ba 2.790/2019 ",
            "Portaria N\u00ba 055/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 25 de outubro de 2021 A Presidente em exerc\u00edcio da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e; CONSIDERANDO o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00ba 278  de 14 de janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de junho de 2019;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria N\u00ba.124/2019/PRES/AGEAC, com publica\u00e7\u00e3o no DOE em 21 de novembro de 2019;  Art. 2\u00ba - Revogar a Portaria N\u00ba.010/2020/PRES/AGEAC, com publica- \u00e7\u00e3o no DOE em 29 de janeiro de 2020;  Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC ",
            "Portaria N\u00ba 056/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 25 de outubro de 2021 A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado  do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e; Considerando o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00b0 278 de 14  de janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de junho de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora PAMMELA KEITY FREITAS QUEIROZ para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor de Compras - SECOP da AGEAC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cientifique-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima  Presidente da AGEAC    Decreto n\u00ba 2.790/2019 ",
            "Portaria N\u00ba 057/2021/PRES/AGEAC Rio Branco/AC, 25 de outubro de 2021 A Presidente da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado  do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e; Considerando o disposto no Art. 12 da Lei Complementar n\u00b0 278 de 14  de janeiro de 2014 e o Decreto n\u00ba 2.790, de 12 de junho de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor J\u00daLIO DANIEL SILVA FIGUEIREDO para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Atendimento - DIAT da AGEAC. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cientifique-se, Publique-se e Cumpra-se. Mayara Cristine Bandeira de Lima  Presidente da AGEAC    Decreto n\u00ba 2.790/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "Termo de ratifica\u00e7\u00e3o de dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 3/2021/DEPASA O Diretor Presidente em Exerc\u00edcio do Departamento Estadual de \u00c1gua  e Saneamento - DEPASA, o Senhor JADER MAIA SOBRINHO, nomeado pela Portaria n\u00ba 450 de 15/10/2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  conferem as Leis n\u00ba 1.248/97, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RATIFICA  a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que consta no Processo de Dispensa n\u00ba 120/2021, em nome da empresa: PARANORTE  COMERCIO DE M\u00c1QUINAS E MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA,  inscrita no CNPJ sob n\u00ba: 84.328.129/0001-13, no valor de R$ 10.502,30  (Dez Mil, Quinhentos e Dois Reais e Trinta Centavos), tendo como objeto \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de duas bombas centr\u00edfuga  monobloco, destinado a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, para todos os efeitos legais  e publica\u00e7\u00e3o na Imprensa Oficial. Publique-se. Rio Branco - Acre, 21 de outubro de 2021.   Jader Maia Sobrinho Diretor Presidente do DEPASA, em exerc\u00edcio Portaria n\u00ba 450 de 15/10/2021 ",
            "Termo de ratifica\u00e7\u00e3o de dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 4/2021/DEPASA A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora Waleska Lima Bezerra Dessotti, nomeada pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem as Leis n\u00ba 1.248/97 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0  0040.006250.00034/2021-31, PARECER DEPASA/DIJUR N\u00ba 48/2021,  datado de 18 de outubro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do  artigo 24, inciso II da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP)  botija de 13kg e Vasilhame para g\u00e1s, tipo botija em a\u00e7o para acondicionamento de GLP com capacidade de envase de 13kg, destinados  a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e Sa- neamento \u2013 DEPASA, no valor de R$ 14.405,00 (Quatorze mil, quatrocentos e cinco reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: AUGUSTO S. DE  ARAUJO - EIRELI, CNPJ: 05.511.061/0001-37, situada na Rua Seis de Agosto n\u00ba 547, CEP: 69.905-684, Rio Branco \u2013 Acre, neste ato representada  pelo Sr. Augusto Souza de Ara\u00fajo, portador do RG n\u00b0 0195703 \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba 340.048.902-68, residente e domiciliado em Rio Branco/Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000; Elemento de Despesa: 33.90.30.00  e Fonte de Recurso:  100 e 700. Publique-se. Rio Branco, 22 de Outubro de 2021.    Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente /DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 048/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA W. M. DE FIGUEIREDO NETO - ME. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 095/2021 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de \u00c1gua Mineral e G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP), destinados a atender as necessidades  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme  o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato  no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: 27/09/2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e a Sr\u00aa DAIANE DE ARA\u00daJO DA SILVA  pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 049/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e a EMPRESA SABEL COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 095/2021 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de \u00c1gua Mineral e G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP), destinados a atender as necessidades  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 (doze) meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme  o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato  no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: 27/09/2021 ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e a Sr. FRANCISCO SOUZA DOS SANTOS  JUNIOR pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 077/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00103/2021-11 PARTES:  DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA., Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo financeiro de R$ 1.012.541,10 (Um milh\u00e3o, doze mil, quinhentos e quarenta e  um reais e dez centavos), correspondente a 25% (vinte e cinco por cento) do valor do Contrato. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE  n\u00b0 001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato/DERACRE n\u00ba 077/2021, em tudo quanto n\u00e3o  conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 20 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.167F PROCESSO N\u00ba 000.914/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 014/2020 ADES\u00c3O \u00c0 ATA SRP N\u00ba 058/2020 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  contratante e a empresa, P DE SOUZA LIMA \u2013ME, contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade prorrogar o prazo  do Contrato n\u00ba 6.20.167F  m\u00e1quinas pesadas com operadores, por mais 06 (seis) meses, bem  como o valor no valor total de R$ 431.760,00 (quatrocentos e trinta  e um mil, setecentos e sessenta reais), em cumprimento ao disposto  no MEMO/DERACRE/CHRJ/CZS N\u00ba 038/2021 e PARECER/DIJU N\u00ba  155/2021, que integram o Processo n\u00ba 000.914/2020. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.20.167F, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e PAULO DE SOUZA LIMA, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 771, DE 20 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no art. 11, \u00a7 1\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido de avalia\u00e7\u00e3o por Junta Psicol\u00f3gica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta psicol\u00f3gica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 ANDREZA ANAXANDRA DIAS CAMPELO - CRP: 2400959 /AC II - JONATAS RODRIGUES DANTAS - CRP 08544/AC ILI - ANA PAULA DO VALE CAMPOS - CRP: 07028/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CIASP com endere\u00e7o  na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 15h00min (quinze horas) no dia 27/10/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC,  20  de Outubro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I PORTARIA DETRAN N\u00ba 771, DE 20 DE  OUTUBRO DE 2021 Rui Barbosa Menezes ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 786, DE 22 DE outubro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 777, DE 21 DE  OUTUBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC  n\u00ba 13.153 de 25 de Outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13  de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto  sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na  posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 27/10/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25  de Outubro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 786, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. CLIVIA GABRIELE A. DE FREITAS GERSON RODRIGUES DO NASCIMENTO ALTAMIRANDO ROBERTO H. DE SOUZA ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 787, DE 22 DE outubro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 777, DE 21 DE  OUTUBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC  n\u00ba 13.153 de 25 de Outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13  de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 GUSTAVO PONTES M. DA SILVA \u2013 CRM 971/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 27/10/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25  de Outubro 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 787, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. FRANCISCO ALVES DA SILVA MANUELA TEIXEIRA DE SOUZA ALDENORA GIR\u00c3O DE OLIVEIRA ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 788, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro  de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba TORNAR SEM EFEITO a PORTARIA DETRAN N\u00ba 779, DE 22  DE OUTUBRO DE 2021, que designou a servidora Elen Diana Farias de  Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9186891, para responder pela 8\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC,  durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 03/11/2021 a 12/11/2021,  sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 25 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 - DSC - DETRAN/AC O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25  de outubro de 2021, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o C\u00f3digo  de Tr\u00e2nsito Brasileiro \u2013 CTB, vem NOTIFICAR por meio de Edital, tendo  em vista que os Correios n\u00e3o logrou \u00eaxito na emiss\u00e3o de AR\u2019S, para que as notifica\u00e7\u00f5es fossem entregues no endere\u00e7o fornecido ao DETRAN.  Ficam assim os condutores relacionados abaixo notificados para, querendo, interponham recurso perante a JARI, no prazo, improrrog\u00e1vel, de 30  (trinta) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste edital ou em havendo in\u00e9rcia do condutor, e, consequentemente, mantida a penalidade administrativa,  realizar a entrega da CNH \u2013 Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - no prazo improrrog\u00e1vel de 48 (quarenta e oito) horas \u00e0 Divis\u00e3o de Suspens\u00e3o e  Cassa\u00e7\u00e3o desta Autarquia, visando o cumprimento da suspens\u00e3o do direito de dirigir, em face do cometimento de infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito que preveem  tal penalidade: Alertamos que, caso o documento de habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja entregue, no prazo acima estipulado, ensejar\u00e1 a cassa\u00e7\u00e3o do referido documento, conforme preconiza o inciso I do art. 263 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Rio Branco, 25 de outubro de 2021.   Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 777/2021 DETRAN - AC ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 9/2021/DETRAN  TERMO DE ADES\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3O N\u00c3O PARTICIPANTE A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS.  PROCESSO SEI N\u00b0 0068.013494.00055/2021-60. PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 981/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN - PRES. Assunto: Efetiva\u00e7\u00e3o de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 33/2020 - PROCESSO n\u00ba 97/2020 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 042/2020 da Prefeitura  Municipal de Acrel\u00e2ndia.  Declaro para os devidos fins que o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre - DETRAN/AC adere a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 33/2020 - PROCESSO n\u00ba 97/2020 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 042/2020. O presente Registro de Pre\u00e7os tem validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data  de assinatura, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de impressoras, de forma continuada,  compreendendo: a cess\u00e3o de direito de uso de equipamentos novos e de primeiro uso, bem como, softwares de configura\u00e7\u00e3o dos equipamentos,  e a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e suprimentos necess\u00e1rios (exceto papel cut size  para as impressoras e multifuncionais), conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Edital e seus anexos, bem como, documenta\u00e7\u00f5es da  empresa, a Ata de Registro de Pre\u00e7os supramencionada e a proposta da mesma. EMPRESA: DUX COMERCIO E REPRESENTACOES IMPORTACAO E EXPORTACAO EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 05.502.105/0001-62,  com sede na Rua Maria da Concei\u00e7\u00e3o, n\u00ba. 202, Bairro Tangar\u00e1. CEP: 69.915-026. Rio Branco \u2013 AC. REPRESENTANTE LEGAL: Elisson Marcos Falc\u00e3o, brasileiro, portador do RG n\u00ba 238467/SSP-AC e inscrito no CPF n\u00ba. 443.764.482-49. ANEXO Rio Branco - AC,  22 DE OUTUBRO DE 2021. TAYNARA MARTINS BARBOSA PRESIDENTE DO DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 620, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399, de  09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Elves Barros dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba  9131949-7 e e-mail: elves.barros@ac.gov.br, para acompanhar e fiscalizar, como  gestor titular, a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 071/2016, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC e a empresa  AC  SERVI\u00c7OS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O - EIRELI, CNPJ n\u00ba 07.112.520/0001-35, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de fornecimento (produ\u00e7\u00e3o) e  distribui\u00e7\u00e3o interna de alimenta\u00e7\u00e3o (desjejum, almo\u00e7o e jantar) nas instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do Unidade Penitenci\u00e1ria Manoel Neri no munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul, atendendo assim as demandas do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC. Art. 2\u00ba Designar o servidor Ant\u00f4nio Fabiano Teixeira de Lucena, matr\u00edcula n\u00ba 9223967-4, e-mail: antonio.fabiano@ac.gov.br, para acompanhar a  execu\u00e7\u00e3o do referido contrato, como fiscal titular, no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao gestor e fiscal, a observ\u00e2ncia ao Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC  N\u00ba 001/2016, sendo estes, respons\u00e1veis pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 625, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de 16 de  outubro de 2012; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a eleva\u00e7\u00e3o de classe. ANEXO \u00daNICO Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 626, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso IV do artigo 13 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de  dezembro de 2010; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a eleva\u00e7\u00e3o de classe.                                          ANEXO \u00daNICO Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "CONTRATO N\u00ba: 034/2021 PROCESSO N\u00ba: 4005.014.143.00276/2021 - 21 PARTES: O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE ORA CONTRATANTE E  A EMPRESA MARIA SILVA DOS SANTOS ORA CONTRATADA. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE MATERIAL PERMANENTE E DE INFORM\u00c1TICA, PARA ATENDER A  ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DA CENTRAL DE ALTERNATIVAS PENAIS - CIAP, CONFORME ANEXO I DO CONTRATO. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO SER\u00c1 DURANTE TODO O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2021, COM IN\u00cdCIO NA DATA  DE SUA ASSINATURA. DO VALOR: O VALOR DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 53.462,00 (CINQUENTA E TR\u00caS MIL, QUATROCENTOS E SESSENTA E DOIS REAIS). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA DE TRABALHO N\u00ba 719 209 14.122.1421.3398.0000, ELEMENTO DE DESPESA: 44.90.52.00.00, FONTE 200. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  A PRETENDIDA CONTRATA\u00c7\u00c3O FOI REALIZADA POR FUNDAMENTO LEGAL DA LEI N\u00ba. 8.666, DE 21 DE  JUNHO DE 1993, DA LEI N\u00ba. 10.520, DE 17 DE JULHO DE 2002, LEI N\u00ba 8.078/90 - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR CONSUMIDOR  DECRETOS ESTADUAIS N\u00ba. 5.973/2010 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - ACRE, 13 DE OUTUBRO DE 2021 ASSINAM: SR. ARLENILSON BARBOSA CUNHA PELA CONTRATANTE E SRA. MARIA SILVA DOS SANTOS PELA CONTRATADA. ",
            "CONTRATO N\u00ba: 038/2021 PROCESSO N\u00ba: 4005.014.143.00276/2021 - 21 PARTES: O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE ORA CONTRATANTE E  A EMPRESA CONFORT M\u00d3VEIS \u2013 EIRELI ORA CONTRATADA.OBJETO:CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE MATERIAL PERMANENTE, PARA ATENDER A ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DA CENTRAL DE ALTERNATIVAS PENAIS - CIAP, CONFORME ANEXO I DO CONTRATO.DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO SER\u00c1 DURANTE TODO O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2021, COM IN\u00cdCIO  NA DATA DE SUA ASSINATURADO VALOR: O VALOR DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 15.420,00 (QUINZE MIL QUATROCENTOS E VINTE REAIS).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA DE TRABALHO N\u00ba 719. 209. 14.122.1421.3398.0000, ELEMENTO DE DESPESA: 44.90.52.00.00,  FONTE 200 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A PRETENDIDA CONTRATA\u00c7\u00c3O FOI REALIZADA POR FUNDAMENTO LEGAL DA LEI N\u00ba. 8.666,  DE 21 DE JUNHO DE 1993, DA LEI N\u00ba. 10.520, DE 17 DE JULHO DE 2002, LEI N\u00ba 8.078/90 - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR CONSUMIDOR DECRETOS ESTADUAIS N\u00ba. 5.973/2010LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - ACRE, 20 DE OUTUBRO DE 2021. ASSINAM: SR. ARLENILSON BARBOSA CUNHA PELA CONTRATANTE E SRA. MARIA DAS GRA\u00c7AS MENEZES CARVALHO PELA CONTRATADA. ",
            "CONTRATO N\u00ba: 039/2021 PROCESSO N\u00ba: 4005.014.143.00276/2021 - 21 PARTES: O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE ORA CONTRATANTE E  A EMPRESA S.V. NOGUEIRA - EIRELI ORA CONTRATADA. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE MATERIAL PERMANENTE, PARA ATENDER A ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DA  CENTRAL DE ALTERNATIVAS PENAIS - CIAP, CONFORME ANEXO I DO CONTRATO. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO SER\u00c1 DURANTE TODO O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2021, COM IN\u00cdCIO NA DATA  DE SUA ASSINATURA. DO VALOR: O VALOR DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 19.800,00 (DEZENOVE MIL E OITOCENTOS REAIS).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA DE TRABALHO N\u00ba 719 209 14.122.1421.3398.0000, ELEMENTO DE DESPESA:  44.90.52.00.00, FONTE 200.  DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  A PRETENDIDA CONTRATA\u00c7\u00c3O FOI REALIZADA POR FUNDAMENTO LEGAL DA LEI N\u00ba. 8.666, DE 21 DE  JUNHO DE 1993, DA LEI N\u00ba. 10.520, DE 17 DE JULHO DE 2002, LEI N\u00ba 8.078/90 - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR CONSUMIDOR  DECRETOS ESTADUAIS N\u00ba. 5.973/2010 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - ACRE, 20 DE OUTUBRO DE 2021 ASSINAM: SR. ARLENILSON BARBOSA CUNHA PELA CONTRATANTE E SR.  SAILE VASCONCELOS NOGUEIRA PELA CONTRATADA ",
            "CONTRATO N\u00ba: 041/2021 PROCESSO N\u00ba: 4005.014.143.00276/2021 - 21 PARTES: O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE ORA CONTRATANTE E  A EMPRESA LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS - EIRELI ORA CONTRATADA. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE MATERIAL PERMANENTE, PARA ATENDER A ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DA  CENTRAL DE ALTERNATIVAS PENAIS - CIAP, CONFORME ANEXO I DO CONTRATO. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO SER\u00c1 DURANTE TODO O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2021, COM IN\u00cdCIO NA DATA  DE SUA ASSINATURA. DO VALOR: O VALOR DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 11.356,00 (ONZE MIL TREZENTOS E CINQUENTA E SEIS REAIS).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA DE TRABALHO N\u00ba  719 209 14.122.1421.3398.0000, ELEMENTO DE DESPESA:  44.90.52.00.00, FONTE 200.   DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  A PRETENDIDA CONTRATA\u00c7\u00c3O FOI  REALIZADA POR FUNDAMENTO LEGAL DA LEI N\u00ba. 8.666, DE 21 DE  JUNHO DE 1993, DA LEI N\u00ba. 10.520, DE 17 DE JULHO DE 2002, LEI N\u00ba  8.078/90 - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR CONSUMIDOR  DECRETOS ESTADUAIS N\u00ba. 5.973/2010 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - ACRE, 20 DE  OUTUBRO DE 2021 ASSINAM: SR. ARLENILSON BARBOSA CUNHA PELA CONTRATANTE  E SR.  MOIS\u00c9S MORAIS JUNQUEIRA PELA CONTRATADA ",
            "CONTRATO N\u00ba: 042/2021 PROCESSO N\u00ba: 4005.014.143.00276/2021 - 21 PARTES: O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE ORA CONTRATANTE E A EMPRESA ALEXANDRE FREIRE ORA CONTRATADA. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO  DE MATERIAL PERMANENTE, PARA ATENDER A ESTRUTURA\u00c7\u00c3O  DA CENTRAL DE ALTERNATIVAS PENAIS - CIAP, CONFORME ANEXO I DO CONTRATO. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO SER\u00c1 DURANTE TODO O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2021, COM IN\u00cdCIO NA  DATA DE SUA ASSINATURA. DO VALOR: O VALOR DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 7.063,33 (SETE MIL  SESSENTA E TR\u00caS REAIS E TRINTA E TR\u00caS CENTAVOS).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA DE TRABALHO N\u00ba 719 209  14.122.1421.3398.0000, ELEMENTO DE DESPESA: 44.90.52.00.00,  FONTE 200. 0.  DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  A PRETENDIDA CONTRATA\u00c7\u00c3O FOI  REALIZADA POR FUNDAMENTO LEGAL DA LEI N\u00ba. 8.666, DE 21 DE  JUNHO DE 1993, DA LEI N\u00ba. 10.520, DE 17 DE JULHO DE 2002, LEI N\u00ba  8.078/90 - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR CONSUMIDOR  DECRETOS ESTADUAIS N\u00ba. 5.973/2010 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - ACRE, 20 DE  OUTUBRO DE 2021 ASSINAM: SR. ARLENILSON BARBOSA CUNHA PELA CONTRATANTE  E SR.  ALEXANDRE FREIRE PELA CONTRATADA ",
            "CONTRATO N\u00ba: 043/2021 PROCESSO N\u00ba: 4005.014.143.00276/2021 - 21 PARTES: O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DO INSTITUTO  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE ORA CONTRATANTE E A EMPRESA LAPTOP COMERCIO DE PRODUTOS DE INFOM\u00c1TICA - EIRELI ORA CONTRATADA. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO  DE MATERIAL PERMANENTE, PARA ATENDER A ESTRUTURA\u00c7\u00c3O  DA CENTRAL DE ALTERNATIVAS PENAIS - CIAP, CONFORME ANEXO I DO CONTRATO. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO SER\u00c1 DURANTE TODO O EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2021, COM IN\u00cdCIO NA  DATA DE SUA ASSINATURA. DO VALOR: O VALOR DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 17.681,96 (DEZESSETE MIL  SEISCENTOS E OITENTA E UM REAIS E NOVENTA E SEIS CENTAVOS).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA DE TRABALHO N\u00ba  719 209 14.122.1421.3398.0000, ELEMENTO DE DESPESA:  44.90.52.00.00, FONTE 200.   DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  A PRETENDIDA CONTRATA\u00c7\u00c3O FOI  REALIZADA POR FUNDAMENTO LEGAL DA LEI N\u00ba. 8.666, DE 21 DE  JUNHO DE 1993, DA LEI N\u00ba. 10.520, DE 17 DE JULHO DE 2002, LEI N\u00ba  8.078/90 - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR CONSUMIDOR  DECRETOS ESTADUAIS N\u00ba. 5.973/2010 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - ACRE, 20 DE  OUTUBRO DE 2021 ASSINAM: SR. ARLENILSON BARBOSA CUNHA PELA CONTRATANTE E SR. JOS\u00c9 APARECIDO BERNARDINELI PELA CONTRATADA   "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 210/PRES/IDAF, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 071/PRES/IDAF, DE 06 DE ABRIL DE  2021 que concedeu FG 5, a servidora ANA PAULA LIMA CAETANO \u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 9217100-2, ocupante do cargo de T\u00e9cnica em Gest\u00e3o P\u00fablica, no \u00e2mbito do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos \u00e0 22 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 211/PRES/IDAF, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10, a servidora ANA PAULA LIMA  CAETANO \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9217100-2, ocupante do cargo de T\u00e9cnica em  Gest\u00e3o P\u00fablica, no \u00e2mbito do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos retroativos \u00e0 22 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 261/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR                                                                        O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 258/2021/GAB/IEPTEC, da senhora Iu\u00e7ara  Andrade da Costa publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.152, do dia 22 de outubro de  2021.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 21 de outubro de 2021. Rio Branco Acre, 25 de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                                                                      Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 002.10/2021 \u2013 MEDIOTEC REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A SEGUNDA FASE DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E  ADMINISTRATIVAS, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO  PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC,  observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e  suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece  o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas  neste Edital. 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREVISTA: 1.1 A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREVISTA SEGUE NA SEGUINTE  ORDEM: LOCAL: ESCOLA T\u00c9CNICA EM SA\u00daDE MARIA MOREIRA DA ROCHA. ENDERE\u00c7O: RUA TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A \u2013 BR 364 KM 02, VIA VERDE - DISTRITO INDUSTRIAL. DATA DA ENTREVISTA: 03/11/2021 (4\u00aa FEIRA) HORA DA ENTREVISTA: 08:30 (MANH\u00c3) OBS: AS ENTREVISTAS INICIAR\u00c3O \u00c0S 08:30 HORAS DA MANH\u00c3 SEM LIMITE DE TOLER\u00c2NCIA. OS CANDIDATOS DEVEM CHEGAR AO  LOCAL ANTES DO HOR\u00c1RIO DE IN\u00cdCIO DA ENTREVISTA. 2. SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). 2.1 Os candidatos convocados para a Entrevista dever\u00e3o observar todas as instru\u00e7\u00f5es contidas no subitem 8.1.2 do Edital de REABERTURA 002.08/2021. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o comparecer no local da Entrevista munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade, conforme  subitem 6.3 do Edital REABERTURA 002.08/2021.   2.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Entrevista, que n\u00e3o comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rios estabelecidos neste edital  de convoca\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o automaticamente desclassificados deste Processo Seletivo Simplificado conforme al\u00ednea \u201ch\u201d do subitem 8.1.2 do Edital  REABERTURA 002.08/2021. 2.4 Os candidatos ser\u00e3o conduzidos para uma sala de espera at\u00e9 o in\u00edcio da Entrevista e ser\u00e3o atendidos por ordem de chegada, devendo chegar no  hor\u00e1rio previsto neste edital de acordo com sua convoca\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s este hor\u00e1rio, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos sem disponibilidade de tempo  de toler\u00e2ncia. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de aparelho de celular ou gravador por parte dos candidatos na sala de espera e nem durante a Entrevista. 2.5 A Entrevista ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e gravada.  EDITAL DE REABERTURA 002.08/2021 - SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE,  www.diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise curricular no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios:  I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e  informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa.  d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise curricular por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate na  raz\u00e3o de cinco vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos  no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos estar\u00e3o  automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. Rio Branco, 25 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 012.04/2021 \u2013 MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente FRANCINEUDO  SOUZA DA COSTA, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A SEGUNDA FASE DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE SUPERVISOR DE CURSO, PARA ATUA\u00c7\u00c3O  NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O  DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREVISTA:  * AS ENTREVISTAS INICIAR\u00c3O NO HOR\u00c1RIO ABAIXO DESCRITO, SEM LIMITE DE TOLER\u00caNCIA. 1.1 A CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREVISTA SEGUE NA SEGUINTE ORDEM: LOCAL: CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 CEFLORA - CRUZEIRO DO SUL. ENDERE\u00c7O: RUA PARAN\u00c1, N\u00ba 865, BAIRRO 25 DE AGOSTO. DATA: 27/10/2021 (4\u00aa FEIRA) HORA DA ENTREVISTA: 08:30, MANH\u00c3 2. SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). 2.1 Os candidatos convocados para a Entrevista dever\u00e3o observar todas as instru\u00e7\u00f5es contidas no subitem 8.1.2 do Edital de Abertura 012.04/2021. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o comparecer no local da Entrevista munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade, conforme  subitem 6.3 do Edital 012.04/2021.   2.3 Os candidatos selecionados e convocados para a Entrevista, que n\u00e3o comparecerem ao local, na data e hor\u00e1rios estabelecidos neste edital  de convoca\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o automaticamente desclassificados deste Processo Seletivo Simplificado conforme al\u00ednea \u201ch\u201d do subitem 8.1.2 do Edital  012.4/2021. 2.4 Os candidatos ser\u00e3o conduzidos para uma sala de espera at\u00e9 o in\u00edcio da Entrevista e ser\u00e3o atendidos por ordem de chegada, devendo chegar  no hor\u00e1rio previsto neste edital de acordo com sua convoca\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s este hor\u00e1rio, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos sem disponibilidade  de tempo de toler\u00e2ncia. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso de aparelho de celular ou gravador por parte dos candidatos na sala de espera e nem durante a  Entrevista. 2.5 A Entrevista ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e gravada.  EDITAL DE ABERTURA 012.04/2021 - SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO E ELIMINAT\u00d3RIO). a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE,  (www.diario.ac.gov.br), e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise curricular no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios:  I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (25 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista  dados e informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea  de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa.  d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise curricular por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate na  raz\u00e3o de cinco vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos  no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos estar\u00e3o  automaticamente eliminados deste Processo Seletivo. Rio Branco, 25 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 50, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, que Institui o Regimento Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Servidor FRANCISCO PEREIRA DE MELO - Matr\u00edcula n.\u00ba 9579770, Cargo em Comiss\u00e3o, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Motorista  Oficial no Departamento de Monitoramento do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 54 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de outubro de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 103 Rio Branco Acre, 22 de Outubro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Irlany Gadelha da Silva, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-1, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 29/2021 DO SRP N\u00ba 126/2021 DA ATA N\u00ba  118/2021. EXTRATO DO CONTRATO FUNDHACRE N\u00ba 290/2021 CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE- FUNDHACRE CONTRATADA: STOCK MED PRODUTOS M\u00c9DICO - HOSPITALARES LTDA.  OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Farmacol\u00f3gico (Solu\u00e7\u00f5es Parenterais), do PREG\u00c3O SRP n\u00ba 126/2021 da  Ata n\u00ba 118/2021, a fim de atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE.  VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1  de R$ 8.012,50 (oito mil, doze reais e cinquenta centavos). Os pre\u00e7os  contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados.  DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos espec\u00edficos consignados no Or\u00e7amento da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do  Acre - FUNDHACRE, Elemento de Despesa: 33.90.30.00, Programa de  Trabalho: 721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, Fonte de Recursos: 100-RP e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato Data de assinatura: 20 de outubro de 2021. Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE  e pela STOCK MED PRODUTOS M\u00c9DICO - HOSPITALARES LTDA. o  Senhor Milton Junior Mainardi pela CONTRATADA. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 56 DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de  novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019   R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba  028/2021, celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, e a empresa  J. T. DE LIMA EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 37.430.319/0001-67, que tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais de consumo e  insumos diversos (constru\u00e7\u00e3o, hidr\u00e1ulico, ferramentas, pintura, el\u00e9trico,  acess\u00f3rios de jardinagem, EPI\u2019S, pe\u00e7as para manuten\u00e7\u00e3o), para execu\u00e7\u00e3o de atividades relacionadas aos Departamento de Servi\u00e7os Tecnol\u00f3gicos e Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais, tudo em conformidade de acordo  com os anexos do presente processo que integram o instrumento independente  de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins  e efeitos legais. Visando  atender as atividades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Gestor Titular: Jean Assen F\u00e9lix, matr\u00edcula n\u00ba 9555528-1 Gestor Substituto: D\u00e9borah Tays Silva dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba  9570594  Fiscal Titular: Marleudo Cardoso dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba 2358018-1 Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Moraes Ribeiro, matr\u00edcula n\u00ba 39128-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabeleci- dos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.    Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "CILA": [
            "PORTARIA DA CILA N\u00ba 02, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Administrativo e Financeiro da Companhia Industrial de Latic\u00ednios do Acre-CILA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e Estatut\u00e1rias,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores desta Companhia, James Charles de Oliveira, Ruth Vidal Barros e Giovanna Ara\u00fajo Santos, sob a presid\u00eancia Do  primeiro, compor a Comiss\u00e3o respons\u00e1vel para proceder o invent\u00e1rio de  todos os Bens M\u00f3veis registrados na Conta de Bens em Estoque no Sistema de Gest\u00e3o de Recursos P\u00fablicos-GRP, da Companhia Industrial de  Latic\u00ednios do Acre- CILA, vistas ao encerramento do Exerc\u00edcio de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - D\u00ea-se Ci\u00eancia, Registre-se e Cumpra-se. Rio Branco-Acre, 25 de Outubro de 2021. ADAUTO FERREIRA DE ALBUQUERQUE Diretor Administrativo e Financeiro da CILA ",
            "PORTARIA DA CILA N\u00ba 03, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Administrativo e Financeiro da Companhia Industrial de Latic\u00ednios do Acre-CILA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e Estatut\u00e1rias,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores desta Companhia, James Charles de  Oliveira, Ruth Vidal Barros e Giovanna Ara\u00fajo Santos, sob a presid\u00eancia  Do primeiro, compor a Comiss\u00e3o respons\u00e1vel para proceder o invent\u00e1rio de material de consumo existente em almoxarifado no Sistema de  Gest\u00e3o de Recursos P\u00fablicos-GRP, da Companhia Industrial de Latic\u00ednios do Acre- CILA, vistas ao encerramento do Exerc\u00edcio de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - D\u00ea-se Ci\u00eancia, Registre-se e Cumpra-se. Rio Branco-Acre, 25 de Outubro de 2021. ADAUTO FERREIRA DE ALBUQUERQUE Diretor Administrativo e Financeiro da CILA "
        ],
        "CDSA": [
            "PORTARIA CDSA N\u00ba 10, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO E SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram  conferidas pela Ata Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Companhia, realizada em 12 de janeiro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 12.969 de 28 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Companhia; e Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba  06/2021, celebrado entre a Companhia de Desenvolvimento de Servi\u00e7os Ambientais do Estado do Acre - CDSA e  a empresa JF COMERCIO  E SERVI\u00c7OS DE VIAGENS EIRELI. no per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses. I- Gestor Titular: Sandreia Ferreira da Concei\u00e7\u00e3o\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9529250-1 II- Gestor Substituto: Ariane Cristina Costa de Amorim \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9569413-1 III- Fiscal Titular: Esmeralda Queiroz de Ara\u00fajo - Matr\u00edcula n\u00ba 221279-2 IV-Fiscal Substituto: Rosangela da Silva de Oliveira Benjamim\u2013  Matr\u00edcula n\u00ba 197505-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: 1. Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; 2. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; 3. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 22 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos Diretor Presidente da CDSA "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0 060 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de uma    di\u00e1ria ao vereador desta C\u00e2mara  Municipal de Bujari-AC.\u201d  O presidente da C\u00e2mara Municipal de Bujari, Estado do Acre, vereador,  Francisco Luciano costa de Queiroz no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  as prerrogativas que lhe confere o Regimento interno desta casa.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 04 (quatro), di\u00e1rias a vereadora ELIANE FIRMINO DE  ABREU, para fazer face as despesas com alimenta\u00e7\u00e3o, estadia em virtude  de sua participa\u00e7\u00e3o no Curso de Capacita\u00e7\u00e3o para Vereadores, Prefeitos,  Secret\u00e1rios Municipais e Gestores, com o tema:\u201d Cuidados Indispens\u00e1veis  para os Gestores P\u00fablico Municipais\u201d, no Estado da Para\u00edba durante os  dias 26 a 30 de outubro, com sa\u00edda deste munic\u00edpio no dia 25 de outubro a  01 de novembro. Representado a C\u00e2mara Municipal de Bujari. Art. 2\u00ba - Autorizar o Setor Financeiro deste Legislativo, providenciar a  emiss\u00e3o das Notas de Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Ordens de Pagamentos em favor dos vereadores citado acima, de acordo com seus respectivos valores, obedecendo as formalidades legais.  PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Bujari \u2013 Acre. Em 25 de outubro. Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da CMBJ "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL EXTRATO DE CONTRATO 06/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O 08/2021 Contratante: C\u00e2mara Municipal de Cruzeiro do Sul do Estado do Acre,  inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 04.012.548/0001-02 Contratada: M.S. DE SOUZA EIRELI. CNPJ: 41.922.420/0001-02 Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE 04 (QUATRO) PASSAGENS \u00c1EREAS Valor: R$10.210,13 (Dez mil duzentos e dez reais e, treze centavos). As despesas referentes ao objeto desta dispensa correr\u00e3o \u00e0 conta dos  recursos do or\u00e7amento geral do munic\u00edpio/C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Cruzeiro do Sul/AC para 2021, nas seguintes dota\u00e7\u00f5es: Programa de Trabalho: 01.01.01.031.0001.2.001 Fonte de Recurso: RP,  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00. Vig\u00eancia do contrato: 30 (trinta) dias a partir da assinatura. Assinam: FRANCINEY FREITAS DE SOUZA presidente da C\u00e2mara  Municipal de Cruzeiro do Sul e o Sr\u00aa. Marleide Silva de Souza pela  empresa M.S. DE SOUZA EIRELI. ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 08/2021 A CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE CRUZEIRO DO SUL/ AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal e  considerando o parecer jur\u00eddico; R E S O L V E: Ap\u00f3s a an\u00e1lise detalhada dos elementos constantes dos autos, RATIFICAR, conforme disposto no art. 26 da Lei 8.666/93, com fulcro no art.  24, inciso II da citada lei, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 06/2021 que objetiva AQUISI\u00c7\u00c3O DE QUATRO PASSAGENS \u00c1EREAS, para atender  as necessidades dos Vereadores da C\u00e2mara Municipal de Vereadores  de Cruzeiro do Sul/AC, em favor da empresa M.S. DE SOUZA EIRELI.  CNPJ: 41.922.420/0001-02, com valor total de R$ 10.210,13 (Dez mil  duzentos e dez reais e, treze centavos).   Cruzeiro do Sul, 06 de setembro de 2021. FRANCINEY FREITAS DE SOUZA Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O": [
            "AVISO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 009/2021 Processo Administrativo n\u00ba 011021  A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O \u2014 AC torna p\u00fablico que Excelent\u00edssimo Senhor Presidente, Homologou o certame na modalidade de Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 009/2021, conforme Processo Administrativo n\u00ba 011/2021,  que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Confec\u00e7\u00e3o de kit  Carteira e Microfone, destinados a atender a C\u00e2mara Municipal de Jord\u00e3o,  em favor da Pessoa Jur\u00eddica A empresa JOSE MARIO PEREIRA DE JESUS - ME CNPJ 23.050.531/0001-94, com o valor total de R$ R$ 5.740,00  (cinco mil, setecentos e quarenta reais),  ficando o processo cotado neste  valor com suporte no Art. 24, inciso Il da Lei 8.666/93.  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Programa de Trabalho: Proj. /Atividade: 2.001 \u2014 MANUTEN\u00c7\u00c3O  DAS ATIVIDADES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL - Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2014 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica.  Programa de Trabalho: Proj. /Atividade: 2.001 \u2014 MANUTEN\u00c7\u00c3O  DAS ATIVIDADES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL - Elemento de Despesa:  4.4.92.52.00 \u2014 Equipamentos e Material Permanente Jord\u00e3o - Acre 25 de outubro de 2021. ELIEUDO FERREIRA DE OLIVEIRA PRESIDENTE "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba.  08/2021, 18 de outubro de 2021. DETEMINA ENVIO AO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO DECRETO LEGISLATIVO QUE APRECIA E JULGA AS CONTAS MUNICIPAIS O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL  THAUMATURGO, JOSE SANTOS FURTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas: CONSIDERANDO a necessidade de regulamentar o correto procedimento no fluxo do julgamento das presta\u00e7\u00f5es de contas municipais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Determinar envio, no prazo de 10 dias, do Decreto Legislativo  emitido na ocasi\u00e3o do julgamento das presta\u00e7\u00f5es de contas ao Tribunal  de Contas do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sala das Sess\u00f5es, em 18 de outubro de 2021. Jos\u00e9 dos Santos Furtado Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba.  09/2021, 15 de outubro de 2021. SUBSTITUI EXCEPCIONALMENTE MEMBROS DA COMISS\u00c3O DE  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PARA ATO ESPECIF\u00cdCIO \u201cAd Cautelam\u201d. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO,  JOSE SANTOS FURTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas: CONSIDERANDO a necessidade de julgar as presta\u00e7\u00f5es de contas referentes aos anos de 2014 e 2016 do ex prefeito Aldenir Lopes bem  como o fato de que membros da comiss\u00e3o de or\u00e7amento e finan\u00e7as  exerceram cargos de confian\u00e7a do gestor nos referidos per\u00edodos; CONSIDERANDO o que o princ\u00edpio da imparcialidade deve ser preservado na an\u00e1lise das presta\u00e7\u00f5es de contas municipais, ad cautelam,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Nomear em car\u00e1ter excepcional e t\u00e3o somente para an\u00e1lise da  presta\u00e7\u00e3o de contas do ex prefeito Aldenir Lopes, o vereador Davi Wane  Ashaninka em substitui\u00e7\u00e3o ao vereador Jos\u00e9 Rudson da Silva Rogerio,  como  Vice Presidente da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as. Art. 2\u00ba Nomear em car\u00e1ter excepcional e t\u00e3o somente para an\u00e1lise da  presta\u00e7\u00e3o de contas do ex prefeito Aldenir Lopes, o vereador Francisco  Ribeiro da Silva em substitui\u00e7\u00e3o ao vereador Arlen Jos\u00e9 Lima, como  Relator da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as. Art. 3\u00ba Para os demais atos a Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento e Justi\u00e7a se  manter\u00e1 conforme sua constitui\u00e7\u00e3o original. Art. 4\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sala das Sess\u00f5es, em 15 de outubro de 2021. Jos\u00e9 dos Santos Furtado Presitente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 344/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Aprovar a programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias dos servidores desta Casa Legislativa,  referente ao exerc\u00edcio de 2022.  REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 19 de Outubro de 2022. Cap. N. Lima Presidente ANEXO DA PORTARIA N\u00ba 344/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 349/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Designar a servidora Mar\u00edlia Costa de Queiroz para responder interinamente pelo Setor de Taquigrafia deste Poder por 20 dias, a  partir de 03/11/2021, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 titular, que se encontrar\u00e1  em gozo de f\u00e9rias regulamentares.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 350/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Conceder 15 (quinze) dias de licen\u00e7a-m\u00e9dica \u00e0 servidora Evelyn  Andrade Ferreira, ocupante do cargo de Procurador, a partir de 19  de outubro do ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 351/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 29.212/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Samir Figueiredo Bestene e o Assessor Parlamentar Talyson Barbosa da Silva para participarem do curso \u201cRedes Sociais  e a Comunica\u00e7\u00e3o do Mandato Legislativo\u201d, a ser realizado pela empresa  \u201cInstituto Plenum Brasil\u201d na cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de 26 a  29 de outubro do ano em curso, com sa\u00edda em 25/10/2021, e retorno em  29/10/2021, concedendo-lhes 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 023/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba.  8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba298/2021 exarado pela  Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 023/2021, autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba29212/2021, que tem como Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do vereador Samir Figueiredo Bestene e seu Assessor  Parlamentar Talyson Barbosa da Silva, no evento Gest\u00e3o das Redes Sociais  e a Comunica\u00e7\u00e3o do Mandato Parlamentar, que acontecer\u00e1 na cidade de  Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de 26 a 29 de outubro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Instituto de Desenvolvimento P\u00fablico Plenum Brasil LTDA Procedimento Administrativo n\u00b029212/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba023/2021 Rio Branco-Acre, 21 de outubro  de 2021. Michelle Melo Presidente CMRB em Exerc\u00edcio "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 PORTARIA N\u00ba. 67/2021 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias para a Vereadora NERIMAR CORNELIA DE JESUS LIMA, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagens, no seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco \u2013 AC no per\u00edodo de 25/10/2021 a 29/10/2021, onde a Vereadora tem agenda na  Energisa, para verificar a situa\u00e7\u00e3o da energia do ramal da fundi\u00e1ria, no  Deracre tratar sobre o ramal do m\u00e1rmore, na Sesacre, conversa sobre  a maternidade e os m\u00e9dicos de Tarauac\u00e1, Funtac, ver a possibilidade  da instala\u00e7\u00e3o de po\u00e7os artesianos nos bairros com maior problema de  agua no munic\u00edpio e Casa Civil, conversa com o senhor \u00cdtalo, sobre as  escolas Estaduais que est\u00e3o com falta de funcion\u00e1rio para trabalhar. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 22 de Outubro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 PORTARIA N\u00ba. 68/2021 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias para o Servidor FRANCISCO LAZARO DE FIGUEIREDO N\u00c9RI, para custear transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagens, no seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco \u2013 AC no per\u00edodo  de 25/10/2021 a 29/10/2021, onde o mesmo ir\u00e1 acompanhar a Vereadora  Nerimar Corn\u00e9lia de Jesus Lima em sua agenda na cidade de Rio Branco. Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 22 de Outubro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 PORTARIA N\u00ba. 69/2021 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021       O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias para os Vereadores abaixo relacionados,  para custear, transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem, na cidade de Rio Branco  \u2013 AC no per\u00edodo de 25/10/2021 a 29/10/2021, para uma agenda na SESACRE  para tratar sobre a maternidade, ir \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansur tratar sobre a  gincana ind\u00edgena, Secretaria de Esporte tratar sobre o campeonato rural de  Tarauac\u00e1, ir \u00e0 SEE tratar sobre a volta das aulas presenciais e ir ao DEPASA  junto a senhora Walesca tratar sobre o sistema de \u00e1gua.  1. MARIA GLECIANE SILVA DE LIMA 2. JOSE MANOEL DOS SANTOS 3. JOSE MANOEL DOURADO DE OLIVEIRA 4. PEDRO CLAVER DE SOUZA FREIRE 5. CARLOS ALBERTO REIS DE SOUZA 6. MANOEL JERONIMO BENTO DA SILVA 7. ARIFE REGO ELEAMEN Art. 2\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 22 de Outubro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  No Extrato de Contrato N\u00ba 192/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 22 de Outubro de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.152: Onde se l\u00ea: FUNER\u00c1RIA SANTA LUZIA - EIRELI, pessoa jur\u00eddica, com sede na Rua  Eduardo Asmar N\u00b0 202 - Bairro Cohab, Senador Guiomard - AC, CNPJ  n\u00ba 06.122.494/0001-63, representado neste ato pelo Sr. Jucimar Pessoa  de Souza, nesta capital denominada simplesmente CONTRATADA. Leia-se: FUNER\u00c1RIA SANTA LUZIA - EIRELI, pessoa jur\u00eddica, com sede na Rua  Eduardo Asmar N\u00b0 202 - Bairro Cohab, Senador Guiomard - AC, CNPJ  n\u00ba 06.122.494/0001-63, representado neste ato pela Sra. Janiele Oliveira de Souza, nesta capital denominada simplesmente CONTRATADA. Onde se l\u00ea: O valor do contrato \u00e9 de R$ 48.020,00 (quarenta e oito mil e vinte reais). Leia-se: O valor do contrato \u00e9 de R$ 52.340,00 (cinquenta e dois mil, trezentos  e quarenta reais). Acrelandia Ac, 25 de Outubro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 235/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 22 de outubro de 2021. \u201cCria o Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial do Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 COMPIR e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica criado o Conselho Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade  Racial \u2013 COMPIR, \u00f3rg\u00e3o de composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria, de car\u00e1ter consultivo,  deliberativo, normativo, avaliador propositivo e fiscalizador das pol\u00edticas  p\u00fablicas que visem a igualdade racial no Munic\u00edpio de Assis Brasil.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O COMPIR tem por finalidade propor, pol\u00edticas que  promovam a igualdade racial no que concerne aos segmentos \u00e9tnicos  diversos do Munic\u00edpio de Assis Brasil, com \u00eanfase na popula\u00e7\u00e3o negra,  ind\u00edgena e outros \u00e9tnicos e segmentos, para combater a discrimina\u00e7\u00e3o  racial, reduzir as desigualdades sociais, implementar pol\u00edticas educacionais, de sa\u00fade, econ\u00f4micas financeiras, pol\u00edticas culturais e ampliar o  processo de participa\u00e7\u00e3o social. Art. 2\u00b0 - Compete ao COMPIR: I - formular crit\u00e9rios e par\u00e2metros para a implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas  que assegurem o acesso \u00e0 terra, \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, ao  esporte, ao lazer, \u00e0 profissionaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0 assist\u00eancia social aos negros,  ind\u00edgenas e a outros segmentos \u00e9tnicos da popula\u00e7\u00e3o de Assis Brasil,  tendo como base o Estatuto da Igualdade Racial, al\u00e9m dos dispositivos  legais, correlatos, aplicados \u00e0 tem\u00e1tica racial; II - deliberar sobre a implementa\u00e7\u00e3o de programas, a\u00e7\u00f5es afirmativas  e servi\u00e7os a que se referem \u00e0s pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas de educa\u00e7\u00e3o,  sa\u00fade, recrea\u00e7\u00e3o, esporte, lazer, profissionaliza\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia social, em car\u00e1ter supletivo, para aqueles que dela necessitam, para que  possa assegurar a plena inser\u00e7\u00e3o da comunidade afrodescendente e  ind\u00edgena e outras etnias na vida s\u00f3cio econ\u00f4mica da sociedade; III - fiscalizar, monitorar e avaliar as pol\u00edticas p\u00fablicas de promo\u00e7\u00e3o da  igualdade racial; IV - desenvolver, em parceria com institui\u00e7\u00f5es competentes, estudos, pesquisas e debates relativos aos problemas s\u00f3cio raciais vividos pela comunidade; V - propor estrat\u00e9gias de avalia\u00e7\u00e3o, acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o,  bem como participar do processo deliberativo de diretrizes das pol\u00edticas  p\u00fablicas desenvolvidas em \u00e2mbito municipal; VI - realizar estudos, debates e pesquisas sobre a situa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o negra, ind\u00edgena e de outros segmentos \u00e9tnicos da popula\u00e7\u00e3o de Assis Brasil; VII \u2013 zelar pela diversidade cultural da popula\u00e7\u00e3o afro-brasileira, ind\u00edgena e as demais presentes em nosso munic\u00edpio, especialmente pela  preserva\u00e7\u00e3o das mem\u00f3rias e das tradi\u00e7\u00f5es africanas e afro-brasileiras,  ind\u00edgenas, e dos outros grupos \u00e9tnicos e segmentos constitutivas da  forma\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e social econ\u00f4micas do povo assisbrasiliense; VIII \u2013 receber den\u00fancias e informa\u00e7\u00f5es de atos discriminat\u00f3rios e adotar  as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 apura\u00e7\u00e3o dos fatos e aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis pelos \u00f3rg\u00e3os competentes; IX \u2013 acompanhar e propor medidas de prote\u00e7\u00e3o a direitos violados ou amea\u00e7ados de viola\u00e7\u00e3o por discrimina\u00e7\u00e3o racial e demais formas de intoler\u00e2ncia; X \u2013 deliberar sobre a aplica\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da  Igualdade Racial; XI \u2013 opinar sobre o or\u00e7amento do Munic\u00edpio destinado ao desenvolvimento dos programas de a\u00e7\u00f5es afirmativas que visem \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da  igualdade racial, indicando as modifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 consecu\u00e7\u00e3o  da pol\u00edtica formulada; XII \u2013 propor, em parceria com organismos governamentais e n\u00e3o governamentais nacionais e internacionais, a identifica\u00e7\u00e3o de sistemas de indicadores, com objetivo de estabelecer metas e procedimentos, com base nesses  \u00edndices, para monitorar a aplica\u00e7\u00e3o a aplica\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas  com a promo\u00e7\u00e3o da igualdade racial no Munic\u00edpio de Assis Brasil; XIII \u2013 definir suas diretrizes e programas de a\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com  os objetivos governamentais pactuados, dentre outros, no Plano Plurianual \u2013 PPA e na Lei de Diretrizes Or\u00e7amentarias \u2013 LDO; XIV \u2013 discutir projeto de cria\u00e7\u00e3o de unidade administrativa que trate das  Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial; XV \u2013 elaborar seu regimento interno e estatuto eleitoral e decidir sobre  as altera\u00e7\u00f5es propostas por seus membros; XVI \u2013 divulgar o Conselho Municipal da Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial sua  atua\u00e7\u00e3o junto \u00e0 sociedade em geral atrav\u00e9s dos meios de comunica\u00e7\u00e3o; \u00a71\u00b0 \u00c9 facultado ao COMPIR, propor a realiza\u00e7\u00e3o de plen\u00e1rias, semin\u00e1rios  ou encontros regionais, sobre temas constitutivos de sua agenda, com organismos estaduais, nacionais e internacionais, p\u00fablicos e privados; \u00a72\u00b0 \u00c9 facultado ao COMPIR propor cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional e  outros temas de seu interesse. Art. 3\u00b0 O COMPIR poder\u00e1 organizar-se em c\u00e2maras setoriais, cada qual  incumbida de executar as compet\u00eancias descritas no art.2\u00b0 no que diz  respeito ao segmento social sob sua responsabilidade. Art. 4\u00b0 - A pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o de igualdade racial, a ser elaborada pelo  COMPIR, em conson\u00e2ncia com os programas da Prefeitura de Assis  Brasil, ser\u00e1 efetivada por meio de: I - programas e servi\u00e7os sociais b\u00e1sicos de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, esporte,  cultura, lazer, capacita\u00e7\u00e3o profissional e outros que assegurem a plena  inser\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica dos cidad\u00e3os exclu\u00eddos por raz\u00f5es \u00e9tnicas,  com \u00eanfase nas comunidades negra, ind\u00edgena e outros segmentos; II \u2013 programas de assist\u00eancia social em car\u00e1ter supletivo aos previstos  no inciso I, para aqueles que dela necessitarem; III \u2013 programas de a\u00e7\u00f5es afirmativas. Art. 5\u00b0 - O COMPIR, com composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria entre o poder p\u00fablico e a sociedade civil, ser\u00e1 integrado inicialmente por 11 membros e seus respectivos  suplentes, designados pelas institui\u00e7\u00f5es para o mandato de 02 (dois) anos. I \u2013 03 (tr\u00eas) representantes dos \u00f3rg\u00e3os da Prefeitura de Assis  Brasil, dentre eles: 1. Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social; 2. Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento; 3. Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto e Lazer; II \u2013 03 (tr\u00eas) representantes das organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, representativa dos segmentos:  1. Sindical; 2. Associa\u00e7\u00e3o; 3. Banda e Fanfarra; 4. Organismo de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Mulheres; 5. Movimento de Mulheres; 6.Igreja Cat\u00f3lica III \u2013 02 (dois) representantes do Poder Legislativo: a) C\u00e2mara Municipal de Vereadores. \u00a71\u00b0 O mandato dos representantes da sociedade civil pertence \u00e0s entidades a que estejam vinculados, ficando extinto na hip\u00f3tese de o representante se desligar da entidade. \u00a72\u00b0 O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro \u00e9 considerado de interesse  p\u00fablico relevante e n\u00e3o ser\u00e1 remunerado a qualquer titulo. Art. 6\u00b0 - A elei\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora do COMPIR, \u00e9 composta pelo Presidente, Vice-Presidente e Secret\u00e1rio Geral, ser\u00e1 realizada entre seus  membros, para mandatos de 02 (dois) anos. Par\u00e1grafo \u00fanico. O mandato dos membros da Mesa Diretora ser\u00e1 exercido com altern\u00e2ncia entre representantes da sociedade civil e representantes governamentais, conforme dispuser o regimento interno e o  estatuto eleitoral do COMPIR. Art. 7\u00b0 - O regimento interno do COMPIR disciplinar\u00e1 sua organiza\u00e7\u00e3o,  seu funcionamento e as compet\u00eancias do Presidente, Vice-presidente  e do Secret\u00e1rio Geral e ser\u00e1 elaborado pelos membros do conselho no  prazo de noventa dias contados da posse da primeira Mesa Diretora. Art. 8\u00b0 - A SEGOV prestar\u00e1 assessoramento e apoio t\u00e9cnico ao COMPIR. Art. 9\u00b0 - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "PORTARIA N\u00b0021/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 20 de outubro de 2021. \u201dDisp\u00f5e sobre a designa\u00e7\u00e3o da Equipe Gestora da Escola Municipal  Vicente Bessa a firmar os documentos escolares das escolas rurais municipais de Assis Brasil e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. Considerando que as unidades escolares rurais s\u00e3o de dif\u00edcil acesso; Considerando a n\u00e3o exist\u00eancia de gestores nas escolas rurais; Considerando as a dist\u00e2ncia entre as escolas e a Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. RESOLVE:  Art. 1\u00ba DESIGNAR a Equipe Gestora da Escola Municipal de Ensino  Fundamental Vicente Bessa, como respons\u00e1vel a firmar os documentos  escolares necess\u00e1rios das Escolas Rurais da Rede Municipal de Assis  Brasil, sendo composta pelos seguintes membros: I - Gestor: Carlos Ant\u00f4nio do Nascimento Alves; II \u2013 Coordenadora Pedag\u00f3gica: Miril\u00e9ia Marques de Ara\u00fajo; III \u2013 Coordenador Administrativo: Aderson Dantas Rodrigues. Art. 2\u00b0 A Equipe Gestora da Escola Municipal de Ensino Fundamental  Vicente Bessa poder\u00e1 assinar pelas Escolas Rurais da Rede Municipal  de Ensino at\u00e9 a data de 31 de dezembro de 2023. Art. 3\u00ba As escolas sob a responsabilidade de assinatura da Equipe Gestora, s\u00e3o as seguintes: Art. 4\u00ba Convalidar os atos administrativos anteriormente praticados  pelas Escolas.  Art. 5\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O                       PORTARIA N\u00ba106/2021                                   A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor ROBERTO CARLOS ALVES RIBEIRO  (AUXILIAR ADMINISTRATIVO) a 30 (Trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio,  referente ao quinqu\u00eanio de 01/04/2016 a 01/04/2021 a contar de  23/08/2021 a 21/09/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24  de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 23 de agosto de 2021. Brasil\u00e9ia-Acre,19/10/2021  Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba107/2021 A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor MARILSO VIEIRA DA SILVA (AUXILIAR DE  SERVI\u00c7OS GERAIS) a 90 (Noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao  quinqu\u00eanio de 01/04/2013 a 01/04/2018 a contar de 19/10/2021 a 17/01/2022,  de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 19 de outubro de 2021. Brasil\u00e9ia-Acre,21/10/2021 Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O   PORTARIA N\u00ba108/2021                                    A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  R E S O L V E: Art.1\u00b0 - Conceder a servidora ELIZETE ALVES DOS SANTOS (ACS),  a 30 (TRINTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de  01/05/2013 a 01/05/2018 a contar de 05/10/2021 a 03/11/2021 de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021.                                                                                                    Brasil\u00e9ia-Acre 22/10/2021 Registre-se. Publique-se e Cumpra-se Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba109/2021                                    A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  R E S O L V E: Art.1\u00b0 - Conceder a servidora CLAUDIA FERNANDA GON\u00c7ALVES DE  OLIVEIRA (ACS), a 30 (TRINTA) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio de 01/05/2013 a 01/05/2018 a contar de 15/10/2021 a 14/11/2021  de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 15 de outubro de 2021.                                                                                                    Brasil\u00e9ia-Acre 22/10/2021   Registre-se. Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 204/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear a Senhora Min\u00e9ia Ara\u00fajo Magalh\u00e3es, para assumir o  Cargo de Coordena\u00e7\u00e3o da Procuradoria Jur\u00eddica, Unidade da Procuradoria Jur\u00eddica, Estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 03 de agosto de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 205/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e,  Considerando a Lei Municipal N\u00ba 1.025 de 23 de outubro de 2018, que:  \u201cDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Igualdade Racial do  munic\u00edpio de Brasileia \u2013 Acre \u2013 COMPIR e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d RESOLVE: Art.1\u00ba - Designar a Servidora  Cleucilene Tabosa Rufino,  lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para responder pelo Conselho Municipal da  Igualdade Racial do munic\u00edpio de Brasileia \u2013 Acre, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura, com  efeitos retroativos 16 de julho de 2021. Gabinete da Prefeita, 05 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 206/2021 A Secret\u00e1ria de Gabinete no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Fernanda de Souza Hassem Cesar, Prefeita  de Brasileia, 02 (duas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco - Acre, nos dia 10 e 11 de agosto de 2021, para no  dia 10.08.2021, realizar visita t\u00e9cnica ao Tribunal de Contas do Estado  do Acre e no dia 11.08.2021, visita \u00e0 AMAC para acompanhamento dos  processos do munic\u00edpio de Brasileia e, participar da reuni\u00e3o de assinatura do termo de ades\u00e3o do Sinapir, que contar\u00e1 com a presen\u00e7a  do Secret\u00e1rio Nacional de Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial,  do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos (SNPIR/ MMFDH) e do Coordenador-Geral de Gest\u00e3o do SINAPIR \u2013 CGSIN. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Simone Amaral de Souza Secret\u00e1ria de Gabinete ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 207/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Licurgo Tadeu de Souza Hassem, Secret\u00e1rio  Municipal de Finan\u00e7as, 02 (duas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento  at\u00e9 a cidade de  Rio Branco - Acre, nos dia 10 e 11 de agosto de 2021,  para no dia 10.08.2021, realizar visita t\u00e9cnica ao Tribunal de Contas do  Estado do Acre e no dia 11.08.2021, visita \u00e0 AMAC para acompanhamento dos processos do munic\u00edpio de Brasileia e, participar da reuni\u00e3o  de assinatura do termo de ades\u00e3o do Sinapir, que contar\u00e1 com a presen\u00e7a do Secret\u00e1rio Nacional de Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade  Racial, do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos (SNPIR/MMFDH) e do Coordenador-Geral de Gest\u00e3o do SINAPIR \u2013 CGSIN. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 208/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Emerson Le\u00e3o Pereira da Silva, Secret\u00e1rio  Municipal de Planejamento, 02 (duas) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco - Acre, nos dias 10 e 11 de agosto de  2021, para no dia 10.08.2021, realizar visita t\u00e9cnica \u00e0 FUNTAC e Casa  Civil e no dia 11.08.2021, visita \u00e0 AMAC para acompanhamento dos  Conv\u00eanios firmados com o munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 09 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUJICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 023/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO APROVADO NO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS POR TEMPO DETERMINADO DE PROFISSIONAIS CONFORME NOS TERMOS DO EDITAL N\u00ba 001/2021. Pelo presente O PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O POR  TEMPO DETERMINADO DE PROFISSIONAIS PARA ATUAREM JUNTO AO  PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, CONFORME OS TERMOS DO  EDITAL N\u00ba 001/2021, a PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, na Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interino, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 04.508.933/0001- 45, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. TORNA P\u00daBLICO a seguinte ordem administrativa:   A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ, para o cargo de  VISITADOR: MARIA APRECIDA CONDE DE SOUZA; O candidato dever\u00e1  comparecer munidos de seus documentos pessoais exigida no Edital  do Processo Seletivo Simplificado com C\u00f3pia Leg\u00edvel do RG, CPF, Titulo de Eleitor; Certid\u00e3o de Nascimento/Casamento; Atestado de Sanidade F\u00edsica e Mental; Alistamento Militar; comprovante de resid\u00eancia  atualizado; Certid\u00e3o Negativa \u2013 Pol\u00edcia Civil, Certid\u00e3o Negativa \u2013 TRE:  quita\u00e7\u00e3o eleitoral, Certid\u00e3o Negativa \u2013 TRE: quita\u00e7\u00e3o Crimes Eleitorais;  Certificado do Ensino M\u00e9dio reconhecido pelo MEC, Certid\u00e3o Negativa \u2013 Justi\u00e7a Estadual:  A\u00e7\u00e3o Civil e criminais; - Cidade onde Reside;  Carteira de Trabalho original e fotocopia, uma foto 3x4, (c\u00f3pia), PIS/ PASEP, CPF e Certid\u00e3o de Nascimento dos dependentes; declara\u00e7\u00e3o  de ac\u00famulo de cargo para ser entregue na SECRETARIA MUNICIPAL  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SMA, sito a Avenida Rui Lino n\u00ba 340, Bairro  Centro, Brasil\u00e9ia/AC, at\u00e9 05 dias \u00fateis, a contar do dia da publica\u00e7\u00e3o,  para tomar posse e assumir o cargo p\u00fablico. Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021 Publique-se  Vilma Aparecida Galli Ferreira Secretaria Municipal De Administra\u00e7\u00e3o "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 276 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear a senhora, WANESSA DANTAS LINS D\u2019AVILA, matricula  915.333-7 para responder como Secretaria Interina nos dias 25/10 a 30/11 de 2021, em substitui\u00e7\u00e3o a Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Maria  Odete do Vale Leal. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 25 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 644/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE CAPIXABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Capixaba decretou e EU sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor de R$3.227.000,00 (Tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e vinte e sete mil reais). Conforme projetos de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  1059 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 VALORIZA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DO MAGIST\u00c9RIO DO ENSINO INFANTIL FUNDEB 60% 004 \u2013 FONTE: FUNDEB 31901100 Vencimentos e vantagens fixas \u2013 pessoal civil  33903600 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 pessoa f\u00edsica                        34.000,00           PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  1065 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 VALORIZA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DO MAGIST\u00c9RIO DO ENSINO FUNDAMENTAL FUNDEB 60% 004 \u2013 FONTE: FUNDEB 31900400 Contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado                                3.000,00 31901100 Vencimentos e vantagens fixas \u2013 pessoal civil             2.040.000,00 31901300 Obriga\u00e7\u00f5es patronais  33904600 Aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o                                                        20.000,00  TOTAL  Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no art. 1\u00ba provir\u00e3o de EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O, referente ao NOVO  FUNDEB conforme Demonstrativo em anexo. Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 19 de Outubro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 645/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por anula\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE CAPIXABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Capixaba decretou e EU sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor de R$81.000,00 (Oitenta e um mil reais). Conforme projeto de Atividades  abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 001 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O  1061 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O  012 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O 31901300 Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  33901400 Di\u00e1rias civil  33903600 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 pessoa f\u00edsica  33903900 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 pessoa jur\u00eddica                                                                                       TOTAL    46.000,00 PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  1059 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 VALORIZA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DO MAGIST\u00c9RIO ENSINO INFANTIL FUNDEB 60%  004 \u2013 FONTE: FUNDEB 31901100 Vencimentos e vantagens fixas  TOTAL  Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no art. 1\u00ba provir\u00e3o de ANULA\u00c7\u00c3O PARCIAL DE DOTA\u00c7\u00d5ES, conforme  projetos de atividades abaixo relacionados. PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  2104 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO TRANSPORTE  ESCOLAR  012 \u2013 FONTE: RECURSOS PR\u00d3PRIOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O 33903600 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 pessoa f\u00edsica  31.000,00 33903900 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 pessoa jur\u00eddica  15.000,00 TOTAL  PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDEB  1065 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 VALORIZA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DO MAGIST\u00c9RIO ENSINO FUNDAMENTAL FUNDEB 60%  004 \u2013 FONTE: FUNDEB 31900400 Contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado  TOTAL  Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 19 de Outubro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 646/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Super\u00e1vit Financeiro e  Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE CAPIXABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Capixaba  decretou e EU sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor  de R$155.613,23 (Cento e cinquenta e cinco mil seiscentos e treze reais  e vinte e tr\u00eas centavos). Conforme projeto de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 007 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 002 \u2013 UNIDADE \u2013 DEPARTAMENTO DE ENSINO B\u00c1SICO  1053 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PROGRAMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR - PNAE 016 \u2013 FONTE: TRANSFER\u00caNCIAS DE RECURSOS DO FNDE Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos no  art. 1\u00ba provir\u00e3o de SUPER\u00c1VIT FINANCEIRO E EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O, conforme Comprovantes em anexo (Concilia\u00e7\u00e3o Banc\u00e1ria  referente a dezembro de 2020 onde demonstra o saldo financeiro que  passa de 2020 para 2021 e Demonstrativo de Libera\u00e7\u00e3o de Recursos do  FNDE onde apresenta os valores liberados referente ao PNAE) Art. 3\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 19 de Outubro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 42/2021, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 011/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de 02 (duas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Rosa Maria da  Concei\u00e7\u00e3o Lima, portadora do CPF: 484.335.512-72, tendo em vista  a necessidade de continuar em Rio Branco para participar de alguns  eventos nos dias 21 a 22 de Outubro de 2021.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 25 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 43/2021, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 011/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 02 (duas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Madson de Castro  Camili, portador do CPF: 836.779.172-04, tendo em vista a necessidade de continuar em Rio Branco para444444444444participar de alguns  eventos nos dias 21 a 22 de outubro de 2021.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 25 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Delcimar da Silva Leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 011/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EDITAL N\u00b0 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O XVIII A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED convoca os candidatos para os Cargos especificados abaixo, aprovados no Edital 01/2021, para fins de admiss\u00e3o no quadro tempor\u00e1rio da Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atua\u00e7\u00e3o  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de apresenta\u00e7\u00e3o: 26 e 27 de Outubro de 2021: Local: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo, Bairro do Miritizal  Hor\u00e1rio de atendimento: a partir das 08:00hs \u00e0s 12:00hs CARGO: PROFESSOR DE ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO \u2013 AEE - PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL, ENSINO FUNDAMENTAL, II E EJA I  ZONA URBANA:  32\u00ba lugar CARGO: INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL,  ENSINO FUNDAMENTAL I E II, EJA I  ZONA URBANA:  5\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: ZONA URBANA:  166\u00ba ao 170\u00ba lugar  ZONA RURAL:  28\u00ba lugar CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL I: ZONA URBANA:  67\u00ba lugar ZONA RURAL:  163\u00ba e 164\u00ba lugar  EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS-EJA I  ZONA RURAL: 6\u00ba ao 8\u00ba lugar  EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS-EJA II  ZONA RURAL: 8\u00ba e 9\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL II:  ZONA RURAL:  MATEM\u00c1TICA: ANTONIA EUNICE FELIX DE SOUZA \u2013 7\u00ba LUGAR ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS MARCELO DUTRA DE SOUZA RANIELE CARDOSO DA SILVA TALISSON PINHO DA SILVA ",
            "DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA 01 fotos 3x4 Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento T\u00edtulo de Eleitor e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o/justificativa Carteira de Identidade CPF Carteira de Reservista \u2013 sexo masculino (Servi\u00e7o Militar) PASEP ou PIS Registro de Nascimento do (s) filho(s) menor(es) de 14 anos Comprovante de Resid\u00eancia atualizado Certificado Escolar  Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social N\u00famero da Conta Banc\u00e1ria \u2013 (Banco do Brasil) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos (original) Certid\u00e3o Negativa da Pol\u00edcia Federal Certid\u00e3o Negativa das Varas C\u00edveis e Criminal Certid\u00e3o de Bons Antecedentes OBS.: todos os documentos acima citados dever\u00e3o ser apresentados  (c\u00f3pia) no ato da lota\u00e7\u00e3o. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 25 DE OUTUBRO DE 2021. Amar\u00edsio Saraiva de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 006/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER EDITAL N\u00ba 01/2021 COMENDA DO M\u00c9RITO ESPORTIVO ADILIS MACIEL A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, atrav\u00e9s a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer em conformidade com a Lei N\u00ba 833,  de 25 de novembro de 2019 que institui o Sistema Municipal de Esportes e Lazer de Cruzeiro do Sul, cria o Fundo Municipal de Esportes,  estabelece diretrizes para a pol\u00edtica municipal de esportes e d\u00e1 outras  provid\u00eancias torna p\u00fablico o presente edital COMENDA DO M\u00c9RITO  ESPORTIVO ADILIS MACIEL 2021. 1. DO OBJETIVO E DO OBJETO 1.1. Institu\u00edda pelo Decreto N\u00ba 378/2021, de 30 de agosto de 2021, a Comenda do M\u00e9rito Esportivo foi criada com a finalidade de premiar personalidades, \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas e privadas, municipais, estaduais e  nacionais, que se distinguiram por suas relevantes contribui\u00e7\u00f5es prestadas  ao esporte no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. A Comenda do M\u00e9rito Esportivo receber\u00e1 o nome de \u201cComenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel\u201d como  uma homenagem ao desportista Adilis Nogueira Maciel. 1.2. A Comenda do M\u00e9rito Esportivo ter\u00e1 tr\u00eas classes, a saber: I \u2013 S\u00eanior; II \u2013 Junior; III \u2013 P\u00f3stuma. 1.2.1 Ser\u00e3o agraciados com as Comendas da classe S\u00eanior as personalidades ou institui\u00e7\u00f5es de relev\u00e2ncia incontest\u00e1vel para o cen\u00e1rio  esportivo de Cruzeiro do Sul.  1.2.2 Ser\u00e3o agraciadas com as Comendas da classe J\u00fanior as personalidades ou institui\u00e7\u00f5es em ascens\u00e3o no cen\u00e1rio esportivo de Cruzeiro do Sul.  1.2.3 As Comendas de classe P\u00f3stuma ser\u00e3o entregues aos sucessores diretos dos agraciados. 1.3. Ser\u00e3o concedidas, no m\u00e1ximo, 15 (quinze) comendas distribu\u00eddas  em cada uma das suas classes de acordo com as inscri\u00e7\u00f5es recebidas  e deferidas pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 1.4. Excepcionalmente, no primeiro ano, ser\u00e3o concedidas, no m\u00e1ximo,  30 (trinta) Comendas, distribu\u00eddas entre as 3 (tr\u00eas) classes. 2. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 2.1. As indica\u00e7\u00f5es para a Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel  ser\u00e3o feitas pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, pelo  Conselho Municipal de Pol\u00edticas Esportivas de Cruzeiro do Sul e a qualquer tempo por pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, mediante o preenchimento  de formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o. 2.2. Prazo de Inscri\u00e7\u00f5es: De 25 de outubro \u00e0 12 de Novembro de 2021. 2.3. Local de Inscri\u00e7\u00f5es: Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, localizada no Centro Administrativo Municipal de Cruzeiro do Sul,  antiga Faculdade UNOPAR, situado \u00e0 Rua Madre Adelgundes Becker,  S/N, Bairro do Miritizal. 2.4. O Edital para a Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel 2021 e respectiva ficha de inscri\u00e7\u00e3o estar\u00e3o dispon\u00edveis no site www.cruzeirodosul.ac.org.br . 2.5. O preenchimento de formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 conter, no m\u00ednimo, os seguintes dados: I \u2013 identifica\u00e7\u00e3o da modalidade esportiva da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica  indicada; II \u2013 identifica\u00e7\u00e3o da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica sugerida; III \u2013 endere\u00e7o completo da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica   sugerida. Caso a  indica\u00e7\u00e3o seja p\u00f3stuma, citar o endere\u00e7o do representante legal. IV \u2013 identifica\u00e7\u00e3o do representante legal, quando se tratar de pessoa  jur\u00eddica; e, V \u2013 breve hist\u00f3rico da pessoa jur\u00eddica ou biografia da pessoa f\u00edsica. 3. DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O 3.1. Os atos de concess\u00e3o da Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel ser\u00e3o administrados por uma Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o,  composta pelos seguintes membros: I \u2013 O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer que a presidir\u00e1; II \u2013 04 (quatro) t\u00e9cnicos da Secretaria Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer;  III \u2013 04 (quatro) representantes do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Esportivas  de Cruzeiro do Sul. 3.2. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o aprovar ou recusar as  proposi\u00e7\u00f5es de concess\u00e3o da Comenda que lhe forem apresentadas. 3.3. A vota\u00e7\u00e3o para escolha dos homenageados se dar\u00e1 mediante voto  secreto ou aberto a ser definido pela comiss\u00e3o. 3.4. As sess\u00f5es da Comiss\u00e3o ser\u00e3o secretariadas por um membro escolhido entre os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 3.5. A cada membro da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o corresponder\u00e1 01 (um)  voto, cabendo ao presidente, ainda, o voto de qualidade em caso de empate. 3.6. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o s\u00f3 poder\u00e1 deliberar com a presen\u00e7a de, no m\u00ednimo, 2/3 (dois ter\u00e7os) de seus membros. 3.7. Dever\u00e1 ser registrado em livros pr\u00f3prios as decis\u00f5es e as atas da  Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 3.8. A rela\u00e7\u00e3o dos agraciados ser\u00e1 divulgada no site da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul www.cruzeirodosul.gov.br e no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre obrigatoriamente antes da solenidade de entrega da  Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel. 4. DA PREMIA\u00c7\u00c3O 4.1. Cada agraciado ter\u00e1 direito a uma ins\u00edgnia Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel e o Diploma de Certifica\u00e7\u00e3o Comenda do M\u00e9rito  Esportivo Adilis Maciel. 4.2. A entrega das ins\u00edgnias e dos diplomas referentes \u00e0 admiss\u00e3o na Comenda ser\u00e1 feita em ato solene, presidido pelo Prefeito Municipal de Cruzeiro do Sul ou pelo Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer em  data a ser divulgada no M\u00eas de Dezembro de 2021 no Teatro dos N\u00e1uas. 4.3. Em caso de destina\u00e7\u00e3o post mortem a Comenda ser\u00e1 entregue ao  c\u00f4njuge, familiar ou pessoas devidamente designada pela fam\u00edlia. 4.4. A solenidade de entrega da Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis  Maciel levar\u00e1 em conta todos os decretos e normas j\u00e1 expedidas ou que  vierem a ser editadas pelas esferas Estadual e Municipal at\u00e9 a data do  respectivo evento no que refere ao enfrentamento da prolifera\u00e7\u00e3o do  novo Coronav\u00edrus \u2013 SARS-CoV-2. 5. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1. O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer poder\u00e1 editar  normas complementares para execu\u00e7\u00e3o deste Edital. 5.2. As despesas decorrentes deste Edital correr\u00e3o \u00e0 conta de recursos  consignados \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer. 5.3. Fica facultado \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  realizar a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas gratuitas de divulga\u00e7\u00e3o dos agraciados com a  Comenda do M\u00e9rito  Esportivo Adilis Maciel com livre uso de imagens. 5.4. Os casos omissos neste Edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 5.5. Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas pelo e-mail: cultura@cruzeirodosul.ac.gov.br. Cruzeiro do Sul - AC, 25 de outubro de 2021. Aldemir Maciel Filho Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  Decreto N\u00ba 009 /2021 MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER INSCRI\u00c7\u00c3O COMENDA DO M\u00c9RITO ESPORTIVO \u201cADILIS MACIEL\u201d Institu\u00edda pelo Decreto N\u00ba 378/2021, de 30 de agosto de 2021, a Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel foi criada com a finalidade de  premiar personalidades, \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas e privadas, municipais, estaduais e nacionais, que se distinguiram por suas relevantes  contribui\u00e7\u00f5es prestadas ao esporte no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. A  Comenda do M\u00e9rito Esportivo receber\u00e1 o nome de \u201cComenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel\u201d como uma homenagem ao desportista Adilis  Nogueira Maciel. As indica\u00e7\u00f5es para a Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel ser\u00e3o  feitas pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, pelo Conselho Municipal de Pol\u00edticas Esportivas de Cruzeiro do Sul e a qualquer  tempo por pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, mediante o preenchimento de  formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o. Prazo de Inscri\u00e7\u00f5es: De 25 de outubro a 12 de novembro de 2021. Local de Inscri\u00e7\u00f5es:  Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer. Centro Administrativo Municipal de Cruzeiro do Sul, antiga Faculdade UNOPAR, situado \u00e0 Rua  Madre Adelgundes Becker, S/N, Bairro do Miritizal. Cerim\u00f4nia de Entrega da Comenda Lins Sampaio: M\u00eas: dezembro Local: Teatro dos N\u00e1uas Hor\u00e1rio: 19:30 horas. FORMUL\u00c1RIO PADR\u00c3O DE INSCRI\u00c7\u00c3O Cruzeiro do Sul, _______ de ________________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Respons\u00e1vel pela Inscri\u00e7\u00e3o ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER EDITAL N\u00ba 05/2021 COMENDA DO M\u00c9RITO CULTURAL LINS SAMPAIO A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul, atrav\u00e9s a Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer em conformidade com a Lei   N\u00ba 700, de 09 de  Julho de 2015 que institui o Sistema Municipal de Cultura de Cruzeiro do Sul, cria o fundo municipal de cultura, estabelece diretrizes para a pol\u00edtica  municipal de cultura e d\u00e1 outras provid\u00eancias; a Lei N\u00b0 735, de 13 de dezembro de 2016 que institui o Plano Municipal de Cultura de Cruzeiro do Sul  para o Dec\u00eanio 2017/2026 torna p\u00fablico o presente edital COMENDA DO M\u00c9RITO CULTURAL LINS SAMPAIO 2021. 1. DO OBJETIVO E DO OBJETO 1.1. Institu\u00edda pelo Decreto n\u00ba 010/2016, de 08 de janeiro de 2016, a Comenda do M\u00e9rito Esportivo Adilis Maciel foi criada para premiar personalidades, \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas e privadas, municipais, estaduais e nacionais, que se distinguiram por suas relevantes contribui\u00e7\u00f5es prestadas  \u00e0 Cultura do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. A \u201cComenda do M\u00e9rito Cultural\u201d receber\u00e1 o nome de \u201cComenda do M\u00e9rito Cultural Lins Sampaio\u201d como  uma homenagem ao M\u00fasico Cruzeirense H\u00e9lio Modesto de Oliveira Sampaio. 1.2. A Comenda do M\u00e9rito Cultural ter\u00e1 tr\u00eas classes, a saber: I \u2013 S\u00eanior; II \u2013 Junior; III \u2013 P\u00f3stuma. 1.2.1. Ser\u00e3o agraciados com as Comendas da classe S\u00eanior as personalidades ou institui\u00e7\u00f5es de relev\u00e2ncia incontest\u00e1vel para o cen\u00e1rio cultural  de Cruzeiro do Sul. 1.2.2 Ser\u00e3o agraciadas com as Comendas da classe J\u00fanior as personalidades ou institui\u00e7\u00f5es em ascens\u00e3o no cen\u00e1rio cultural de Cruzeiro do Sul. 1.2.3. As Comendas de classe P\u00f3stuma ser\u00e3o entregues aos sucessores diretos dos agraciados. 1.3. Ser\u00e3o concedidas, no m\u00e1ximo, 15 (quinze) comendas distribu\u00eddas em cada uma das suas classes de acordo com as inscri\u00e7\u00f5es recebidas e  deferidas pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 2. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 2.1. As indica\u00e7\u00f5es para a Comenda do M\u00e9rito Cultural Lins Sampaio ser\u00e3o feitas pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, pelo Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais de Cruzeiro do Sul e a qualquer tempo por pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, mediante o preenchimento de formul\u00e1rio  de inscri\u00e7\u00e3o. 2.2. Prazo de Inscri\u00e7\u00f5es: De 25 de outubro \u00e0 12 de Novembro de 2021. 2.3. Local de Inscri\u00e7\u00f5es: Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, localizada no Centro Administrativo Municipal de Cruzeiro do Sul, antiga  Faculdade UNOPAR, situado \u00e0 Rua Madre Adelgundes Becker, S/N, Bairro do Miritizal. 2.4. O Edital para a Comenda do M\u00e9rito Cultural Lins Samapio 2021 e respectiva ficha de inscri\u00e7\u00e3o estar\u00e3o dispon\u00edveis no site www.cruzeirodosul. ac.org.br . 2.5. O preenchimento de formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 conter, no m\u00ednimo, os seguintes dados: I \u2013 identifica\u00e7\u00e3o do segmento cultural da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica indicada; II \u2013 identifica\u00e7\u00e3o da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica sugerida; III \u2013 endere\u00e7o completo da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica   sugerida. Caso a indica\u00e7\u00e3o seja p\u00f3stuma, citar o endere\u00e7o do representante legal. IV \u2013 identifica\u00e7\u00e3o do representante legal, quando se tratar de pessoa jur\u00eddica; e, V \u2013 breve hist\u00f3rico da pessoa jur\u00eddica ou biografia da pessoa f\u00edsica. 3. DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O 3.1. Os atos de concess\u00e3o da Comenda do M\u00e9rito Cultural Lins Sampaio ser\u00e3o administrados por uma Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, composta  pelos seguintes membros: I \u2013 O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer que a presidir\u00e1; II \u2013 04 (quatro) t\u00e9cnicos da Secretaria Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer;  III \u2013 04 (quatro) representantes do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais  de Cruzeiro do Sul.  3.2. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o aprovar ou recusar as proposi\u00e7\u00f5es de concess\u00e3o da Comenda que lhe forem apresentadas. 3.3. A vota\u00e7\u00e3o para escolha dos homenageados se dar\u00e1 mediante voto secreto ou aberto a ser definido pela comiss\u00e3o. 3.4. As sess\u00f5es da Comiss\u00e3o ser\u00e3o secretariadas por um membro escolhido entre os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 3.5. A cada membro da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o corresponder\u00e1 01 (um) voto, cabendo ao presidente, ainda, o voto de qualidade em caso de empate. 3.6. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o s\u00f3 poder\u00e1 deliberar com a presen\u00e7a de, no m\u00ednimo, 2/3 (dois ter\u00e7os) de seus membros. 3.7. Dever\u00e1 ser registrado em livros pr\u00f3prios as decis\u00f5es e as atas da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 3.8. A rela\u00e7\u00e3o dos agraciados ser\u00e1 divulgada no site da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul www.cruzeirodosul.gov.br e no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre obrigatoriamente antes da solenidade de entrega da Comenda do M\u00e9rito Cultural Lins Sampaio. 4. DA PREMIA\u00c7\u00c3O 4.1. Cada agraciado ter\u00e1 direito a uma ins\u00edgnia Comenda do M\u00e9rito Cultural Lins Sampaio e o Diploma de Certifica\u00e7\u00e3o Comenda do M\u00e9rito  Cultural Lins Sampaio. 4.2. A entrega das ins\u00edgnias e dos diplomas referentes \u00e0 admiss\u00e3o na Comenda ser\u00e1 feita em ato solene, presidido pelo Prefeito Municipal de Cruzeiro do  Sul ou pelo Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer em data a ser divulgada no M\u00eas de Dezembro de 2021 no Teatro dos N\u00e1uas. 4.3. Em caso de destina\u00e7\u00e3o post mortem a Comenda ser\u00e1 entregue ao c\u00f4njuge, familiar ou pessoas devidamente designada pela fam\u00edlia. 4.4. A solenidade de entrega da Comenda do M\u00e9rito Cultural Lins Sampaio levar\u00e1 em conta todos os decretos e normas j\u00e1 expedidas ou que vierem  a ser editadas pelas esferas Estadual e Municipal at\u00e9 a data do respectivo evento no que refere ao enfrentamento da prolifera\u00e7\u00e3o do novo Coronav\u00edrus \u2013 SARS-CoV-2. 5. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1. O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer poder\u00e1 editar normas complementares para execu\u00e7\u00e3o deste Edital. 5.2. As despesas decorrentes deste Edital correr\u00e3o \u00e0 conta de recursos consignados \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer. 5.3. Fica facultado \u00e0 Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer realizar a\u00e7\u00f5es p\u00fablicas gratuitas de divulga\u00e7\u00e3o dos agraciados com a Comenda do M\u00e9rito Cultural Lins Sampaio com livre uso de imagens. 5.4. Os casos omissos neste Edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 5.5. Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas pelo e-mail: cultura@cruzeirodosul.ac.gov.br. Cruzeiro do Sul - AC, 25 de outubro de 2021. Aldemir Maciel Filho Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  Decreto N\u00ba 009 /2021 MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER INSCRI\u00c7\u00c3O COMENDA DO M\u00c9RITO CULTURAL \u201cLINS SAMPAIO\u201d Institu\u00edda pelo Decreto n\u00ba 010/2016, de 08 de janeiro de 2016, institu\u00edda na Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, a \u201cComenda do M\u00e9rito Cultural Lins Sampaio\u201d foi criada com a finalidade de premiar personalidades, \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas e privadas, municipais, estaduais e  nacionais, que se distinguiram por suas relevantes contribui\u00e7\u00f5es prestadas \u00e0 Cultura do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. As indica\u00e7\u00f5es para a Comenda do M\u00e9rito Cultural Lins Sampaio ser\u00e3o feitas pela Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, pelo Conselho  Municipal de Pol\u00edticas Culturais de Cruzeiro do Sul, e a qualquer tempo por pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, mediante o preenchimento de formul\u00e1rio  de inscri\u00e7\u00e3o. Prazo de Inscri\u00e7\u00f5es: De 25 de outubro a 12 de novembro de 2021. Local de Inscri\u00e7\u00f5es:  Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer. Centro Administrativo Municipal de Cruzeiro do Sul, antiga Faculdade UNOPAR, situado \u00e0 Rua  Madre Adelgundes Becker, S/N, Bairro do Miritizal. Cerim\u00f4nia de Entrega da Comenda Lins Sampaio: M\u00eas: dezembro Local: Teatro dos N\u00e1uas Hor\u00e1rio: 19:30 horas. FORMUL\u00c1RIO PADR\u00c3O DE INSCRI\u00c7\u00c3O Cruzeiro do Sul, _______ de ________________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Respons\u00e1vel pela Inscri\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 215/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 056/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL  DE OBRAS E INFRAESTRUTURA e a empresa L. V. M. DO VALE - ME, CNPJ n\u00ba 11.847.754/0001-06. OBJETO: Fornecimento de Material El\u00e9trico. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global R$ 283.790,00 (duzentos e oitenta e tr\u00eas mil setecentos e noventa e nove reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 21 de outubro de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, Secret\u00e1rio Municipal de Obras e Infraestrutura -CONTRATANTE e LISIE VICT\u00d3RIA MELLO DO  VALE, pela empresa L. V. M. DO VALE - ME, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 216/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 056/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA e a empresa FERMAQUINAS COMERCIO E MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI EPP, CNPJ  n\u00ba 11.431.102/0001-88 OBJETO: Fornecimento de Material El\u00e9trico. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal  8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global R$ 138.060,00 (cento e trinta e  oito mil e sessenta reais) DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 21 de outubro de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, Secret\u00e1rio Municipal  de Obras e Infraestrutura -CONTRATANTE e AERSANDRO DE MELO  CAMELI, pela empresa FERMAQUINAS COMERCIO E MATERIAL DE  CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI EPP, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO 313/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba 009/2020. ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 313/2021 celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa H. M.  PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI - ME, inscrita no CNPJ N\u00ba  23.563.614/0001-87 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em manuten\u00e7\u00e3o, recarga, teste hidrost\u00e1tico e fornecimento de extintores de inc\u00eandio. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  48.779,25 (quarenta e oito mil, setecentos e setenta e nove reais e vinte  e cinco centavos)  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o fim do  exerc\u00edcio financeiro, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado em conformidade com o artigo 57 da lei 8.666/93 DATA DA ASSINATURA: 13 de outubro de 2021 ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, Secret\u00e1ria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e HELIO MURILO ARAUJO DA  MOTA, pela empresa H. M. PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI  - ME - CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 314/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  n.\u00ba 009/2020 ESP\u00c9CIE: Extrato do Contrato n\u00ba 314/2021 celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa H. M. PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI - ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 23.563.614/0001-87. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em manuten\u00e7\u00e3o, recarga, teste hidrost\u00e1tico e fornecimento de extintores de inc\u00eandio. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor de R$  10.813,00 (dez mil, oitocentos e treze reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ. 2.070 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Elemento de Despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de Consumo DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o fim do  exerc\u00edcio financeiro, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado em conformidade com o artigo 57 da lei 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 13 de outubro de 2021 ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade  - CONTRATANTE e HELIO MURILO ARAUJO DA MOTA, pela empresa  H. M. PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI - ME - CONTRATADA ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de abertura de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 063/2021 A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/AC, atrav\u00e9s do seu pregoeiro, torna p\u00fablico a todos os interessados que o Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 063/2021 cujo objeto \u00e9 o Fornecimento de Material Permanente  de Inform\u00e1tica destinados a anteder as necessidades da Secretaria de  Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, com abertura marcada para o dia 09/11/2021 \u00e0s 08h15min, fica PRORROGADA para o dia  17/11/2021 \u00e0s 08h15min para retifica\u00e7\u00f5es no edital. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel no Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro  do Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes  Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@ cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 25 de outubro de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 065/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, nos  termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos  membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelo Decreto  N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em conformidade com o Parecer  do Controle Interno n\u00ba 150/2021, anexado ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o  nas fls 177 a 181, em que recomenda a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 065/2021, do tipo de menor pre\u00e7o por item, para  Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Hospedagem, destinados a atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de Obras, Secretaria de  Meio Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito,  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura,  Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba  3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro  de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018),  Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo  de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de  2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei  Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93. Em favor da empresa vencedora: J  A DA SILVA OLIVEIRA, CNPJ N\u00ba 18.219.041/0001-39, para os itens: 1 \u2013 R$  99,80; 2 \u2013 R$ 143,60 e 3 \u2013 R$ 187,00.   Cruzeiro do Sul - AC, 22 de outubro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOLANDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O FRACASSADA E REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 005/2021 A Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de seu Pre- sidente, torna p\u00fablico para conhecimento de todos que a licita\u00e7\u00e3o na  modalidade Convite n\u00ba 005/2021. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE MELHORIAS  SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE  DE DOEN\u00c7AS E AGRAVOS, VISANDO ATENDER AO CONVENIO N\u00b0  830953/2016 \u2013 FUNASA/MUNIC\u00cdPIO DE EPITACIOL\u00c2NDIA/ACRE,  cuja sess\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e abertura de propostas ocorreu no dia  14/10/2021 \u00e0s 09h00min foi declarada FRACASSADA. Fica designada  NOVA DATA DE ABERTURA para o dia 09/11/2021 \u00e0s 09h. DATA PARA  RETIRADA DE EDITAL: 26/10/2021 a 08/11/2021. Edital e informa\u00e7\u00f5es  no setor de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura, de segunda a quinta-feira, das  07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira das  07h00min \u00e0s 13h00min, na sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto  e atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 26 de outubro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Presidente da CMPL Portaria n\u00b0 017/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 024/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o por item. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de insumos hospitalares, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC.  DATA DE ABERTURA: 17 de novembro de 2021, \u00e0s 09h00min (nove horas). O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das 07h00min  \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min  \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede  da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de  Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do  Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do  e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 26 de outubro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 020/2021. N\u00b0 do Contrato: 077/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Antonio  P. Costa Empreiteira \u2013 Eireli (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia, para, sob demanda,  prestar os servi\u00e7os comuns de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva predial e de obras civis, com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais, m\u00e3o de obra, ferramentas, materiais de consumo e equipamentos  de reposi\u00e7\u00e3o imediata, necess\u00e1rios para funcionamento dos pr\u00e9dios,  e seus equipamentos de rede l\u00f3gica e de refrigera\u00e7\u00e3o, e os espa\u00e7os  p\u00fablicos, sob a gest\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o da PME, localizados no Munic\u00edpio  de Epitaciol\u00e2ndia, conforme rela\u00e7\u00e3o a seguir, com base na planilha de  servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa  de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, para o munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, no Estado do Acre. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 689.174,20 (seiscentos e oitenta e nove mil, cento e setenta  e quatro reais e vinte centavos). VIG\u00caNCIA: 22/09/2021 a 22/09/2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 02.10.04.122.0010.2.002 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito; 03.10.04.122.0010.2.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete  do Vice Prefeito; 04.10.04.122.0010.1.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; 05.10.04.123.0010.2.006 \u2013 Manut. Serv. Fiscal.  Contabilidade e Tesouraria; 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Agricultura; 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Educacionais; 07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio; 08.10.04.451.0010.2.025  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos;  10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manut. Ativ. Secret. Mun. Cidadania e Trab. B.  Estar Social; 10.20.08.244.0025.2.080 - Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica;  10.20.08.243.0025.2.082 - \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada do Programa  Bolsa Fam\u00edlia; 10.20.08.244.0025.2.083 \u2013 \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada do Suas; 10.20.08.244.0025.2.084 \u2013 Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 M\u00e9dia Complexidade; 11.10.18.541.0010.1.082 - Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Meio Ambiente e Turismo; 12.10.27.812.0105.2.052 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura e Esporte; 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso  de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica. Fonte: 001 \u2013 RPM, 004 \u2013 FUNDEB, 014 \u2013 SUS e 017 \u2013 FNAS. DATA DA ASSINATURA: 22/09/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal  de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Nei Pereira de Santana, procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 003/2021. N\u00b0 do Contrato: 092/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Prime  Eventos Eireli (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou pessoa jur\u00eddica, prestadora  de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos, com operador,  caminh\u00f5es e ve\u00edculos leves, com condutor, visando atender \u00e0s  necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Acre em car\u00e1ter  n\u00e3o eventual, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades contidas no  Termo de Refer\u00eancia (ITEM 15). FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 83.160,00 (oitenta e tr\u00eas mil, cento e sessenta reais). VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura do contrato. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Educacionais/ 07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e  Desenvolvimento do Ensino Fundamental - Apoio.  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM e 004 - FUNDEB. DATA DA ASSINATURA: 25/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal  de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Roger Santos da Silva, propriet\u00e1rio. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba 197 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3, Estado do Acre, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo art. 66, VI, da Lei Municipal n\u00ba. 322,  de 21 de fevereiro de 2003 (Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-AC), Considerando o Feriado Nacional de Finados, no dia 02 de novembro de  2021, ter\u00e7a-feira, elecando no Decreto n\u00ba 018, de 04 de janeiro de 2021, publicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 12.957, de 11 de janeiro de 2021, e que disp\u00f5e sobre  os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021; DECRETA: Art. 1\u00ba. Fica decretado ponto facultativo nos \u00d3rg\u00e3os e Entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta, Indireta do \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, no dia 01\u00ba  de novembro de 2021, segunda-feira, excetuando-se as atividades ou  servi\u00e7os considerados essenciais. Par\u00e1grafo \u00danico: Ficam os Secret\u00e1rios Municipais e as autoridades da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, neste dia declarado como  ponto facultativo, dispensando da respectiva compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 25 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE EDITAL N\u00ba 004/2021 - SEMMA O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE DO MUNIC\u00cdPIO DE  FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, JOS\u00c9 JUAREZ LEIT\u00c3O DOS SANTOS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade com a Lei Municipal  n\u00ba 947 de 27 de agosto de 2021, publicada na edi\u00e7\u00e3o DOE n\u00b0 13.121 de  03 setembro de 2021, que cria-se a Brigada Volunt\u00e1ria de Combate a  Inc\u00eandios em Vegeta\u00e7\u00e3o, com a finalidade de prevenir e combater focos  de Inc\u00eandios Florestais e Queimadas Urbanas e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias, torna p\u00fablica a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para candidatos interessados em prestar servi\u00e7o volunt\u00e1rio no \u00e2mbito da Secretaria Municipal  de Meio Ambiente - SEMMA. O processo seletivo ser\u00e1 regido por este  Edital, seus anexos e, caso existam, posteriores retifica\u00e7\u00f5es. 1 - DO PROCESSO SELETIVO - O Processo Seletivo destina-se ao cadastro de pessoas f\u00edsicas para o servi\u00e7o volunt\u00e1rio no \u00e2mbito da Secretaria Municipal de Meio Ambiente - SEMMA do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-AC, visando atender o 9\u00b0 Batalh\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o,  Prote\u00e7\u00e3o e Combate a Inc\u00eandio Florestal/Urbano (Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre) na Comarca de Feij\u00f3-AC, na categoria de servi\u00e7o  volunt\u00e1rio social como Brigadista de Combate a Inc\u00eandio Florestal/Urbano.  - O servi\u00e7o volunt\u00e1rio ser\u00e1 prestado de forma espont\u00e2nea e ter\u00e1 o prazo  de dura\u00e7\u00e3o de 04 (quatro) meses, n\u00e3o gerando v\u00ednculo funcional ou  qualquer obriga\u00e7\u00e3o de natureza trabalhista, previdenci\u00e1ria ou afim.  - O candidato dever\u00e1 acompanhar as noticias relativas ao processo seletivo no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na imprensa local e no portal  http://www.feijo.ac.gov.br - O Processo Seletivo se dar\u00e1 conforme disposto no item 6. - Em raz\u00e3o das peculiaridades e caracter\u00edsticas da fun\u00e7\u00e3o e as atividades que esta requer, os brigadistas dever\u00e3o possuir aptid\u00e3o para desempenhar todas as atribui\u00e7\u00f5es da sua fun\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o  haver\u00e1 reserva de vagas para pessoas portadoras de defici\u00eancia.  - DOS PARTICIPANTES - Qualquer pessoa f\u00edsica que se enquadre nos termos estabelecidos  neste Edital, observados os seguintes crit\u00e9rios:  - Idade m\u00ednima 18 (dezoito) anos. Considerando a natureza das atribui\u00e7\u00f5es  das fun\u00e7\u00f5es a serem preenchidas, com esfor\u00e7o continuo e grande exig\u00eancia da capacidade cardiorrespirat\u00f3ria e resist\u00eancia muscular, fica estipulado  o limite de idade m\u00e1xima de 50 anos para concorrer ao processo seletivo. - Ensino Fundamental completo ou Ensino M\u00e9dio completo em institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC; - Possuir Idoneidade Moral; - Possuir Certificado de Conclus\u00e3o de Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Brigadista, emitido pelo Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre-CBMAC; - DA JORNADA DE TRABALHO - A carga hor\u00e1ria ser\u00e1 conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente. - A periodicidade da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o volunt\u00e1rio poder\u00e1 ser livremente ajustada entre o \u00f3rg\u00e3o ou entidade p\u00fablica e o volunt\u00e1rio, de  acordo com a conveni\u00eancia de ambas as partes, respeitados os ditames  da legisla\u00e7\u00e3o vigente. - O prestador de servi\u00e7o volunt\u00e1rio poder\u00e1 fazer jus a um aux\u00edlio em  cumprimento de carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 6 (seis) horas/dia. - DO AUXILIO COM DESPESAS DO CANDIDATO - O prestador de servi\u00e7o volunt\u00e1rio poder\u00e1 fazer jus a um auxilio no valor  de 8 (oito) UFMF por m\u00eas de efetiva atividade no combate aos inc\u00eandios  e queimadas, desde que autorizado pelo \u00f3rg\u00e3o pr\u00f3prio e ap\u00f3s a declara\u00e7\u00e3o do Ordenador de Despesa, corroborando a exist\u00eancia de lastro  or\u00e7ament\u00e1rio e a adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s demais Leis de Or\u00e7amento - O auxilio est\u00e1 diretamente relacionado \u00e0s atividades desenvolvidas  pelo prestador do servi\u00e7o volunt\u00e1rio, sendo confeccionado o relat\u00f3rio  di\u00e1rio, no caso do n\u00e3o comparecimento ao local das atividades do volunt\u00e1rio, independente da apresenta\u00e7\u00e3o de Atestado M\u00e9dico ou de qualquer outro tipo de declara\u00e7\u00e3o, n\u00e3o far\u00e1 jus a fra\u00e7\u00e3o de 1/30 (um trinta  avos) por dia de n\u00e3o comparecimento as atividades volunt\u00e1rias. - DAS VAGAS PARA O SERVI\u00c7O VOLUNT\u00c1RIO - Ser\u00e3o ofertadas neste Processo Seletivo, 8 (oito) vagas para candidatos que  se interessam em prestar servi\u00e7o volunt\u00e1rio no \u00e2mbito da Secretaria  Municipal  de Meio Ambiente, al\u00e9m de 8 (oito) vagas para cadastro de Reserva. - Ao volunt\u00e1rio somente ser\u00e3o cometidas tarefas e responsabilidades  compativeis com o conhecimento, experi\u00eancia adquiridas por meio da  capacita\u00e7\u00e3o a fun\u00e7\u00e3o almejado. - ETAPAS DO PROCESSO SELETIVO \u2013 Inscri\u00e7\u00e3o; - An\u00e1lise Curricular e contagem de pontos de acordo com o anexo II; - Entrevista, de acordo com o Anexo II; - Ser\u00e1 convocado para a entrevista at\u00e9 o dobro do n\u00famero de candidatos classificados em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00famero de vagas ofertadas; - O candidato convocado para entrevista dever\u00e1 comparecer com os  seguintes documentos: - Certid\u00e3o Negativa de 1\u00ba e 2\u00ba grau da justi\u00e7a estadual (a\u00e7\u00f5es e execu\u00e7\u00f5es criminais), ambas disponibilizadas no site do TJAC (www.tjac.jus. br), ou cart\u00f3rio de distribui\u00e7\u00e3o. - Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, disponibilizada no site do TRE (http:// www.tre-ac.jus.br/), ou cart\u00f3rio de distribui\u00e7\u00e3o. - C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de resid\u00eancia. - C\u00f3pia de comprovante de escolaridade. - C\u00f3pia de comprovantes de cursos e experi\u00eancias informados no ato  da inscri\u00e7\u00e3o. - C\u00f3pia do Certificado de reservista ou alistamento militar para os candidatos do sexo masculino. - Divulga\u00e7\u00e3o do resultado final do processo seletivo Anexo - I. - DA INSCRI\u00c7\u00c3O - Para inscrever-se o candidato dever\u00e1 ter o conhecimento e a t\u00e1cita  aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais  n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese. - O endere\u00e7o online para realiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 o seguinte: https://www. feijo.ac.gov.br, que disponibiliza o Edital e a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o que dever\u00e1  ser preenchida com dados pessoais do candidato e demais informa\u00e7\u00f5es. - A inscri\u00e7\u00e3o exprime a ci\u00eancia e t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. - N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. - Ser\u00e1 considerado efetivamente inscrito o candidato que ap\u00f3s ter realizado o preenchimento do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o conforme este Edital e  ter sua inscri\u00e7\u00e3o     homologada     pelo     titular     da      Secretaria   Municipal de Meio Ambiente, divulgada no portal https://www.feijo.ac.gov.br  e Di\u00e1rio Oficial do Estado, nas datas estabelecidas no Anexo I. - Os candidatos convocados para a entrevista de acordo com o item 6.3  deste edital, e n\u00e3o forem classificados dentro do numero de vagas, ficar\u00e3o  como cadastro reserva, sendo convocados conforme posterior necessidade na Secretaria Municipal de Meio Ambiente, mediante requisi\u00e7\u00e3o do 9\u00b0  Batalh\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, Prote\u00e7\u00e3o e Combate a Inc\u00eandio Florestal/Urbano  (Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre) na Comarca de Feij\u00f3-AC. - DA ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO E LOTA\u00c7\u00c3O - Os candidatos que forem classificados de acordo com o n\u00famero de vagas  ofertadas no presente Edital, ser\u00e3o convocados para a assinatura do Termo  de Ades\u00e3o ao Servi\u00e7o Volunt\u00e1rio e ter\u00e3o o prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 10 (dez)  dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o da Divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final. - O candidato que n\u00e3o comparecer dentro do prazo preestabelecido  no item 8.1, ser\u00e1 tido como desistente, podendo a SEMMA, convidar o  pr\u00f3ximo candidato, obedecida rigorosamente a ordem de classifica\u00e7\u00e3o  para a devida substitui\u00e7\u00e3o. - O candidato dever\u00e1 desenvolver suas atividades nos locais designados no quadro de vagas, podendo ser movimentado do local de sua  designa\u00e7\u00e3o inicial pela SEMMA, a bem da conveni\u00eancia administrativa,  ficando vedado qualquer tipo de transfer\u00eancia, para outros \u00f3rg\u00e3os das  Administra\u00e7\u00f5es P\u00fablicas Municipais, Estaduais e Federais. - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA - As despesas financeiras resultantes da aplica\u00e7\u00e3o deste Processo  Seletivo ocorrer\u00e3o por conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias da  SEMMA, na forma da Lei, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. - DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESEMPATE - Se houver empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia, na seguinte ordem, o candidato que: - Maior idade; - Obtiver maior nota na entrevista; e - For benefici\u00e1rio de Programa Social. - DA DIVULGA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL - O resultado final ser\u00e1 divulgado em data constante do Cronograma  Previsto \u2013 Anexo I. - O resultado final do Processo Seletivo ser\u00e1 homologado pelo Secret\u00e1rio de Meio Ambiente e divulgado no portal https://www.feijo.ac.gov.br e  no Di\u00e1rio Oficial do Estado.  - DOS CARGOS E DESCRI\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA DAS ATIVIDADES DO VOLUNT\u00c1RIO - Executar atividades relacionadas ao manejo integrado do fogo, tais  como: preven\u00e7\u00e3o, uso do fogo, monitoramento, prepara\u00e7\u00e3o e combate  aos inc\u00eandios florestais; - Utilizar adequadamente os equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual \u2013  EPIs e cumprir todas as normas de seguran\u00e7a; - Cumprir a jornada de trabalho e as normas estabelecidas pelo CBMAC, bem como atender \u00e0s convoca\u00e7\u00f5es emergenciais; - Respeitar a hierarquia de comando, principalmente para execu\u00e7\u00e3o das  atividades relacionadas e designadas pelo Comando de Guarni\u00e7\u00e3o; - Realizar a manuten\u00e7\u00e3o dos equipamentos e ferramentas, mantendo  em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de uso e de armazenamento; - Executar tarefas de abertura, constru\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de aceiros,  estradas, caminhos e outras atividades que facilitem as a\u00e7\u00f5es de deslocamento da brigada, a conten\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais; - Realizar atividades de vigil\u00e2ncia e monitoramento, comunicando de  imediato a detec\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais; - Combater os inc\u00eandios florestais cumprindo as t\u00e9cnicas e procedimentos de seguran\u00e7a; - Realizar outras atividades relacionadas ao tema inc\u00eandios florestais; - Apoiar as atividades socioambientais, cientificas e final\u00edsticas do CBMAC; - Realizar exerc\u00edcios f\u00edsicos, nos hor\u00e1rios em que n\u00e3o estiver realizando  outras relacionadas acima, buscando manter o condicionamento f\u00edsico  compativel \u00e0s suas atribui\u00e7\u00f5es. 13. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 13.1. \u00c9 de responsabilidade do candidato, acompanhar a publica\u00e7\u00e3o de  todos os atos, Editais e comunicados feitos pela Comiss\u00e3o respons\u00e1vel  pelo Processo Seletivo. 13.2. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Especial de  Processo Seletivo. JOS\u00c9 JUAREZ LEIT\u00c3O DOS SANTOS                                                         Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 022/2021 ANEXO I \u2013 CRONOGRAMA PREVISTO ANEXO II - DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 026/2021 N\u00c3O COMPARECIMENTO N\u00c3O COMPARECIMENTO REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 021/2021 DE  05/10/2021 - PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EMERGENCIAL DE CUIDADOR INFANTIL,  MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR. AMPARADO PELA LEI N\u00ba  929/2021, DE 25 DE MAR\u00c7O DE 2021. A Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, atrav\u00e9s  de sua Presidente comunica aos a todos aprovados no Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o de tempor\u00e1rio de Motorista de Transporte Escolar, conforme Edital n\u00ba 001/2021 e seus anexos, a desist\u00eancia  e incompatibilidade de fun\u00e7\u00e3o conforme abaixo. Art. 1. Os candidatos discriminados deixaram de comparecer no per\u00edodo  especificado no EDITAL N\u00ba 025. Posteriormente a essa publica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o chamados em quantidades iguais, por categoria de candidatos para  suprir as lacunas abertas. Feij\u00f3-Acre, 18 de outubro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 027/2021 A COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFI- ",
            "CADO, ATRAV\u00c9S DE SUA PRESIDENTE CONVOCA OS APROVADOS  NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 INCLUINDO CADASTRO  DE RESERVAS, PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIO DE MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR, CONFORME EDITAL N\u00ba 001/2021. Art. 1. Os candidatos abaixo discriminados dever\u00e3o comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, no dia 20/10/2021, no hor\u00e1rio  das 8:30 \u00e0s 11 horas e das 14 \u00e0s 16 horas, munido dos seguintes documentos: (hor\u00e1rio comercial). Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; (https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral); C\u00f3pia do RG e CPF;   C\u00f3pia do Certificado de Reservista, ou equivalente (se sexo masculino); C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; C\u00f3pia de Cart\u00e3o de Cadastramento do Pis/Pasep (se j\u00e1 for cadastrado); C\u00f3pia de Comprovante de Endere\u00e7o; Comprovante de conta banc\u00e1ria (conta sal\u00e1rio na caixa Econ\u00f4mica Federal);2373 Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargos; Carteira de Trabalho; Feij\u00f3-Acre, 18 de outubro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO RESULTADO PRELIMINAR  EDITAL II \u2013 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3 LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro  de 2021, torna p\u00fablico o Resultado Preliminar dos proponentes aprovados no Edital II \u2013 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3 por meio da  Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de  2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020  e pelo Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO RESULTADO PRELIMINAR  EDITAL III \u2013 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3  LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro de 2021, torna p\u00fablico o Resultado Preliminar dos proponentes  aprovados no Edital III \u2013 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3 por meio da Lei  de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020  regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020 e pelo  Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO RESULTADO PRELIMINAR  EDITAL I \u2013 ESPA\u00c7OS E TERIT\u00d3RIOS CULTURAIS  LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC A Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, Esporte e Lazer, por meio da Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o PORTARIA/ SEMCELT/ N\u00ba 002 de 19 de outubro  de 2021, torna p\u00fablico o Resultado Preliminar dos proponentes aprovados no Edital I \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS por meio da  Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de  2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020  e pelo Decreto Municipal N\u00ba 152/2021, de 03 de agosto de 2021. Ant\u00f4nio Eloilton Silveira Lima Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo Decreto n\u00ba 023/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 002/2021 A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada  pela Portaria n\u00ba 246 de 09 de setembro de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o cronograma do Edital do Processo  Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2020,  RESOLVE:  Alterar o item 13.7 das Disposi\u00e7\u00f5es Finais e Transit\u00f3rias, que passam a  ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: 13.7  \u00c9 proibida a contrata\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 81 da Lei Municipal N\u00ba  322/03 de 21 de fevereiro de 2003. A administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta e indireta do Munic\u00edpio obedecer\u00e1 aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade, efici\u00eancia, motiva\u00e7\u00e3o e interesse p\u00fablico,  transpar\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o popular, bem como, aos demais princ\u00edpios  estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e, tamb\u00e9m, ao seguinte: XVI - \u00e9 vedada a acumula\u00e7\u00e3o remunerada de cargo p\u00fablicos, exceto,  quando houver compatibilidade de hor\u00e1rios, observado em qualquer  caso o disposto no inciso XI:  De dois cargos de professor;  De um cargo de professor com outro, t\u00e9cnico ou cient\u00edfico;  De dois cargos ou empregos privativos de profissionais de sa\u00fade, com  profiss\u00f5es regulamentadas; (NR) Esta Retifica\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Permanecem inalterados os demais itens e subitens do Edital do Processo Seletivo Simplificado N\u00ba 002/2021 para contrata\u00e7\u00e3o de profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade. Feij\u00f3\u2013AC, 20 de outubro de 2021. GLEMYS DA SILVA FREITAS  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 001/2021 PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, denominada CONTRATANTE, e a empresa CONSTRUTORA MACIEL \u2013 COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba. 07.684.688/0001-15,  denominada CONTRATADA.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si a prorroga\u00e7\u00e3o de  vig\u00eancia do Contrato de (CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE FEIRA POPULAR NO MUNICIPIO DE  FEIJ\u00d3) N\u00ba 026/2020, de 14/05/2020 a partir de 09/04/2021 at\u00e9 30/11/2021,  permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas do presente contrato. MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 007/2019 DATA DA ASSINATURA: 09/04/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE OSCAR VICENTE MACIEL CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem de  um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro a Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade ANA CLA\u00daDIA LIMA SERFAI                               CONTRATO N.\u00ba 001/2021  Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade, que entre si celebram, como partes O  MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com  sede na Av. Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste Ato pelo Exmo Sr. Prefeito Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, brasileiro, casado, com endere\u00e7o na Travessa Hermenegildo Macambira, n\u00ba. 210, Bairro Cidade  Nova, Portador da Carteira de Identidade n\u00ba 172164 - SSP-AC e do  CPF n\u00ba 308.709.682-20, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, CNPJ:  12.477.601/0001-79, com sede na Avenida Costa e Silva , n\u00ba 220  - Cidade Nova CEP: 69.960-000, neste Ato representado por seu Presidente: ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA, brasileiro, solteiro com endere\u00e7o  na rua Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 254 \u2013 Centro, nesta cidade, Portador da  Carteira de Identidade n\u00ba 0338174- SSP-AC e do CPF n\u00ba 637.953.53220 e do outro lado a agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade ANA CLA\u00daDIA LIMA  SERFAI, brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba  1235840-7\u2013  SSP/AC e CPF n\u00ba 031.505.032.21 , residente e domiciliada no Seringal  Sa\u00fade, Coloca\u00e7\u00e3o Remanso 2, doravante denominado CONTRATANTE  E CONTRATADO, resolvem firmar entre si o presente Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es  e cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O CONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de agente comunit\u00e1rio  de sa\u00fade ao CONTRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial  UBSF Micro \u00e1rea - 01 de 2\u00aa a 6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40  horas semanais, exceto s\u00e1bado, domingo e feriados, salvo em eventos  realizado pelo o Contratante e notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 891/20. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 1.550,00 (Um mil e quinhentos e cinq\u00fcenta reais)  + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na cl\u00e1usula 1\u00aa do  presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE o recolhimento  da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade: a. Desenvolver atividades de promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, de preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as e agravos e de vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade, por meio de visitas domiciliares  e de a\u00e7\u00f5es educativas individuais e coletivas nos domic\u00edlios e na comunidade, como por exemplo, combate \u00e0 Dengue, mal\u00e1ria, leishmaniose,  entre outras, mantendo a equipe informada, principalmente a respeito  das situa\u00e7\u00f5es de risco; b. Estar em contato permanente com as fam\u00edlias, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es  educativas, visando \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, \u00e0 preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as, e  ao acompanhamento das pessoas com problemas de sa\u00fade, bem como  ao acompanhamento das condicionalidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia ou de qualquer outro programa similar de transfer\u00eancia de renda e  enfrentamento de vulnerabilidades implantado pelo Governo Federal,  estadual e municipal de acordo com o planejamento da equipe. \u00c9 permitido ao ACS desenvolver outras atividades na unidade b\u00e1sica de sa\u00fade  Fluvial, desde que vinculadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es acima; c. Acompanhar as viagens itinerante da UBSF; d. Trabalhar com adscri\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em base geogr\u00e1fica  definida e cadastrar todas as pessoas de sua \u00e1rea, mantendo os dados  atualizados no sistema de informa\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica vigente, utilizando-os de forma sistem\u00e1tica, com apoio  da equipe, para a an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, considerando as caracter\u00edsticas sociais, econ\u00f4micas, culturais, demogr\u00e1ficas e epidemiol\u00f3gicas do territ\u00f3rio, e priorizando as situa\u00e7\u00f5es a serem acompanhadas no  planejamento local; e. Informar os usu\u00e1rios sobre as datas e hor\u00e1rios de consultas e  exames agendados; f. Participar dos processos de regula\u00e7\u00e3o a partir da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica para  acompanhamento das necessidades dos usu\u00e1rios no que diz respeito  a agendamentos ou desist\u00eancias de consultas e exames solicitados; g. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es que lhes sejam atribu\u00eddas por legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica da categoria, ou outra normativa institu\u00edda pelo gestor federal, municipal ou do Distrito Federal. h. Orientar as fam\u00edlias quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis; i. Realizar atividades programadas e de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 demanda espont\u00e2nea; j. Acompanhar, por meio de visita domiciliar, todas as fam\u00edlias ribeirinhas  e indiv\u00edduos sob sua responsabilidade. As visitas dever\u00e3o ser programadas em conjunto com a equipe, considerando os crit\u00e9rios de risco  e vulnerabilidade de modo que fam\u00edlias com maior necessidade sejam  visitadas mais vezes, mantendo como refer\u00eancia a m\u00e9dia de 1 (uma)  visita/fam\u00edlia/m\u00eas; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido  neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA  SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE ANA CLA\u00daDIA LIMA SERFAI. AGENTE COMUNIT\u00c1RIA DE SA\u00daDE CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba________________________________________ ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem  de um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro o Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade EGENILSON DA SILVA ALBUQUERQUE KAXINAWA CONTRATO N.\u00ba 002/2021 Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade, que entre si celebram, como partes O  MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com  sede na Av. Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste Ato pelo Exmo Sr. Prefeito Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, brasileiro, casado, com endere\u00e7o na Travessa Hermenegildo Macambira, n\u00ba. 210, Bairro Cidade  Nova, Portador da Carteira de Identidade n\u00ba 172164 - SSP-AC e do  CPF n\u00ba 308.709.682-20, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, CNPJ:  12.477.601/0001-79, com sede na Avenida Costa e Silva , n\u00ba 220  - Cidade Nova CEP: 69.960-000, neste Ato representado por seu Presidente: ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA, brasileiro, solteiro com endere\u00e7o  na rua Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 254 \u2013 Centro, nesta cidade, Portador da  Carteira de Identidade n\u00ba 0338174- SSP-AC e do CPF n\u00ba 637.953.532- 20 e do outro lado o agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade EGENILSON DA  SILVA ALBUQUERQUE KAXINAWA., brasileiro, portador da Carteira  de Identidade n\u00ba 1303271-2 \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba 702.441.072.89, residente e domiciliado No Seringal Vista Alegre, doravante denominado  CONTRATANTE E CONTRATADO, resolvem firmar entre si o presente  Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade,  mediante condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O CONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de agente comunit\u00e1rio  de sa\u00fade ao CONTRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial  UBSF Micro \u00e1rea - 01 de 2\u00aa a 6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40  horas semanais, exceto s\u00e1bado, domingo e feriados, salvo em eventos  realizado pelo o Contratante e notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 891/20. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 1.550,00 (Um mil e quinhentos e cinq\u00fcenta reais)  + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na cl\u00e1usula 1\u00aa do  presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE o recolhimento  da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade: a. Desenvolver atividades de promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, de preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as e agravos e de vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade, por meio de visitas domiciliares  e de a\u00e7\u00f5es educativas individuais e coletivas nos domic\u00edlios e na comunidade, como por exemplo, combate \u00e0 Dengue, mal\u00e1ria, leishmaniose,  entre outras, mantendo a equipe informada, principalmente a respeito  das situa\u00e7\u00f5es de risco; b. Estar em contato permanente com as fam\u00edlias, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es  educativas, visando \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, \u00e0 preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as, e  ao acompanhamento das pessoas com problemas de sa\u00fade, bem como  ao acompanhamento das condicionalidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia ou de qualquer outro programa similar de transfer\u00eancia de renda e  enfrentamento de vulnerabilidades implantado pelo Governo Federal,  estadual e municipal de acordo com o planejamento da equipe. \u00c9 permitido ao ACS desenvolver outras atividades na unidade b\u00e1sica de sa\u00fade  Fluvial, desde que vinculadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es acima; c. Acompanhar as viagens itinerante da UBSF; d. Trabalhar com adscri\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em base geogr\u00e1fica  definida e cadastrar todas as pessoas de sua \u00e1rea, mantendo os dados  atualizados no sistema de informa\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica vigente, utilizando-os de forma sistem\u00e1tica, com apoio  da equipe, para a an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, considerando as caracter\u00edsticas sociais, econ\u00f4micas, culturais, demogr\u00e1ficas e epidemiol\u00f3gicas do territ\u00f3rio, e priorizando as situa\u00e7\u00f5es a serem acompanhadas no  planejamento local; e. Informar os usu\u00e1rios sobre as datas e hor\u00e1rios de consultas e  exames agendados; f. Participar dos processos de regula\u00e7\u00e3o a partir da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica para  acompanhamento das necessidades dos usu\u00e1rios no que diz respeito  a agendamentos ou desist\u00eancias de consultas e exames solicitados; g. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es que lhes sejam atribu\u00eddas por legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica da categoria, ou outra normativa institu\u00edda pelo gestor federal, municipal ou do Distrito Federal. h. Orientar as fam\u00edlias quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis; i. Realizar atividades programadas e de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 demanda espont\u00e2nea; j. Acompanhar, por meio de visita domiciliar, todas as fam\u00edlias ribeirinhas  e indiv\u00edduos sob sua responsabilidade. As visitas dever\u00e3o ser programadas em conjunto com a equipe, considerando os crit\u00e9rios de risco  e vulnerabilidade de modo que fam\u00edlias com maior necessidade sejam  visitadas mais vezes, mantendo como refer\u00eancia a m\u00e9dia de 1 (uma)  visita/fam\u00edlia/m\u00eas; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; ",
            "CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE EGENILSON DA SILVA ALBUQUERQUE KAXINAWA. AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba________________________________________ ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem de  um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro o Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade ELSON PARENTE DOS SANTOS. CONTRATO N.\u00ba 003/2021 Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade, que entre si celebram, como partes O  MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com  sede na Av. Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste  Ato pelo Exmo Sr. Prefeito Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, brasileiro, casado, com endere\u00e7o na Travessa Hermenegildo Macambira, n\u00ba. 210, Bairro Cidade Nova, Portador  da Carteira de Identidade n\u00ba 172164 - SSP-AC e do CPF n\u00ba 308.709.68220, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, CNPJ: 12.477.601/000179, com sede na Avenida Costa e Silva , n\u00ba 220  - Cidade Nova CEP:  69.960-000, neste Ato representado por seu Presidente: ERONILDO  OLIVEIRA DE SOUSA, brasileiro, solteiro com endere\u00e7o na rua Bar\u00e3o  do Rio Branco, n\u00ba 254 \u2013 Centro, nesta cidade, Portador da Carteira de  Identidade n\u00ba 0338174- SSP-AC e do CPF n\u00ba 637.953.532-20 e do outro  lado o agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade ELSON PARENTE DOS SANTOS,  brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 11968370 \u2013 SSP/AC e  CPF n\u00ba 031.961.422.05, residente e domiciliado No Seringal Bom principio, coloca\u00e7\u00e3o alto bonito, doravante denominado CONTRATANTE E  CONTRATADO, resolvem firmar entre si o presente Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e  cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O CONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de agente comunit\u00e1rio  de sa\u00fade ao CONTRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial  UBSF Micro \u00e1rea - 01 de 2\u00aa a 6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40  horas semanais, exceto s\u00e1bado, domingo e feriados, salvo em eventos  realizado pelo o Contratante e notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 891/20. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a  contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse  de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 1.550,00 (Um mil e quinhentos e cinq\u00fcenta reais)  + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na cl\u00e1usula 1\u00aa do  presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE o recolhimento  da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade: a. Desenvolver atividades de promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, de preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as e agravos e de vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade, por meio de visitas domiciliares  e de a\u00e7\u00f5es educativas individuais e coletivas nos domic\u00edlios e na comunidade, como por exemplo, combate \u00e0 Dengue, mal\u00e1ria, leishmaniose,  entre outras, mantendo a equipe informada, principalmente a respeito  das situa\u00e7\u00f5es de risco; b. Estar em contato permanente com as fam\u00edlias, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es  educativas, visando \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, \u00e0 preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as, e  ao acompanhamento das pessoas com problemas de sa\u00fade, bem como  ao acompanhamento das condicionalidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia ou de qualquer outro programa similar de transfer\u00eancia de renda e  enfrentamento de vulnerabilidades implantado pelo Governo Federal,  estadual e municipal de acordo com o planejamento da equipe. \u00c9 permitido ao ACS desenvolver outras atividades na unidade b\u00e1sica de sa\u00fade  Fluvial, desde que vinculadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es acima; c. Acompanhar as viagens itinerante da UBSF; d. Trabalhar com adscri\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em base geogr\u00e1fica  definida e cadastrar todas as pessoas de sua \u00e1rea, mantendo os dados  atualizados no sistema de informa\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica vigente, utilizando-os de forma sistem\u00e1tica, com apoio  da equipe, para a an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, considerando as caracter\u00edsticas sociais, econ\u00f4micas, culturais, demogr\u00e1ficas e epidemiol\u00f3gicas do territ\u00f3rio, e priorizando as situa\u00e7\u00f5es a serem acompanhadas no  planejamento local; e. Informar os usu\u00e1rios sobre as datas e hor\u00e1rios de consultas e exames  agendados; f. Participar dos processos de regula\u00e7\u00e3o a partir da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica para  acompanhamento das necessidades dos usu\u00e1rios no que diz respeito  a agendamentos ou desist\u00eancias de consultas e exames solicitados; g. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es que lhes sejam atribu\u00eddas por legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica da categoria, ou outra normativa institu\u00edda pelo gestor federal, municipal ou do Distrito Federal. h. Orientar as fam\u00edlias quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis; i. Realizar atividades programadas e de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 demanda espont\u00e2nea; j. Acompanhar, por meio de visita domiciliar, todas as fam\u00edlias ribeirinhas e  indiv\u00edduos sob sua responsabilidade. As visitas dever\u00e3o ser programadas  em conjunto com a equipe, considerando os crit\u00e9rios de risco e vulnerabilidade de modo que fam\u00edlias com maior necessidade sejam visitadas mais  vezes, mantendo como refer\u00eancia a m\u00e9dia de 1 (uma) visita/fam\u00edlia/m\u00eas; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumen- to em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE ELSON PARENTE DOS SANTOS AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba________________________________________ ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem de  um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro a Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade GEZIANE LOPES DE CARVALHO. CONTRATO N.\u00ba004/2021 Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade, que entre si celebram, como partes O  MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com  sede na Av. Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste  Ato pelo Exmo Sr. Prefeito Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, brasileiro, casado, com endere\u00e7o na Travessa Hermenegildo Macambira, n\u00ba. 210, Bairro Cidade Nova, Portador  da Carteira de Identidade n\u00ba 172164 - SSP-AC e do CPF n\u00ba 308.709.68220, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, CNPJ: 12.477.601/000179, com sede na Avenida Costa e Silva , n\u00ba 220  - Cidade Nova CEP:  69.960-000, neste Ato representado por seu Presidente: ERONILDO  OLIVEIRA DE SOUSA, brasileiro, solteiro com endere\u00e7o na rua Bar\u00e3o  do Rio Branco, n\u00ba 254 \u2013 Centro, nesta cidade, Portador da Carteira de  Identidade n\u00ba 0338174- SSP-AC e do CPF n\u00ba 637.953.532-20 e do outro  lado a agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade GEZIANE LOPES DE CARVALHO,  brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 1326356-0 \u2013 SSP/ AC e CPF n\u00ba 531.583.422.00, residente e domiciliada no Seringal Boa  vista, Rio Paran\u00e1 do ouro, doravante denominado CONTRATANTE E  CONTRATADO, resolvem firmar entre si o presente Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e  cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O CONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de agente comunit\u00e1rio  de sa\u00fade ao CONTRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial  UBSF Micro \u00e1rea - 01 de 2\u00aa a 6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40  horas semanais, exceto s\u00e1bado, domingo e feriados, salvo em eventos  realizado pelo o Contratante e notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 891/20. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 1.550,00 (Um mil e quinhentos e cinq\u00fcenta reais)  + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na cl\u00e1usula 1\u00aa do  presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE o recolhimento  da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade: a. Desenvolver atividades de promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, de preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as e agravos e de vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade, por meio de visitas domiciliares  e de a\u00e7\u00f5es educativas individuais e coletivas nos domic\u00edlios e na comunidade, como por exemplo, combate \u00e0 Dengue, mal\u00e1ria, leishmaniose,  entre outras, mantendo a equipe informada, principalmente a respeito  das situa\u00e7\u00f5es de risco; b. Estar em contato permanente com as fam\u00edlias, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es  educativas, visando \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, \u00e0 preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as, e  ao acompanhamento das pessoas com problemas de sa\u00fade, bem como  ao acompanhamento das condicionalidades do Programa Bolsa Fam\u00ed- lia ou de qualquer outro programa similar de transfer\u00eancia de renda e  enfrentamento de vulnerabilidades implantado pelo Governo Federal,  estadual e municipal de acordo com o planejamento da equipe. \u00c9 permitido ao ACS desenvolver outras atividades na unidade b\u00e1sica de sa\u00fade  Fluvial, desde que vinculadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es acima; c. Acompanhar as viagens itinerante da UBSF; d. Trabalhar com adscri\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em base geogr\u00e1fica  definida e cadastrar todas as pessoas de sua \u00e1rea, mantendo os dados  atualizados no sistema de informa\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica vigente, utilizando-os de forma sistem\u00e1tica, com apoio  da equipe, para a an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, considerando as caracter\u00edsticas sociais, econ\u00f4micas, culturais, demogr\u00e1ficas e epidemiol\u00f3gicas do territ\u00f3rio, e priorizando as situa\u00e7\u00f5es a serem acompanhadas no  planejamento local; e. Informar os usu\u00e1rios sobre as datas e hor\u00e1rios de consultas  e exames agendados; f. Participar dos processos de regula\u00e7\u00e3o a partir da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica para  acompanhamento das necessidades dos usu\u00e1rios no que diz respeito  a agendamentos ou desist\u00eancias de consultas e exames solicitados; g. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es que lhes sejam atribu\u00eddas por legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica da categoria, ou outra normativa institu\u00edda pelo gestor federal, municipal ou do Distrito Federal. h. Orientar as fam\u00edlias quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis; i. Realizar atividades programadas e de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 demanda espont\u00e2nea; j. Acompanhar, por meio de visita domiciliar, todas as fam\u00edlias ribeirinhas  e indiv\u00edduos sob sua responsabilidade. As visitas dever\u00e3o ser programadas em conjunto com a equipe, considerando os crit\u00e9rios de risco  e vulnerabilidade de modo que fam\u00edlias com maior necessidade sejam  visitadas mais vezes, mantendo como refer\u00eancia a m\u00e9dia de 1 (uma)  visita/fam\u00edlia/m\u00eas; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE GEZIANE LOPES DE CARVALHO. AGENTE COMUNIT\u00c1RIA DE SA\u00daDE CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba______________________________________ PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem de  um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro o Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade MICHAEL JHONATAM SOUSA DA SILVA. CONTRATO N.\u00ba 005/2021 Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Agente  comunit\u00e1rio de sa\u00fade, que entre si celebram, como partes O MUNIC\u00cdPIO  DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com sede na Av. Pl\u00e1cido  de Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste Ato pelo Exmo Sr. Prefeito  Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA,  brasileiro, casado, com endere\u00e7o na Travessa Hermenegildo Macambira, n\u00ba.  210, Bairro Cidade Nova, Portador da Carteira de Identidade n\u00ba 172164 -  SSP-AC e do CPF n\u00ba 308.709.682-20, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE,  CNPJ: 12.477.601/0001-79, com sede na Avenida Costa e Silva , n\u00ba 220  -  Cidade Nova CEP: 69.960-000, neste Ato representado por seu Presidente:  ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA, brasileiro, solteiro com endere\u00e7o na rua  Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 254 \u2013 Centro, nesta cidade, Portador da Carteira  de Identidade n\u00ba 0338174- SSP-AC e do CPF n\u00ba 637.953.532-20 e do outro lado o agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade MICHAEL JHONATAM SOUSA DA  SILVA, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 13032771 \u2013 SEP/ AC e CPF n\u00ba 048.392.562.41, residente e domiciliado No Seringal Bar\u00e9s,  doravante denominado CONTRATANTE E CONTRATADO, resolvem firmar  entre si o presente Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agente comunit\u00e1ria  de sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O CONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de agente comunit\u00e1rio  de sa\u00fade ao CONTRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial  UBSF Micro \u00e1rea - 01 de 2\u00aa a 6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40  horas semanais, exceto s\u00e1bado, domingo e feriados, salvo em eventos  realizado pelo o Contratante e notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 891/20. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 1.550,00 (Um mil e quinhentos e cinq\u00fcenta reais)  + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na cl\u00e1usula 1\u00aa do  presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE o recolhimento  da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade: a. Desenvolver atividades de promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, de preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as e agravos e de vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade, por meio de visitas domiciliares  e de a\u00e7\u00f5es educativas individuais e coletivas nos domic\u00edlios e na comunidade, como por exemplo, combate \u00e0 Dengue, mal\u00e1ria, leishmaniose,  entre outras, mantendo a equipe informada, principalmente a respeito  das situa\u00e7\u00f5es de risco; b. Estar em contato permanente com as fam\u00edlias, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es  educativas, visando \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, \u00e0 preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as, e  ao acompanhamento das pessoas com problemas de sa\u00fade, bem como  ao acompanhamento das condicionalidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia ou de qualquer outro programa similar de transfer\u00eancia de renda e  enfrentamento de vulnerabilidades implantado pelo Governo Federal,  estadual e municipal de acordo com o planejamento da equipe. \u00c9 permitido ao ACS desenvolver outras atividades na unidade b\u00e1sica de sa\u00fade  Fluvial, desde que vinculadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es acima; c. Acompanhar as viagens itinerante da UBSF; d. Trabalhar com adscri\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em base geogr\u00e1fica  definida e cadastrar todas as pessoas de sua \u00e1rea, mantendo os dados  atualizados no sistema de informa\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica vigente, utilizando-os de forma sistem\u00e1tica, com apoio  da equipe, para a an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, considerando as caracter\u00edsticas sociais, econ\u00f4micas, culturais, demogr\u00e1ficas e epidemiol\u00f3gicas do territ\u00f3rio, e priorizando as situa\u00e7\u00f5es a serem acompanhadas no  planejamento local; e. Informar os usu\u00e1rios sobre as datas e hor\u00e1rios de consultas e exames  agendados; f. Participar dos processos de regula\u00e7\u00e3o a partir da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica para  acompanhamento das necessidades dos usu\u00e1rios no que diz respeito  a agendamentos ou desist\u00eancias de consultas e exames solicitados; g. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es que lhes sejam atribu\u00eddas por legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica da categoria, ou outra normativa institu\u00edda pelo gestor federal, municipal ou do Distrito Federal. h. Orientar as fam\u00edlias quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis; i. Realizar atividades programadas e de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 demanda espont\u00e2nea; j. Acompanhar, por meio de visita domiciliar, todas as fam\u00edlias ribeirinhas  e indiv\u00edduos sob sua responsabilidade. As visitas dever\u00e3o ser programadas em conjunto com a equipe, considerando os crit\u00e9rios de risco  e vulnerabilidade de modo que fam\u00edlias com maior necessidade sejam  visitadas mais vezes, mantendo como refer\u00eancia a m\u00e9dia de 1 (uma)  visita/fam\u00edlia/m\u00eas; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE MICHAEL JHONATAM SOUSA DA SILVA  AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE  CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba________________________________________ ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem de  um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro a Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade ROCHELLE VIANA DE SOUSA. CONTRATO N.\u00ba 006/2021 Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade, que entre si celebram, como partes O  MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com  sede na Av. Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste  Ato pelo Exmo Sr. Prefeito Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, brasileiro, casado, com endere\u00e7o na Travessa Hermenegildo Macambira, n\u00ba. 210, Bairro Cidade Nova, Portador  da Carteira de Identidade n\u00ba 172164 - SSP-AC e do CPF n\u00ba 308.709.68220, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, CNPJ: 12.477.601/000179, com sede na Avenida Costa e Silva , n\u00ba 220  - Cidade Nova CEP:  69.960-000, neste Ato representado por seu Presidente: ERONILDO  OLIVEIRA DE SOUSA, brasileiro, solteiro com endere\u00e7o na rua Bar\u00e3o  do Rio Branco, n\u00ba 254 \u2013 Centro, nesta cidade, Portador da Carteira de  Identidade n\u00ba 0338174- SSP-AC e do CPF n\u00ba 637.953.532-20 e do outro  lado a agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade ROCHELLE VIANA DE SOUSA.,  brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 1055731-8 \u2013 SSP/AC  e CPF n\u00ba 018.223.242.54, residente e domiciliada no Seringal Santo  Ant\u00f4nio, Fazenda Alegria, doravante denominado CONTRATANTE E  CONTRATADO, resolvem firmar entre si o presente Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e  cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O CONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de agente comunit\u00e1rio  de sa\u00fade ao CONTRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial  UBSF Micro \u00e1rea - 01 de 2\u00aa a 6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40  horas semanais, exceto s\u00e1bado, domingo e feriados, salvo em eventos  realizado pelo o Contratante e notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 891/20. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 1.550,00 (Um mil e quinhentos e cinq\u00fcenta reais)  + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na cl\u00e1usula 1\u00aa do  presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE o recolhimento  da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade: a. Desenvolver atividades de promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, de preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as e agravos e de vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade, por meio de visitas domiciliares  e de a\u00e7\u00f5es educativas individuais e coletivas nos domic\u00edlios e na comunidade, como por exemplo, combate \u00e0 Dengue, mal\u00e1ria, leishmaniose,  entre outras, mantendo a equipe informada, principalmente a respeito  das situa\u00e7\u00f5es de risco; b. Estar em contato permanente com as fam\u00edlias, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es  educativas, visando \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, \u00e0 preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as, e  ao acompanhamento das pessoas com problemas de sa\u00fade, bem como  ao acompanhamento das condicionalidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia ou de qualquer outro programa similar de transfer\u00eancia de renda e  enfrentamento de vulnerabilidades implantado pelo Governo Federal,  estadual e municipal de acordo com o planejamento da equipe. \u00c9 permitido ao ACS desenvolver outras atividades na unidade b\u00e1sica de sa\u00fade  Fluvial, desde que vinculadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es acima; c. Acompanhar as viagens itinerante da UBSF; d. Trabalhar com adscri\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em base geogr\u00e1fica  definida e cadastrar todas as pessoas de sua \u00e1rea, mantendo os dados  atualizados no sistema de informa\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica vigente, utilizando-os de forma sistem\u00e1tica, com apoio  da equipe, para a an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, considerando as caracter\u00edsticas sociais, econ\u00f4micas, culturais, demogr\u00e1ficas e epidemiol\u00f3gicas do territ\u00f3rio, e priorizando as situa\u00e7\u00f5es a serem acompanhadas no  planejamento local; e. Informar os usu\u00e1rios sobre as datas e hor\u00e1rios de consultas e exames  agendados; f. Participar dos processos de regula\u00e7\u00e3o a partir da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica para  acompanhamento das necessidades dos usu\u00e1rios no que diz respeito  a agendamentos ou desist\u00eancias de consultas e exames solicitados; g. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es que lhes sejam atribu\u00eddas por legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica da categoria, ou outra normativa institu\u00edda pelo gestor federal, municipal ou do Distrito Federal. h. Orientar as fam\u00edlias quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis; i. Realizar atividades programadas e de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 demanda espont\u00e2nea; j. Acompanhar, por meio de visita domiciliar, todas as fam\u00edlias ribeirinhas  e indiv\u00edduos sob sua responsabilidade. As visitas dever\u00e3o ser programadas em conjunto com a equipe, considerando os crit\u00e9rios de risco  e vulnerabilidade de modo que fam\u00edlias com maior necessidade sejam  visitadas mais vezes, mantendo como refer\u00eancia a m\u00e9dia de 1 (uma)  visita/fam\u00edlia/m\u00eas; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE ROCHELLE VIANA DE SOUSA. AGENTE COMUNIT\u00c1RIA DE SA\u00daDE CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba________________________________________ ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem de  um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro a Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade TAYRINE DOS SANTOS BONFIM. CONTRATO N.\u00ba 007/2021 Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Agente  comunit\u00e1rio de sa\u00fade, que entre si celebram, como partes O MUNIC\u00cdPIO  DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com sede na Av. Pl\u00e1cido  de Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste Ato pelo Exmo Sr. Prefeito Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE  LIMA, brasileiro, casado, com endere\u00e7o na Travessa Hermenegildo Macambira, n\u00ba. 210, Bairro Cidade Nova, Portador da Carteira de Identidade  n\u00ba 172164 - SSP-AC e do CPF n\u00ba 308.709.682-20, e o FUNDO MUNICIPAL  DE SA\u00daDE, CNPJ: 12.477.601/0001-79, com sede na Avenida Costa e  Silva , n\u00ba 220  - Cidade Nova CEP: 69.960-000, neste Ato representado  por seu Presidente: ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA, brasileiro, solteiro  com endere\u00e7o na rua Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 254 \u2013 Centro, nesta cidade, Portador da Carteira de Identidade n\u00ba 0338174- SSP-AC e do CPF n\u00ba  637.953.532-20 e do outro lado a agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade TAYRINE  DOS SANTOS BONFIM, brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba  1267631-4 \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba 700.185.232.50, residente e domiciliada  no Seringal Foz do Jurupari, col\u00f4nia A\u00e7aizal, doravante denominado CONTRATANTE E CONTRATADO, resolvem firmar entre si o presente Contrato  de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO OCONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de agente comunit\u00e1rio de  sa\u00fade ao CONTRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial  UBSF Micro \u00e1rea - 01 de 2\u00aa a 6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40  horas semanais, exceto s\u00e1bado, domingo e feriados, salvo em eventos  realizado pelo o Contratante e notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 891/20. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a  contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse  de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 1.550,00 (Um mil e quinhentos e cinq\u00fcenta reais)  + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na cl\u00e1usula 1\u00aa do  presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE o recolhimento  da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade: a. Desenvolver atividades de promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, de preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as e agravos e de vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade, por meio de visitas domiciliares  e de a\u00e7\u00f5es educativas individuais e coletivas nos domic\u00edlios e na comunidade, como por exemplo, combate \u00e0 Dengue, mal\u00e1ria, leishmaniose,  entre outras, mantendo a equipe informada, principalmente a respeito  das situa\u00e7\u00f5es de risco; b. Estar em contato permanente com as fam\u00edlias, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es  educativas, visando \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, \u00e0 preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as, e  ao acompanhamento das pessoas com problemas de sa\u00fade, bem como  ao acompanhamento das condicionalidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia ou de qualquer outro programa similar de transfer\u00eancia de renda e  enfrentamento de vulnerabilidades implantado pelo Governo Federal,  estadual e municipal de acordo com o planejamento da equipe. \u00c9 permitido ao ACS desenvolver outras atividades na unidade b\u00e1sica de sa\u00fade  Fluvial, desde que vinculadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es acima; c. Acompanhar as viagens itinerante da UBSF; d. Trabalhar com adscri\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em base geogr\u00e1fica  definida e cadastrar todas as pessoas de sua \u00e1rea, mantendo os dados  atualizados no sistema de informa\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica vigente, utilizando-os de forma sistem\u00e1tica, com apoio  da equipe, para a an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, considerando as caracter\u00edsticas sociais, econ\u00f4micas, culturais, demogr\u00e1ficas e epidemiol\u00f3gicas do territ\u00f3rio, e priorizando as situa\u00e7\u00f5es a serem acompanhadas no  planejamento local; e. Informar os usu\u00e1rios sobre as datas e hor\u00e1rios de consultas e exames  agendados; f. Participar dos processos de regula\u00e7\u00e3o a partir da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica para  acompanhamento das necessidades dos usu\u00e1rios no que diz respeito  a agendamentos ou desist\u00eancias de consultas e exames solicitados; g. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es que lhes sejam atribu\u00eddas por legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica da categoria, ou outra normativa institu\u00edda pelo gestor federal, municipal ou do Distrito Federal. h. Orientar as fam\u00edlias quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis; i. Realizar atividades programadas e de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 demanda espont\u00e2nea; j. Acompanhar, por meio de visita domiciliar, todas as fam\u00edlias ribeirinhas  e indiv\u00edduos sob sua responsabilidade. As visitas dever\u00e3o ser programadas em conjunto com a equipe, considerando os crit\u00e9rios de risco  e vulnerabilidade de modo que fam\u00edlias com maior necessidade sejam  visitadas mais vezes, mantendo como refer\u00eancia a m\u00e9dia de 1 (uma)  visita/fam\u00edlia/m\u00eas; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE TAYRINE DOS SANTOS BONFIM. AGENTE COMUNIT\u00c1RIA DE SA\u00daDE CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba________________________________________ ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem de  um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro a Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade BENEDITA GISLAINE FARIAS DO NASCIMENTO CONTRATO N.\u00ba 008/2021 Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade, que entre si celebram, como partes O  MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com  sede na Av. Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste Ato pelo Exmo Sr. Prefeito Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, brasileiro, casado, com endere\u00e7o na Travessa Hermenegildo Macambira, n\u00ba. 210, Bairro Cidade  Nova, Portador da Carteira de Identidade n\u00ba 172164 - SSP-AC e do  CPF n\u00ba 308.709.682-20, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, CNPJ:  12.477.601/0001-79, com sede na Avenida Costa e Silva , n\u00ba 220  - Cidade Nova CEP: 69.960-000, neste Ato representado por seu Presidente: ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA, brasileiro, solteiro com endere\u00e7o  na rua Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 254 \u2013 Centro, nesta cidade, Portador da  Carteira de Identidade n\u00ba 0338174- SSP-AC e do CPF n\u00ba 637.953.53220 e do outro lado a agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade BENEDITA GISLAINE  FARIAS DO NASCIMENTO, brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 1229692-9 \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba 033.115.222-30, residente e  domiciliada no Seringal Vila Alves, doravante denominado CONTRATANTE E CONTRATADO, resolvem firmar entre si o presente Contrato  de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Agente comunit\u00e1ria de sa\u00fade, mediante  condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O CONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de agente comunit\u00e1rio  de sa\u00fade ao CONTRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial  UBSF Micro \u00e1rea - 01 de 2\u00aa a 6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40  horas semanais, exceto s\u00e1bado, domingo e feriados, salvo em eventos  realizado pelo o Contratante e notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 891/20. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 1.550,00 (Um mil e quinhentos e cinq\u00fcenta reais)  + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na cl\u00e1usula 1\u00aa do  presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE o recolhimento  da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Do Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade: a. Desenvolver atividades de promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, de preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as e agravos e de vigil\u00e2ncia \u00e0 sa\u00fade, por meio de visitas domiciliares  e de a\u00e7\u00f5es educativas individuais e coletivas nos domic\u00edlios e na comunidade, como por exemplo, combate \u00e0 Dengue, mal\u00e1ria, leishmaniose,  entre outras, mantendo a equipe informada, principalmente a respeito  das situa\u00e7\u00f5es de risco; b. Estar em contato permanente com as fam\u00edlias, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es  educativas, visando \u00e0 promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, \u00e0 preven\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as, e  ao acompanhamento das pessoas com problemas de sa\u00fade, bem como  ao acompanhamento das condicionalidades do Programa Bolsa Fam\u00edlia ou de qualquer outro programa similar de transfer\u00eancia de renda e  enfrentamento de vulnerabilidades implantado pelo Governo Federal,  estadual e municipal de acordo com o planejamento da equipe. \u00c9 permitido ao ACS desenvolver outras atividades na unidade b\u00e1sica de sa\u00fade  Fluvial, desde que vinculadas \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es acima; c. Acompanhar as viagens itinerante da UBSF; d. Trabalhar com adscri\u00e7\u00e3o de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em base geogr\u00e1fica  definida e cadastrar todas as pessoas de sua \u00e1rea, mantendo os dados  atualizados no sistema de informa\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica vigente, utilizando-os de forma sistem\u00e1tica, com apoio da  equipe, para a an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, considerando as caracter\u00edsticas  sociais, econ\u00f4micas, culturais, demogr\u00e1ficas e epidemiol\u00f3gicas do territ\u00f3rio, e  priorizando as situa\u00e7\u00f5es a serem acompanhadas no planejamento local; e. Informar os usu\u00e1rios sobre as datas e hor\u00e1rios de consultas e exames  agendados; f. Participar dos processos de regula\u00e7\u00e3o a partir da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica para  acompanhamento das necessidades dos usu\u00e1rios no que diz respeito  a agendamentos ou desist\u00eancias de consultas e exames solicitados; g. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es que lhes sejam atribu\u00eddas por legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica da categoria, ou outra normativa institu\u00edda pelo gestor federal, municipal ou do Distrito Federal. h. Orientar as fam\u00edlias quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade dispon\u00edveis; i. Realizar atividades programadas e de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 demanda espont\u00e2nea; j. Acompanhar, por meio de visita domiciliar, todas as fam\u00edlias ribeirinhas  e indiv\u00edduos sob sua responsabilidade. As visitas dever\u00e3o ser programadas em conjunto com a equipe, considerando os crit\u00e9rios de risco  e vulnerabilidade de modo que fam\u00edlias com maior necessidade sejam  visitadas mais vezes, mantendo como refer\u00eancia a m\u00e9dia de 1 (uma)  visita/fam\u00edlia/m\u00eas; CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE BENEDITA GISLAINE FARIAS DO NASCIMENTO AGENTE COMUNIT\u00c1RIA DE SA\u00daDE CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba________________________________________ ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem  de um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro a enfermeira  MARINA MAGALH\u00c3ES BARBOSA. CONTRATO N.\u00ba009/2021 Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os laboratoriais, que entre si celebram, como partes O MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com sede na Av. Pl\u00e1cido de  Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste Ato pelo Exmo Sr. Prefeito Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, brasileiro, casado, com endere\u00e7o na Travessa Hermenegildo  Macambira, n\u00ba. 210, Bairro Cidade Nova, Portador da Carteira de Identidade n\u00ba 172164 - SSP-AC e do CPF n\u00ba 308.709.682-20, e o FUNDO  MUNICIPAL DE SA\u00daDE, CNPJ: 12.477.601/0001-79, com sede na Avenida Costa e Silva , n\u00ba 220  - Cidade Nova CEP: 69.960-000, neste Ato  representado por seu Presidente: ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA,  brasileiro, solteiro com endere\u00e7o na rua Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 254  \u2013 Centro, nesta cidade, Portador da Carteira de Identidade n\u00ba 0338174-  SSP-AC e do CPF n\u00ba 637.953.532-20 e do outro lado a enfermeira  MARINA MAGALH\u00c3ES BARBOSA, brasileira, enfermeira, COREN AC  527.883 portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 11288760 \u2013 SSP/AC e  CPF n\u00ba 023.131.772.70, residente e domiciliada na Rua P\u00e9ricles Brasil,  N\u00b0 212, Bairro Esperan\u00e7a, nesta cidade, doravante denominado CONTRATANTE E CONTRATADO, resolvem firmar entre si o presente Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de enfermagem, mediante condi\u00e7\u00f5es e  cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O CONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de enfermagem ao CONTRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Fluvial - UBSF, de 2\u00aa a  6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, exceto s\u00e1bado,  domingo e feriados, salvo em eventos realizado pelo o Contratante e  notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 927/21. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 3.134,01 (tr\u00eas mil e cento e trinta e quatro reais  e um centavo) + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na  cl\u00e1usula 1\u00aa do presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE  o recolhimento da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos  sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Da Enfermeira: a. Realizar atendimentos itinerantes que beneficiem a popula\u00e7\u00e3o rural  do munic\u00edpio; b. Realizar aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade aos indiv\u00edduos e fam\u00edlias vinculadas \u00e0s  equipes e, quando indicado ou necess\u00e1rio, no domic\u00edlio e/ou nos demais espa\u00e7os comunit\u00e1rios (escolas, associa\u00e7\u00f5es entre outras), em todos os ciclos de vida; c. Realizar consulta de enfermagem, procedimentos, solicitar exames  complementares, prescrever medica\u00e7\u00f5es conforme protocolos, diretrizes cl\u00ednicas e terap\u00eauticas, ou outras normativas t\u00e9cnicas estabelecidas  pelo gestor federal, estadual, municipal ou do Distrito Federal, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais da profiss\u00e3o; d. Realizar e/ou supervisionar acolhimento com escuta qualificada e  classifica\u00e7\u00e3o de risco, de acordo com protocolos estabelecidos; e. Realizar estratifica\u00e7\u00e3o de risco e elaborar plano de cuidados para as  pessoas que possuem condi\u00e7\u00f5es cr\u00f4nicas no territ\u00f3rio, junto aos demais membros da equipe; f. Realizar atividades em grupo e encaminhar, quando necess\u00e1rio, usu\u00e1rios a outros servi\u00e7os, conforme fluxo estabelecido pela rede local; g. Planejar, gerenciar e avaliar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelos t\u00e9cnicos/ auxiliares de enfermagem, ACS e ACE em conjunto com os outros  membros da equipe; h. Supervisionar as a\u00e7\u00f5es do t\u00e9cnico/auxiliar de enfermagem e ACS; i. Implementar e manter atualizados rotinas, protocolos e fluxos relacionados a sua \u00e1rea de compet\u00eancia na UBS; e j. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es conforme legisla\u00e7\u00e3o profissional, e que sejam de responsabilidade na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE MARINA MAGALH\u00c3ES BARBOSA ENFERMEIRA COREN AC 527.883 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba________________________________________ ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 CONTRATO TEMPOR\u00c1RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, que entre si fazem  de um lado o MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3-ACRE e do outro a enfermeira  DILEYAN VIANA MENEZES. CONTRATO N.\u00ba010/2021 Pelo presente Contrato Administrativo de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  laboratoriais, que entre si celebram, como partes O MUNIC\u00cdPIO  DE FEIJ\u00d3-ACRE, CNPJ n\u00ba 04.005.179/0001 \u2013 20, com sede na Av.  Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, CEP: 69.960-000, neste Ato pelo  Exmo Sr. Prefeito Municipal Sr. Prefeito Municipal KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA, brasileiro, casado, com endere\u00e7o na  Travessa Hermenegildo Macambira, n\u00ba. 210, Bairro Cidade Nova,  Portador da Carteira de Identidade n\u00ba 172164 - SSP-AC e do CPF  n\u00ba 308.709.682-20, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, CNPJ:  12.477.601/0001-79, com sede na Avenida Costa e Silva , n\u00ba 220  - Cidade Nova CEP: 69.960-000, neste Ato representado por seu  Presidente: ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA, brasileiro, solteiro  com endere\u00e7o na rua Bar\u00e3o do Rio Branco, n\u00ba 254 \u2013 Centro, nesta  cidade, Portador da Carteira de Identidade n\u00ba 0338174- SSP-AC e  do CPF n\u00ba 637.953.532-20 e do outro lado a enfermeira DILEYAN  VIANA MENEZES, brasileira, enfermeira, COREN AC 499.625 portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 10096647 \u2013 SSP/AC e CPF n\u00ba  006.853.822.73, residente e domiciliada na Rua Seis de Agosto,  N\u00b0 1061, Bairro Segundo Distrito, nesta cidade, doravante denominado CONTRATANTE E CONTRATADO, resolvem firmar entre  si o presente Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de enfermagem,  mediante condi\u00e7\u00f5es e cl\u00e1usulas abaixo discriminadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O CONTRATADO obriga-se a prestar servi\u00e7os de enfermagem ao CON- TRATANTE, junto a Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Zona Urbana, de 2\u00aa a  6\u00aa feira, com uma carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, exceto s\u00e1bado,  domingo e feriados, salvo em eventos realizado pelo o Contratante e  notificado pela pasta competente. I- O presente contrato \u00e9 regido pelas normas da Lei Municipal n\u00ba 927/21. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA O prazo do presente Contrato ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, a contar da data de assinatura, podendo ser prorrogado por interesse de ambas as partes. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO VALOR Obriga-se o CONTRATANTE a pagar ao CONTRATADO, mensalmente,  a import\u00e2ncia de R$ - 3.134,01 (tr\u00eas mil e cento e trinta e quatro reais  e um centavo) + Insalubridade, a t\u00edtulo dos servi\u00e7os relacionados na  cl\u00e1usula 1\u00aa do presente contrato, ficando por conta da CONTRATANTE  o recolhimento da reten\u00e7\u00e3o do IRRF, bem como desconto de encargos  sociais (INSS). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES  DO CONTRATADO Cabe ao Contratado realizar as seguintes atividades durante toda execu\u00e7\u00e3o do Contrato; Da Enfermeira: a. Realizar atendimentos itinerantes que beneficiem a popula\u00e7\u00e3o rural  do munic\u00edpio; b. Realizar aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade aos indiv\u00edduos e fam\u00edlias vinculadas \u00e0s  equipes e, quando indicado ou necess\u00e1rio, no domic\u00edlio e/ou nos demais espa\u00e7os comunit\u00e1rios (escolas, associa\u00e7\u00f5es entre outras), em todos os ciclos de vida; c. Realizar consulta de enfermagem, procedimentos, solicitar exames  complementares, prescrever medica\u00e7\u00f5es conforme protocolos, diretrizes cl\u00ednicas e terap\u00eauticas, ou outras normativas t\u00e9cnicas estabelecidas  pelo gestor federal, estadual, municipal ou do Distrito Federal, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais da profiss\u00e3o; d. Realizar e/ou supervisionar acolhimento com escuta qualificada e  classifica\u00e7\u00e3o de risco, de acordo com protocolos estabelecidos; e. Realizar estratifica\u00e7\u00e3o de risco e elaborar plano de cuidados para as  pessoas que possuem condi\u00e7\u00f5es cr\u00f4nicas no territ\u00f3rio, junto aos demais membros da equipe; f. Realizar atividades em grupo e encaminhar, quando necess\u00e1rio, usu\u00e1rios a outros servi\u00e7os, conforme fluxo estabelecido pela rede local; g. Planejar, gerenciar e avaliar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelos t\u00e9cnicos/ auxiliares de enfermagem, ACS e ACE em conjunto com os outros  membros da equipe; h. Supervisionar as a\u00e7\u00f5es do t\u00e9cnico/auxiliar de enfermagem e ACS; i. Implementar e manter atualizados rotinas, protocolos e fluxos relacionados a sua \u00e1rea de compet\u00eancia na UBS; e j. Exercer outras atribui\u00e7\u00f5es conforme legisla\u00e7\u00e3o profissional, e que sejam de responsabilidade na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO CONTRATANTE Para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto do presente contrato, o CONTRATANTE obriga-se a: I. - Efetuar os pagamentos devidos, de acordo com o estabelecido neste contrato. II. - Exercer a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. III. - Facilitar, o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do CONTRATADO, dando-lhe  acesso \u00e0s suas instala\u00e7\u00f5es (n\u00e3o correspondendo ao transporte do Contratado de sua resid\u00eancia at\u00e9 seu local de trabalho), promovendo o cumprindo de suas obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato. IV. - Prestar informa\u00e7\u00f5es e esclarecimentos que eventualmente venham a  ser solicitados, e que digam respeito \u00e0 natureza dos servi\u00e7os contratados. V. Informar antecipadamente data de viagens de atendimento Itinerante; CL\u00c1USULA SEXTA - DAS CLASSIFICA\u00c7\u00d5ES DE DESPESAS As despesas decorrentes com o presente contrato correr\u00e3o por conta da  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, a saber: PT - n\u00ba 2040 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os M\u00e9dicos Ambulatoriais. Elementos de Despesas: 3.3.90.04.00 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado. Fonte de Recursos: RP/SUS CL\u00c1USULA SETIMA - DO PAGAMENTO O pagamento ao CONTRATADO ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 5\u00ba (quinto) dia  do m\u00eas subseq\u00fcente ao vencido. CL\u00c1USULA OITAVA - DA RESCIS\u00c3O O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido a qualquer tempo - se houver descumprimento das cl\u00e1usulas ou, sendo conveniente por qualquer  das partes - devendo a parte insatisfeita notificar a outra com 08 (oito)  dias de anteced\u00eancia, sem que caiba direito a indeniza\u00e7\u00e3o, reclama\u00e7\u00e3o  judicial, extrajudicial e multas por ambas as partes. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO Para dirimir d\u00favidas oriundas do presente contrato, fica eleito o Foro  da Comarca de Feij\u00f3-Acre, renunciando-se a qualquer outro, por mais  privilegiado que seja. E por estarem assim justos e contratados firmam o presente instrumento em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a de duas testemunhas, para um s\u00f3 efeito. Feij\u00f3 - Acre, 07 de Outubro de 2021. MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE ERONILDO OLIVEIRA DE SOUSA SECRETARIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CONTRATANTE DILEYAN VIANA MENEZES ENFERMEIRA COREN AC 499.625 CONTRATADO TESTEMUNHAS: 1\u00aa____________________________________ 2\u00ba________________________________________ ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE, LAZER E TURISMO ATA DA REUNI\u00c3O DA COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS DE  PROJETOS SUBMETIDOS A LEI FEDERAL DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE  FEIJ\u00d3 \u2013 ACRE.  Aos dezenove dias do m\u00eas de outubro de dois mil e vinte e um, \u00e0s  oito horas e trinta minutos, por convoca\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio Municipal  de Cultura, Esporte, Lazer e Turismo, reuniram-se de forma presencial na Sala de Reuni\u00f5es da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, situada  \u00e0 Avenida Pl\u00e1cido de Castro n\u00ba 678, Centro, munic\u00edpio de Feij\u00f3, os  membros da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o de Projetos atrav\u00e9s da Lei Aldir  Blanc, de acordo com a Portaria n\u00ba 001/2021 \u2013 SEMCELT para avaliar os projetos inscritos nos Editais n\u00ba 001, 002 e 003/2021. Estavam  presentes Ant\u00f4nio Eloilton da Silveira Lima, Adas Gomes de Deus,  Carlos Francisco Brand\u00e3o Shanenawa, Maria Luceilma de Freitas  Mour\u00e3o e Mauro S\u00e9rgio Sobralino de Souza. A reuni\u00e3o foi presidida por Eloilton da Silveira. Iniciada a reuni\u00e3o, a comiss\u00e3o procedeu  com a an\u00e1lise e ao julgamento das propostas inscritas na sele\u00e7\u00e3o de  propostas em evid\u00eancias. Ap\u00f3s an\u00e1lise minuciosa e seguindo os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o, previstos nos respectivos Editais: 001/2021 \u2013 ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS; 002/2021 \u2013 I EDITAL FESTIVAL CULTURA DE FEIJ\u00d3 e; 003/2021 \u2013 I PR\u00caMIO CULTURA FEIJ\u00d3.  Concluiu a Comiss\u00e3o Julgadora que os proponentes selecionados no  Edital n\u00ba 001/2021, s\u00e3o: 1\u00ba LUGAR:  ALISSON PEREIRA DA COSTA;  2\u00ba LUGAR: DANIEL FERNANDES VIANA; 3\u00ba LUGAR: EGENILSON  DA SILVA ALBUQUERQUE KAXINAWA; 4\u00ba LUGAR: HILDISMARA  OLIVEIRA DA SILVA; 5\u00ba LUGAR: ISRAEL DE SOUSA PINHEIRO;  6\u00ba LUGAR: MANOEL ARA\u00daJO SANTOS; 7\u00ba LUGAR: MIKAEL PORFIRIO DA SILVA; 8\u00ba LUGAR: ONOFRE JOS\u00c9 DE MOURA MORAIS;  9\u00ba LUGAR: RUI NUNES BARBOSA KAXINAW\u00c1; 10\u00ba LUGAR: RISLEY PONTES DA SILVA; 11\u00ba LUGAR: RAYKLYSON PONCE DE  FREITAS; 12\u00ba LUGAR: S\u00d4NIA BRAND\u00c3O DA SILVA SHANENAWA.  Edital n\u00ba 002/2021, s\u00e3o: 1\u00ba LUGAR:  ALBERTO SABOIA FERREIRA  KAXINAWA; 2\u00ba LUGAR: ANT\u00d4NIO CARLOS SILVA E SILVA; 3\u00ba LUGAR: ANT\u00d4NIO DENILSON DE SOUSA CAPISTRANO; 4\u00ba LUGAR:  DANIELE AZEVEDO DA SILVA; 5\u00ba LUGAR: JOS\u00c9 JOARLISON DO  NASCIMENTO SANTOS; 6\u00ba LUGAR: JOS\u00c9 ELONISON PARENTE  DA COSTA; 7\u00ba LUGAR: MAURICELIO DE SOUSA LOPES KAXINAWA; 8\u00ba LUGAR: RAIMUNDO ERIC DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE. Edital n\u00ba 003/2021, s\u00e3o: 1\u00ba LUGAR:  ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 DE ALBUQUERQUE; 2\u00ba LUGAR: ANT\u00d4NIO GALDINO NASCIMENTO; 3\u00ba  LUGAR: ANT\u00d4NIO SERGIO NASCIMENTO DA SILVA; 4\u00ba LUGAR:  ANT\u00d4NIO PIMENTEL DE OLIVEIRA; 5\u00ba LUGAR: DANIEL DE SOUZA  PINHEIRO; 6\u00ba LUGAR: FRANCISCO JOS\u00c9 COSTA DO NASCIMENTO; 7\u00ba LUGAR: JOSINEIA SOUSA DOS SANTOS; 8\u00ba LUGAR: JOS\u00c9  ALBERTO LEIT\u00c3O DOS SANTOS; 9\u00ba LUGAR: JOS\u00c9 JOSU\u00c9 NASCIMENTO DOS SANTOS; 10\u00ba LUGAR: JOAQUIM FERREIRA SHANENAW\u00c1; 11\u00ba LUGAR: JAMES S\u00c9RGIO PINTO DA SILVA; 12\u00ba LUGAR:  JAQUELINO COSTA DO NASCIMENTO; 13\u00ba LUGAR: RARISON LINHARES DE SOUSA; 14\u00ba LUGAR: VANDERLEI DA CONCEI\u00c7\u00c3O  RODRIGUES DE SOUSA; 15\u00ba LUGAR: IAGO ALVES NASCIMENTO;  16\u00ba LUGAR: MARIA IVANILDES PONTES DE SOUSA; 17\u00ba LUGAR:  ERLIZAN DA SILVA SITUBA; 18\u00ba LUGAR: MARIVALDA SITUBA DA  SILVA KAXINAWA; 19\u00ba LUGAR: HONAC\u00cdSIO DA SILVA KAXINAW\u00c1;  20\u00ba LUGAR: VERONILSA LIMA BARBOSA KAXINAW\u00c1; 21\u00ba LUGAR:  LOHANA CAVALCANTE DE SOUSA; 22\u00ba LUGAR: MARIA LUZILEIA  GOMES CAVALCANTE DE SOUSA; 23\u00ba LUGAR: ANTONIO DE SOU- ZA E SOUZA; 24\u00ba LUGAR: VALTER NILTON RODRIGUES DE SOUSA; 25\u00ba LUGAR: MARIA LUIZA GOMES CAVALCANTE DE SOUZA;  26\u00ba LUGAR: RAYLENY PONCE DE FREITAS; 27\u00ba LUGAR: JOSEMIR DA SILVA NASCIMENTO; 28\u00ba LUGAR: STANLEY CHAGAS DE  SOUSA J\u00daNIOR; 29\u00ba LUGAR: SAMUEL SILVA E SILVA.  Sem mais  classificados por aus\u00eancia de inscri\u00e7\u00f5es. O presente Resultado da  Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicado no site oficial da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3  para o amplo conhecimento dos interessados, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do  Aviso de Resultado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Nada mais  havendo a tratar, a Comiss\u00e3o encerrou os trabalhos, que constam  na presente Ata de Reuni\u00e3o e Resultado da Sele\u00e7\u00e3o de Projetos,  que depois de lida e achada conforme, foi assinada por todos os 05  (cinco) membros da Comiss\u00e3o. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 069/2021 DISPENSA N\u00ba 012/2021 OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os pelo CONTRATADO, de Solu\u00e7\u00f5es do  Programa Cidade Empreendedora do Acre. Valor do Contrato: R$ 16.226,00 (Dezesseis mil duzentos e vinte e seis reais). Data da Assinatura do Contrato: 16/08/2021 Vig\u00eancia Final: 30/09/2022 Assinam:  Francisco Naudino Ribeiro Souza Prefeito Municipal de Jord\u00e3o CNPJ: 84.306.497/0001-60 CONTRATANTE Marcos Ant\u00f4nio Carneiro Lameira  Diretor Superintendente do Sebrae no Acre CNPJ: 63.595.557/0001-32 CONTRATADA  ",
            "Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o A Pregoeira que abaixo assina no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, com  fundamento no inciso VI, do art. 43, da Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, ap\u00f3s  an\u00e1lise dos autos do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 007/2021, referente ao processo n\u00ba. 035/2021, que tem como objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Patrulha Mecanizada Agr\u00edcola, referente ao Conv\u00eanio n\u00ba 905107/2020 visando atender  \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Produ\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade do Munic\u00edpio de Jord\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, neste Edital e seus Anexos,  atrav\u00e9s do Sistema de Registro de Pre\u00e7os no Compras Net, cujo crit\u00e9rio  de julgamento foi menor pre\u00e7o por Item. RESOLVE:  ADJUDICAR as licitantes VSS COMERCIO E SERVI\u00c7O LTDA, CNPJ:  21.548.780/0001-89, Melhor lance referente ao Item 04, e Item 05 com  o valor global de R$272.965,00 (Duzentos e setenta e dois mil novecentos e sessenta e cinco reais) e BIDDEN COMERCIAL LTDA, CNPJ:  36.181.473/0001-80, Melhor lance referente ao Itens 02, 03 e 06, com valor  global de R$160.312,40 (Cento e sessenta mil trezentos e doze reais e  quarenta centavos) Jord\u00e3o/Acre, 07/10/2021. Fabiana Fernandes de Almeida Lima Pregoeira ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Homologo o presente procedimento de licita\u00e7\u00e3o realizado atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 007/2021, uma vez que, de acordo com os instrumentos ora apresentados no presente processo  tudo transcorreu dentro da legalidade e nos preceitos da Lei Federal n\u00ba 10.520/02 e pela Lei N\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 e  suas demais altera\u00e7\u00f5es, e como n\u00e3o h\u00e1 qualquer recurso pendente, hei por bem HOMOLOGAR o presente procedimento em  favor das Empresas VSS COMERCIO E SERVI\u00c7O LTDA, CNPJ:  21.548.780/0001-89 o item 04 e 05, com o valor global de R$  272.965,00 ( Duzentos e setenta e dois mil novecentos e sessenta  e cinco reais) e os itens 02, 03 e 06 em favor da empresa  BIDDEN  COMERCIAL LTDA, CNPJ: 36.181.473/0001-80, com o valor global de R$ 160.312,40 ( Cento e sessenta mil trezentos e doze reais e quarenta centavos), cujo o Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Patrulha Mecanizada Agr\u00edcola, referente ao Conv\u00eanio n\u00ba 905107/2020 visando  atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Produ\u00e7\u00e3o e  Sustentabilidade Munic\u00edpio de Jord\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es e  quantidades estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, neste Edital  e seus Anexos. E ASSIM, nos termos da Legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica os presentes ITENS  02,03,04,05 e 06 do processo HOMOLOGADO. Jord\u00e3o - Acre, 07/10/2021. Francisco Naudino Ribeiro de Souza Prefeito Municipal de Jord\u00e3o "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 172/2021, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, previstas em Lei. D E C R E T A Art. 1\u00ba. Fica nomeado o Comit\u00ea de Acompanhamento do plano de Retorno as Aulas Presenciais, que ser\u00e1 composto por membros volunt\u00e1rios e  representantes das institui\u00e7\u00f5es a seguir:  I \u2013 CME \u2013 Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Regilene Bezerra da Silva II -. Secretaria Municipal de Sa\u00fade Alderly Costa de Souza III - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Modalidade de Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Maria Jos\u00e9 Silva do Nascimento  IV - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Modalidade de Ensino Fundamental Series Iniciais; Elida Matos da Costa V- Representante de Diretores da Modalidade de Educa\u00e7\u00e3o Infantil: Paulo de Souza Miranda VI- Representante de Diretores da Modalidade de Ensino Fundamental  Series Iniciais; Tania Maria Gadelha da Silva VII \u2013 Representante do Sindsem; Jeusianes Ara\u00fajo Rodrigues VIII \u2013 Representante do Poder Legislativo; Renan da Costa Silva IX \u2013 Representante do Conselho Tutelar; Charlem Souza da Silva  Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 22 DE OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 033/2021 Contrato n\u00b0 206/2021. Contratado: ALEM A. SILVA EIRELI CNPJ: 04.780.554/0001-00 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de combust\u00edveis.  Valor Total de R$ 2.680.744,00 (Dois milh\u00f5es seiscentos e oitenta mil,  setecentos e quarenta e quatro reais). Vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de  2021 e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: RP/SUS/ FUNDEB/FNDE/SUAS/PNATE/CV. Assinam: Alem Almeida da Silva -  CONTRATADO, Isaac de Souza Lima - CONTRATANTE. M\u00e2ncio Lima, 19 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 092/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O  N\u00ba 033/2021 VALIDADE: 12 (Doze meses) a partir da data de assinatura.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de combust\u00edveis. CONTRATADO: ALEM A. SILVA EIRELI CNPJ: 04.780.554/0001-00. ASSINAM: Isaac de Souza Lima e o Sr. Alem Almeida da Silva RG: 12582735 SSP/AM M\u00e2ncio Lima/AC, 18 de outubro de 2021.  "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00ba 119/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 25 de outubro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, NO USO DE ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, AMPARADO NO ART. 54, INCISO V, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL BEM COMO NA LEI 11.350/2006, E AINDA NO ART. 63, II, DA LEI ORG\u00c2NICA. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder a pedido do servidor p\u00fablico municipal Manoel Rodrigues de Oliveira, brasileiro, RG N\u00ba 353105 SSP/AC CPF n\u00ba 666.658.922-04, com o  cargo de professor, matricula de n\u00ba 453, afastamento sem \u00f4nus pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, a partir do dia 23 de outubro de 2021 a 22 de outubro de  2023. O servidor dever\u00e1 se apresentar no termino desta portaria no dia 23 de outubro de 2023, no Setor de Recursos Humanos para respectiva lota\u00e7\u00e3o  no quadro de pessoal desta Institui\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor com data retroativa ao dia 23 de outubro de 2021, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rios. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Manoel Urbano-Acre, em 25 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 - Prefeito de Manoel Urbano ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 075/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude adjudico a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre \u2013 CPL/PMMU-AC, nomeada pelo Decreto Municipal n\u00b0 004/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do  Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.958, p\u00e1ginas n\u00ba 84/85, no dia 12/01/2021, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Presidente Albertes Paiva da Silva, Relator: Jos\u00e9 Carvalho  Veloso e Membro: Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou como VENCEDORA pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global,  pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o global, no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 075/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC na TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL/ PMMU-AC, em favor da Empresa: EMPRESA: M. F. CONSTRUTORA E COMERCIO LTDA \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no  CNPJ/MF. sob o n\u00ba 25.130.703/0001-65, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.049.773/001-10, com sua sede na Rua Minas Gerais, n\u00ba 1.366 \u2013 Bairro  Prevent\u00f3rio \u2013 Cep. 69.900-186 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representada pelo seu Representa Legal Senhor Moacir Pereira dos Santos,  brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 102569 \u2013 SSP/RS, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 321.702.461-34,  residente e domiciliado na cidade de Rio Branco Estado Acre, VENCEDORA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil para Executar os Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica em Via Urbana, com Drenagem, Cal\u00e7ada, Meio-Fio, Sarjeta e Sinaliza\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre, conforme Edital e seus anexos e Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es  T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os e CONV\u00caNIO PLATAFORMA +BRASIL N\u00b0 897764/2020/MINIST\u00c9RIO DA DEFESA e PROPOSTA N\u00ba 000854/2020. VALOR:  R$- 765.319,97 (Setecentos e Sessenta e Cinco Mil Trezentos e Dezenove Reais e Noventa e Sete Centavos), conforme consta em sua Proposta  de Pre\u00e7os aprovada. Manoel Urbano Estado do Acre, em 21 de outubro de 2021. Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 075/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC Para que produzam os efeitos legais em toda sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre \u2013 CPL/PMMU-AC, nomeada pelo Decreto Municipal n\u00b0 004/2021, datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do  Acre \u2013 DOE n\u00ba 12.958, p\u00e1ginas n\u00ba 84/85, no dia 12/01/2021, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: Presidente Albertes Paiva da Silva, Relator: Jos\u00e9 Carvalho  Veloso e Membro: Rita da Silva Gon\u00e7alves, que classificou como VENCEDORA pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global,  pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o global, no PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 075/2021 \u2013 CPL/PMMU-AC na TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL/ PMMU-AC, em favor da Empresa: EMPRESA: M. F. CONSTRUTORA E COMERCIO LTDA \u2013 ME, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no  CNPJ/MF. sob o n\u00ba 25.130.703/0001-65, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba 01.049.773/001-10, com sua sede na Rua Minas Gerais, n\u00ba 1.366 \u2013 Bairro  Prevent\u00f3rio \u2013 Cep. 69.900-186 \u2013 Rio Branco Estado do Acre, neste ato representada pelo seu Representa Legal Senhor Moacir Pereira dos Santos,  brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, portador da C\u00e9dula de Identidade RG. sob o n\u00ba 102569 \u2013 SSP/RS, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 321.702.461-34,  residente e domiciliado na cidade de Rio Branco Estado Acre, VENCEDORA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil para Executar os Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica em Via Urbana, com Drenagem, Cal\u00e7ada, Meio-Fio, Sarjeta e Sinaliza\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre, conforme Edital e seus anexos e Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es  T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os e CONV\u00caNIO PLATAFORMA +BRASIL N\u00b0 897764/2020/MINIST\u00c9RIO DA DEFESA e PROPOSTA N\u00ba 000854/2020. VALOR:  R$- 765.319,97 (Setecentos e Sessenta e Cinco Mil Trezentos e Dezenove Reais e Noventa e Sete Centavos), conforme consta em sua Proposta  de Pre\u00e7os aprovada. Manoel Urbano Estado do Acre, em 21 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 - Prefeito Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE. EXTRATO DE RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba44/2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE. No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es do art.  24, II, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e nos demais elementos constantes da dispensa n\u00ba 044/2021, pelo presente ato, RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  visando a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA ELABORA\u00c7\u00c3O,  CONFEC\u00c7\u00c3O (IMPRESS\u00c3O E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS CADERNOS DE PROVAS), AUXILIO NA APLICA\u00c7\u00c3O E CORRE\u00c7\u00c3O DE PROVAS DE  PROCESSO SELETIVO EM N\u00cdVEL FUNDAMENTAL, M\u00c9DIO E SUPERIOR, no valor total R$ 49.766,67 (quarenta e nove mil setecentos e sessenta e seis reais e sessenta e sete centavos), tendo como contratado a empresa, INSTITUTO FEIJ\u00d3 ACRE \u2013 IFA, CNPJ: 04.960.460/0001--12  sediada no endere\u00e7o AVENIDA MARECHAL DEODORO N\u00b0 1618- BAIRRO CETRO ACRE. Marechal Thaumaturgo - AC, 25 de outubro de 2021. ISAACA DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE CONTRATO DE N\u00ba 144/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O 44/2021 TERMO DE CONTRATO  TERMO DE CONTRATO DE COMPRA N\u00ba 44/2021, QUE FAZEM ENTRE SI O (A) PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO -  ACRE E O EMPRESA INSTITUTO FEIJ\u00d3 ACRE \u2013 IFA, com CNPJ: 04.960.460/0001--12 sediada no endere\u00e7o AVENIDA MARECHAL DEODORO  N\u00b0 1618- BAIRRO CETRO ACRE A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76, com sede  a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3ko, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 e CPF 434.812.212-15, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a empresa INSTITUTO FEIJ\u00d3 ACRE \u2013 IFA, com CNPJ:  04.960.460/0001--12 sediada no endere\u00e7o AVENIDA MARECHAL DEODORO N\u00b0 1618- BAIRRO CETRO ACRE, tendo em vista o que consta no Processo administrativo n\u00ba 57/2021 e em observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993e  demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, resolvem celebrar o presente Termo de Contrato, decorrente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 44/2021, mediante as cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es a seguir enunciadas.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO O objeto do presente Termo de Contrato \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA ELABORA\u00c7\u00c3O, CONFEC\u00c7\u00c3O (IMPRESS\u00c3O E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS CADERNOS DE PROVAS), AUXILIO NA APLICA\u00c7\u00c3O E CORRE\u00c7\u00c3O DE PROVAS  DE PROCESSO SELETIVO EM N\u00cdVEL FUNDAMENTAL, M\u00c9DIO E SUPERIOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo  de Refer\u00eancia. Discrimina\u00e7\u00e3o do objeto: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato \u00e9 de 30 dias[trinta dias], com in\u00edcio na a partir da data de sua assinatura, prorrog\u00e1vel por per\u00edodos  sucessivos, enquanto perdurar a necessidade de enfrentamento dos efeitos da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional, declarada por meio da Portaria n\u00ba 188, de 3 de fevereiro de 2020, do Sr. Ministro de Estado da Sa\u00fade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 PRE\u00c7O O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de VALOR TOTAL R$ 49.766,67 (quarenta e nove mil setecentos e sessenta e seis reais e sessenta e  sete centavos). No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o contratual, inclusive tributos e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros necess\u00e1rios ao  cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento da Uni\u00e3o, para o exerc\u00edcio  de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNCIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 \u2013 RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS -  RP DETALHAMENTO: 0 \u2013 SEM DETALHAMENTO DAS DESTINA\u00c7\u00d5ES E RECURSOS \u00d4RG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNCI DE EDUCA\u00c7\u00c3O. UNIDADE: 02 DEPARTAMENTO DE CULTURA E ESPORTE. FUNCIONAL: 04.122.0001-2.008 \u2013 DESENVOLVIMENTO E VALORIZA\u00c7\u00c3O DE SERVIDORES MUNICIPAL 194 \u2013 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 0001 \u2013 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOAS JURIDICAS. QUINTA \u2013 PAGAMENTO O prazo para pagamento e demais condi\u00e7\u00f5es a ele referentes encontram-se no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia. CL\u00c1USULA SEXTA\u2013 REAJUSTE As regras acerca do reajuste do valor contratual s\u00e3o as estabelecidas  no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo a este Contrato. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 GARANTIA DE EXECU\u00c7\u00c3O N\u00e3o haver\u00e1 exig\u00eancia de garantia de execu\u00e7\u00e3o para a presente contrata\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - ENTREGA E RECEBIMENTO DO OBJETO As condi\u00e7\u00f5es de entrega e recebimento do objeto s\u00e3o aquelas previstas  no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo ao Edital. CLA\u00daSULA NONA - FISCALIZA\u00c7\u00c3O A fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do objeto ser\u00e1 efetuada por Comiss\u00e3o/Representante designado pela CONTRATANTE, na forma estabelecida no  Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATANTE E DA  CONTRATADA As obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATANTE e da CONTRATADA s\u00e3o aquelas  previstas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS As san\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato s\u00e3o aquelas previstas no  Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 RESCIS\u00c3O O presente Termo de Contrato poder\u00e1 ser rescindido:  por ato unilateral e escrito da Administra\u00e7\u00e3o, nas situa\u00e7\u00f5es previstas  nos incisos I a XII e XVII do art. 78 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, e com as  consequ\u00eancias indicadas no art. 80 da mesma Lei, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas no Termo de Refer\u00eancia, anexo ao Edital;  amigavelmente, nos termos do art. 79, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. Os casos de rescis\u00e3o contratual ser\u00e3o formalmente motivados, assegurando-se \u00e0 CONTRATADA o direito \u00e0 pr\u00e9via e ampla defesa. A CONTRATADA reconhece os direitos da CONTRATANTE em caso  de rescis\u00e3o administrativa prevista no art. 77 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. O termo de rescis\u00e3o ser\u00e1 precedido de Relat\u00f3rio indicativo dos seguintes aspectos, conforme o caso: Balan\u00e7o dos eventos contratuais j\u00e1 cumpridos ou parcialmente cumpridos; Rela\u00e7\u00e3o dos pagamentos j\u00e1 efetuados e ainda devidos; Indeniza\u00e7\u00f5es e multas. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 VEDA\u00c7\u00d5ES \u00c9 vedado \u00e0 CONTRATADA: caucionar ou utilizar este Termo de Contrato para qualquer  opera\u00e7\u00e3o financeira; interromper a execu\u00e7\u00e3o contratual sob alega\u00e7\u00e3o de inadimplemento por  parte da CONTRATANTE, salvo nos casos previstos em lei. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 ALTERA\u00c7\u00d5ES Eventuais altera\u00e7\u00f5es contratuais reger-se-\u00e3o pela disciplina do art. 65  da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. A CONTRATADA \u00e9 obrigada a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rios, at\u00e9 o  limite de 50% (cinq\u00fcenta por cento) do valor inicial atualizado do contrato, nos termos do artigo 4\u00ba, I, da Lei n. 13.979/2020.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - DOS CASOS OMISSOS. Os casos omissos ser\u00e3o decididos pela CONTRATANTE, segundo as  disposi\u00e7\u00f5es contidas estabelecidas na Lei n. 13.979/2020, na Lei n\u00ba  8.666, de 1993, na Lei n\u00ba 10.520, de 2002, Lei 14.133 de 02 de abril de  2021 e demais normas federais de licita\u00e7\u00f5es e contratos administrativos  e,subsidiariamente, segundo as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 8.078,  de 1990 - C\u00f3digo de Defesa do Consumidor - e normas e princ\u00edpios  gerais dos contratos. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O E DA DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O A lavratura do presente Termo de Contrato referente \u00e0 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 44/2021, \u00e9 feita com base no artigo 4\u00ba da Lei 13.979/2020,  devendo o contratante disponibilizar em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede  mundial de computadores (internet), no que couber, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es previstas no \u00a7 3\u00ba do art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 12.527, de 18 de novembro  de 2011, o nome do contratado, o n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o na Receita  Federal do Brasil, o prazo contratual, o valor e o respectivo processo de  contrata\u00e7\u00e3o ou aquisi\u00e7\u00e3o. O presente Termo de Contrato se vincula ao Projeto B\u00e1sico da Contratante e \u00e0 proposta da Contratada.  OU CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  Incumbir\u00e1 \u00e0 CONTRATANTE providenciar a disponibiliza\u00e7\u00e3o desta contrata\u00e7\u00e3o  disponibilizadas em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede mundial de  computadores (internet), contendo, no que couber, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es previstas no \u00a7 3\u00ba do art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 12.527, de 18 de novembro  de 2011, o nome do contratado, o n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o na Receita  Federal do Brasil, o prazo contratual, o valor e o respectivo processo de  contrata\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 4\u00ba, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 13.979/20.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA \u2013 FORO \u00c9 eleito o Foro da comarca de Cruzeiro do Sul, para dirimir os lit\u00edgios que  decorrerem da execu\u00e7\u00e3o deste Termo de Contrato que n\u00e3o possam ser  compostos pela concilia\u00e7\u00e3o, conforme art. 55, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93.  Para firmeza e validade do pactuado, o presente Termo de Contrato foi  lavrado em duas (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado  em ordem, vai assinado pelos contraentes.  Marechal Thaumaturgo Acre, 25 de outubro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE INSTITUTO FEIJ\u00d3 ACRE \u2013 IFA,  CNPJ: 04.960.460/0001-12 TESTEMUNHAS: 12- ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba41/2021 DESPACHO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba41/2021 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de organiza\u00e7\u00e3o, planejamento e realiza\u00e7\u00e3o de concurso  p\u00fablico para contrata\u00e7\u00e3o de professores substitutos para rede municipal  de ensino do munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo Considerando justificativa apresentada pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba41/2021  \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de organiza\u00e7\u00e3o, planejamento e realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico para contrata\u00e7\u00e3o de professores  substitutos para rede municipal de ensino do munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo, e verificando que os demais atos do presente DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O encontram-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e  demais normas legais, resolve: II \u2013 RATIFICO, os termos apresentados justificativos pelo Sr. Pregoeiro  e REVOGO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba41/2021 \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os especializados de organiza\u00e7\u00e3o, planejamento e realiza\u00e7\u00e3o de  concurso p\u00fablico para contrata\u00e7\u00e3o de professores substitutos para rede  municipal de ensino do munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, nos termos do art. 49, da Lei 8.666/93. Marechal Thaumaturgo/AC, 25 outubro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko  Prefeito Municipal   ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba44/2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE.  No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es do  art. 24, II, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e nos demais elementos constantes da  dispensa n\u00ba 044/2021, pelo presente ato, RATIFICA A DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O visando a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA  ELABORA\u00c7\u00c3O, CONFEC\u00c7\u00c3O (IMPRESS\u00c3O E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS  CADERNOS DE PROVAS), AUXILIO NA APLICA\u00c7\u00c3O E CORRE\u00c7\u00c3O  DE PROVAS DE PROCESSO SELETIVO EM N\u00cdVEL FUNDAMENTAL,  M\u00c9DIO E SUPERIOR, no valor total R$ 49.600,00 (quarenta e nove  mil e seiscentos reais), tendo como contratado a empresa, INSTITUTO  FEIJ\u00d3 ACRE \u2013 IFA, CNPJ: 04.960.460/0001--12 sediada no endere\u00e7o  AVENIDA MARECHAL DEODORO N\u00b0 1618- BAIRRO CETRO ACRE. Marechal Thaumaturgo - AC, 25 de outubro de 2021. ISAACA DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 176/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar a Sra. SARA J\u00c9SSICA GADELHA VALAD\u00c3O, do  cargo de Coordenadora da Escola de Forma\u00e7\u00e3o do Produtor, ligado  a Secret\u00e1ria Municipal de Agricultura, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba  099/2021 de 03 de maiode 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 21 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 014/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o do Pregoeiro da CPL - 001 da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e do Parecer Final da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio,  quanto da legalidade do processo licitat\u00f3rio - Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 014/2021, Processo Administrativo n\u00ba 024/2021, que tem  como objeto o fornecimento de Medicamentos da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica para  manuten\u00e7\u00e3o e atendimento das demandas da Farm\u00e1cia Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC com quantidades e exig\u00eancias estabelecidas  neste Edital, Termo de Refer\u00eancia, seus anexos e Propostas de Pre\u00e7os apresentadas, objeto que classificou as Empresas: V.M.S. SOUZA  IMPO. E EXP. EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 38.461.219/0001-60, nos  itens: 01; 02; 04; 05; 06; 07; 09; 11; 12; 13; 16; 17; 18; 19; 20; 21; 22; 23;  24; 25; 26; 30; 31; 36; 37; 38; 39; 40; 41; 43; 44; 45; 47; 48; 49; 50; 52;  53; 54; 56; 57; 63; 67; 68; 69; 70; 71; 72; 74; 76; 82; 83; 84; 88; 89; 92;  97; 100; 101; 102; 103; 104; 105; 107; 108; 109; 110; 113; 114; 115; 116;  117; 118; 119; 131; 133; 134; 139; 140; 141; 142; 145; 146; 148 e 149   perfazendo o valor global de R$ 453.749,80 (Quatrocentos e cinquenta  e tr\u00eas mil, setecentos e quarenta e nove reais e oitenta centavos); DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O & EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI-ME, inscrita sob o CNPJ n\u00b0  28.651.546/0001-21, nos itens: 08; 10; 14; 15; 27; 34; 62; 65; 79; 81; 85;  87; 99; 120; 122; 124; 129 e 150 perfazendo o valor global de R$ 155.  156,00 (Cento e cinquenta e cinco mil e cento e cinquenta e seis reais);  MD IMP. E EXP. EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 27.664.758/0001-80,  nos itens: 03; 28; 29; 35; 42; 55; 86; 90; 111; 112; 121; 123; 125; 132;  136; 138; 143; 151 e 154 perfazendo o valor global de R$ 111.421,00  (Cento e onze mil e quatrocentos e vinte e um reais); BIOLAR IMP E  EXP EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 06.987.995/0001-02, nos itens: 46;  51; 58; 59; 64; 93; 130; 144 e 152 perfazendo o valor global de R$  26.606,00 (Vinte e seis mil, seiscentos e seis reais).  Pl\u00e1cido de Castro/Acre, 25 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7OES EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  Processo Administrativo Interno n\u00ba 108/2021. Ades\u00e3o n\u00ba 011/2021 Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os Referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 034/2020. Vig\u00eancia da ATA: 03/02/2022 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, torna p\u00fablico \u00e0 ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  034/2020 oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 034/2020 (PROCESSO N\u00ba  19.05.0050.0002885/2020-46), cujo objeto \u00e9 registro de pre\u00e7o visando  a contrata\u00e7\u00e3o, eventual e futura, de elementos de comunica\u00e7\u00e3o visual,  para atender as demandas do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre, de  acordo com as caracter\u00edsticas construtivas m\u00ednimas indicadas na Ata de  Registro de Pre\u00e7os. Autorizado pelo MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DO ACRE, por meio do aceite atrav\u00e9s do Sistema Integrado de Administra\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais - SIASGnet em 18 de outubro de 2021,  e aceite pela Empresa MULT GRAF INDUSTRIAL EDITORA E COMERCIO LTDA, inscrita sob o CNPJ N\u00b0 10.176.343/0001-65, por meio de  documento, emitido no dia 21 de setembro de 2021, visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o  dos pre\u00e7os nela registrados, com a finalidade de atender as necessidades da Secretaria Municipal de Planejamento e Coordena\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. Programa de trabalho: 04.122.0006.2.006  \u2013 manuten\u00e7\u00e3o das atividades da secretaria de planejamento; Elemento  de despesa:3.3.90.30.00.00; Fonte de recurso: 001; Sendo a referida ades\u00e3o lastreada no Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013  e 9.488/2018, Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, Lei Federal n\u00ba 10.520/2002  aplicando-se subsidiariamente a Lei n\u00ba 8.078/1990. Pl\u00e1cido de Castro - Acre, 22 de Outubro de 2021. Assina: Camilo da Silva (Prefeito). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O DE ATO ADMINISTRATIVO Processo Administrativo: 026/2021 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 01/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a Constru\u00e7\u00e3o do Centro  Administrativo de Pl\u00e1cido de Castro - Ac. O PREFEITO MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela legisla\u00e7\u00e3o em vigor, e em  cumprimento integral da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com vistas a melhor  atender ao interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; CONSIDERANDO o disciplinado pelo art. 5\u00ba, inciso LV da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal, no sentido de que as litigantes, em processo judicial ou administrativo, e aos acusados em geral s\u00e3o assegurados o contradit\u00f3rio e a  ampla defesa, com os meios e recursos a ela inerentes; CONSIDERANDO o disciplinado pelo art. 109, \u00a7 3\u00ba, da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, no sentido de que interposto o recurso ser\u00e1 comunicado aos demais licitantes, que poder\u00e3o impugn\u00e1-lo no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis; CONSIDERANDO o disciplinado pelo art.  49, caput e \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, no sentido de que Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica est\u00e1 autorizada a anular atos do procedimento licitat\u00f3rio, verificada a ocorr\u00eancia de  alguma ilegalidade, sem a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar. RESOLVE, ANULAR todos os atos administrativos praticados ap\u00f3s o dia  14/07/2021(f. 215) em raz\u00e3o na inobserv\u00e2ncia do princ\u00edpio do contradit\u00f3rio e ampla defesa, consignados no pelo art. 5\u00ba, inciso LV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 109, \u00a7 3\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, uma vez que  n\u00e3o foi oportunizado \u00e0s empresas impugnadas no recurso apresentado  nas f. 2114 \u00e0 2150 a devida manifesta\u00e7\u00e3o. Neste passo, retorne-se os autos ao status quo ao do dia, 09/07/2021 (f.  2150), data do encerramento do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso,  nos termos do art. 109, Lei Federal n\u00ba 8.666/93, para que as empresas  impugnadas sejam notificadas, para que, querendo, possam exercer a  ampla defesa e o contradit\u00f3rio, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, conforme entender de direito. Notifique-se ainda todos os licitantes para ci\u00eancia da anula\u00e7\u00e3o da fase  de homologa\u00e7\u00e3o da presente licita\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 49, caput e  \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Por fim, encaminhe o presente termo de anula\u00e7\u00e3o \u00e0 Secretaria de Compras  e Licita\u00e7\u00f5es, Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, e Equipe de Apoio para  tomar as provid\u00eancias legais cab\u00edveis quanto aos presentes autos. Pl\u00e1cido de Castro, 25 de outubro de 2021. Camilo da silva Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO CARTA CONVITE: n\u00ba 012/2021 Processo Administrativo: n\u00ba 055/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 064/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica visando a aquisi\u00e7\u00e3o de material de Gr\u00e1fico, para atender as  necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes ao Munic\u00edpio de  Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa JAQUELINE C. DE OLIVEIRA pessoa  jur\u00eddica, com sede na Rua 11 de mar\u00e7o, n\u00ba 583, Bairro: Placas no munic\u00edpio de Rio Branco - AC, e inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 06.916.063/0001-79. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.39.00.00;  Funcional Program\u00e1tica \u2013 10.301.1012.2114 Fonte De Recursos \u2013 0014; Do Pre\u00e7o: R$ 133.040,00 (cento e trinta e tr\u00eas mil e quarenta reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021; Data da assinatura: 08 de outubro de 2021 Assinam: CAMILO DA SILVA (Prefeito) e JAQUELINE C. DE OLIVEIRA  (Contratada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO CARTA CONVITE: n\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: n\u00ba 055/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 150/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica visando a aquisi\u00e7\u00e3o de material de Gr\u00e1fico, para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes ao Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa A.D.R RODRIGU\u00caS pessoa jur\u00eddica, com  sede na Rua Raimundo Melo, n\u00ba 303, Bairro: Conjunto esperan\u00e7a, Rio Branco - AC, e inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba 39.861.727/0001-07 , representado  neste ato pelo Sr. Alan Diego Ruiz Rodrigues portador do CPF n\u00ba018.206.542-14 e RG n\u00ba 11607319 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.39.00.00;  Funcional Program\u00e1tica \u2013 10.301.1012.2114 Fonte De Recursos \u2013 0014; Do Pre\u00e7o: R$ 21.835,50 (vinte e um mil oitocentos e trinta e cinco reais e cinquenta centavos); Vig\u00eancia: 31/12/2021; Data da assinatura: 08 de outubro de 2021 Assinam: Camilo Da Silva (Prefeito) e Alan Diego Ruiz Rodrigues (Contratada) ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o presencial SRP n\u00ba 023/2021, e considerando que foram cumpridos todos os  pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso XXI da lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto  n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 023/2021, foi ADJUDICADO os seus objetos pelo Pregoeiro dessa Prefeitura, em favor dos  licitantes: V. M. S. SOUZA IMP. E EXP. EIRELI \u2013 ME CNPJ: 38.461.219/0001-60 com os itens 1, 5, 7, 8, 18, 22, 25, 29, 31, 32, 33, 38, 39, 40, 41,  44, 51, 53, 54, 55, 60, 61, 64, 67, 69 e 72; C. M. DA SILVA CNPJ: 22.074.643/0001-12 com os itens 2, 3 , 4, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 19, 20,  24, 26, 26, 28, 35, 36, 37, 43, 52, 58, 59, 62, 63 e 73; CIRURGICA E DIAGNOSTICA IMP. E EXP. LTDA CNPJ: 03.033.345/0001-30 com os itens 6,  21, 34, 56 e 57; J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA CNPJ: 27.896.988/0001-75 com os itens 27, 30, 42, 50, 65, 68; ODONTO PLUS COMERCIO  DE MEDICAMENTOS EIRELI CNPJ: 01.070.964/0001-79 com os itens 45, 46, 47, 48, 49 e 66 vencedores do certame por terem apresentado as  propostas dentro dos padr\u00f5es exigido pelo Edital, ofertando por meio de lances verbais, os menores pre\u00e7os, conforme consta na Ata de julgamento  do certame e relat\u00f3rio de lance, e o disposto no inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02. Publique-se. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 19 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CONTRATO PMPC/AC N\u00ba 095/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 020/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 054.2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, bairro - centro, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo prefeito CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante  denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 095/2021, conforme Processo n\u00ba 054/2021, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Leia-se: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas ocorrer\u00e3o por conta da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Data de assinatura: 19/10/2021. Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CONTRATO PMPC/AC N\u00ba 096/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 020/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 054.2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, bairro - centro, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo prefeito CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante  denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 096/2021, conforme Processo n\u00ba 054/2021, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Leia-se: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas ocorrer\u00e3o por conta da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Data de assinatura: 19/10/2021. Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO  CONTRATO PMPC/AC N\u00ba 097/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 020/2021 PROCESSO ADM. N\u00ba 054.2021 A PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, com sede na Rua Epit\u00e1cio Pessoa, n\u00ba 146, bairro - centro, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  04.076.733/0001-60, neste ato representado pelo prefeito CAMILO DA SILVA, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante  denominado simplesmente CONTRATANTE, resolve modificar unilateralmente o Contrato n\u00ba 097/2021, conforme Processo n\u00ba 054/2021, que se reger\u00e1 pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente, a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas posteriormente e pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Leia-se: CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas ocorrer\u00e3o por conta da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Data de assinatura: 19/10/2021. Camilo da Silva (Prefeito) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo: 008/2021 Ata N\u00ba: 006/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 153/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Combust\u00edveis e Derivados de petr\u00f3leo para suprir a demanda da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Trabalho, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa Auto Posto Fronteira LTDA, pessoa jur\u00eddica, com sede  na Av. Diamantino Augusto de Macedo, n\u00ba 1.219, CEP: 69.928.000, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - Acre, e inscri\u00e7\u00e3o sob o CNPJ n\u00ba 00.761.340/0001-35. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Valor global: R$ 15.148,71 (quinze mil, cento e quarenta e oito reais e setenta e um centavos); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura:19 de outubro de 2021. Assinam: Camilo Da Silva (Prefeito) e Paulo C\u00e9sar da Silva (pela Contratada). "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 GPCS/SEMSA O Prefeito Municipal de Porto Acre (AC), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, notifica e convoca o Senhor MESSIAS DA COSTA CARUTA, servidor  p\u00fablico municipal, matr\u00edcula n\u00ba 051, ocupante do cargo de AGENTE DE SA\u00daDE P\u00daBLICA, a comparecer a esta SECRETAR\u00cdA MUNICIPAL DE  SA\u00daDE DE PORTO ACRE, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, a contar com a data da publica\u00e7\u00e3o deste, para tratar da legaliza\u00e7\u00e3o de assuntos  de seu interesse junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o municipal. O n\u00e3o comparecimento no prazo estipulado implicar\u00e1 na abertura do Processo Administrativo/ Sindic\u00e2ncia por n\u00e3o atender a convoca\u00e7\u00e3o, conforme preceitua o Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Municipais de Porto Acre. Porto Acre \u2013 AC, 25 de outubro de 2021.   Edna da Silva Cuiabano Chaves Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento Portaria/GAB n\u00ba 003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito de Porto Acre \u2013 AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 GPCS/SEMSA O Prefeito Municipal de Porto Acre (AC), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, notifica e convoca o Senhor DAVI CAMPOS SILVA, servidor p\u00fablico municipal, matr\u00edcula n\u00ba 274, ocupante do cargo de AGENTE COMUNITARIO DE SAUDE, a comparecer a esta SECRETAR\u00cdA MUNICIPAL  DE SA\u00daDE DE PORTO ACRE, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas,  a contar com a data da publica\u00e7\u00e3o deste, para tratar da legaliza\u00e7\u00e3o  de assuntos de seu interesse junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o municipal. O n\u00e3o  comparecimento no prazo estipulado implicar\u00e1 na abertura do Processo Administrativo/Sindic\u00e2ncia por n\u00e3o atender a convoca\u00e7\u00e3o, conforme  preceitua o Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Municipais de Porto Acre. Porto Acre \u2013 AC, 25 de outubro de 2021.   Edna da Silva Cuiabano Chaves Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento Portaria/GAB n\u00ba 003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito de Porto Acre \u2013 AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 GPCS/SEMSA O Prefeito Municipal de Porto Acre (AC), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, notifica e convoca a Senhora MARIA DAS DORES LUCIO GADELHA, servidora p\u00fablico municipal, matr\u00edcula n\u00ba 881, ocupante do  cargo de AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE, a comparecer a esta  SECRETAR\u00cdA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PORTO ACRE, no prazo de  48 (quarenta e oito) horas, a contar com a data da publica\u00e7\u00e3o deste,  para tratar da legaliza\u00e7\u00e3o de assuntos de seu interesse junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o municipal. O n\u00e3o comparecimento no prazo estipulado implicar\u00e1  na abertura do Processo Administrativo/Sindic\u00e2ncia por n\u00e3o atender a  convoca\u00e7\u00e3o, conforme preceitua o Estatuto dos Servidores P\u00fablicos  Municipais de Porto Acre. Porto Acre \u2013 AC, 25 de outubro de 2021.   Edna da Silva Cuiabano Chaves Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento Portaria/GAB n\u00ba 003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito de Porto Acre \u2013 AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 GPCS/SEMSA O Prefeito Municipal de Porto Acre (AC), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, notifica e convoca a Senhora ROZA MARIA AUGOSTINHO DE  OLIVEIRA, portadora do RG n\u00ba 269388\u2013 SSP/SP, CPF  n\u00ba 575.666.40259, servidora p\u00fablico municipal, matr\u00edcula n\u00ba 809, ocupante do cargo de  AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE, lota, a comparecer a esta SECRETAR\u00cdA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PORTO ACRE, no prazo de 48  (quarenta e oito) horas, a contar com a data da publica\u00e7\u00e3o deste, para  tratar da legaliza\u00e7\u00e3o de assuntos de seu interesse junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o municipal. O n\u00e3o comparecimento no prazo estipulado implicar\u00e1  na abertura do Processo Administrativo/Sindic\u00e2ncia por n\u00e3o atender a  convoca\u00e7\u00e3o, conforme preceitua o Estatuto dos Servidores P\u00fablicos  Municipais de Porto Acre. Porto Acre \u2013 AC, 25 de outubro de 2021.   Edna da Silva Cuiabano Chaves Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento Portaria/GAB n\u00ba 003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito de Porto Acre \u2013 AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2021 - SRP OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de In- form\u00e1tica, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e  das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser solicitado atrav\u00e9s do  e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no per\u00edodo de 26/10 \u00e0 09/11 de 2021. LOCAL E DATA DE ABERTURA: Sistema Comprasnet (www. comprasgovernamentais.gov.br) dia 10 de novembro de 2021 \u00e0s  10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Porto Acre \u2013 AC, 25 de outubro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007/2021 - SRP OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos Hospitalares e Odontol\u00f3gicos, visando atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e  das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser solicitado atrav\u00e9s do  e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no per\u00edodo de 26/10 \u00e0 09/11 de 2021. LOCAL E DATA DE ABERTURA: Sistema Comprasnet (www. comprasgovernamentais.gov.br) dia 11 de novembro de 2021 \u00e0s  10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Porto Acre \u2013 AC, 25 de outubro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 259/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 078/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2020 PROCESSO N\u00ba 085/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: ODONTO PLUS COM\u00c9RCIO LTDA OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Odontol\u00f3gico), para  atendimento das necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre. VALOR: R$ 905,00 (novecentos e cinco reais). VIG\u00caNCIA: Contada a partir da data de assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073  \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio do Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - PAB, Elemento  de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de  Recursos: 0014.  LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 07 de outubro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (CONTRATANTE) e o Sr. Elissandro de Albuquerque Camelo  pela empresa ODONTO PLUS COM\u00c9RCIO LTDA (CONTRATADA). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 047/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 ---/2021.  Contratada: M. J. FARIAS E CIA LTDA inscrita no CNPJ: 16.786.220/0001-08 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de mesas, cadeiras em madeira e mdf  para, desta  forma, atender as demandas da secretaria de educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de  Porto Walter. Objeto do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 047/2021, com valor  total de R$ 242.000,00 (duzentos e quarenta e dois mil reais). Vig\u00eancia:  12 (dozes) meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes  ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria  de Assist\u00eancia Social com elemento de despesa 4.4.52.00 \u2013 material  permanente. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e M\u00e1rcio de Jesus Farias, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 20 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05/2021 Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o de ruas com meio fio e sarjeta no munic\u00edpio de  Porto Walter \u2013 Acre. Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo  assinado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei  n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas, considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as  exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a Pavimenta\u00e7\u00e3o  de ruas com meio fio e sarjeta no munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre  conforme parceria firmada entre a Prefeitura de Porto Walter e o Minist\u00e9rio da Defesa, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio SICONV N\u00ba 897607/2020/DEFESA, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Presidente e  pela Equipe de apoio referente a Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 04/2021, para  que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo  ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da empresa vencedora do  objeto da seguinte forma: C B S ENGENHARIA LTDA inscrita no CNPJ  n\u00ba 31.687.022/0001-03 que apresentou proposta com menor pre\u00e7o global de R$ 475.267,72 (quatrocentos e setenta e cinco mil, duzentos e  sessenta e sete reais e setenta e dois centavos). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 20 de outubro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 151/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OFICIO/N\u00ba142/1\u00baCT/2021, de 05 de outubro de  2021, bem como OF/GAB/SMCC/N\u00ba.713/2021, de 18 de outubro de 2021;  Considerando o expediente OF\u00cdCIO/N\u00ba.152/1\u00baCT2021, de 20 de  outubro de 2021;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do Conselheiro Tutelar, Jos\u00e9 F\u00e1bio de  Andrade Mello Mac\u00eado, do 1\u00ba Conselho Tutelar, ao munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, via terrestre, para resguardar e acompanhar pessoas em  situa\u00e7\u00e3o de risco ao Acolhimento Institucional no Munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul - Acre, em atendimento par\u00e1grafo \u00fanico do art. 4\u00ba da Lei Federal  8.069/90, no per\u00edodo de 05/10/2021 a 06/10/2021, concedendo-lhe 02  (duas) di\u00e1rias, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 05 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 25 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 152/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTA- DO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a solicita\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, por meio do expediente OF/GAB/ SEGATI/N\u00ba 607/2021, de 15 de outubro de 2021, bem como o MEMO/ GABPRE/N\u00ba 819/2021, de 21 de outubro de 2021;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Prorrogar por 30 (trinta) dias, para o Grupo de Trabalho do Sistema RBdoc apresentar as atividades desenvolvidas e demais objetivos  estabelecidos na Portaria n\u00b0 121, de 13 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 15 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 25 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 146, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 177/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 23618/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  \u00e0 servidora Marilza Oliveira da Silva Santos, matr\u00edcula 22560-1, CPF  138.643.602-00, no cargo de Auxiliar de Escrit\u00f3rio, Grupo 1-C, N\u00edvel III,  Letra M, do Quadro Suplementar de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da  Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I,  II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 147, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 181/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 25114/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o ao  servidor Mauro Coelho Rodrigues, matr\u00edcula 5746-1, CPF 091.346.70220, no cargo de Auxiliar de Escrit\u00f3rio, Grupo 1-C, N\u00edvel I, Letra M, do  Quadro Suplementar de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de  Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,   da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 148, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 190/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 26384/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o ao  servidor Rubens Ferreira de Lima, matr\u00edcula 5568-1, CPF 138.741.87268, no cargo de Motorista, Grupo 1-B, N\u00edvel I, Letra M, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa  e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do  art. 3\u00ba, incisos I, II, III e par\u00e1grafo \u00fanico , da Emenda Constitucional n\u00ba  47, de 5 de julho de 2005, c/c o art. 78, incisos I, II e  III, da Lei Municipal  n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 149, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 196/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 27452/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria do magist\u00e9rio por tempo  de contribui\u00e7\u00e3o ao servidor Francisco Lindolpho de Lima, matr\u00edcula  362260-1, CPF 050.082.472-04, no cargo de Professor P2 25 horas,  Grupo 4-A, N\u00edvel I, Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos  do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19  de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de  julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0  1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 150, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 189/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 26335/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a servidora L\u00facia Maria Cordeiro Santiago, matr\u00edcula 3824-1, CPF 196.300.77272, no cargo de Auxiliar de Escrit\u00f3rio, Grupo 1-C, N\u00edvel II, Letra L, do  Quadro Suplementar de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio  Branco, nos termos do art. 3\u00ba, incisos I, II, III e par\u00e1grafo \u00fanico , da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, c/c o art. 78, incisos I, II e  III,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 151, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 176/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 23614/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria do magist\u00e9rio por tempo de  contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora Bernadete Rocha da Silva Braga, matr\u00edcula  537183-1, CPF 359.721.222-00, no cargo de Professor Coordenador,  Grupo 4-A, N\u00edvel II, Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos  do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de  dezembro de 2003, c/c o art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5  de julho de 2005, c/c  o art. 20, \u00a7 2\u00ba e  art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 152, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 197/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 27618/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  \u00e0 servidora Raimunda Nonata de Souza, matr\u00edcula 19402-1, CPF  339.971.282-00, no cargo de Merendeira, Grupo 1, N\u00edvel I, Letra M, do  Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV,  da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I,  II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 153, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 183/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 25919/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  ao servidor Pedro Mard\u00f4nio Silva Bel\u00e9m, matr\u00edcula 22918-1, CPF  066.652.332-00, no cargo de Escritur\u00e1rio, Grupo 1-C, N\u00edvel II, Letra M,  do Quadro Suplementar de Pessoal em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda  Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e  \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 154, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 178/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 23954/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0  servidora M\u00e1rcia Cristina Cordeiro Lopes Al\u00f3dio, matr\u00edcula 538791-1,  CPF 196.785.762-87, no cargo de Procurador Jur\u00eddico, N\u00edvel VI Especial, Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Procuradoria Geral  do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 3\u00ba, incisos I, II, III e  par\u00e1grafo \u00fanico , da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de  2005, c/c o art. 78, incisos I, II e  III, da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de  dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 155, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 135/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 16481/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora Francisca Elda Laurentino do Nascimento, matr\u00edcula 24856-1, CPF  335.420.822-87, no cargo de Merendeira, Grupo 1, N\u00edvel I, Letra M, do  Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 3\u00ba, incisos I, II, III e par\u00e1grafo  \u00fanico, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, c/c o art.  78, incisos I, II e III, da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 156, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 103/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 12240/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o ao  servidor Ronald Muniz Dantas, matr\u00edcula 4260-1, CPF 021.892.242-68,  no cargo de Auditor Fiscal de Tributos, Grupo 2, N\u00edvel III, Letra I, do  Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as  do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV,  da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I,  II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 157, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 161/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 21116/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  \u00e0 servidora Maria Marli Ferreira da Silva, matr\u00edcula 231100-1, CPF  307.816.982-00, no cargo de Professor P2 25 horas, Grupo 4-A, N\u00edvel  III, Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 3\u00ba, incisos  I, II, III e par\u00e1grafo \u00fanico, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho  de 2005, c/c o art. 78, incisos I, II e III, da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23  de dezembro de 2009 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021   Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 158, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 198/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 27663/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o ao  servidor Mustafa da Silva Anute, matr\u00edcula 11606-1, CPF 123.152.49287, no cargo de Professor P2 25 horas, Grupo 4-A, N\u00edvel III, Letra I, do  Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV,  da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I,  II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021.   Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 159, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 139/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 17550/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por idade \u00e0 servidora Of\u00e9lia  da Silva Queiroz, matr\u00edcula 702907-1, CPF 133.372.622-87, no cargo  de T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio, Grupo 3, N\u00edvel I, Letra D, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rio  Branco, nos termos do art. 20, III, al\u00ednea \u201cb\u201d, e art. 23 da Lei Municipal n\u00ba  1.793, de 2009, c/c art. 1\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 10.887, de 18 de junho  de 2004, por for\u00e7a do comando constitucional previsto no art. 4\u00ba, \u00a7 9\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. Art. 2\u00ba Determinar que sejam os proventos calculados pela m\u00e9dia das  contribui\u00e7\u00f5es, nos termos do art. 23 da Lei Municipal n\u00ba 1.793, de 2009.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 160, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 180/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 25111/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria por invalidez \u00e0 servidora Maria Wasty Dantas Lins, matr\u00edcula 710162-1, CPF 412.212.572-34, no cargo de  Professor, 25 horas, Grupo 4-A, N\u00edvel I, Letra B, do Quadro Permanente  de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 20,  I, art. 21 e art. 23 da Lei Municipal n\u00ba 1.793, de 2009, c/c art. 1\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da  Lei Federal n\u00ba 10.887, de 18 de junho de 2004. Art. 2\u00ba Determinar que sejam os proventos calculados pela m\u00e9dia das  contribui\u00e7\u00f5es, nos termos do art. 23 da Lei Municipal n\u00ba 1.793, de 2009.  Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 161, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 186/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 26026/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o a servidora S\u00f4nia Oliveira da Cunha, matr\u00edcula 538192-1, CPF 706.548.166-20,  no cargo de Enfermeiro 40 horas, Grupo 4-A, N\u00edvel II, Letra I, do Quadro  Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de  Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional  n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 210/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta a Lei n.\u00ba 1.731 de 22 de  dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO o Requerimento encaminhado no dia 14 de outubro  de 2021, por Tchayla Andriele Oliveira da Silva, onde requer a Licen\u00e7a  Pr\u00eamio pelo per\u00edodo de 02 (dois) meses; CONSIDERANDO o PARECER PROJU N\u00ba 114/2021, que subsidiou a  instru\u00e7\u00e3o da possibilidade de concess\u00e3o da licen\u00e7a pr\u00eamio da servidora; RESOLVE: Art. 1.\u00ba AUTORIZAR o afastamento da servidora Tchayla Andriele Oliveira da Silva, Matr\u00edcula Funcional 707156-1, para gozo de licen\u00e7a pr\u00eamio  no per\u00edodo de 02 (dois) meses, a contar do dia 31 de dezembro de 2021  a 28 de fevereiro de 2022; Art. 2.\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e produzir\u00e1 seus efeitos a partir de 10 de dezembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 22 de outubro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA PORTARIA N\u00ba 063/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2n- cia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba. 001/2020, proveniente da Ades\u00e3o n\u00ba. 001/2020, Processo n\u00b0.  0016149-3/2018 Fonte de Recurso 01, que tem por objeto \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Loca\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Inform\u00e1tica,  que visa atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura  Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u201d, que tem como  contratada a empresa C. COM INFORM\u00c1TICA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O COM. E IND\u00daSTRIA LTDA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 016/2021, publicada no di\u00e1rio  oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 13.004, P\u00e1g: n\u00ba 65. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 20 de outubro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria N\u00ba 064/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba.  038/2018, proveniente do Preg\u00e3o SRP n\u00ba. 075/2017, Processo Administrativo n\u00b0. 34335/2017 - SAFRA, Fonte de Recurso 01, que tem por  objeto a \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada na Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Jato de Tinta com Sistema Bulk Ink\u201d, celebrado entre esta Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico- SAFRA e a empresa Dux Com\u00e9rcio Representa\u00e7\u00f5es Importa\u00e7\u00e3o  e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que  trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nos servi\u00e7os  executados, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 015/2021, publicada no di\u00e1rio  oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 12.985, P\u00e1g.: n\u00ba 44. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 25 de outubro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria n\u00ba 066/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00ba.01130033/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 028/2021,  que tem como objeto para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, nos tratores de esteira, p\u00e1s carregadeiras, escavadeiras hidr\u00e1ulicas, tratores  de pneus, colheitadeiras e implementos agr\u00edcolas de diversas marcas  pertencentes \u00e0 frota operacional da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, que tem como  contratada a empresa Automecanica Metal Diesel LTDA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 22 de outubro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria N\u00ba 067/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130031/2021, proveniente da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 02/2021, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04, Processo  Administrativo n\u00ba 28/2021/SAFRA, Fonte de Recurso 01, que tem por  objeto \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas,  personalizados, para atender as demandas da Secretaria Municipal de  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA\u201d, que  tem como contratada a empresa F. Almeida da Silva \u2013 ME. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 25 de outubro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 433, DE 14 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 16145/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 07-03-2016 a 06-03-2021, \u00e0 servidora Sandra da Silva Lima  Costa, matr\u00edcula n\u00ba 705547-03, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  - SEMSA, com in\u00edcio em 01-02-2022 e t\u00e9rmino em 01-05- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0439, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 3676/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de dois meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014, \u00e0 servidora Jucinete do Carmo  Silva Santos matr\u00edcula n\u00ba 9881-01, lotada na Secretaria Municipal de  Finan\u00e7as - SEFIN, com in\u00edcio em 05-10-2021 e t\u00e9rmino em 05-12- 2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 05 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0440, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 1275/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de dois meses referente ao per\u00edodo aquisitivo  01-01-2015 a 01-01-2020, ao servidor Malcolm Teles de Oliveira matr\u00edcula n\u00ba  543011-02, lotada na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 03-11-2021 e t\u00e9rmino em 03-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0441, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 20708/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de nove meses referente aos per\u00edodos aquisitivos 01-06-1992 a 30-07-1997, 01-01-2005 a 31-12-2009 e  01-01-2010 a 31-12-2014 \u00e0 servidora Marilva Silva de Oliveira matr\u00edcula  n\u00ba 7730-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com  in\u00edcio em 01-08-2021 e t\u00e9rmino em 01-05- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0442, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 21123/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2005 a 31-12-2009, \u00e0 servidora L\u00edgia Maria do Nascimento, matr\u00edcula n\u00ba 542840-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 01-10-2021 e t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0443, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 18366/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 02-05-2016 a 01-05-2021, ao servidor Alvaro Miguel Rocha  Soler matr\u00edcula n\u00ba 704238-02, lotada na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 01-10-2021 e  t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0444, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 14785/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 18-03-2016 a 17-03-2021, \u00e0 servidora Irani Bezerra do Carmo  matr\u00edcula n\u00ba 709484-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-12-2021 e t\u00e9rmino em 01-03- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de dezembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0445, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 6423/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 25-06-2012 a 24-06-2017, \u00e0 servidora Layne Lopes da Silva,  matr\u00edcula n\u00ba 703934-02, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-04-2022 e t\u00e9rmino em 01-07- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0446, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 13229/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 11-06-2015 a 10-02-2021, ao servidor Emerson Teodoro da  Silva matr\u00edcula n\u00ba 708861-01, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  SEMSA, com in\u00edcio em 01-12-2021 e t\u00e9rmino em 01-03- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0447, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 12192/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 15-05-2015 a 07-05-2020, \u00e0 servidora Edz\u00f4nia Vasconcelos  de Lima matr\u00edcula n\u00ba 708712-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-02-2022 e t\u00e9rmino em 01-05-2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0448, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TEC- NOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 353/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 16-11-2015 a 16-11-2020, \u00e0 servidora Joice Gon\u00e7alves de  Lima matr\u00edcula n\u00ba 703746-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  - SEMSA, com in\u00edcio em 01-02-2022 e t\u00e9rmino em 01-05- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0449, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 11880/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 11-06-2015 a 10-11-2020, \u00e0 servidora Valcicl\u00e9ia Barbosa da  Silva matr\u00edcula n\u00ba 703914-03, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  SEMSA, com in\u00edcio em 01-12-2021 e t\u00e9rmino em 01-03- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0450, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 17228/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 08-01-2016 a 07-05-2021, \u00e0 servidora Marcio Fernandes  de Amorim, matr\u00edcula n\u00ba 546118-03, lotado na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-10-2021 e t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0451, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 18308/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 13-08-2015 a 11-12-2020, \u00e0 servidora Raissa Pessoa da Silva  matr\u00edcula n\u00ba 709079-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-12-2021 e t\u00e9rmino em 01-03- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de dezembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0452, DE 18 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 17951/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2005 a 01-01-2010, ao servidor Edilson Vieira dos Santos matr\u00edcula n\u00ba 5959-01, lotada na Secretaria Municipal da Zeladoria da  Cidade - SMZC, com in\u00edcio em 05-07-2021 e t\u00e9rmino em 05-10- 2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 05 de julho de 2021.  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 453, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-maternidade n\u00ba 134, de 12 de maio de 2021, da  servidora Maria Rosangela Souza da Mota, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, matr\u00edcula n\u00ba 546180-01, publicada no DOE  n\u00ba 13.065, de 17-06-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...pelo per\u00edodo de 30-03-2021 a 05-10-2021...\u201d   Leia-se: (...) \u201c..pelo per\u00edodo de 30-03-2021 a 25-09-2021...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI      PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 455, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-maternidade n\u00ba 374, de 17 de setembro de 2021,  da servidora Rosimeiry Ribeiro Gon\u00e7alves, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, matr\u00edcula n\u00ba 711009-01, publicada no DOE n\u00ba  13.146, de 14-10-2021. Onde se l\u00ea:  (...) \u201c...pelo per\u00edodo de 31-10-2021 a 08-03-2022...\u201d   Leia-se: (...) \u201c...pelo per\u00edodo de 31-08-2021 a 26-02-2021...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA VALDIVA DE CASTRO DOS SANTOS PORTARIA /UExNC/ N\u00ba.  01 de 20 de outubro de 2021. Maria Cirleuda Ribeiro Geraldino, Gestora da Unidade Educativa Valdiva  de Castro dos Santos no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com os termos da Portaria de Designa\u00e7\u00e3o/GAB/SEME/ N\u00ba2010/2018  de 28 /12/ 2018, pela presente; Resolve: Art 1\u00ba - Designar Francisco Moura de Menezes, como Fiscal de Contratos  e recebedor de materiais e equipamentos desta citada Unidade Educativa. Art 2\u00ba - A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco \u2013 AC, 20 de outubro de 2021. Maria Cirleuda Ribeiro Geraldino Gestora da Unidade Educativa Valdiva de Castro dos Santos ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 366 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 016/2021 Processo n\u00ba 01100162/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes para Realiza\u00e7\u00e3o dos Diagn\u00f3sticos  Laboratoriais. Gestora Titular: Juliane Candido Dapont Matr\u00edcula n\u00ba 713137 Gestor Substituto: Igor Ramon Pereira Gomes Matr\u00edcula: 708668 Fiscal T\u00e9cnico: Jacqueline Maria de Ara\u00fajo Almeida  Matr\u00edcula n\u00ba 704767 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio.  Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013  EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 107/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica Raimundo da Silva Leite. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 107/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 14  passa a ser R$ 25,82 (vinte e cinco reais e oitenta e dois centavo), causando um valor aditivo de R$ 2.747,91 (dois mil, setecentos e quarenta  e sete reais e noventa e um centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0  da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Raimundo da Silva Leite. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 118/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, Raimundo de Souza Pereira. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 118/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 25  passa a ser R$ 30,62 (trinta reais e sessenta e dois centavos), causan- do um valor aditivo de R$ 3.655,45 (tr\u00eas mil, seiscentos e cinquenta e  cinco reais e quarenta e cinco centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7  6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Raimundo de Souza Pereira Data da Assinatura: 23 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 119/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco  Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica Adriana Bruno do Nascimento Duarte Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 119/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do  item 13 passa a ser R$ 30,55 (trinta reais e cinquenta e cinco centavos), causando um valor aditivo de R$ 3.353,25 (tr\u00eas mil, trezentos  e cinquenta e tr\u00eas e vinte e cinco centavos) nos termos do artigo 81,  VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Adriana Bruno do Nascimento Duarte. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 122/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, Matheus Alves Moreno Pinto da Silva. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 122/2019, em decorr\u00eancia  do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 15 passa a  ser R$ 26,59 (vinte e seis reais e cinquenta e nove centavos), causando um  valor aditivo de R$ 3.118,79 (tr\u00eas mil, cento e dezoito reais e setenta e nove  centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Matheus Alves Moreno Pinto da Silva. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 125/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica CETM \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Empresa Terraplanagem e Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quina Eireli. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 125/2019, em decor- r\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 37  passa a ser R$ 30,55 (trinta reais e cinquenta e cinco centavos), causando um valor aditivo de R$ 3.573,78 (tr\u00eas mil, quinhentos e setenta e  tr\u00eas reais e setenta e oito centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da  Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, CETM \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Empresa Terraplanagem e  Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quina Eireli. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 126/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica CETM \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Empresa Terraplanagem e Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quina Eireli. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 126/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 37  passa a ser R$ 30,55 (trinta reais e cinquenta e cinco centavos), causando um valor aditivo de R$ 3.554,43 (tr\u00eas mil, quinhentos e cinquenta  e quatro e quarenta e tr\u00eas centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0  da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, CETM \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Empresa Terraplanagem e  Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quina Eireli. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 162/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica CETM \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Empresa Terraplanagem e Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quina Eireli. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 125/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 37  passa a ser R$ 30,55 (trinta reais e cinquenta e cinco centavos), causando um valor aditivo de R$ 3.455,32 (tr\u00eas mil, quatrocentos e cinquenta e cinco reais e trinta e dois centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7  6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, CETM \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Empresa Terraplanagem e  Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quina Eireli. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Sexto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 033/2020 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Carga Seca Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, Leonardo Alves Moreno Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 224/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 106/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 043/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 033/2020, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 02  passa a ser R$ 35,35 (trinta e cinco reais e trinta e cinco centavos),  causando um valor aditivo de R$ 3.823,52 (tr\u00eas mil, oitocentos e vinte e  tr\u00eas reais e cinquenta e dois centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0  da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Leonardo Alves Moreno. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0. 014/2021. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva em freios a ar de maquinas pesadas, caminh\u00f5es,  com fornecimento de pe\u00e7as. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos  os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 014/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em  favor da licitante: AUTOMECANICA METAL DIESEL LTDA, para o lote  01 com o percentual de desconto 30%.  Rio Branco, 25 de outubro de 2021.  Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EDITAL DE ESTIMATIVA/PEQUISAS DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 \u2013 FGB Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa. a fornecer o or\u00e7amento discriminado abaixo, para  contrata\u00e7\u00e3o de empresa no fornecimento de material permanente (instrumentos musicais e ventiladores de paredes), visando a atender as  necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Respons\u00e1vel pelo Preenchimento: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta pelo e-mail: fgb. contratos@riobranco.ac.gov.br Com Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es s\u00e3o de 05 (cinco) dias  \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E. Hor\u00e1rio de expediente: 08hs \u00e0s  17hs. Local: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil - FGB \u2013 com sede na Rua Luiz Z. da Silva n\u00ba 499, Manoel Juli\u00e3o  - Rio Branco \u2013 AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail:  fgb.contratos@riobranco.ac.gov.br e pelo telefone 3223-5202. Rio Branco - AC, 22 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor Presidente Decreto n\u00ba 820/2021   a. Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o servi\u00e7o. b. Prazo de Entrega: Conforme Cronograma que ser\u00e1 entregue no momento da assinatura do Termo Contratual, podendo haver altera\u00e7\u00f5es  durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato.   c. Validade da Proposta: 60 DIAS d. Local da Entrega: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  Garibaldi Brasil - FGB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS Onde se L\u00ea: Contrato RBTRANS n\u00ba 062/2020 L\u00ea-se: Extrato do Terceiro Termo Aditivo de Prazo do Contrato RBTRANS n\u00ba 062/2020 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 110/2019 \u2013 CPL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2020 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa F. M. TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA.   Do objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceirizados para  apoio t\u00e9cnico e atividades auxiliares, com fornecimento de m\u00e3o de obra  sem fornecimento de material, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de  atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes  e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, bem como nos Terminais Rodovi\u00e1rio, Urbano,  de Integra\u00e7\u00e3o, na manuten\u00e7\u00e3o da sinaliza\u00e7\u00e3o e outros locais necess\u00e1rios a manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria da Cidade de Rio Branco. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 116.039,10 (cento e dezesseis  mil e trinta e nove reais e dez centavos). Da vig\u00eancia: Do dia 01/11/2021 a 30/04/2022. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.060 1.2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); 01.017.202.26.452.0101.2050.0000 (Conserva\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas); Elemento de Despesa: 3.3.90.37.00 (Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra), Fontes de Recursos: 01 (Repasse Prefeitura), 07  (Conv\u00eanio Estado) e 10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Francisco Janio da Costa Aguiar - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS Onde se L\u00ea: Contrato RBTRANS n\u00ba 095/2020 L\u00ea-se: Extrato do Primeiro Termo Aditivo do Contrato RBTRANS n\u00ba  095/2020 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 110/2019 \u2013 CPL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2020 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa F. M. TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA.   Do objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceirizados para  apoio t\u00e9cnico e atividades auxiliares, com fornecimento de m\u00e3o de obra  sem fornecimento de material, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de  atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes  e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, bem como nos Terminais Rodovi\u00e1rio, Urbano,  de Integra\u00e7\u00e3o, na manuten\u00e7\u00e3o da sinaliza\u00e7\u00e3o e outros locais necess\u00e1rios a manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria da Cidade de Rio Branco. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 45.676,80 (quarenta e cinco mil,  seiscentos e setenta e seis reais e oitenta centavos). Da vig\u00eancia: Do dia 02/12/2021 a 02/12/2022. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.060 1.2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); 01.017.202.26.452.0101.2050.0000 (Conserva\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas); Elemento de Despesa: 3.3.90.37.00 (Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra), Fontes de Recursos: 01 (Repasse Prefeitura), 07  (Conv\u00eanio Estado) e 10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Francisco Janio da Costa Aguiar - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato do Contrato n\u00b0. 01130033/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 004 /2021 Processo Administrativo/ Safra n\u00ba 42/2021 Preg\u00e3o Pletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 028/2021 Processo Administrativo/ CPL n\u00ba 123/2021 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria  Municipal de Agricultura e Floresta\u2013 SAFRA, inscrita no CNPJ/MF sob  o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia Transacreana \u2013 Floresta Sul, n\u00ba. 2003, CEP 69.912-290, neste Munic\u00edpio, e  do outro lado a Empresa Automecanica Metal Diesel LTDA, inscrita no  CNPJ sob o n\u00ba. 19.064.790/0001-05, localizada na Rodovia BR 364, n\u00ba  5000, Bairro: Santa Helena, CEP: 69.908-768, Rio Branco/AC, telefones  (68) 3221-1108 E-mail: financeirometeldiesel@gmail.com. Cl\u00e1usula Primeira \u2013 do Objeto Constitui objeto do presente Contrato Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, nos tratores de esteira, p\u00e1s carregadeiras, escavadeiras hidr\u00e1ulicas, tratores de pneus, colheitadeiras e implementos agr\u00edcolas de diversas marcas pertencentes \u00e0 frota operacional  da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico - SAFRA, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia Anexo I do Edital. \u00a71\u00ba Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o n\u00ba 028/2021  e seus anexos, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os e \u00e0 proposta vencedora,  independente de transcri\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba N\u00e3o ser\u00e1 admitida \u00e0 Contratada, na execu\u00e7\u00e3o do contrato subcontratar  os servi\u00e7os, permanecendo a ela a responsabilidade integral pela perfeita  execu\u00e7\u00e3o contratual, cabendo-lhe realizar a supervis\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o das  atividades, bem como responder perante a Contratante pelo rigoroso cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais correspondente ao objeto. Cl\u00e1usula Quinta - do Pre\u00e7o e Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento O pagamento ser\u00e1 efetuado, mensalmente, pela SAFRA, at\u00e9 o 30\u00ba (trig\u00e9simo) dia ao da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da  Nota Fiscal/Fatura, devidamente atestada pelo setor competente. A SAFRA pagar\u00e1 \u00e0 empresa pelos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra efetivamente executados nas m\u00e1quinas e equipamentos, o valor da hora multiplicado pela quantidade de horas trabalhadas, independentemente do tempo  que a empresa contratada demore a executar os servi\u00e7os. A SAFRA pagar\u00e1 tamb\u00e9m, as pe\u00e7as componentes e acess\u00f3rios, efetivamente utilizada na manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, ap\u00f3s a confer\u00eancia das Ordens de Servi\u00e7os e apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal de material devidamente discriminada inclusive indicando os descontos, assim  como acompanhada da nota fiscal de proced\u00eancia das pe\u00e7as. Cl\u00e1usula Sexta \u2013 Forma de Fornecimento Fornecimento parcelado, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo  crit\u00e9rio de menores pre\u00e7os, nos locais indicados pela Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA). Cl\u00e1usula S\u00e9tima - do Valor do Contrato O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.263.994,00 (um milh\u00e3o duzentos e sessenta e tr\u00eas mil novecentos e noventa e quatro reais), seu  pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. Cl\u00e1usula Oitava \u2013 da Vig\u00eancia e Prazo de Execu\u00e7\u00e3o do Contrato A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua  assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos  per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a  verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o  na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba.  8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto.   A empresa dever\u00e1 iniciar os servi\u00e7os a partir do recebimento da ordem  de servi\u00e7o e entrega. Cl\u00e1usula D\u00e9cima Nona - da Despesa  As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 01 .014.001.20.605.0401.1057.0000, Elementos de Despesas: 33.90.30.0000  e 33.90.39.0000 - Fonte de Recursos \u2013 01 (Recurso pr\u00f3prio).  Data da Assinatura: Rio branco \u2013 Ac, 22 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013  CONTRATATE e Elecilda Garcia Rodrigues - Automecanica Metal  Diesel  \u2013 LTDA CONTRATADA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 060/2021 \u2013 CPL 02/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 060/2021 \u2013 CPL  02/PMRB, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da  estrutura administrativa e t\u00e9cnica da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as  - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC, em favor da empresa F M TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba. 20.345.453/000167, vencedora dos itens 01 com valor de R$ 943.987,20 (novecentos e  quarenta e tr\u00eas mil novecentos e oitenta e sete reais e vinte centavos),  item 02 com valor de R$ 2.201.284,80 (dois milh\u00f5es, duzentos e um mil,  duzentos e oitenta e quatro reais e oitenta centavos) e item 03 com valor  de R$ 94.499,88 (noventa e quatro mil quatrocentos e noventa e nove  reais e oitenta e oito centavos). Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 031/2021  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de  abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas de combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico e  etiqueta com tecnologia RFID (ou similar). Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos itens (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail: apcc.segati@ riobranco.ac.gov.br Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 12/11/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da Diretoria de Gest\u00e3o Administrativa, sito a Rua Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: apcc.segati@riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-7841         Rio Branco, 25 de outubro de 2021.      Edvilson Moura da Silva Diretor de Gest\u00e3o Administrativa Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o  - SEGATI Decreto n\u00ba. 059/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO - CONTRATO SEME N\u00ba 028/2021 PROCESSO N\u00ba 211/2020\u2013 CEL/PMRB TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 237/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  firma R. M. TERRAPLANAGEM E COM\u00c9RCIO LTDA, doravante denomi- nada simplesmente CONTRATADA, perante as testemunhas abaixo firmadas, pactuam o presente contrato, doravante denominado processo. O presente contrato ser\u00e1 regido de conformidade pela Lei Federal N. \u00ba 8.666/93,  e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto a Prorroga\u00e7\u00e3o  de prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, bem como o Reajuste do 1\u00ba Aniversario do CONTRATO/SEME/N\u00ba. 028/2021 \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL MARIA IZALIZ CORREIA  TEIXEIRA, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, de acordo com  Justificativa do Gestor e da Autoridade Competente, anexa que passa a  fazer parte integrante e insepar\u00e1vel deste instrumento e com fundamenta\u00e7\u00e3o legal 57, inciso II e art. 65 \u00a78\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O prazo vig\u00eancia do contrato fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias, com a vig\u00eancia de 01 de novembro de  2021 at\u00e9 o dia 30 de dezembro de 2021. A Execu\u00e7\u00e3o fica prorrogada por  mais 60 (sessenta) dias, com a vig\u00eancia de 08 de outubro de 2021 at\u00e9 o  dia 06 de dezembro de 2021. Mediante fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 57,  inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO REAJUSTE: O contrato ter\u00e1 reajuste do 1\u00ba Anivers\u00e1rio no valor de  R$ 3.302,54 (tr\u00eas mil, trezentos e dois reais e cinquenta e quatro centavos) com base no \u00cdndice Nacional da Constru\u00e7\u00e3o Civil \u2013 INCC/FGV e  de acordo com a clausula 6\u00ba do contrato, conforme planilha de reajuste  encaminhada por meio do OFICIO N\u00ba 1903/2021/GAB/SEINFRA e Justificativa da Autoridade Competente, com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 65,  \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO VALOR DO CONTRATO REAJUSTADO: O valor do Contrato inicial  \u00e9 de R$ 47.518,51 (quarenta e sete mil, quinhentos e dezoito reais e cinquenta e um centavos). Ter\u00e1 reajuste no valor de R$ 3.302,54 (tr\u00eas mil,  trezentos e dois reais e cinquenta e quatro centavos) e passar\u00e1 a ser de R$  50.821,05 (cinquenta mil, oitocentos e vinte e um reais e cinco centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas correr\u00e3o na conta da  dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento no Programa de Trabalho: 013.003.1046.0000  (Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma da Rede F\u00edsica da Pr\u00e9-Escola). Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 (Obras e Instala\u00e7\u00f5es). Fonte de Recurso: 01 - RP. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas, naquilo que n\u00e3o conflita com o presente aditamento, e  s\u00e3o por este ratificadas. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO: O CONTRATANTE providenciar\u00e1  a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente instrumento e de seus aditamentos  no DOE, at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura,  nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93. FORO: O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca da Capital do  Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do  que aqui ficou estipulado, lavrou-se o presente termo com 03 (tr\u00eas) vias  de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas  partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram.  Rio Branco - AC, 06 de outubro 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Ant\u00f4nio Marazona De Souza  Representante legal da Contratada R. M. TERRAPLANAGEM E COM\u00c9RCIO LTDA  CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA JUSTIFICATIVA DE DISPENSA DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Funda\u00e7\u00e3o Pio XII Hospital Do  Amor - Instituto De Preven\u00e7\u00e3o Rio Branco -Ac. Objeto: O aux\u00edlio na preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de mama entre as mulheres,  podendo ser destinado para compra de materiais e medicamentos que  se fizerem necess\u00e1rios. Modalidade: Termo de Fomento. Fundamento Legal: Com base no que exp\u00f5em o dispositivo do Art. 29,  da Lei n\u00ba 13.019 de 31 de julho de 2014, e suas respectivas altera\u00e7\u00f5es,  atrav\u00e9s da Lei 13.204 de 14 de dezembro de 2015. Justificativa: Por se tratar de Emenda Parlamentar, dessa forma, ser\u00e1  celebrado o referido termo sem chamamento p\u00fablico. Programa de Trabalho: 01.011.602.10.301.0203.2293.0003 (Hospital do  Amor \u2013 Instituto de Preven\u00e7\u00e3o). Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00 (Contribui\u00e7\u00f5es) Fonte de Recurso: 01 RP Local e Data: Rio Branco \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: O Sr. Sebasti\u00e3o Bocalom Rodrigues \u2013 Prefeitura Municipal de Rio Branco, Sra. Sheila Andrade Vieira \u2013 Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, e o Sr. Henrique Duarte Prata \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Pio XII Hospital Do Amor Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 08/2021 PROCESSO n\u00ba 132/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 007/2021 DOS DETENTORES DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS, DOS ITENS DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 007/2021 1) Pessoa F\u00edsica: Dami\u00e3o Alves de Souza, inscrito no CPF sob n\u00ba. 117.393.803-63 e RG n\u00ba. 987477 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua 12  de Outubro n\u00ba 249, Bairro Belo Jardim I, Rio Branco, contato:(68) 99224-9810, doravante denominada CONTRATADO. 2) Pessoa F\u00edsica:  Milton Ferreira da Costa, inscrito no CPF sob n\u00ba.339.839.762-04 e RG n\u00ba. 208.740 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua  Cruzeiro do Sul n\u00ba 466, Bairro Vila Betel II, Rio Branco, contato:(68) 99972-2154, doravante denominada CONTRATADO. 3) Pessoa F\u00edsica: Francisco Helder Rodrigues de Souza, inscrito no CPF sob n\u00ba. 339.435.424-72 e RG n\u00ba. 156772 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua Formosa n\u00ba 399, Bairro Nova Esta\u00e7\u00e3o, Rio Branco, contato:(68) 99946-3650, doravante denominada CONTRATADO. 4) Pessoa F\u00edsica: Evandro de G\u00f3es Silva, inscrito no CPF sob n\u00ba. 564.318.562-87 e RG n\u00ba. 250080 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua  Cearense n\u00ba 263, Seis de Agosto, Rio Branco, contato:(68) 99986-8702, doravante denominada CONTRATADO. 5) Empresa: Coterma Constru\u00e7\u00f5es e Terraplanagem LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 34.716.050/0001-91, com sede na Via  Chico Mendes, n\u00ba 2307A, em Rio Branco, neste ato representado pelo senhor, Ildefonso Fernandes Filho Neto, inscrita no CPF sob o n\u00ba.431.853.779-34,  e RG n\u00ba 2128094 \u2013 SSP/AC, residente na Cidade de Rio Branco \u2013 AC, contato: (68) 99985-4434, doravante denominada CONTRATADO. 6) Empresa: M e C Braga - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 36.076.656/0001-35, com sede na Rua Cedro n\u00ba 164, Loteamento Novo Horizonte, em Rio Branco, neste ato representado pelo senhor, Jorge Paulo Braga de Menezes, inscrita no CPF sob o n\u00ba.232.551.29249, e RG n\u00ba 0170020 \u2013 SSP/AC, residente na Cidade de Rio Branco \u2013 AC, contato: (68) 99975-2969, doravante denominada CONTRATADO. 7) Empresa: Aba Constru\u00e7\u00f5es e Terraplanagem LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 14.554.275/0001-81, com sede na Tv. Apolo, n\u00ba 886, Bairro Taquari, em Rio Branco, neste ato representado pelo senhor, Carlos Eduardo Zotelle Vasconcelos, inscrita no CPF sob o n\u00ba 886.683.39249, e RG n\u00ba 407981 \u2013 SSP/AC, residente na Cidade de Rio Branco \u2013 AC, contato: (68) 99989-0307, doravante denominada CONTRATADO. 8) Pessoa F\u00edsica: Ant\u00f4nio Francisco da Silva Amorim, inscrito no CPF sob n\u00ba. 605.566.172-15 e RG n\u00ba. 0282205 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado  na Estrada Floresta n\u00ba 593, Bairro Novo Horizonte, Rio Branco, contato:(68) 99972-8868, doravante denominada CONTRATADO. 9) Pessoa F\u00edsica: Silas da Silva Soares, inscrito no CPF sob n\u00ba. 617.230.612-04 e RG n\u00ba. 0300720 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado na Rua Nossa  Senhora de F\u00e1tima, n\u00ba 452, Bairro Taquari, Rio Branco, contato:(68) 99984-7265, doravante denominada CONTRATADO. 10) Pessoa F\u00edsica: Ronaldo Borges do Nascimento, inscrito no CPF sob n\u00ba. 696.932.932-15 e RG n\u00ba. 296505 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado na  Rua Jo\u00e3o Lopes, n\u00ba 72, Bairro Valdemar Maciel, Rio Branco, contato:(68) 99215-5301, doravante denominada CONTRATADO. 11) Pessoa F\u00edsica: Aldeniza Vieira da Silva, inscrito no CPF sob n\u00ba. 533.084.412-68 e RG n\u00ba. 10219617 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado na Travessa Jardim, n\u00ba 10, Bairro Jardim I, Rio Branco, contato:(68) 99958-9100, doravante denominada CONTRATADO. 12) Empresa: AZ Com\u00e9rcio, Servi\u00e7o e Representa\u00e7\u00f5es Imp. Exp. LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 08.078.762/000112, com sede na Rua Ema, n\u00ba 04, Conjunto Ouricuri, em Rio Branco, neste ato representado pelo senhor, S\u00f3stenes da Silva Taumaturgo, inscrita  no CPF sob o n\u00ba.580.835.372-68, e RG n\u00ba 274.498 \u2013 SSP/AC, residente na Cidade de Rio Branco \u2013 AC, contato: (68) 3228-6851/99931-0217,  doravante denominada CONTRATADO. 13) Pessoa F\u00edsica: Luiz Carlos Viana Fontenele, inscrito no C PF sob n\u00ba. 483.751.792-72 e RG n\u00ba. 144.824 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Ramal do Garapeiro, n\u00ba 1223, Vila Benfica, Rio Branco, contato:(68) 99941-6434, doravante denominada CONTRATADO. 14) Pessoa F\u00edsica: Thaynan Barros Tavares, inscrito no CPF sob n\u00ba. 017.201.842-08 e RG n\u00ba. 10040080 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Rua  das Palmares, n\u00ba 306, Rio Branco, contato:(68) 99902-2484, doravante denominada CONTRATADO. 15) Pessoa F\u00edsica: Ednaira Campos Raulino, inscrito no CPF sob n\u00ba. 966.101.582-15 e RG n\u00ba. 10492763 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Rua 11  de mar\u00e7o, n\u00ba 481, Bairro Placas, Rio Branco, contato:(68) 99943-2443/99928-4242, doravante denominada CONTRATADO. 16) Pessoa F\u00edsica: Helder de Freitas Moreira, inscrito no CPF sob n\u00ba. 307.852.602-00 e RG n\u00ba. 174.935 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Rua Ari  Rodrigues, n\u00ba 245, Bairro Abra\u00e3o Alab, Rio Branco, contato:(68) 99978-8056, doravante denominada CONTRATADO. 17) Pessoa F\u00edsica: Jos\u00e9 Rodrigues de Lima, inscrito no CPF sob n\u00ba. 058.304.432-87 e RG n\u00ba. 094509 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Rua Jos\u00e9  Maria Rios, n\u00ba 59, Bairro Santa Quit\u00e9ria, Rio Branco, contato:(68) 98409-9296, doravante denominada CONTRATADO. 18) Pessoa F\u00edsica: Renata da Silva Rabelo, inscrito no CPF sob n\u00ba. 019.342.632-30 e RG n\u00ba. 11500123 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Rua  Francisco Xavier, n\u00ba 395, Bairro Jo\u00e3o Eduardo, Rio Branco, contato:(68) 99929-0262, doravante denominada CONTRATADO. 19) Pessoa F\u00edsica: Rosicleudo Batista da Silva, inscrito no CPF sob n\u00ba. 444.060.452-87 e RG n\u00ba. 0241580\u2013 SSP/AC, residente e domiciliado no  Jo\u00e3o Eduardo I, Tv. Ana Neri n\u00ba 236, Bairro Jo\u00e3o Eduardo I, Rio Branco, contato:(68) 99975-7877, doravante denominada CONTRATADO. 20) Pessoa F\u00edsica: Gleidiane Mota Pereira, inscrito no CPF sob n\u00ba.025.510.592-40 e RG n\u00ba 1115818-2.  \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Estrada  da Sobral n\u00ba 2733, Bairro Airton Sena, Rio Branco, contato:(68) 99960-8077, doravante denominada CONTRATADO. 21) Pessoa F\u00edsica: Edmilson Vieira da Silva, inscrito no CPF sob n\u00ba. 112.929.542-72 e RG n\u00ba 101495.  \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Estrada  da Sobral n\u00ba 2733, Bairro Airton Sena, Rio Branco, contato:(68) 99974-5658, doravante denominada CONTRATADO. 22) Pessoa F\u00edsica: Leandro Vieira de Souza, inscrito no CPF sob n\u00ba. 830.588.422-87 e RG n\u00ba 372234 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Tv Rio  branco, n\u00ba 28, Bairro Vila Acre, Rio Branco, contato:(68) 99942-2234, doravante denominada CONTRATADO. 23) Pessoa F\u00edsica: Jos\u00e9 Cez\u00e1rio Correia de Sales, inscrito no CPF sob n\u00ba. 795.859.902-10 e RG n\u00ba 396503 \u2013 SSEPC/AC, residente e domiciliado  Ramal Bom Jesus, Km 04, Vila Acre, Rio Branco, contato:(68) 99913-0518, doravante denominada CONTRATADO. 24) Pessoa F\u00edsica: Adriano Jos\u00e9 Soares, inscrito no CPF sob n\u00ba. 928.135.262-15 e RG n\u00ba 1045795-0 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Av. Estado  do Acre, n\u00ba 16, Bairro Aeroporto elho, Rio Branco, contato:(68) 99234-9751/99948-7835, doravante denominada CONTRATADO. 25) Pessoa F\u00edsica: Juliana da Silva Cardoso, inscrito no CPF sob n\u00ba. 037.919.032-09 e RG n\u00ba 12737410 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado Rua  Amoty Pascoal, n\u00ba 247, Bairro Rui Lino II, Rio Branco, contato:(68) 99979-9578 doravante denominada CONTRATADO. 26) Pessoa F\u00edsica: Alan Joel Soares, inscrito no CPF sob n\u00ba. 901.198.352-15 e RG n\u00ba 10247599 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado no Ramal Canil,  Tv Raimundo Rosa n\u00ba 52, Polo Benfica, Rio Branco, contato:(68) 99997-4788, doravante denominada CONTRATADO. 27) Pessoa F\u00edsica: Maria de C\u00e9lia da Silva Amorim, inscrito no CPF sob n\u00ba. 665.941.112-72 e RG n\u00ba 10368825 \u2013 SSP/AC, residente e domiciliado  Rua Dromed\u00e1rio, n\u00ba 48, Bairro Ilson Ribeiro, Rio Branco, contato:(68) 99993-4041, doravante denominada CONTRATADO. 28) Empresa: ECAM Empreendimentos Eireli, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba. 30.096.817/0001-76, com sede na Rua  do Divisor n\u00ba 662, Bairro Eldorado, em Rio Branco, neste ato representado pelo senhor, Marcelo Oliveira da Silva, inscrita no CPF sob o n\u00ba.  929.741.712-49, e RG n\u00ba 10390880 \u2013 SSP/AC, residente na Cidade de Rio Branco \u2013 AC, contato: (68) 99944-0459, doravante denominada CONTRATADO. 29) Empresa: F A M Chaves EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba.20.876.834/0001-72 , com sede na Estrada do Calafate  n\u00ba 965, Sala 03, Bairro Nova Esperan\u00e7a, em Rio Branco, neste ato representado pelo senhor, Francisco Adonai Maia Chaves, inscrita no CPF  sob o n\u00ba 215.738.242-91 e RG n\u00ba 117302 \u2013 SSP/AC, residente na Cidade de Rio Branco \u2013 AC, contato: (68) 99239-4994, doravante denominada  CONTRATADO. Assinam: Joabe Lira de Queiroz \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, Wellington Divino Chaves de Souza \u2013 pela  Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, e pelas empresas e Pessoa F\u00edsica; Dami\u00e3o Alves de Souza, Milton Ferreira da Costa,  Francisco Helder Rodrigues de Souza, Evandro de G\u00f3es Silva, Coterma Constru\u00e7\u00f5es e Terraplanagem LTDA, M e C Braga, ABA Constru\u00e7\u00f5es e  Terraplanagem LTDA, Ant\u00f4nio Francisco da Silva Amorim, Silas da Silva Soares, Ronaldo Borges do Nascimento, Aldeniza Vieira da Silva, AZ  Com\u00e9rcio, Servi\u00e7o e Rep. Imp. E Exp. LTDA, Luiz Carlos Viana Fontenele, Thaynan Barros Tavares, Ednaira Campos Raulino, Helder Freitas  Moreira, Jos\u00e9 Rodrigues de Lima, Renata da Silva Rabelo, Rosicleudo Batista da Silva, Gleidiane Mota Pereira, Edmilson Vieira da Silva, Leandro  Vieira de Souza, Jos\u00e9 Cez\u00e1rio Correia de Sales, Jos\u00e9 Adriano Soares, Juliana da Silva Cardoso, Alan Joel Soares, Maria de C\u00e9lia da Silva Amorim,  Ecam Empreendimentos Eireli, F A M Chaves EPP. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 070/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis, com o objetivo de atender aos alunos do  Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEE, PNAEC e PNAEJA), Centro de Multimeios, Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o, Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens (PROJOVEM), da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, para atender a Rede Municipal de Ensino e Setores  Administrativos, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 09 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 26 de outubro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  903914 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013  CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 049/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Notebooks para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 10 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 26 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  904013 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 25 de outubro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 021/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o TOCO, com condutor. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data da Abertura: 22/11/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 27/10/2021 a 19/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba  411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 25 de outubro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE RODRIGUES ALVES \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA PROVENIENTE DO EDITAL N\u00b0 001/2021 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 036/2021, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 Considerando a necessidade de dar continuidade ao processo seletivo simplificado \u2013 edital 001/2021, para a contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores, a Prefeitura do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves \u2013 Acre, CONVOCA os candidatos abaixo relacionados, aprovada e classificada no Processo  Seletivo Simplificado que comp\u00f5e o Cadastro de Reserva da Escola \u00e0 comparecer durante os dias 26 e 27 de outubro de 2021 na Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio das 08:00 as 12:00 horas e das 13:00 as 17:00 horas, localizada na Avenida S\u00e3o Jos\u00e9, 659, Centro, neste  munic\u00edpio, para assinatura de contrato mediante ao cargo concorrido, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico:  Para a assinatura do contrato, o candidato dever\u00e1 fornecer fotoc\u00f3pias em 02 (duas) vias, da documenta\u00e7\u00e3o que comprove: a) Ser brasileiro nato, naturalizado ou cidad\u00e3o beneficiado pelo Decreto n\u00ba 70.436 de 18/04/72; b) Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; c) Estar em dia com o servi\u00e7o militar (para os candidatos do sexo masculino); d) Escolaridade atrav\u00e9s de Certificado ou Diploma, Declara\u00e7\u00e3o (para quem est\u00e1 cursando o 5\u00ba Per\u00edodo de Pedagogia) conforme exig\u00eancia do cargo  ao qual concorre (autenticado); e) Aptid\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio do cargo (original); f) Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo (observar o disposto no artigo 37, inciso XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). Al\u00e9m dos documentos comprobat\u00f3rios citados no item anterior, o candidato dever\u00e1 entregar, tamb\u00e9m em 02 (duas) c\u00f3pias:  a) Carteira de trabalho; b)  Pis/Pasep; c) Comprovante de endere\u00e7o; d) Certid\u00e3o de Pessoa F\u00edsica (CPF); e) Registro Geral (RG); f) Documenta\u00e7\u00e3o pessoal dos filhos menores de 14 anos. 25 de outubro de 2021 JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal  "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 624, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de  Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 05 (Cinco) di\u00e1rias a servidora Maria Francisca Vaz da Silva, para custeio de despesas em viagem de estadia em Rio Branco para  participar do Sistema de Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, nos dias 25/10/2021 a 30/10/2021. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 625, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de  Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (Quatro) di\u00e1rias a servidora Francilene Ara\u00fajo de Meneses, para custeio de despesas em viagem de estadia em Rio Branco  para levar certificados e hist\u00f3ricos das escolas da Zona Rural na Divis\u00e3o de Registro Escolar (DIRE), e a mesma ficar\u00e1 junto com a equipe  para  an\u00e1lise  dos documentos  acima citados e recebendo instru\u00e7\u00f5es relacionadas as documenta\u00e7\u00f5es Escolares, nos dias 25/10/2021 a 30/10/2021. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se;  e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em exerc\u00edcio ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 03/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos  do processo licitat\u00f3rio n\u00ba 052/2021 em refer\u00eancia, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares (M\u00f3dulos Sanit\u00e1rios) no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus Estado do Acre, para atender as metas previstas  no Conv\u00eanio n\u00ba 154/2019/FUNASA/SANTA ROSA DO PURUS e SICONV n\u00ba 888905/2019, que entre si celebram a FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE  SA\u00daDE- FUNASA e o MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC na modalidade MELHORAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES \u2013 MSD, para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, de acordo com os projetos elaborados, em atendimento a solicita\u00e7\u00e3o  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, atrav\u00e9s do Of\u00edcio Sec. Sa\u00fade n\u00ba40/2021, datado em 24 de junho de 2021. O Prefeito Municipal  de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre resolve: HOMOLOGAR em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICA junto a CPL/PMSRP- AC seu objeto a licitante vencedora do certame, a saber: a empresa Dias & Soares Construtora LTDA, representado  pelo Senhor Airton Dias da Costa, como vencedora no LOTE \u2013 I, com o valor global de R$ 475.115,68 (quatrocentos e setenta e cinco mil cento e  quinze reais e sessenta e oito centavos), sendo os recursos oriundos do Programa de Trabalho: 009.02-10.301.2349.1140.0000 \u2013 Implanta\u00e7\u00e3o de  Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares, Elemento de Despesa: 44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte de Recursos: 0006 e 0014. Santa Rosa do  Purus Estado do Acre, em 25 de outubro de 2021.  Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1, CPF: N\u00ba 953.346.292-20,  Prefeito Municipal em exerc\u00edcio. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O. TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 04/2021.Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio n\u00ba 053/2021 em refer\u00eancia, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares (M\u00f3dulos Sanit\u00e1rios) no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus Estado do Acre, para atender as metas previstas no Conv\u00eanio n\u00ba 015/2019/ FUNASA/SANTA ROSA DO PURUS e SICONV n\u00ba 882548/2019, que entre si celebram a FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE SA\u00daDE- FUNASA e o MUNIC\u00cdPIO  DE SANTA ROSA DO PURUS/AC na modalidade MELHORAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES \u2013 MSD, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, de acordo com os projetos elaborados, em atendimento a solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento,  atrav\u00e9s do Of\u00edcio Sec. Sa\u00fade n\u00ba 39/2021, datado em 24 de junho de 2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus, Estado do Acre resolve: HOMOLOGAR em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICA junto a CPL/PMSRP- AC seu objeto a licitante vencedora  do certame, a saber: a empresa PINVEX PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, representado pelo Senhor Messias Ant\u00f4nio da Silva, como vencedora no  LOTE \u2013 I, com o valor global de R$ 270.406,00 (duzentos e setenta mil quatrocentos e seis reais), sendo os recursos oriundos do Programa de Trabalho:  009.02-10.301.2349.1140.0000 \u2013 Implanta\u00e7\u00e3o de Melhorias Sanit\u00e1rias Domiciliares, Elemento de Despesa: 44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; Fonte  de Recursos: 0006 e 0014. Santa Rosa do Purus Estado do Acre, em 25 de outubro de 2021.  Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1, CPF: N\u00ba 953.346.292-20,  Prefeito Municipal em exerc\u00edcio. "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O COORDENA\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS EJA A PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablica a 7\u00b0 CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos  aprovados no Processo Seletivo Edital n\u00b001/2021, PELO nome, pontua\u00e7\u00e3o e escolas destinadas \u00e0 Forma\u00e7\u00e3o de Cadastro de Reserva para a Contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor do 1\u00b0 Segmento (1\u00aa a 4\u00aa) do Ensino Fundamental na Modalidade da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) \u2013 Zona  Urbana e Rural \u2013 N\u00edvel M\u00e9dio. Edital n\u00b001/2021- Processo Seletivo 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O:  2. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O Para entrega de documentos, o candidato dever\u00e1 comparecer at\u00e9 o dia 03 de novembro de 2021, das 07h30 min \u00e1s 17h 00min, a Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o situado na Rua: Cel. Juv\u00eancio de Menezes, 276 Centro. Tarauac\u00e1, 22 de outubro de 2021. MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 013/2021 "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO LEI MUNICIPAL N\u00b0 1116 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Corre\u00e7\u00e3o do Piso Salarial dos Profissionais do Ensino P\u00fablico Municipal da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Munic\u00edpio de Xapuri e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI, Estado do Acre no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, FA\u00c7O SABER,  que a C\u00e2mara Municipal de Vereadores, APROVOU e eu SANCIONO a seguinte LEI. Art. 1\u00ba. O artigo 8\u00ba da Lei Municipal de 25 de junho de 2019 passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: .... Art. 8\u00ba. A reda\u00e7\u00e3o do Art. 46 da Lei Municipal n\u00ba 873 de 16 de fevereiro de 2016, passara a vigorar com a seguinte altera\u00e7\u00e3o: .... Art. 46 \u2013 O valor do Piso Salarial dos Professores do Magist\u00e9rio refer\u00eancia inicial (I) da carreira (N\u00edvel A) ser\u00e1 de R$ 1.803,90 (hum mil e oitocentos  e tr\u00eas reais e noventa centavos) Art. 2\u00ba . Os valores devidos dos per\u00edodos de 2020 e 2021 em rela\u00e7\u00e3o a n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o do piso salarial nacional referente \u00e0s 25 horas ser\u00e3o devidamente compensados at\u00e9 o final de 2021. Art. 3\u00ba . A tabela referente ao piso salarial dos professores 25h fica alterada, passando a vigorar a tabela salarial constante no Anexo I desta Lei. Art. 4\u00ba . A tabela que trata o Art. 3\u00ba desta Lei ser\u00e1 ajustada de acordo com os ajustes da Lei n\u00ba 11.738 que trata do Piso Nacional de Magist\u00e9rio,  proporcionalmente as horas trabalhadas, atrav\u00e9s de decreto municipal. Art. 5\u00ba . Fica revogada a Lei Municipal n\u00ba 1105 de 29 de junho de 2021, desde sua origem por est\u00e1 em desacordo com a Lei complementar n\u00ba 173/2020.  Art. 6\u00ba. Revoga-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Xapuri \u2013 Acre, em 19 de outubro de 2021. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito Municipal ANEXO - I ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio, torna p\u00fablico para os interessados, que realizar\u00e1 o certame, abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 046/2021. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para fornecimento de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio pick-up tipo Caminhonete, cabine  dupla, com motorista, ano e modelo de fabrica\u00e7\u00e3o a partir de 2018, 04 portas, capacidade para 05 passageiros, ar-condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica,  capacidade de carga acima de 1.000 kg, tra\u00e7\u00e3o 4x4, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Xapuri-Acre. 8. CONDI\u00c7\u00d5ES DO TERMO DE REFER\u00caNCIA. Onde se l\u00ea:  8.3. A Secretaria Municipal de Sa\u00fade far\u00e1 a vistoria procedendo \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do ve\u00edculo, caso a/ou mesma (o) n\u00e3o esteja apto ser\u00e1 dado o  prazo de 24 (vinte e quatro) horas para o proponente apresentar outro equipamento com as mesmas especifica\u00e7\u00f5es, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 convocado  o primeiro suplente e assim sucessivamente.  8.4 - Ficar\u00e1 a cargo da CONTRATADA o transporte at\u00e9 o local onde os  ve\u00edculos Pesados e Leves ser\u00e3o vistoriados. O transporte do local vistoriado at\u00e9 a frente do lugar onde ser\u00e1 executado o servi\u00e7o tamb\u00e9m ficar\u00e1  a cargo da CONTRATADA. 8.5 - O proponente dever\u00e1 apresentar comprovante de documento de  propriedade ou venda, reconhecida firma em cart\u00f3rio. Leia-se: 8.3. A Secretaria Municipal de Sa\u00fade far\u00e1 a vistoria procedendo \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do ve\u00edculo, caso a/ou mesma (o) n\u00e3o esteja apto ser\u00e1  dado o prazo de 24 (vinte e quatro) horas para o proponente apresentar  outro ve\u00edculo com as mesmas especifica\u00e7\u00f5es, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 convocado o primeiro suplente e assim sucessivamente. 8.4 - Ficar\u00e1 a cargo da CONTRATADA o transporte at\u00e9 o local onde o  ve\u00edculo ser\u00e1 vistoriado. 8.5 - O licitante dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia de instrumento jur\u00eddico id\u00f4neo  capaz de provar a propriedade ou a posse l\u00edcita do ve\u00edculo, nos termos  da legisla\u00e7\u00e3o civil, a exemplo dos contratos de financiamento e/ou aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, arrendamento mercantil ou leasing, comodato; essa  comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada juntamente com os documentos  de habilita\u00e7\u00e3o do envelope 2 de Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o. Retirada e abertura do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013  Xapuri - AC, no per\u00edodo do dia 28/10 \u00e0 03/11/2021, de Segunda \u00e0 Sexta  feira, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site  do Tribunal de Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/ ou https://www.xapuri.ac.gov.br/licitacoes e via e--mail:  cplxapuri@gmail.com. Data de reabertura: 03 de novembro de 2021, \u00e0s 09:00 horas, no endere\u00e7o supramencionado. Xapuri - AC, 25 de outubro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  Extrato de Contrato  N\u00famero do contrato 247/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI e a Empresa TRATORRON- LTDA -,  inscrita no CNP:22.881.101/0001-51 , com sede na Rua , Raiz de Davi,  n\u00ba 264, Bairro Residencial Rosa Linda; Rio Branco \u2013Acre .  Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o da empresa fornecedora de Equipamento e Material Permanente (Aquisi\u00e7\u00e3o de uma Motoniveladora),no  Munic\u00edpio de Xapuri, para atender as demandas da Secretaria Municipal  de Infraestrutura Urbana e Rural. Valor do Contrato Pactuado entre as partes: R$ 670.000,00 (Seiscentos  e Setenta Mil Reais ) .Prazo :90 (noventa) dias  , a contar da data de sua  assinatura (21/10/2021); DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA : Proj/Ativ:  2077 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquinas e Equipamentos MD; ELEMENTO DE  DESPESA : 4.490.52.00.00.00 - 0006, Fontes de Recursos: 006- Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria da Uni\u00e3o e Contra Partida n\u00ba001 (R.P.O.)  DATA DA ASSINATURA: 21/10/2021 ASSINAN: Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito  Municipal de Xapuri e o representante da empresa TRATORRON LTDA   ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  Extrato de Contrato  N\u00famero do contrato 249/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI e a Empresa TRATORRON- LTDA -,  inscrita no CNP:22.881.101/0001-51 , com sede na Rua , Raiz de Davi,  n\u00ba 264, Bairro Residencial Rosa Linda; Rio Branco \u2013Acre .  Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o da empresa fornecedora de Equipamento e Material Permanente (Aquisi\u00e7\u00e3o de uma P\u00e1 Carregadeira),no  Munic\u00edpio de Xapuri, para atender as demandas da Secretaria Municipal  de Infraestrutura Urbana e Rural. Valor do Contrato Pactuado entre as partes: R$ 384.000.00 (Trezentos  e Oitenta e Quatro Mil Reais ) .Prazo :90 (noventa) dias  , a contar da  data de sua assinatura (20/10/2021); DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  : Proj/Ativ: 2077 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquinas e Equipamentos MD; ELEMENTO DE DESPESA : 4.490.52.00.00.00 - 0006, Fontes de Recursos:  006- Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria da Uni\u00e3o e Contra Partida n\u00ba001 (R.P.O.)  DATA DA ASSINATURA: 20/10/2021 ASSINAN: Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito Municipal de Xapuri e o representante da empresa TRATORRON LTDA  . "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  :1 29.344 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado :Ademar Pereira de Andrade Relator :Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Ademar Pereira de Andrade. Processo F\u00edsico N\u00ba 17.523.2013-00-Secretaria de Estado de Sa\u00fade-SESACRE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade:Notificar o servidor Ademar Pereira de Andrade para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.344- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre,  22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :128.449 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado :Alberto Lopes Sampaio Relatora :Naluh Maria Lima Gouveia Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Alberto Lopes  Sampaio. Processo F\u00edsico N\u00ba 13.433.2009-90\u2013Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do Estado do Acre-FUNTAC. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar o servidor Alberto Lopes Sampaio para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 128.449- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 125.960 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : Altino da Costa Soares Relatora  : Dulcinea Benicio de Araujo Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Altino da  Costa Soares, da Secretaria de Estado da Pol\u00edcia Civil. Processo F\u00edsico  N\u00ba 18.812.2014-30. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Altino da Costa Soares para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 125.960- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :126.026 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado : Ant\u00f4nio Ara\u00fajo de Carvalho Relatora : Dulcinea Benicio de Araujo Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Ant\u00f4nio Ara\u00fajo de Carvalho, da Secretaria de Estado da Pol\u00edcia Civil. Processo F\u00edsico  N\u00ba 19.409.2014-60. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Ant\u00f4nio Ara\u00fajo de Carvalho para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 126.026-  TCE/AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba : 130.155 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora: Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado: Antonio Paix\u00e3o da Silva Oliveira Relatora: Dulcinea Benicio de Araujo Assunto/Objeto: Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Antonio Paix\u00e3o da Silva Oliveira. Processo F\u00edsico N\u00ba 12.399.2008-80- Secretaria de  Estado de Agropecu\u00e1ria-SEAP. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Antonio Paix\u00e3o da Silva Oliveira para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 130.155- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 129.761 Classe/Tipo de Processo: Aposentadoria Unidade Gestora:  Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada  : Cl\u00e9lia Maria Arantes Relator: Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto: Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Cl\u00e9lia Maria Arantes.  Processo F\u00edsico N\u00ba 12.338.2008-20 \u2013 Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Cl\u00e9lia Maria Arantes para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.761- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba: 128.914 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora: Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado: Cristov\u00e3o Guedes de Negreiros Relatora: Dulcinea Benicio de Araujo Assunto/Objeto:  Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Cristov\u00e3o Guedes de Negreiros. Processo F\u00edsico N\u00ba 13.434.2009-01\u2013Secretaria de Estado da Fazenda-SEFAZ. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Cristov\u00e3o Guedes de Negreiros para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 128.914- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba : 126.001 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada : F\u00e1tima Maria Vieira de Melo Relator  : Jose Augusto Araujo de Faria Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora F\u00e1tima Maria Vieira de Melo. Processo F\u00edsico N. 19.364.2014-50-Secretaria de  Estado da Pol\u00edcia Civil-SEPC. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora F\u00e1tima Maria Vieira de Melo para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 126.001- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba : 126.008 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado : Francisco Monteiro de Oliveira Relator : Jose Augusto Araujo de Faria Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Francisco  Monteiro de Oliveira. Processo F\u00edsico N. 19.738.2014-60-Secretaria de  Estado da Pol\u00edcia Civil-SEPC. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Francisco Monteiro de Oliveira para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 126.008- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba : 129.759 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado : Francisco Valmir Tavares da Silva Relator : Ronald Polanco Ribeiro Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Francisco  Valmir Tavares da Silva. Processo F\u00edsico N\u00ba 13.387.2009-70\u2013Funda\u00e7\u00e3o  de Tecnologia do Acre-FUNTAC. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Francisco Valmir Tavares da Silva para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.759- TCE/AC,  na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba : 131.015 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado : Geraldo Lopes da Silva Relator : Antonio Cristov\u00e3o Correia de Messias Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Geraldo Lopes da Silva. Processo F\u00edsico N\u00ba 17.175.2013-40\u2013Secretaria de Estado  de Sa\u00fade-SESACRE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Geraldo Lopes da Silva para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 131.015- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba : 128.918 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada : Gleide Maria G\u00f3es de Oliveira Relator : Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto: Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Gleide Maria G\u00f3es de Oliveira. Processo F\u00edsico N\u00ba 18.009.2013-20 \u2013 Secretaria de  Estado da Fazenda-SEFAZ. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Gleide Maria G\u00f3es de Oliveira para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 128.918- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba : 129.747 Classe/Tipo de Processo : Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada : Helena Freitas de Oliveira Relatora : Naluh Maria Lima Gouveia Assunto/Objeto: Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Helena  Freitas de Oliveira. Processo F\u00edsico N\u00ba 17.844.2013-20\u2013Secretaria de  Estado de Sa\u00fade-SESACRE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Helena Freitas de Oliveira para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.747- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba : 130.291 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : Jos\u00e9 Alberto de Abreu Gon\u00e7alves Relator  : Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto :  Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Jos\u00e9 Alberto de Abreu Gon\u00e7alves. Processo F\u00edsico de N. 18.255.2013-60-Secretaria de Estado de Sa\u00fade-Sa\u00fade. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Jos\u00e9 Alberto de Abreu Gon\u00e7alves para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 130.291- TCE/AC,  na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :129.830 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado :Luiz Carvalho Carneiro Relator :Ronald Polanco Ribeiro Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Luiz Carvalho  Carneiro. Processo F\u00edsico N\u00ba 13.908.2010-10-Funda\u00e7\u00e3o Cultural. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar o servidor Luiz Carvalho Carneiro para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.830- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :129.832 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada :Maria de Matos da Silva Relatora :Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Maria de  Matos da Silva. Processo F\u00edsico N\u00ba 16.677.2012-00-Funda\u00e7\u00e3o Cultural. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar a servidora Maria de Matos da Silva para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.832- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :129.298 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada :Maria Gerc\u00ed Oliveira de Albuquerque Relatora :Dulcinea Benicio de Araujo Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Maria Gerc\u00ed  Oliveira de Albuquerque. Processo F\u00edsico N\u00ba 12.784.2009-90\u2013Secretaria de Estado de Sa\u00fade-SESACRE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar a servidora Maria Gerc\u00ed Oliveira de Albuquerque para  tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.298-  TCE/AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :125.986 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada :Maria Zuely de Freitas da Costa Relatora :Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Maria Zuely  de Freitas da Costa, da Secretaria de Estado da Pol\u00edcia Civil. Processo  F\u00edsico N\u00ba 19.288.2014-60. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar a servidora Maria Zuely de Freitas da Costa para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 125.986- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :126.017 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado :Osmarino Campos Costa Relatora :Naluh Maria Lima Gouveia Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Osmarino  Campos Costa, da Secretaria de Estado de Pol\u00edcia Civil. Processo F\u00edsico N\u00ba 19.041.2014-10. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar o servidor Osmarino Campos Costa para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 126.017- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba :126.131 Classe/Tipo de Processo :Aposentadoria Unidade Gestora :Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado :Paulo Cezar Teixeira Paiva Relatora :Dulcinea Benicio de Araujo Assunto/Objeto:Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Paulo Cezar  Teixeira Paiva. Processo F\u00edsico N\u00ba 19.123.2014-60.Secretaria de Estado da Pol\u00edcia Civil-SEPC. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade :Notificar o servidor Paulo Cezar Teixeira Paiva para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 126.131- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  : Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio "
    ],
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0000819-35.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  61/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de  telecomunica\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de acesso \u00e0 rede mundial de  computadores (internet), para interliga\u00e7\u00e3o da rede local do Centro Judici\u00e1rio de Santa Rosa do Purus, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o  do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www. comprasnet.gov.br, no dia 16 de novembro de 2021, \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio  dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 25 de outubro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0006846-34.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Presencial n.\u00ba  03/2021. Tipo: Maior Percentual de Desconto. Objeto: Concess\u00e3o onerosa de direito real de uso do Restaurante do Servidor pertencente ao  Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, localizado na Sede Administrativa \u00e0 Rua Tribunal de Justi\u00e7a, s/n, Rio Branco-AC. LOCAL E DATA PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DO CERTAME: Os envelopes contendo a Proposta de Pre\u00e7os e os Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o definidos  no objeto do Edital e seus Anexos dever\u00e3o ser entregues \u00e0 Pregoeira at\u00e9 \u00e0s 8:00 horas do dia 11 de novembro de 2021, na Sede Administrativa do Tribunal de Justi\u00e7a, localizada na Rua Tribunal de Justi\u00e7a, s/ n\u00ba, bairro Via Verde, CEP 69.915-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco\u2013AC, 25 de outubro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira/TJAC EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N.\u00ba 39/2021 Processo SEI N.\u00ba 0005941-92.2021.8.01.0000 PARTES DO TERMO DE CONV\u00caNIO: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO  ESTADO DO ACRE (TJAC) E O BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto estabelecer as condi\u00e7\u00f5es  relativas \u00e0 consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de empr\u00e9stimo banc\u00e1rios,  contra\u00eddos por magistrados/servidores proponentes do TJAC, nos termos  autorizados pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 25/2011, do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o  deste Tribunal, publicada no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico deste Estado, no  dia 02 de maio de 2011, a qual faz parte integrante do presente Conv\u00eanio. DATA DE ASSINATURA: 14/10/2021 VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 60 (sessenta) meses, a partir da sua assinatura, nos termos do art. 57, da Lei  n\u00ba 8.666/1993, exceto se houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. ASSINAM: Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, em  exerc\u00edcio, Desembargador Roberto Barros;  Banco SANTANDER, os   procuradores, Marcelo da Cunha Nogueira e Julieta Serafim da Silva.  ",
        "EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N.\u00ba 046/2021 Processo SEI N.\u00ba 0005392-87.2018.8.01.0000 PARTES DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA: TRIBUNAL DE  JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO ACRE (TJAC) E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS NOT\u00c1RIOS E REGISTRADORES DO ESTADO DO ACRE (ANOREG/AC). OBJETO: Constitui objeto do presente TERMO a disponibiliza\u00e7\u00e3o de  curso de Media\u00e7\u00e3o Judicial, cedido pelo Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores do Poder Judici\u00e1rio - CEAJud - CNJ \u00e0 Escola  do Poder Judici\u00e1rio, aos profissionais atuantes em Serventias Extrajudiciais do Estado do Acre. DATA DE ASSINATURA: 08/10/2021 VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro)  meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por interesse das  partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades competentes, em at\u00e9 30  (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da  Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. ASSINAM:  Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, Desembargadora Waldirene Cordeiro, Diretora ESJUD, Desembargadora Regina  Longuini, Presidente ANOREG/AC, Ana Paula Gavioli Bittencourt Silva. "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "PORTARIA N\u00ba 77 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterara pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO a necessidade de in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o  da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre e continuidade das atividades relacionadas as obriga\u00e7\u00f5es financeiras e cont\u00e1beis de rotina; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a Sra. Kellen Mary de Souza Ara\u00fajo, para responder pela Divis\u00e3o Cont\u00e1bil, prevista no artigo 6\u00ba da Lei 3.779/2021. Art. 2\u00b0 - DELEGAR, a Gerente da Divis\u00e3o Cont\u00e1bil, indicada no artigo  1\u00ba, as atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 32, inciso VI do Estatuto do IGESAC,  no que se refere a: autorizar despesas, movimentar contas banc\u00e1rias e  aplica\u00e7\u00f5es financeiras e promover pagamentos de obriga\u00e7\u00f5es; Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogadas disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 118 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Admi- nistra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterara pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO a necessidade de in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre e continuidade  das atividades relacionadas as obriga\u00e7\u00f5es administrativas de rotina; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a Sr. Jardany Aquilan Silva de Assis, para responder pela Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o, prevista no artigo 6\u00ba da Lei  3.779/2021. Art. 2\u00b0 - DELEGAR, ao Gerente da Divis\u00e3o Administrativa, indicado no  artigo 1\u00ba, as atribui\u00e7\u00f5es previstas, no que couber, no Art. 32, inciso VII e  artigo 35, inciso IV  do Estatuto do IGESAC. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogadas disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 119 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com base no art.  32, inciso VIII do Estatuto do IGESAC aprovado pelo Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, e devidamente publicado no D.O.E n\u00ba 12.880 de 15/09/2020  e registrado em cart\u00f3rio. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 2.031/2008, alterara pela Lei  3.636/2020 e Lei 3.779/2021; CONSIDERANDO o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, e; CONSIDERANDO a necessidade de in\u00edcio do processo de operacionaliza\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre e continuidade das atividades relacionadas as obriga\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas de rotina; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a Sr. Diego Goes Nunes, para responder pela Divis\u00e3o de Jur\u00eddica, prevista no artigo 6\u00ba da Lei 3.779/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogadas disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se, Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 078/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 067/2019 de 15 de mar\u00e7o  de 2019, que concedeu a (o) ENFERMEIRO(A) ANA PAULA DA SILVA  MEDEIROS, FG III no valor de R$ 2016. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 079/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 081/2019 de 24 de abril de  2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO ANDRESSA DE  GOIS AMARAL, FG II no valor de R$ 672. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 080/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 076/2019 de 10 de abril  de 2019, que concedeu a (o) MICROSCOPISTA ANSELMO MUNIZ DA  SILVA FILHO, FG I no valor de R$ 428.40. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente ",
        "PORTARIA N\u00ba 081/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 092/2019 de 19 de junho  de 2019, que concedeu a (o) AUXILIAR DE COPA E COZINHA ANTONIA IZANETE SOUSA MACHADO, FG I no valor de R$ 428,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 082/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 110/2019 de 14 de agosto de 2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO CLARICE  ROSAS DE MEDINA, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 083/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 087/2019 de 14 de maio de  2019, que concedeu a (o) ASSISTENTE TECNICO(A) CLEISSON LUIZ  DA SILVA COSTA, FG III no valor de R$ 1100,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 084/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 101/2019 de 22 de julho  de 2019, que concedeu a (o) MOTORISTA DE AMBULANCIA CLEVERSON BARBOSA DOS SANTOS, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 085/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 080/2019 de 26 de abril de  2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO ELISANGELA  DA SILVA MAIA, FG I no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 086/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 030/2021 de 12 de abril de  2021, que concedeu a (o) MICROSCOPISTA ELIZANGELA SOARES  DE OLIVEIRA, FG I no valor de R$ 428,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 087/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Ofi- cial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 066/2019 de 15 de abril de  2019, que concedeu a (o) TECNOLOGO(A) EM GESTAO AMBIENTAL  ERIKA RODRIGUES DE ABREU, FG III no valor de R$ 1000,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 088/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 082/2019 de 26 de abril de  2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO ESTEVAO MAIA  VIANA NETO, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 089/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 097/2019 de 01 de julho  de 2019, que concedeu a (o) TELEFONISTA FRANCISCA SOARES DA  COSTA PEREIRA, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI AVISO DE SUSPENS\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SENAI SRP N\u00ba. 012/2021 O SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 012/2021, do tipo  menor pre\u00e7o, cujo objeto consiste no registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o  de projetores - data show, visando proporcionar melhorias aos ambientes das salas de aulas, durante o desenvolvimento das grades curriculares realizadas no Instituto SENAI de Tecnologia Madeira e M\u00f3veis, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no anexo I do Edital. A nova data da se\u00e7\u00e3o ser\u00e1 informada atrav\u00e9s dos mesmos meios de divulga\u00e7\u00e3o utilizados anteriormente. Outras informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na  Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Sistema FIEAC, situado na Av. Cear\u00e1, 3.727, ou  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 25 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro - Sistema FIEAC ",
        "PORTARIA N\u00ba 088/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 082/2019 de 26 de abril de  2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO ESTEVAO MAIA  VIANA NETO, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 090/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 086/2019 de 14 de maio  de 2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO FRANCISCO  DELVANIO OLIVEIRA DA SILVA, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 091/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 062/2019 de 15 de mar\u00e7o de 2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO FRANCISKRISTYAN FERREIRA MARQUES, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 092/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 032/2021 de 26 de abril de  2021, que concedeu a (o) NUTRICIONISTA GABRIELA CRISTINA LIMA  AREAL ALENCAR, FG III no valor de R$ 2016,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 093/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 102/2019 de 22 de julho de  2019, que concedeu a (o) ASSISTENTE SOCIAL GLAYNAN REJANE  FROTA DE FREITAS, FG III no valor de R$ 2016,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 094/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 075/2019 de 10 de abril de 2019,  que concedeu a (o) MEDICO(A) - OFTALMOLOGISTA GUSTAVO PONTES  MARQUES DA SILVA, FUN\u00c7\u00c3O GRATIFICADA no valor de R$ 2016,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 099/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 005/2019 de 14 de janeiro de  2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO JULIANA AMARAL  DA COSTA MENEZES, FUN\u00c7\u00c3O GRATIFICADA no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 100/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 059/2019 de 15 de mar\u00e7o  de 2019, que concedeu a (o) ASSISTENTE TECNICO(A) KALINE COSTA DA SILVA, FG III no valor de R$ 1200,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 101/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 089/2019 de 11 de julho  de 2019, que concedeu a (o) ENFERMEIRO(A) KELEN SOARES DE  BRITO OLIVEIRA, FG III no valor de R$ 2016,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 102/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 52/2020 de 26 de agosto  de 2020, que concedeu a (o) AUXILIAR DE COPA E COZINHA LAELIA  ALICE CLEMENTINO DO NASCIMENTO, FG I no valor de R$ 428,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 103/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 051/2020 de 26 de agosto de  2020, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO MARCIA VASCONCELOS MARREIRO DOS SANTOS, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 104/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 088/2019 de 14 de maio  de 2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO MARIA JOSE  CABRAL DA SILVA, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 095/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 063/2019 de 15 de mar\u00e7o  de 2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO HUDSON  LEANDRO RUIZ PACIFICO, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 096/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 068/2019 de 15 de mar\u00e7o  de 2019, que concedeu a (o) ENFERMEIRO(A) IVAN NASCIMENTO  GALVAO, FG III no valor de R$ 1500,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 097/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 098/2019 de 10 de julho de  2019, que concedeu a (o) ASSISTENTE TECNICO(A) JANEO DA SILVA  NASCIMENTO, FG III no valor de R$ 2016,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 098/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 103/2019 de 23 de julho de  2019, que concedeu a (o) TECNICO(A) DE ENFERMAGEM JOCINETE  BESSA CHAVES, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 105/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 083/2019 de 29 de abril de  2019, que concedeu a (o) ENFERMEIRO(A) MARILIA CARVALHO DA  SILVA, FG III no valor de R$ 2016,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 106/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 117/2019 de 02 de setembro de 2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO MICHAEL KELLES DE SOUZA SILVA, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 107/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 121/2019 de 02 de setembro de 2019, que concedeu a (o) ENFERMEIRO(A) MILAGROS ISABEL  ARISTA MURILLO, FG III no valor de R$ 2016,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 108/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setem- bro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 079/2019 de 25 de abril de  2019, que concedeu a (o) BIOMEDICO(A) RENATA SOUZA, FG III no  valor de R$ 1536,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 109/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 064/2019 de 15 de mar\u00e7o de 2021, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO SAYMON  RODRIGO DE MORAIS FAGUNDES, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 110/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 055/2019 de 28 de fevereiro de 2019, que concedeu a (o) CIRURGIA(O) DENTISTA-BUCO-MAXILAR SERENA ALVES MESSIAS, FG III no valor de R$ 2000,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 111/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 065/2019 de 15 de mar\u00e7o  de 2019, que concedeu a (o) ENGENHEIRO(A) AGRONOMO(A) SUZIANE BARROS ALVES, FG III no valor de R$ 1000,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 112/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 071/2019 de 25 de mar\u00e7o de 2021, que concedeu a (o) MECANICO(A) TELMINO COSTA DE  LIMA, FG I no valor de R$ 428.40. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 113/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 109/2019 de 07 de agosto  de 2019, que concedeu a (o) FARMACEUTICO(A) THAIS REGINA ALMEIDA QUEIROZ, FG III no valor de R$ 2000,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 114/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 060/2019 de 15 de mar\u00e7o  de 2019, que concedeu a (o) AGENTE ADMINISTRATIVO THIEGO ARTHUR GOMES DA SILVA, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 115/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 107/2019 de 25 de julho de  2019, que concedeu a (o) FARMACEUTICO(A) BIOQUIMICO(A) THISIANE OLIVEIRA SOUZA, FG III no valor de R$ 2016,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 116/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 070/2019 de 19 de mar\u00e7o  de 2019, que concedeu a (o) TECNICO(A) DE ENFERMAGEM UDILEUZA LIMA QUINTELA, FG II no valor de R$ 672,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "PORTARIA N\u00ba 117/2021 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria Presidente do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020 de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o disposto na Lei 3.779/2021 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.121; CONSIDERANDO o teor do Decreto n\u00ba 10.238 de 13/10/2021, art.14 \u00a71\u00ba; CONSIDERANDO o teor do Memorando-Circular n\u00ba 15/2021/SESACRE; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - REVOGAR os termos da Portaria n\u00ba 031/2021 de 26 de mar\u00e7o  de 2021, que concedeu a (o) FISIOTERAPEUTA YALLY ALVES DA SILVA SBARDELOTT, FG III no valor de R$ 2016,00. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor a partir de 01/11/2021. Registre-se Publique-se Cumpra-se Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 DE CASTRO SOUSA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC,  a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 484/2015, para atividade de  Fabrica\u00e7\u00e3o de Artefatos de Cer\u00e2mica e Barro cozido para uso na Constru\u00e7\u00e3o  Civil, localizado \u00e0 Estrada Ramal Jos\u00e9 Carlos, 695, Rio Branco \u2013 AC. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0016/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada  por seu S\u00f3cio - Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. Resolvem celebrar o Primeiro Termo Aditivo ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0016/2021, que tem como objeto os ajustes redacionais de  cl\u00e1usula, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba.  361/2021, de acordo com as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es exaradas abaixo: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULA Considerando a recente aprova\u00e7\u00e3o da IN n\u00ba 002/1997 que versa sobre o pagamento de ajusta de custo aos Terceiros, necess\u00e1rio se faz a adequa\u00e7\u00e3o da  cl\u00e1usula ao inteiro teor da instru\u00e7\u00e3o normativa, nos seguintes termos: EXCLUS\u00c3O DO ITEM 4.5 DA CL\u00c1USULA QUARTA DO CT N\u00ba. 0016/2021 DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO CL\u00c1USULA QUARTA - DO CUSTEIO DE DESPESAS COM  DESLOCAMENTO 4.5. DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO 4.5.1. O Sebrae no Acre no Escrit\u00f3rio Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1- -Envira ir\u00e1 ressarcir para a Contratada um valor fixo a t\u00edtulo de cobertura  das despesas com deslocamento com e sem pernoite (Hospedagem  e Alimenta\u00e7\u00e3o), devendo a Contratada apresentar mensalmente notas  fiscais de forma separada, sendo uma nota fiscal correspondente ao  servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o prestado e outra correspondente ao das despesas  com deslocamento do motorista com e sem pernoite (Hospedagem e  Alimenta\u00e7\u00e3o) quando houver; 4.5.2. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o dos motoristas ser\u00e3o definidos anualmente tendo  por base pesquisa de pre\u00e7os realizada pelo Sebrae/Acre nos munic\u00edpios  onde a entidade desenvolve atividades administrativas e operacionais; 4.5.3. As notas fiscais dever\u00e3o ser preenchidas corretamente, indicando todos os campos da nota, sem rasuras e borr\u00f5es, contendo: nome  completo da empresa, CNPJ, descri\u00e7\u00e3o das despesas, per\u00edodo, valor  unit\u00e1rio, valor total e somat\u00f3rio final da nota fiscal; 4.5.4. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o dos motoristas empregados da Contratada, ser\u00e3o de: 4.5.5. Consideram-se as despesas com viagem \u201ccom pernoite\u201d a  valor inteiro no primeiro dia, e na data do retorno considera-se  metade do valor da despesa; 4.5.6. Os dispositivos acima descritos poder\u00e3o ser alterados a qualquer  tempo, desde que n\u00e3o tragam preju\u00edzos \u00e0 Contratada. INCLUS\u00c3O DA NOVA CL\u00c1USULA:  4.5.1. Havendo necessidade de despesas com passagens a\u00e9reas, terrestres ou fluviais, alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e transporte para Colaboradores Eventuais e Terceiros (motoristas), de acordo com a IN 002/1997  do SEBRAE/AC, estas poder\u00e3o ser custeadas pelo SEBRAE/AC, cujos  valores s\u00e3o definidos em Resolu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do SEBRAE/AC; 4.5.1.1. Atualmente, os valores est\u00e3o especificados na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  021/2021 que assim descrimina:   Nota: Para determinar a quantidade de di\u00e1rias COM pernoite: conta-se  uma di\u00e1ria na sa\u00edda e meia di\u00e1ria na data do retorno; 4.5.2. Os Colaboradores Eventuais e Terceiros benefici\u00e1rios da ajuda  de custo dever\u00e3o prestar contas com a comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das  despesas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio de Viagem, nos termos  do Anexo C da instru\u00e7\u00e3o normativa. 4.5.3. A empresa prestadora de servi\u00e7os dever\u00e1 manter atualizado junto ao  SEBRAE/AC os dados do motorista que conduzir\u00e1 o ve\u00edculo contratado. CL\u00c1USULA SEGUNDA - Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, n\u00e3o sendo, portanto, expressamente  modificadas pelo presente instrumento.        E, por estarem de comum acordo, as partes assinam o presente instrumento de forma eletr\u00f4nica, na presen\u00e7a de duas testemunhas. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021.   Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA,  Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS,  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa PEDRO DE SOUZA LIMA -  ME, representada por sua Propriet\u00e1rio, PEDRO DE SOUZA LIMA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0019/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae  no Acre, e a empresa MACIEL ASSESSORES S/S LTDA - EPP, representado  por seu por S\u00f3cio - Administrador EVERALDO SELAU SCANDOLARA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: ",
        "CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0019/2021  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em  rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar e cumprir  as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada garantir sua  licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados do  CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares de Dados  Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste  Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   I. A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. II. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. III. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  I.  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar  a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  II. no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus  dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA,  Diretor-Superintendente; LAURO DA VEIGA SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a  empresa MACIEL ASSESSORES S/S LTDA - EPP, representado por seu  por S\u00f3cio - Administrador EVERALDO SELAU SCANDOLARA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0011/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa PEDRO DE SOUZA LIMA - ME, representada por sua Propriet\u00e1rio, PEDRO DE SOUZA LIMA. Resolvem celebrar o Sexto Termo Aditivo ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0011/2018, que tem como objeto os ajustes redacionais de  cl\u00e1usula, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes da Resolu\u00e7\u00e3o CDN  n\u00ba. 361/2021, de acordo com as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es exaradas abaixo: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULA Considerando a recente aprova\u00e7\u00e3o da IN n\u00ba 002/1997 que versa sobre o pagamento de ajusta de custo aos Terceiros, necess\u00e1rio se faz a adequa\u00e7\u00e3o da  cl\u00e1usula ao inteiro teor da instru\u00e7\u00e3o normativa, nos seguintes termos: EXCLUS\u00c3O DA CL\u00c1USULA QUINTA DO CT N\u00ba. 0011/2018 DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO CL\u00c1USULA QUINTA - DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO 5.1. O Sebrae no Acre ir\u00e1 ressarcir para a Contratada um valor fixo a  t\u00edtulo de cobertura das despesas com deslocamento com e sem pernoite (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o), devendo a Contratada apresentar  mensalmente notas fiscais de forma separada, sendo uma nota fiscal  correspondente ao servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o prestado e outra correspondente  ao das despesas com deslocamento do motorista com e sem pernoite  (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o) quando houver. 5.2. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o dos motoristas ser\u00e3o definidos anualmente tendo  por base pesquisa de pre\u00e7os realizada pelo Sebrae no Acre nos Munic\u00edpios  onde a entidade desenvolve atividades administrativas e operacionais. 5.3. As notas fiscais dever\u00e3o ser preenchidas corretamente, indicando  todos os campos da nota, sem rasuras e borr\u00f5es, contendo: nome completo da empresa, CNPJ, descri\u00e7\u00e3o das despesas, per\u00edodo, valor unit\u00e1rio, valor total e somat\u00f3rio final da nota fiscal. 5.4. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o do motorista empregado da Contratada ser\u00e3o de: Considera-se as despesas com viagem \u201ccom pernoite\u201d a valor inteiro no primeiro dia, e na data do retorno considera-se metade do valor da despesa. INCLUS\u00c3O DA NOVA CL\u00c1USULA:  5.1. Havendo necessidade de despesas com passagens a\u00e9reas, terrestres ou fluviais, alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e transporte para Colaboradores Eventuais e Terceiros (motoristas), de acordo com a IN 002/1997  do SEBRAE/AC, estas poder\u00e3o ser custeadas pelo SEBRAE/AC, cujos  valores s\u00e3o definidos em Resolu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do SEBRAE/AC; 5.1.1. Atualmente, os valores est\u00e3o especificados na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  021/2021 que assim descrimina:   Nota: Para determinar a quantidade de di\u00e1rias COM pernoite: conta-se  uma di\u00e1ria na sa\u00edda e meia di\u00e1ria na data do retorno; 5.2. Os Colaboradores Eventuais e Terceiros benefici\u00e1rios da ajuda de  custo dever\u00e3o prestar contas com a comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das  despesas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio de Viagem, nos termos  do Anexo C da instru\u00e7\u00e3o normativa. 5.3. A empresa prestadora de servi\u00e7os dever\u00e1 manter atualizado junto ao  SEBRAE/AC os dados do motorista que conduzir\u00e1 o ve\u00edculo contratado. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021.   Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA,  Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS,  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa PEDRO DE SOUZA LIMA -  ME, representada por sua Propriet\u00e1rio, PEDRO DE SOUZA LIMA. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Extrato de Contrato N\u00b0 20/2021 Processo N\u00ba 61/2021  Partes: GADELHA & SILVEIRA EMPRESA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA,  CNPJ n\u00ba 12.974.269/0001-58, e o Conselho Regional de Medicina do  Estado do Acre, CNPJ: 14.345.748/0001-30.  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o audiovisual para cria\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e finaliza\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as  para campanha do \u201cDia do M\u00e9dico\u201d. Vig\u00eancia: A contar de sua assinatura, 10/09/2021, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021.  Perfazendo o valor global de R$ 2.990,00 (dois mil, novecentos e noventa reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Elemento de Despesa: 6.2.2.1.1.33.90.36.019  \u2013 SERVI\u00c7OS DE \u00c1UDIO, V\u00cdDEO E FOTOS Fonte: Recursos Pr\u00f3prios. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, a Presidente Dra. Leuda Maria da Silva  D\u00e1valos, pela Contratada, Sr. William Viecili Fabiano.  Data da Assinatura: 10 de setembro de 2021. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Extrato de Contrato N\u00b0 21/2021 Processo N\u00ba 40/2021  Partes: CUREM CURSOS DE URGENCIA E EMERGENCIA E EDITORA LTDA, CNPJ n\u00ba 18.029.867/0001-35, e o Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, CNPJ: 14.345.748/0001-30.  Modalidade: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em cursos de ACLS (Advanced Cardiovascular Life Support) e ATLS (Advanced Trauma Life Support) para a capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais m\u00e9dicos do Estado do Acre. Vig\u00eancia: A contar de sua assinatura, 19/10/2021, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021.  Perfazendo o valor global de R$ 113.120,00 (cento e treze mil, cento e vinte reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Elemento de Despesa: 6.2.2.1.1.33.90.39.004 \u2013 Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Profissionais \u2013 Pessoa Jur\u00eddica / Fonte: Recursos de  Conv\u00eanio (Conselho Federal de Medicina). Signat\u00e1rios: Pela Contratante, a Presidente Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos, pela Contratada, Sr. Thiago Nunes Clemente de Almeida.  Data da Assinatura: 19 de outubro de 2021. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo Administrativo n\u00ba 61/2021 do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre e parecer favor\u00e1vel da Assessoria Jur\u00eddica, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso II, do art. 24 da Lei  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da GADELHA & SILVEIRA EMPRESA DE COMUNICACAO LTDA, para contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o audiovisual para cria\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e finaliza\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para campanha do  \u201cDia do M\u00e9dico\u201d. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa de  Trabalho: 6.2.2.1.1.33.90.36.019 \u2013 SERVI\u00c7OS DE \u00c1UDIO, V\u00cdDEO E FOTOS \u2013 Fonte: Recursos Pr\u00f3prios, cujo valor \u00e9 de R$ 2.990,00 (dois mil e  novecentos e noventa reais). Rio Branco-AC, 09 de setembro de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo Administrativo n\u00ba 40/2021 do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre e parecer  favor\u00e1vel da Assessoria Jur\u00eddica, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso II, do art. 25 da Lei 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa CUREM CURSOS DE URGENCIA E EMERGENCIA E EDITORA LTDA, para contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada em em cursos de ACLS (Advanced Cardiovascular Life Support) e ATLS (Advanced Trauma Life Support) para a capacita\u00e7\u00e3o  dos profissionais m\u00e9dicos do Estado do Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: 6.2.2.1.1.33.90.39-004 \u2013 SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS PROFISSIONAIS - PJ\u2013 Fonte Recursos de Conv\u00eanio (Conselho Federal de Medicina), cujo valor \u00e9  de R$ 113.120,00 (cento e treze mil, cento e vinte reais). Rio Branco-AC, 08 de outubro de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre  ",
        "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 030/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL N\u00ba 010/2021 \u2013 CPL IGESAC  CONTRATANTE: Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC, CNPJ N\u00ba 10.798.118/0001-60. CONTRATADA: D S COSTA, CNPJ n\u00ba 35.355.843/0001-95 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a elabora\u00e7\u00e3o dos ASO \u00b4s-Atestado de Sa\u00fade Ocupacional de todos os empregados do  IGESAC e para a elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos PCMSO\u00b4s - Programas de Controle M\u00e9dico de Sa\u00fade Ocupacional do Trabalhador das unidades as  quais disp\u00f5em de empregados lotados do IGESAC, atendendo inteiramente o disposto nas Normas T\u00e9cnicas 07 e 32 do Minist\u00e9rio da Economia,  conforme especificado no Elemento T\u00e9cnico. VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente termo de contrato \u00e9 de R$ 18.992,26 (dezoito mil, novecentos e noventa e dois reais e vinte e seis reais) VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a contar de sua assinatura. FUNDAMENTO: Regulamento Pr\u00f3prio de Compras do IGESAC e subsidiariamente a Lei 8.666/93 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 104/2021. DATA DA ASSINATURA: 22/10/2021 ASSINAM PELA CONTRATANTE: Izanelda Batista de Magalh\u00e3es - Diretora Presidente e Rosicley Souza da Silva, Diretor de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade. PELA CONTRATADA: DAYANE SILVA DA COSTA, propriet\u00e1ria. ANEXO III \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS  ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0049/2021 PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa SEM FRONTEIRAS TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES  LTDA.- EPP, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, CARLOS HENRIQUE MATHEUS RODRIGUES DA CRUZ. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados atrav\u00e9s do Servi\u00e7o de IP Dedicado a  Internet com a finalidade de oferecer condi\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e comerciais satisfat\u00f3rias para o desenvolvimento das atividades do SEBRAE/AC.  DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia inicial ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a contar da assinatura do instrumento contratual, podendo ser prorrogado, a  crit\u00e9rio das partes, at\u00e9 o limite disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O SEBRAE/AC pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 25.800,00  (vinte e cinco mil e oitocentos reais), a ser efetuado em 12 (doze) parcelas mensais de R$ 2.150,00 (dois mil, cento e cinquenta reais). MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 22/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o; Projeto/Atividade: Gest\u00e3o em TI e Comunica\u00e7\u00e3o; A\u00e7\u00e3o: Manuten\u00e7\u00e3o da Infraestrutura de Rede;  Natureza de Despesa: Servi\u00e7os Contratados/Servi\u00e7os de Transmiss\u00e3o de Dados em Rede; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de outubro  de 2021.        Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa SEM FRONTEIRAS TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA.- EPP, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, CARLOS HENRIQUE MATHEUS RODRIGUES DA CRUZ. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0020/2021. ODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 23/2021. OBJETO: Fornecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel atrav\u00e9s de carro pipa para realizar irriga\u00e7\u00e3o da grama da sede, abastecimento de cisterna, espelho d\u2019agua  e caixa d\u2019\u00e1gua do Sebrae no Acre.  VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DO FORNECEDOR: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 35.000,00 (trinta e cinco mil reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Unidade: Suporte aos Neg\u00f3cios - SN; Atividade: Custeio Administrativo; A\u00e7\u00e3o: Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o Predial; Natureza de Despesa: Outros  Servi\u00e7os Contratos \u2013 PJ; Fonte de Recurso: Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 21  de outubro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e pelo Fornecedor JAMISSON FRANCISCO DA ROCHA - ME,  representada por seu Propriet\u00e1rio,  JAMISSON FRANCISCO DA ROCHA. ANEXO I \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0018/2021. ODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 15/2021. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para o fornecimento, sob demanda, de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para moderniza\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o da  infraestrutura da tecnologia da informa\u00e7\u00e3o conforme as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas descritas nos Anexos. VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DO FORNECEDOR: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 8.182.272,00 (oito milh\u00f5es, cento e oitenta  e dois mil, duzentos e setenta e dois reais), cujo pre\u00e7o unit\u00e1rio a ser pago ser\u00e1 o consignado na proposta final apresentada no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba. 0015/2021 pelos FORNECEDORES constantes da presente ata, discriminado na forma abaixo:  DATEN TECNOLOGIA LTDA: vencedora do item Notebook Corporativo Tipo I com o valor total de R$ 6.780.072,00 (seis milh\u00f5es, setecentos e  oitenta mil, setenta e dois reais). DIGITAL WORK COMPUTER SERVICE COMERCIAL EIRELI: vencedora do item Microcomputador Desktop com o valor total de R$ 1.402.200,00  (hum milh\u00e3o, quatrocentos e dois mil, duzentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para fazer jus \u00e0s despesas sair\u00e3o dos centros de custo (dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria) espec\u00edficos de cada \u00f3rg\u00e3o participante a serem devidamente apresentados quando da contrata\u00e7\u00e3o. A do SEBRAE/AC (\u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO  REGISTRO DE PRE\u00c7OS), conforme abaixo: Atividade: Gest\u00e3o de TI e Comunica\u00e7\u00e3o/A\u00e7\u00e3o: Manuten\u00e7\u00e3o da Infraestrutura. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 14 de outubro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS,  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e pelos Fornecedores DATEN TECNOLOGIA LTDA, representada por seu Diretor, JOS\u00c9 PACHECO DE OLIVEIRA  J\u00daNIOR e DIGITAL WORK COMPUTER SERVICE COMERCIAL EIRELI, representada por sua S\u00f3cia-Gerente LINDAMIR NOGUEIRA DE SOUZA. ANEXO I \u2013 ENTIDADES PARTICIPANTES E ENDERE\u00c7OS ANEXO II \u2013 DO QUANTITATIVO ANEXO III \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS  DATEN TECNOLOGIA LTDA: DIGITAL WORK COMPUTER SERVICE COMERCIAL EIRELI: "
    ]
}