{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO VICE-GOVERNADOR": [
            "PORTARIA N\u00ba 012 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O ORDENADOR DE DESPESAS DO GABINETE DO VICE-GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Portaria n\u00ba 001/2020 de 03 de janeiro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12713, de 06 de janeiro de 2020. Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE N\u00ba 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos - http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Alterar as Portarias com substitui\u00e7\u00e3o do Fiscal do Contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Ant\u00f4nio Marcos Silva Velasquez Ordenador de Despesas Gabinete do Vice-Governador Portaria n\u00ba 011/2021 DOE n \u00ba 13.111 "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 544, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, Josemar Moreira Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc.  RESOLVE:  I \u2013 Revogar os efeitos da PORTARIA PCAC N\u00ba 514, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.134,  de  24 de setembro de 2021, fls.1.  Josemar Moreira Portes  Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  157, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 03/2021, datada de 12/03/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da Comiss\u00e3o  de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 27 de 11 de mar\u00e7o de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 03/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  158, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 14/2021, datada de 24/06/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da Comiss\u00e3o  de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 92 de 23 de junho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 14/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  159, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 19/2021, datada de 14/07/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 119 de 13 de julho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a  contar da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 19/2021, nos termos do Artigo  127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  160, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 29/2020, datada de 10/12/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 157 de 09 de dezembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias,  a contar da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da  Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 29/2020, nos termos  do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  161, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 08/2021, datada de 24/06/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 86 de 23 de junho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 08/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  166, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 51/2018, datada de 20/09/2018; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 99 de 14 de outubro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 51/2018, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  162, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 01/2021, datada de 12/03/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, deste  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 25 de 11 de mar\u00e7o de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 01/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  163, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 25/2020, datada de 23/10/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 116 de 22 de outubro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 25/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  164, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 09/2021, datada de 24/06/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 87 de 23 de junho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 09/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  165, de 06 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 15/2021, datada de 14/07/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 06/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 115 de 13 de julho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 15/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 065/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO  ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E  A EMPRESA INTERJET COMERCIAL LTDA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 124/2021 \u2013 CPL 05.  PROCESSO N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, para atender as necessidades do Instituto de Criminal\u00edstica do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia  Civil do Estado do, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 124/2021 \u2013 CPL 05, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  0064.005217.00025/2021-61. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 7.614,07 (sete mil seiscentos e quatorze reais e sete centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e  irreajust\u00e1vel, conforme o quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 28.09.2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 28 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Senhora Leonice Rodrigues Scarpato, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 068/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E A  EMPRESA PGSA COMERCIAL LTDA.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 124/2021 \u2013 CPL 05.  PROCESSO N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, para atender as necessidades do Instituto de Criminal\u00edstica  do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do Estado do, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 124/2021 \u2013 CPL 05, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba. 0064.005217.00025/2021-61. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 2.946,50 (dois mil novecentos e quarenta e seis reais e cinquenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e  irreajust\u00e1vel, conforme o quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo: DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 28.09.2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 28 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a Senhora P\u00e2mela Guerke Lopes, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO \u2013 DE PORTARIA PMAC N\u00ba 1737, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 A Chefe da Divis\u00e3o de Ensino e Instru\u00e7\u00e3o da PMAC, respondendo pela Diretoria de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Portaria n\u00ba 351/DRHM/2021 de 31 de mar\u00e7o de 2021, c/c o art. 36, da Lei Complementar 164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento Interno dos Servi\u00e7os  Gerais \u2013 RISG; CONSIDERANDO a decis\u00e3o judicial de reintegra\u00e7\u00e3o prolatada no bojo do processo n\u00ba. 0707021-34.2021.8.01.0070 (Evento SEI n.\u00ba 2438636) e no Mandado de Intima\u00e7\u00e3o n.\u00ba 070.2021/002852-4 (Evento SEI n.\u00ba 2438682), RESOLVE: Art. 1\u00ba - REINTEGRAR Reginaldo Ribeiro da Silva, em car\u00e1ter sub judice, ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados - CFSD PMAC 2021, a contar do  dia 05 de outubro de 2021. Art. 2. \u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se.                                                                                              Eliana Maia de Andrade - MAJ PM  Resp. pela Diretoria de Ensino da PMAC Portaria n\u00ba 351/DRHM de 31 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "EXTRATO DO 6\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO 040/2020  Tomada de pre\u00e7o n\u00ba 17/20219 - CPL 03 DAS PARTES CONTRATANTE: POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE CONTRATADA: EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO DO CONTRATO ORIGINAL    O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Infraestrutura e Cobertura em Estrutura Met\u00e1lica do Estande de Tiros da Pol\u00edcia Militar do Acre, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. CLAUSULA SEGUNDA - DO OBJETO DO ADITIVO Fica reequilibrado o valor do contrato de R$ 171.218,43 (cento e setenta e um mil, duzentos e dezoito reais e quarenta e tr\u00eas centavos), revis\u00e3o  contratual, tendo em vista a ocorr\u00eancia de fato imprevis\u00edvel que ocasionou a elevada majora\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos insumos met\u00e1licos. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. disp\u00f5e o art. 65, inciso II, al\u00ednea d , paragrafo 6\u00ba da Lei n\u00ba 8666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA QUARTA\u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA -  A despesa decorrente do presente Termo Aditivo, no valor total estimado de R$R$ 171.218,43 (cento e setenta e um mil, duzentos e dezoito reais e  quarenta e tr\u00eas centavos), ocorrera \u00e0 conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 6080013393.0000; Natureza de Despesa: 44.90.51.00, Fonte de Recursos: 200 (Contrato de Repasse 880000/2018  MJ) e 100 (Recurso Pr\u00f3prio/Contrapartida), conforme Nota de Empenho. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE  providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para  ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por  este Termo Aditivo.  LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Paulo Cesar Gomes da Silva, pela Contratante, e o Senhor Maikon Barros Pereira, pela Contratada. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 166, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art.1\u00ba. Designar o servidor DAVID INACIO COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 9509046-1, ocupante do Cargo em Comiss\u00e3o CEC- 4, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0  5.863, de 29 de abril de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ba 9.483, de 13 de julho de 2021, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Bens - DIGEB, na Secretaria de Estado da Casa Civil, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 15, de 10 de fevereiro de 2020, que designou a servidora ORM\u00c9LIA RAMOS CORDEIRO para responder para Divis\u00e3o  de Gest\u00e3o de Bens-DIGEB desta Secretaria.  Art. 3\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Rio Branco, Acre, 04 de outubro de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva  Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 167, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.958, de 12 de janeiro de 2021, R E S O L V E: Art.1\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 167, de 16 de agosto de 2019, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11 \u00e0 servidora SHELLEY TORRES DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 9133682-4, ocupante do cargo de Administradora,  lotada nesta Secretaria de Estado da Casa Civil. Art. 2\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01/10/2021. Rio Branco, Acre, 05 de outubro de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 165/2021/GAB/SEASDHM, 06 DE OUTUBRO DE 2021 Designa servidor da Diretoria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos \u2013 DIRPDH para atuar como Gestor dos Termos de Colabora\u00e7\u00e3o firmado com  Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil atrav\u00e9s de recursos destinados por  meio de emenda parlamentar. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SECRETARIA DE ESTADO DE ASSISTENCIA SOCIAL DOS DIREITOS HUMANOS E DE POLITICAS  PARA MULHERES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas  pelo art. 32, inciso XIV da Lei Complementar n\u00ba 359, de 24 de maio de  2019 e conforme Decreto n\u00ba 5.889, de 5 de maio de 2020, e CONSIDERANDO a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  sobre a execu\u00e7\u00e3o de parcerias firmadas pela SEASDHM, conforme insculpido no inciso III, Art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 13.019/2014, e; CONSIDERANDO  0860.012976.00026/2020-22 e n\u00ba 0860.012976.00029/2020-66. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o servidor Marcos Thalles Silva Araujo, matricula n\u00ba  Matr\u00edcula n\u00ba 25496-13, para atuar como Gestor dos Termos de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 016/2020 e n\u00ba 019/2020 firmado com o Centro Espirita Beneficente Uni\u00e3o do Vegetal Jardim Real e a Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Apoio \u00e1s  Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Vulnerabilidade \u2013 ACAPEV. Art. 2\u00ba.  Estabelecer que, para a consecu\u00e7\u00e3o do objetivo proposto neste  ato, o servidor ora designado, dever\u00e1: I. Acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o da parceria; II. Informar ao seu superior hier\u00e1rquico a exist\u00eancia de fatos que comprometam ou possam comprometer as atividades ou metas da parceria e de  ind\u00edcios de irregularidades na gest\u00e3o dos recursos, bem como as provid\u00eancias adotadas ou que ser\u00e3o adotadas para sanar os problemas detectados; III. Emitir parecer t\u00e9cnico conclusivo de an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas  final, levando em considera\u00e7\u00e3o o conte\u00fado do relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 4\u00ba Ficam revogados os artigos: primeiro da portaria n\u00ba089/2021, de  21 de junho de 2021, publicada no D.O.E n\u00ba13.068 em 22 de junho de  2021; sexto, da portaria n\u00ba 026/2021, de 03 de mar\u00e7o de 2021, publicada no D.O.E, n\u00ba 13.005, de 16 de mar\u00e7o de 2021, p.10; e, Registre-se. Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 06 de Outubro de 2021. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM  Decreto n\u00ba. 5.889/2020 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1981, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  136/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES e a empresa CARLOS AUGUSTO NASCIMENTO  PEREIRA 06162526682 \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de seguran\u00e7a obrigat\u00f3rios dos ve\u00edculos (macaco hidr\u00e1ulico, ARO, tri\u00e2ngulo  sinalizador de seguran\u00e7a e chave de roda) e equipamentos para compor a  oficina m\u00f3vel (compressor de bateria, chave pito, inversor e volt\u00edmetro), para  atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba  001/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00075/2020-26, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES -  Matr\u00edcula n\u00ba 350559-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: HELTON FURUNO DE MEDEIROS -  Matr\u00edcula n\u00ba 2757729-1 III \u2013 Fiscal Titular: RENATO DE MAGALH\u00c3ES MOTA -  Matr\u00edcula n\u00ba 9254110-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: M\u00c1RIO JORGE CARUTA GEBER -  Matr\u00edcula n\u00ba 2194967-4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATO PORTARIAN\u00ba 1986DE 05 DE OUTUBRODE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 787 DE 11 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais doCONTRATO/SEE N\u00b0  431/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES e aempresaJWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA, que  tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de PREPARO DE MERENDA ESCOLAR, atrav\u00e9s de profissionais  especializados, para atender as Escolas da Rede Estadual de Ensino da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 086/2019 \u2013 CPL 02, a fim de atender as  necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO Portaria n.\u00ba 2.003 de 18 de dezembro de 2020 O Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e em conformidade com o Decreto Estadual n.\u00ba 4.497, de 24 de  agosto de 2012, que institui o F\u00f3rum Estadual de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FEE/AC RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear e empossar os membros que constituir\u00e3o o F\u00f3rum Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, para o bi\u00eanio 2019/2021, conforme a seguir relacionados: Representantes da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte-SEE: Titular: Mauro S\u00e9rgio Ferreira da Cruz \u2013 Presidente do FEE/AC Suplente: Denise dos Santos Representantes do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o (CEE): Titular: Iris Celia Cabanellas Zannini \u2013 Vice Presidente do FEE/AC Suplente: Maria de F\u00e1tima Miranda de Lima Representantes da Uni\u00e3o dos Dirigentes Municipais de Educa\u00e7\u00e3o, Seccional Acre (Undime/AC): Titular: Cleomar Portela Edu\u00edno Suplente: Ana Luce Galv\u00e3o Moreira da Cruz Representantes da Uni\u00e3o Nacional dos Conselhos Municipais de Educa\u00e7\u00e3o, Seccional Acre (Uncme/AC): Titular: V\u00f4mea Maria Ara\u00fajo Suplente: Eneida Fernandes Maciel Representantes da Universidade Federal do Acre (Ufac): Titular: Ednaceli Abreu Damasceno Suplente: Grace Gotellip Cabral Representantes do Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia  do Acre (Ifac): Titular: Maria Lucilene Belmiro de Melo Ac\u00e1cio Suplente: Carmem Paola Torres Alvarez Representantes do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  (Ieptec/ Dom Moacyr Grechi): Titular: Anna L\u00facia Leandro de Abreu   Suplente: Girlane Souza de Avilar Representantes da Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto da Assembleia Legislativa do Estado do Acre (Aleac): Titular: Ant\u00f4nio Pedro Mendon\u00e7a Suplente: Daniel Queiroz de Sant\u2019ana Representantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual (MPE): Titular: Ricardo Coelho de Carvalho Suplente: Mariano Jeorge de Sousa Melo Representantes do Tribunal de Contas do Estado do Acre (TCE): Titular: Naluh Maria Lima Gouveia Suplente: Mirla de Oliveira Lopes de Holanda e Souza Representantes do Sistema Nacional de Aprendizagem Comercial (Senac/AC): Titular: Abr\u00e3o Suteli Maia Suplente: Evandro Ara\u00fajo de Aquino  Representantes do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o do Acre  (Sinteac):  Titular: Rosana Sousa do Nascimento Suplente: M\u00e1rcia de Souza Lima Representantes do Sindicato dos Professores da Rede P\u00fablica de Ensino do Estado do Acre (Sinproacre): Titular: D\u00e9bora Freitas Profeta Bezerra Suplente: Alvares Santiago de Oliveira Filho Representantes do Colegiado dos Diretores de Escolas P\u00fablicas do  Acre (Codep):  Titular: Vanderley Pereira Rocha Suplente: Davi de Albuquerque Pinheiro Representantes da Casa do Estudante Acreano (CEA): Titular: Valdemir dos Santos Machado Suplente: Silv\u00e2nia Guimar\u00e3es Soares de Lima Representantes do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes (DCE /Ufac):  Titular: Danilo Vianna Lopes Suplente: Caio Cesar Pereira Pinheiro Representantes da Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura do Estado do Acre (Fetacre):  Titular: Luciene das Chagas do Nascimento Suplente: Cristina Florentina dos Santos Representantes da Central \u00danica dos Trabalhadores (CUT): Titular: Evinaldo Barbosa de Paulo Suplente: Evandilson Alves da Costa Representantes do Conselho de Acompanhamento e Controle  Social (Fundeb) Titular: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Soares do Nascimento Suplente: Raimundo Pinheiro Zumba Representantes da Coordena\u00e7\u00e3o Estadual da Associa\u00e7\u00e3o Nacional pela  Forma\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o (Anfope): Titular: Mark Clark Assen de Carvalho Suplente: Pelegrino Santos Ver\u00e7osa Representantes do F\u00f3rum de Apoio a Forma\u00e7\u00e3o Docente (Forprof/AC): Titular: L\u00eddia Maria Cavalcante Lima Suplente: Gianny Carvalho Cordeiro Representantes do F\u00f3rum de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos: Titular: Cl\u00edcia Maria de Ara\u00fajo da Silva Souza Suplente: Camila Lima da Silva Representantes da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Acre (Fieac): Titular: Rosana Freitas Esp\u00edndola Suplente: Suzi Maria de Oliveira Representantes da F\u00f3rum Permanente \u00c9tnico Racial: Titular: Fl\u00e1via Rodrigues Lima da Rocha   Suplente: Goreth da Silva Pinto Representantes da Secretaria de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para Mulheres (SEASDHM): Titular: Joelma Barbosa                                Suplente: Maria da Luz Fran\u00e7a Maia Representantes do F\u00f3rum das Licenciaturas e Bacharelado da Ufac: Titular: Leonel Martins Carneiro                                Suplente: Simone Vieira Nieto Blanco Art. 2\u00ba Os membros nomeados nesta Portaria ter\u00e3o mandato de 02  (dois) anos, salvo se a institui\u00e7\u00e3o indicar outros representantes ou, o  membro solicitar seu desligamento. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor com efeitos a contar do dia 03 de  outubro de 2019. Registre-se.  Publique-se. Cumpra-se. Mauro S\u00e9rgio Ferreira da Cruz Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 415/2019 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 072/2019 \u2013 CPL 02 (PROCESSO N\u00ba 0019281-3/2018) SEI N\u00ba 0014.011108.00086/2020-64 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a repactua\u00e7\u00e3o  de pre\u00e7os do CONTRATO/SEE N\u00ba 415/2019, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de  empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, asseio e  conserva\u00e7\u00e3o predial, com fornecimento de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, sob a inteira responsabilidade  da contratada por postos, para atender as demandas das Escolas Rurais  da Rede Estadual de Ensino no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, nos termos  do Art. 65, II da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o PARECER  19/2021/PGE - GAEPGE-01/PGE - PGE/PGE - ODS, PROCESSO SEI N\u00ba  0014.010850.00071/2020-58, planilha de custos apresentada pela CONTRATADA e demais documentos constante nos autos do processo em ep\u00edgrafe, conforme tabelas a seguir: DO VALOR: O valor unit\u00e1rio do posto de trabalho para o item 1 relativo  ao per\u00edodo de 01/01/2020 a 31/01/2020, fica realinhado para R$ 2.247,52  (dois mil, duzentos e quarenta e sete reais e cinq\u00fcenta e dois centavos),  perfazendo o valor global realinhado de R$ 292.177,60 (duzentos e noventa e dois mil, cento e setenta e sete reais e sessenta centavos). O valor unit\u00e1rio do posto de trabalho para o item 1 relativo ao per\u00edodo de  01/02/2020 a 31/12/2020, fica realinhado para R$ 2.258,58 (dois mil, duzentos e cinq\u00fcenta e oito reais e cinq\u00fcenta e oito centavos), perfazendo o  valor global realinhado de R$ 3.229.769,40 (tr\u00eas milh\u00f5es, duzentos e vinte  e nove mil, setecentos e sessenta e nove reais e quarenta centavos). DA DESPESA: As despesa decorrente deste aditivo correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 100 (RP);  717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade das Unidades Escolares e Administrativas da SEE; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 04 de outubro de 2020. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Alexandre Gomes de Oliveira - Tec News Eireli \u2013 EPP - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00017/2021-83 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de apoio,  referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 116/2021\u2013 CEL 01, em favor das empresas: a) STAR COMERCIO DE SUPRIMENTO EIRELI, para os  itens 03, 06, 10, 12, 13, 15, 19, 21 e 23 no valor total de R$ 59.000,00 (cinquenta e nove mil reais);b) J S CORDEIRO EIRELI - EPP, para os itens  04, 16, 17 E 18, 25, 26, 29, 30 e 31, no valor total de R$ 19.489,00 (dezenove mil, quatrocentos e oitenta e nove reais); c) U.L FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME, para os itens 07, 11 e 20, no valor total de R$ 9.770,00 (nove mil, setecentos e setenta reais); d) BATISTA  E LEARDINI COMERCIO E CONFEC\u00c7\u00d5ES EIRELI - ME, para os itens 08 E 24, no valor total de R$ 8.289,85 (oito mil, duzentos e oitenta e nove  reais e oitenta e cinco centavos); e) DANIELA DIAS PEREIRA - ME, para o item 14, no valor total de R$ 64.350,00 (sessenta e quatro mil, trezentos  e cinquenta reais) ;f) A.A.C. ROCHA - ME, para o item 02 no valor total de R$ 799,33 (setecentos e noventa e nove reais e trinta e tr\u00eas centavos); Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 136/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00075/2020-26 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de seguran\u00e7a obrigat\u00f3rios dos ve\u00edculos (macaco hidr\u00e1ulico,  ARO, tri\u00e2ngulo sinalizador de seguran\u00e7a e chave de roda) e equipamentos para compor a oficina m\u00f3vel (compressor de bateria, chave pito, inversor  e volt\u00edmetro), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo  de Refer\u00eancia do Edital. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelo fornecimento descrito na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Total de R$ 5.735,70  (cinco mil, setecentos e trinta e cinco reais e setenta centavos), conforme nota de empenho n\u00ba 7170012139/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de  2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 717.001.4471.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Transporte Escolar; Elemento de despesas: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e  Material Permanente; Fonte de Recursos: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 em 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura; LOCAL E DATA: Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Carlos Augusto Nascimento Pereira - Carlos Augusto Nascimento Pereira 06162526682 \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 54/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.007026.00122/2021-40 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de  Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 06, de 08/05/2020 e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional do Alto e Baixo Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de outubro de 2021.  ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - \u00d3rg\u00e3o Gestor Valdemir Barbosa dos Santos - SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME \u2013 Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 55/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.007026.00122/2021-40 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de  Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 06, de 08/05/2020 e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional do Alto e Baixo Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de outubro de 2021.  ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - \u00d3rg\u00e3o Gestor Kelle de Melo Oliveira - KELLE DE MELO OLIVEIRA - ME \u2013 Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 56/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.007026.00122/2021-40 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de  Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 06, de 08/05/2020 e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional do Alto e Baixo Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de outubro de 2021.  ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - \u00d3rg\u00e3o Gestor Augusto Souza de Ara\u00fajo - AUGUSTO S. DE ARAUJO EIRELI \u2013 EPP \u2013 Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 57/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.007026.00122/2021-40 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de  Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 06, de 08/05/2020 e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional do Alto e Baixo Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - \u00d3rg\u00e3o Gestor Emerson Cley de Oliveira Moura- E C O MOURA-ME \u2013 Me - Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo SEI n\u00ba 0014.007026.00120/2021-51 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe de  apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 248/2021 \u2013 CPL  02, em favor das empresas: a) T. LEITE SILVA - ME, para os itens 07,  09, 10, 11, 22 e 25 no valor total de R$ 6.042.164,86 (seis milh\u00f5es, quarenta e dois mil e cento e sessenta e quatro reais e oitenta e seis centavos); b) SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME, para os itens 01, 02, 03,  04, 05, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19 e 20 no valor total de R$ 4.172.926,07  (quatro milh\u00f5es, cento e setenta e dois mil e novecentos e vinte e seis  reais e sete centavos); c) TL COMERCIO DE PRODUTOS ALIMENTICIOS EIRELI \u2013 EPP, para os itens 06, 08, 21 e 23 no valor total de R$  3.639.218,09 (tr\u00eas milh\u00f5es, seiscentos e trinta e nove mil e duzentos e  dezoito reais e nove centavos); d) A. O. SANTOS \u2013 ME, para os itens  24, 26, 28, 29 e 31 no valor total de R$ 4.263.840,10 (quatro milh\u00f5es,  duzentos e sessenta e tr\u00eas mil e oitocentos e quarenta reais e dez centavos); e) J. V. COMERCIO EIRELI \u2013 EPP, para os itens 12, 27 e 30 no  valor total de R$ 2.624.261,68 (dois milh\u00f5es, seiscentos e vinte e quatro  mil e duzentos e sessenta e um reais e sessenta e oito centavos). Rio Branco (AC), 08 de setembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto N\u00ba 8.821, de 03/05/2021 (Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o no DOE n\u00ba 13.123, P.31 em 09/09/2021) "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 036/SEET, DE 06 DE OUTRUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO  em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto  Estadual n\u00b0 10.182 de 29 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.138, de 30 de setembro de 2021.  CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina  que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um  representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO n\u00ba 16/2021,  celebrado entre a Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013  SEET e a empresa FARHAT & FARHAT LTDA (AUTO POSTO TROPICAL),  assinado no dia 20/09/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021.  \u201cADES\u00c3O\u201d \u00e0 ATA DE  REGISTRO DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 09/2020 - PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 12/2020 - TRIBUNAL DE CONTAS DO  ESTADO DO ACRE - TCE -  Processo SEI N\u00ba 0859.013137.00009/2021-03,  cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento de MATERIAL  DE CONSUMO \u2013 COMBUST\u00cdVEIS, LUBRIFICANTES E DERIVADOS, para  atender as demandas desta Secretaria de Estado de Empreendedorismo  e Turismo \u2013 SEET. Fonte: 100 - Recursos Pr\u00f3prios - RP, 200 - Conv\u00eanio  759998/2011 e 784765/2013. I - GESTOR TITULAR:  Jos\u00e9 Fred Lima - Matr\u00edcula n\u00ba 9507957 1  (Departamento de Neg\u00f3cios, Eventos e Empreendedorismo); II - GESTOR SUBSTITUTO:  Ang\u00e9lica Lima da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba  9507981-1 (Departamento de Neg\u00f3cios, Eventos e Empreendedorismo); III - FISCAL TITULAR: Jhones Ara\u00fajo da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9511792 - 1  (Divis\u00e3o de Transportes e Servi\u00e7os Gerais); IV - FISCAL SUBSTITUTO:  Yara de Lima Silva Azevedo - Matr\u00edcula n\u00ba  9510273-1 (Divis\u00e3o de Implanta\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios). Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021.   Taiane Belarmino dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo em Exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.182/2021 "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 185, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a Servidora Diana de Almeida Pinheiro - Matricula:  9542094-1, para responder pelo Departamento de Controle Interno Setorial no per\u00edodo de 04 de outubro \u00e0 02 de novembro de 2021, durante  as f\u00e9rias da titular. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e, Cumpra-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS DO RAMAL CAMPO  NOVO - APRURACAN                                                                          AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 001/2021 A Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Rurais do Ramal Campo Novo - APRURACAN, por meio da COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, torna p\u00fablico para  conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a  Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo \u201cMENOR PRE\u00c7O\u201d.  DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de 02 (duas) Cadeiras reclin\u00e1veis, 4 (quatro) Cadeiras modelo Colonial, 500 (quinhentas) Caixas Pl\u00e1sticas para hortifr\u00fati,  150 (cinto e cinquenta) Estrados e Paletes de Pl\u00e1stico, 1 (uma) Plataforma  refor\u00e7ado 45X60, 1 (uma) Cozinha compacta, 1 (um) Arm\u00e1rio de a\u00e7o, 1  (uma) Mesa redonda, 1 (uma) Mesa de escrit\u00f3rio em L, 1 (um) Notebook. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA: A entrega e abertura dos envelopes ser\u00e1 realizada no dia 15 de outubro de 2021, \u00e0s 8h:30, no Audit\u00f3rio da Secretaria  de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, localizado na Rua Rui  Barbosa, n\u00ba 450, Centro, CEP: 69.908-680, munic\u00edpio de Rio Branco-AC. DA RETIRADA DO EDITAL: O Edital e demais anexos poder\u00e3o ser adquiridos na Sede da Associa\u00e7\u00e3o ou atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo e-mail:  thais.engenharia@gmail.com.  DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: Para esclarecimento de  d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es complementares dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o eletr\u00f4nico thais.engenharia@gmail.com e/ou pelo telefone (68)  99956-6779 citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Rio Branco - AC, 05 de outubro de 2021. Gersi de Souza Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 304 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 426/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2434284), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores, a seguir relacionados para prestarem  servi\u00e7os de apoio administrativo \u00e0s atividades de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Fazend\u00e1ria no Posto Fiscal Tucandeira, localizado na BR 364, Km 115, Acre/ Rond\u00f4nia, no m\u00eas de outubro de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria,  para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos  favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno, conforme o  art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 305 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020;  e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 429/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2442275), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Posto Fiscal Tucandeira, localizado na BR 364,  Km 115, Acre/Rond\u00f4nia, no m\u00eas de outubro de 2021, concedendo-lhes  di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 306, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto  n\u00ba 7.293, de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.924, de 18 de novembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 432/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2463063), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 433/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2463065), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 434/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2463140), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 435/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2463211), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias, aos servidores a seguir relacionados que ir\u00e3o realizar servi\u00e7os de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Volante, nos munic\u00edpios de Xapuri, Epitaciol\u00e2ndia e Brasil\u00e9ia, no per\u00edodo de 07 a 08 de  outubro de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme  quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para  que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno, conforme o art. 9\u00ba do  Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA  PORTARIA N\u00ba 307, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto  n\u00ba 7.293, de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.924, de 18 de novembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 435/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2463211), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias, ao servidor: Ant\u00f4nio Carlos  Ferreira Pontes, Motorista Oficial, matr\u00edcula: 82651-1, que ir\u00e1 conduzir o Chefe da Fiscaliza\u00e7\u00e3o Volante, Marcus Aurelio Souza Cruz e os  Auditores, Nilton Sandro Braga de Farias e St\u00e9lio de Freitas Oliveira  Junior aos munic\u00edpios de Xapuri, Epitaciol\u00e2ndia e Brasil\u00e9ia, no per\u00edodo  de 07 a 08 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 308, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto  n\u00ba 7.293, de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.924, de 18 de novembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 436/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2463264), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, a servidora Ecl\u00e9sia Messias e  Silva, matr\u00edcula  n\u00ba 9211128-2, Auditora da Receita Estadual, que ir\u00e1 concluir os trabalhos trimestrais de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Auditoria nas Transportadoras, especificamente na Divis\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u2013 DIFISC, bem como,  iniciar em um novo segmento de procedimentos fiscalizat\u00f3rios (sigilo fiscal), na sede desta Secretaria, na cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 18  a 23 de outubro de 2021. A sa\u00edda de Cruzeiro do Sul \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia  18/10/2021 e o retorno no dia 23/10/2021, correndo as despesas \u00e0 conta  do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria,  para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos  favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno, conforme o  art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 210, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 SEI: 4016.013764.00075/2021-14 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba052/2021, firmado com a empresa GABBY MALHARIA LTDA cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de colete de identifica\u00e7\u00e3o funcional para atender as necessidades desta Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA I - Gestora Titular: Marcia Menezes Andrade, Matr\u00edcula 9094415; II - Gestor Substituto: Valmira Braga e Silva, Matricula n\u00b0 9183167-2; III - Fiscal Titular: Mara Cl\u00edcia Eug\u00eanio Rosas Leite,  Matr\u00edcula n\u00ba 9567437-1; IV - Fiscal Substituto: Marcus Vin\u00edcius Cabanelas Martins,  Matr\u00edcula n\u00ba 273082-2. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a conta da assinatura do contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 211, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 SEI: 4016.011926.00008/2021-48 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 005/2020, firmado com a empresa LINK CARD ADMINISTRADORA  DE BENEF\u00cdCIOS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  de ve\u00edculos com o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios multimarcas,  atrav\u00e9s de rede de estabelecimentos credenciados pela CONTRATADA,  com implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e integrado para  gest\u00e3o da frota, com tecnologia de cart\u00e3o eletr\u00f4nico com chip (tipo  smart) ou cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica, atendendo as necessidades da  Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA.. I - Gestor Titular: Mara Cl\u00edcia Eug\u00eanio Rosas Leite -  matr\u00edcula n\u00ba 9567437-1; II- Gestor Substituto: Marcus Vinicius Cabanelas Martins -  matricula: 273082; II - Fiscal Titular: Elierbet Moreira Pereira - matricula: 82352; IV - Fiscal Substituto: Gleysson Maia Barros - matricula: 9115153-10. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo  Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos  os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o  vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Revoga-se a portaria 11 de 27 de janeiro de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.970, pag. 18, de 29 de janeiro de 2021. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 212, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 SEI: 4016.011924.00093/2021-46. O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 037/2021, firmado com a empresa W. O. PEREIRA EIRELI cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o  de ve\u00edculo utilit\u00e1rio (tipo caminhonete) com condutor, visando atender  demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. I - Gestor(a) Titular: Marcus Vinicius Cabanelas Martins - matricula: 273082; II - Gestor(a) Substituta: Mara Cl\u00edcia Eug\u00eanio Rosas Leite,  matricula 9567437; III - Fiscal Titular: Elierbert Moreira Pereira, matricula 82325-1; IV - Fiscal Substituto: Gleysson Maia Barros, matricula 9115153; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Revoga-se a portaria 157 de 16 de agosto de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.108, pag. 18, de 17 de agosto de 2021. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 213, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 SEI: 4016.012234.00061/2021-36. O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba051/2021, firmado com a empresa CALURINO FERRAZ MIRANDA  - EPP cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de  material de consumo Papel Sulfite Plotter a 610 mm 75 grs 2\u201d - Folha  Padr\u00e3o Alimenta\u00e7\u00e3o A1, para Impressora Multifunciona\u00e7 HP DesignJet  T830, visando atender demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancia estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia. I - Gestora Titular: Marcus Vin\u00edcius Cabanelas Martins, Matr\u00edcula n\u00ba 273082-2; II - Gestor Substituto: Marcia Menezes Andrade, Matr\u00edcula 9094415; III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Alcimar de Lima, Matr\u00edcula n\u00ba 9298037; e, IV - Fiscal Substituto: Maria Suely Rodrigues de Albuquerque,  Matr\u00edcula n\u00ba 83011-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a conta da assinatura do contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se. Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 214, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Servidora Mirle de Oliveira Oliveira, Matr\u00edcula n\u00ba  9513558, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.373, de 30 de junho de  2021, para exercer o Cargo de Chefe de Gabinete na Secretaria de  Estado de Infraestrutura - SEINFRA. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar de 02 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "Extrato do conv\u00eanio n\u00ba 002/2021 OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Vias Urbanas (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante com pedrisco e micro revestimento), no Munic\u00edpio de Sena Madureira.  PARTES: Secretaria de Estado de Infraestrutura e o Munic\u00edpio de  Sena Madureira. VALOR: R$ 1.029.000,00 (um milh\u00e3o e vinte nove mil reais). PRAZO: 08 (oito) meses, a partir da assinatura. ASSINAM: Cirleudo Alencar de Lima, Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura e Osmar Serafim de Andrade, Prefeito do Munic\u00edpio de Sena Madureira. DATA: 16 de setembro de 2021. ",
            "Extrato do conv\u00eanio n\u00ba 003/2021 OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Vias Urbanas (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante com pedrisco e micro revestimento), no Munic\u00edpio de Capixaba.  PARTES: Secretaria de Estado de Infraestrutura e o Munic\u00edpio de Capixaba. VALOR: R$ 686.000,00 (seiscentos e oitenta e seis mil reais). PRAZO: 08 (oito) meses, a partir da assinatura. ASSINAM: Cirleudo Alencar de Lima, Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura e Manoel Maia Bezerra, Prefeito do Munic\u00edpio de Capixaba. DATA: 16 de setembro de 2021. ",
            "Extrato do conv\u00eanio n\u00ba 004/2021 OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Vias Urbanas (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante com pedrisco e micro revestimento), no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro.  PARTES: Secretaria de Estado de Infraestrutura e o Munic\u00edpio de  Pl\u00e1cido de Castro. VALOR: R$ 686.000,00 (seiscentos e oitenta e seis mil reais). PRAZO: 08 (oito) meses, a partir da assinatura. ASSINAM: Cirleudo Alencar de Lima, Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura e Camilo da Silva, Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. DATA: 16 de setembro de 2021. ",
            "Extrato do conv\u00eanio n\u00ba 005/2021 OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Vias Urbanas (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante com pedrisco e micro revestimento), no Munic\u00edpio de Porto Acre.  PARTES: Secretaria de Estado de Infraestrutura e o Munic\u00edpio de Porto Acre. VALOR: R$ 686.000,00 (seiscentos e oitenta e seis mil reais). PRAZO: 08 (oito) meses, a partir da assinatura. ASSINAM: Cirleudo Alencar de Lima, Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura e Benedito Cavalcante Damasceno, Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Acre. DATA: 16 de setembro de 2021. ",
            "Extrato do conv\u00eanio n\u00ba 006/2021 OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Vias Urbanas (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante com pedrisco e micro revestimento), no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia.  PARTES: Secretaria de Estado de Infraestrutura e o Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. VALOR: R$ 857.500,00 (oitocentos e cinquenta e sete mil e quinhentos reais). PRAZO: 08 (oito) meses, a partir da assinatura. ASSINAM: Cirleudo Alencar de Lima, Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura e Olavo Francelino de Rezende, Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. DATA: 16 de setembro de 2021. ",
            "Extrato do conv\u00eanio n\u00ba 007/2021 OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Vias Urbanas (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante com pedrisco e micro revestimento), no Munic\u00edpio de Senador Guiomard.  PARTES: Secretaria de Estado de Infraestrutura e o Munic\u00edpio de Senador Guiomard. VALOR: R$ 686.000,00 (seiscentos e oitenta e seis mil reais). PRAZO: 08 (oito) meses, a partir da assinatura. ASSINAM: Cirleudo Alencar de Lima, Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura e Rosana Pereira da Silva, Prefeita do Munic\u00edpio de Senador Guiomard. DATA: 16 de setembro de 2021. ",
            "Extrato do conv\u00eanio n\u00ba 008/2021 OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica de Vias Urbanas (imprima\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica, tratamento superficial duplo, capa selante com pedrisco e micro revestimento), no Munic\u00edpio de Feij\u00f3.  PARTES: Secretaria de Estado de Infraestrutura e o Munic\u00edpio de Feij\u00f3. VALOR: R$ 686.000,00 (seiscentos e oitenta e seis mil reais). PRAZO: 08 (oito) meses, a partir da assinatura. ASSINAM: Cirleudo Alencar de Lima, Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura e Kiefer Roberto Cavalcante Lima, Prefeito do Munic\u00edpio de Feij\u00f3. DATA: 16 de setembro de 2021. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 051/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 073/2021 \u2013 CPL-03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 012/2021 - SEINFRA PROCESSO SEI N\u00ba 4016.012426.00014/2021-62 DO OBJETO DO CONTRATO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de material de consumo Papel Sulfite Plotter rolo 279 a 610 mm  75 grs 2\u201d \u2013 Folha Padr\u00e3o Alimenta\u00e7\u00e3o A1, para Impressora Multifuncional HP DesignJet T830, visando atender demandas da Secretaria de  Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades  e exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia.  DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato firmado ter\u00e1 vig\u00eancia com  in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro,  podendo, excepcionalmente, se necess\u00e1rio e devidamente justificado,  ser prorrogado por per\u00edodos iguais e sucessivos, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o  de pre\u00e7os e condi\u00e7\u00f5es mais vantajosas para Administra\u00e7\u00e3o, mediante  Termo Aditivo, na forma prevista no do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9  de R$: 2.360,00 (dois mil, trezentos e sessenta reais) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010616/2021 \u2013 24/09/2021  DATA DE ASSINATURA: 29/09/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Calurino Ferraz Miranda,  pela Calurino Ferraz Miranda - EPP (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 052/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4016.013764.00075/2021-14 DO OBJETO DO CONTRATO: contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de colete de identifica\u00e7\u00e3o funcional para atender  as necessidades desta Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro, at\u00e9 31 de dezembro de 2021, contados a partir da data  da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9  de R$: 12.100,00 (doze mil e cem reais) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010624/2021-28/09/2021 DATA DE ASSINATURA: 29/09/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Maria Luc\u00e9lia Alves de Oliveira Modesto, pela Gabby Malharia LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Processo n\u00ba 4016.011925.00065/2021-28 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O/ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N. \u00ba 031/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEINFRA Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo  no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o Processo  Licitat\u00f3rio referente a TOMADA DE PRE\u00c7OS N. \u00ba 031/2021 \u2013 CPL 03  \u2013 SEINFRA, e ADJUDICO o objeto licitado em favor da empresa vencedora, E.G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI, inscrita no  CNPJ n\u00ba 17.706.828/0001-62, com o valor global de R$ 76.762,08 (setenta e seis mil, setecentos e sessenta e dois reais e oito centavos),  cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de CONSTRU\u00c7\u00c3O DA PRA\u00c7A DOS MARCOS - PADR\u00c3O  8M, NO MUNIC\u00cdPIO DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO - AC, solicitado pelo  OF\u00cdCIO N\u00ba 1125/2021/SEINFRA. Rio Branco AC, 06 de outubro de 2021.   Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 281 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, Maur\u00edcio Pinheiro Soares,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba  10.205 de 04.10.2021, e em conformidade com o artigo 86, II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 239, de 26/08/2021, publicada no DOE n\u00b0 13.117  de 30/06/2021, p. 39., complementando com os servidores abaixo: I \u2013 Gestor Titular: James Clei Silva de Carvalho, matr\u00edcula: 318604 -3; II - Fiscal Titular: Eng\u00b0 Civil Elisson Silva Almeida - CREA 5069243559  D/SP, Matr\u00edcula 9549188; III - Fiscal Substituto: Eng\u00b0 Civil Leandro de Melo Assis, CREA 9633-D/ AC, Matr\u00edcula: 9214488-2 IV - Engenheiro Eletricista titular: Felipe Santos Vaz Barbosa - CREA  167587-D/MG, Matr\u00edcula 9495622; V - Engenheiro Eletricista Substituto: Anderson Oliveira do Nascimento,  CREA 21.239-D/AC; VI - Engenheiro de Seguran\u00e7a do Trabalho: Erivan Nascimento Pereira,  CREA 9536-D/AC, Matr\u00edcula 9304681. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Maur\u00edcio Pinheiro Soares Secret\u00e1rio de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 279, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  EM EXERC\u00cdCIO, MAUR\u00cdCIO PINHEIRO SOARES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 10.205, de 04 de  outubro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.141, de 05  de outubro de 2021, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso I e IV, da  Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; CONSIDERANDO que fora institu\u00eddo no Estado de Acre por meio do  Decreto Estadual n\u00ba 2005 de 09 de junho de 2008 o Sistema Integrado  de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SISP); CONSIDERANDO ainda, que fora criado, no \u00e2mbito da Secretaria de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica (SEJUSP), o Curso de Policiamento de  Fronteira (CPFRON), destinado ao aperfei\u00e7oamento dos servidores do  Ex\u00e9rcito Brasileiro, Pol\u00edcia Federal, Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal, Pol\u00edcia  Militar do Acre, Corpo de Bombeiros Militar do Acre, Pol\u00edcia Civil do  Acre, Pol\u00edcia Penal do Acre, GEFRON / AC, GEFRON / MT e Coirm\u00e3s  - SEOPI, com o objetivo de implementar um conjunto de a\u00e7\u00f5es integradas no sentido de obter resultados efetivos na \u00e1rea de seguran\u00e7a e  preven\u00e7\u00e3o da criminalidade. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 AUTORIZAR a realiza\u00e7\u00e3o do Curso de Policiamento de Fronteira, destinado a qualificar e capacitar agentes de Seguran\u00e7a P\u00fablica  para miss\u00f5es inerentes \u00e0s atividades de policiamento de fronteira nos  aspectos t\u00e1ticos, t\u00e9cnicos, doutrin\u00e1rios e legais. Art. 2\u00ba \u2013 A Dire\u00e7\u00e3o do Curso ser\u00e1 assim constitu\u00edda: I \u2013 Diretor: Cel PM Ulysses Freitas Pereira de Ara\u00fajo II \u2013 Coordenador: Ten Cel PM Assis Martins dos Santos; III \u2013 Subcoordenador: 1\u00ba Ten PM Eduardo Rog\u00e9rio da Silva Ditomaso; IV \u2013 Coordena\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Dulcinea de Azevedo Barbosa de Castro; Art. 3\u00ba \u2013 O Curso ser\u00e1 realizado na Base Operacional do GEFRON em Cruzeiro do Sul e demais locais, conforme previs\u00e3o em QTS e Nota de Instru\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba \u2013 Haver\u00e1 01 (uma) turma com vagas para 54 (cinquenta e quatro)  alunos, formada mediante convoca\u00e7\u00e3o aos \u00f3rg\u00e3os interessados, podendo esse quantitativo ser alterado a crit\u00e9rio da Secretaria de Justi\u00e7a e  Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre - SEJUSP. Par\u00e1grafo \u00fanico. O oferecimento das vagas se realizar\u00e1 mediante of\u00edcio  da Secretaria de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado do Acre - SEJUSP aos \u00f3rg\u00e3os interessados. Art. 5\u00ba \u2013 Os \u00f3rg\u00e3os dever\u00e3o realizar, previamente, levantamento sobre  os candidatos, devendo os indicados: I \u2013 Ser servidor efetivo; II \u2013 Pertencer aos quadros da Seguran\u00e7a P\u00fablica; III \u2013 N\u00e3o estar respondendo a Procedimento Administrativo, Inqu\u00e9rito  Policial ou Processo Judicial ofensivo ao decoro da classe, \u00e0 dignidade  Policial e que causem descr\u00e9dito para a Corpora\u00e7\u00e3o, ou ter sido condenado por crime ou contraven\u00e7\u00e3o nas condi\u00e7\u00f5es acima previstas. Art. 6\u00ba \u2013 A Comiss\u00e3o do curso dever\u00e1 efetuar a matr\u00edcula ou desligamento dos alunos do Curso. Art. 7\u00ba \u2013 A cargo da SEJUSP, os instrutores ser\u00e3o remunerados de acordo com a quantidade de horas/aula, em conformidade com o estabelecido no Edital de Cria\u00e7\u00e3o n\u00ba. 01/2020. Art. 8\u00ba \u2013 O curso ser\u00e1 ministrado por instrutores selecionados mediante  processo seletivo interno. Poder\u00e3o concorrer \u00e0s vagas de instrutores,  servidores que fazem parte do quadro das institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em a  Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado. Art. 9\u00ba \u2013 O curso ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 709 (setecentas e nove) horas e funcionar\u00e1 em per\u00edodo integral. A data prevista de in\u00edcio, dura\u00e7\u00e3o e a carga  hor\u00e1ria poder\u00e3o ser alteradas pelo Coordenador Geral do Curso, conforme adequa\u00e7\u00e3o ou necessidade deste. Art. 10 \u2013 Os alunos aptos receber\u00e3o os certificados de conclus\u00e3o de  curso, com os respectivos distintivos/brev\u00eas (conforme Plano de Curso). Art. 11 \u2013 Fica institu\u00eddo o Plano de Curso do CURSO DE POLICIAMENTO DE FRONTEIRA \u2013 CPFRON. Art. 12 \u2013 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Curso. Art. 13 \u2013 Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maur\u00edcio Pinheiro Soares Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, em exerc\u00edcio "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 275, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares do CONTRATO N\u00ba 119/2021 e CONTRATO N\u00ba 120/2021, celebrado  entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  - SEMAPI e a respectiva empresa POSITIVA - COMERCIO E SERVI\u00c7OS  LICITATORIOS - EIRELI em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza-  Matricula: 9546545-1 II - Gestor(a) Substituto(a): Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares -  Matr\u00edcula: 9214100-1 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos - Matr\u00edcula: 66184-2. IV - Fiscal Substituto: Jurandir Pinheiro de Oliveira Filho -  Matr\u00edcula: 222160-2 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 281, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021. PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATO N\u00ba 121/2021, celebrado entre a Secretaria de  Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a empresa, D. L. RAMOS - ME em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares - Matr\u00edcula: 9214100-1 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos - Matr\u00edcula: 66184-2.  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 283, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba 010 de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de  janeiro de 2019,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEMA N\u00ba 102, DE 04 DE JUNHO DE  2020, publicada no DOE 12.815, de 09 de junho de 2020, p\u00e1g. 178,  que designou o servidor Roger Daniel Recco, matricula 9213880-1, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador do Programa Proser, no \u00e2mbito da  SEMAPI, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 284, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba 010 de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de  janeiro de 2019,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Jomara Katrine Vitoriano de Souza, matricula  95465451, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora do Programa Proser,  no \u00e2mbito da SEMAPI, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 285, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n.\u00ba 010, de 2\u00ba de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  02 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar a servidora Luc\u00e9lia Messias Rocha, matr\u00edcula 950761201, para responder pela Chefia do Setorial de Controle Interno no \u00e2mbito  da SEMAPI, no per\u00edodo de 01 a 30 de outubro de 2021 em substitui\u00e7\u00e3o  \u00e0 titular da pasta Linda Gleeicy Pereira dos Anjos, matricula 92838383, no per\u00edodo de licen\u00e7a pr\u00eamio a ser gozado pela mesma, sem \u00f4nus  adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 286, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Nomeia servidor respons\u00e1vel pelo Servi\u00e7o de Ouvidoria, denominado  Ouvidor, vinculado ao Sistema Estadual de Incentivos a Servi\u00e7os Ambientais - SISA, o Programa de Incentivos por Servi\u00e7os Ambientais - ISA  Carbono e demais Programas de Servi\u00e7os Ambientais e Produtos Ecossist\u00eamicos do Estado do Acre. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, Considerando o disposto no art. 6\u00ba inciso IV, da Lei n\u00ba 2.308 de 22 de  outubro de 2010, que \u201cCria o Sistema Estadual de Incentivos a Servi\u00e7os  Ambientais - SISA, o Programa de Incentivos por Servi\u00e7os Ambientais  - ISA Carbono e demais Programas de Servi\u00e7os Ambientais e Produtos  Ecossist\u00eamicos do Estado do Acre e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d, no sentido  que a Ouvidoria do SISA, \u00e9 um dos instrumentos de participa\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o, controle e registro do SISA; Considerando que, a referida normativa prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de uma ouvidoria geral do Sistema, constitu\u00eddo por um ouvidor e vinculado \u00e0 Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, tendo  por atribui\u00e7\u00f5es receber sugest\u00f5es, reclama\u00e7\u00f5es, den\u00fancias e propostas  de qualquer cidad\u00e3o ou entidade em rela\u00e7\u00e3o a quest\u00f5es do Sistema.  Poder\u00e1, dessa forma, ser acionado em den\u00fancias de atos ilegais, irregulares, abusivos, arbitr\u00e1rios ou desonestos praticados por servidor  p\u00fablico vinculado ao SISA, analisando e acompanhando, na sequ\u00eancia,  a tramita\u00e7\u00e3o das den\u00fancias e transmitir as solu\u00e7\u00f5es ao interessado; Considerando que, o ouvidor ter\u00e1 por atribui\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m, mediar conflitos  entre os v\u00e1rios atores do SISA, buscando elucidar d\u00favidas acerca da execu\u00e7\u00e3o dos Programas, al\u00e9m de poder sugerir ao Poder P\u00fablico Estadual,  por meio de recomenda\u00e7\u00f5es, a realiza\u00e7\u00e3o de estudos e a ado\u00e7\u00e3o de medidas, objetivando o aperfei\u00e7oamento de suas atividades. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear os respectivos servidores para Ouvidoria do Sistema de  Incentivo a Servi\u00e7os Ambientais - SISA, ISA - Carbono e demais Programas  de Servi\u00e7os Ambientais e Produtos Ecossist\u00eamicos do Estado do Acre: Servidor:  Luiz Fernando da Silva Nogueira Matr\u00edcula 9165762-3 Fun\u00e7\u00e3o: Ouvidor  Servidor:  Edvaldo de Ara\u00fajo Paiva Matr\u00edcula 1643-4 Fun\u00e7\u00e3o: Ouvidor Substituto Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 287, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  010 de 02 de janeiro de 2019, publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.462-A, de 02 de janeiro de 2019 e, Considerando o MEMORANDO N\u00ba 27/2021/SEMAPI - DS, tendo em  vista o Processo SEI n\u00ba 0820.009831.00061/2021-84, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo discriminados para comporem a  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Interna para apurar os fatos e circunstancias  determinantes para a ocorr\u00eancia do sinistro ocorrido no Viveiro da Floresta no dia 05 de setembro de 2021, por volta de 01 hora da manh\u00e3,  onde foram subtra\u00eddos das depend\u00eancias da Biof\u00e1brica duas ro\u00e7adeiras, bem como extravio de todas as fechaduras e grades dos galp\u00f5es.  Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de que trata esta Portaria ser\u00e1 composta pelos  seguintes membros: I - Ricardo Brasil Correa da Cunha - matr\u00edcula: 9306994-3 - Presidente; II - Layza da Silva Migueis Diniz - matr\u00edcula: 9339787-2; III - Nadir de Souza Dantas - matr\u00edcula: 9177167-5. Art. 3\u00ba - Fica estabelecido o prazo de 30 (trinta) dias a partir da publica\u00e7\u00e3o deste ato para apura\u00e7\u00e3o dos fatos e a realiza\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio  Conclusivo, bem como as medidas a serem adotadas. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 288, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Miguel Gomes da Silva Filho, matr\u00edcula  288772-1, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Qualidade Ambiental -  NQA, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das  Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Fica revogada a Portaria n\u00ba 256, de 03 de setembro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de  2021, p\u00e1g 20. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 119/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00075/2021-49 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba. 106/2021 \u2013 CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA POSITIVA - COMERCIO E SERVI\u00c7OS LICITATORIOS - EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio (tipo caminh\u00e3o) com ba\u00fa refrigerado  e caminh\u00e3o ba\u00fa, visando atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade  Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente  do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante R$  390.000,00 (trezentos e noventa mil reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: as despesas estar\u00e3o a cargo da  Secretaria de Estado Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho: 720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de  Despesa: 44.90.52.00 - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER). \u2013 Nota de  Empenho n\u00ba 7200010864/2021 datada do dia 22/09/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 27 de setembro de 2021. ASSINAM:  CONTRATANTE e REGINALDO GERALDO DE MELO pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 121/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00245/2021-95 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO n\u00ba. 245/2021 \u2013 CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA D L RAMOS - ME. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de c\u00e2mara fria para resfriamento e congelamento (capacidade de 2,5 tonelada), visando atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela Secretaria de Estado de Meio  Ambiente do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante de R$  53.428,00 (cinquenta e tr\u00eas mil quatrocentos e vinte e oito reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa  de Trabalho: 720.001.185.421.416.33310000 \u2013 Elemento de Despesa:  44.90.52.00 - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD (PROSER). \u2013 Nota de  Empenho n\u00ba 7200010911/2021 datada do dia 01/10/2021.  VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e DERLI LUIZ RAMOS pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013317.00124/2021-34 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2021 \u2013 CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021 O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DO  MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS - SEMAPI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ (MF) sob n\u00ba  63.601.769/0001-85, com sede na Rua Benjamin Constant, n\u00b0 856,  Centro, CEP: 69.900-160, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre,  neste ato representada pelo secret\u00e1rio, em exerc\u00edcio, ROGER DANIEL  RECCO, (conforme Decreto n\u00ba 10.164 de 28 de setembro de 2021),  brasileiro, casado, engenheiro agr\u00f4nomo, portador do RG n\u00b0. 2882378   SSP/SC, e inscrito no CPF n\u00b0. 776.293.709-97 residente e domiciliado  na Rua do Jasmim n\u00b0 96, Bairro: Jardim Tropical, CEP: 69909-239, nesta  cidade de Rio Branco/AC, doravante denominado simplesmente como  CONTRATANTE/ADERENTE,  e do outro lado a empresa AUGUSTO  S. DE ARA\u00daJO, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 05.511.061/0001-37,  com sede na rua 06 de Agosto, n\u00ba 547, CEP: 69.901-000, neste ato  representada por Augusto Souza de Ara\u00fajo, portador do Documento de  Identifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 195.703 SSP/AC e inscrito no  CPF n\u00ba 340.048.90268, domiciliado e residente a Rua Seis de Agosto, n\u00ba 547, bairro 06 de  Agosto, CEP 69.905-684, doravante denominada simplesmente como  CONTRATADA/FORNECEDORA, celebram o presente TERMO DE  ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021, decorrente  do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2020 \u2013 CPL 01, devidamente  autorizado pelo gestor da ata, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem tudo de acordo com o  processo licitat\u00f3rio realizado. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo e \u00c1gua Mineral em  garraf\u00e3o de 20 litros, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DOS FUNDAMENTOS: O procedimento licitat\u00f3rio obedecer\u00e1 integralmente, a Lei n\u00ba 10.520/2002, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 e suas  altera\u00e7\u00f5es n\u00ba 139/2011, n\u00ba 147/2014 e n\u00ba 155/2016, Decreto Estadual  n\u00ba   4.767/2019, aplicando subsidiariamente a Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 8.078/1990, C\u00f3digo de Defesa do consumidor e altera\u00e7\u00f5es  supervenientes. DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS: O objeto ser\u00e1 fornecido em conformidade com os seguintes pre\u00e7os registrados na Ata de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba  01/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 160/2020 \u2013 CPL 01: DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 15.067,00 (quinze mil  sessenta e sete reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos para custeio dessas despesas est\u00e3o consignados no Programa de Trabalho:  720.001.185.411.419.3358.0000 \u2013 Mais Florestas - Elemento de Despesa: 33.90.30.00 - (Material de Consumo), \u2013 Fonte de Recursos: 200  REM Fase II. DO LOCAL E PRAZO DE ENTREGA: O prazo de entrega dos produtos  ser\u00e1 de acordo com o recebimento da Ordem de Entrega expedida pela  Divis\u00e3o de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio da Secretaria de Estado do Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI.  Para os Itens desta  Ades\u00e3o, a entrega dever\u00e1 ser realizada no prazo de 48 (quarenta e oito)  horas a contar do recebimento da Ordem de Entrega;  Os recebimentos ser\u00e3o realizados de segundas as sextas-feiras das  08h00min \u00e0s 11h00min e das 14h00min \u00e0s 16h00min, salvo os casos  de emerg\u00eancia. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de 12 (doze) meses contados da data de assinatura da respectiva Ata de Registro de  Pre\u00e7os, prorrog\u00e1vel na forma do art. 57, \u00a7 1\u00b0, da Lei n\u00b0 8.666/93. DA RESCIS\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de 12 (doze)  meses contados da data de assinatura da respectiva Ata de Registro de  Pre\u00e7os, prorrog\u00e1vel na forma do art. 57, \u00a7 1\u00b0, da Lei n\u00b0 8.666/93. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia deste Termo de Ades\u00e3o fica condicionada  \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento pelo ADERENTE, no prazo legal,  em extrato, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. DO FORO: \u00c9 competente o Foro da Comarca do Rio Branco, capital do Estado do Acre, para dirimir qualquer diverg\u00eancia ou d\u00favida fundada no presente  Termo de Ades\u00e3o, renunciando a qualquer outro por mais privilegiado que seja.  E, por estarem, assim, justas e acordadas, firmam o presente em 02 (duas)  vias de igual teor e forma, para um s\u00f3 efeito jur\u00eddico e legal, na presen\u00e7a de 02  (duas) testemunhas, que no final tamb\u00e9m o subscrevem. Rio Branco \u2013 AC, 29 de setembro de 2021. ROGER DANIEL RECCO  secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, em exerc\u00edcio. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS  IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 \u2013 SEMAPI PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 084/2021 PROCESSO N\u00ba 0820.009811.00050/2021-14 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (Cestas alimenta\u00e7\u00e3o) para  atendimento \u00e0s  fam\u00edlias ind\u00edgenas e ribeirinhas atingidas pelas enchentes, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado do  Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas - SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa REM Acre Fase II, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Preg\u00e3o Presencial para Registro de  Pre\u00e7o n\u00ba 084/2021. 1. EMPRESA: F P MENEGASSI- ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba.  20.384.086/0001-00, sediada \u00e0 Estrada do S\u00e3o Francisco, n\u00ba 2332 -  sala 01, Bairro: Eldorado, CEP: 69.902-410, Fone: (68) 3223-8628; e-mail: fpmenegassi@hotmail.com, munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Fornecedor: F P MENEGASSI- ME, CNPJ/CPF: 20.384.086/0001-00,  Endere\u00e7o: Estrada do S\u00e3o Francisco n\u00ba 2332 - Bairro Eldorado - CEP:  69.902-41, Rio Branco-Acre, Telefone e e-mail: (68) 3223-8658 \u2013 fpmenegassi@hotmail.com. DA  VALIDADE : O prazo de validade da presente Ata \u00e9 de 12 (doze)  meses, contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrogado, desde que o per\u00edodo total n\u00e3o ultrapasse um ano. DATA DA ASSINATURA: 21/09/2021.  ASSINAM: Roger Daniel Recco, Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, em exerc\u00edcio, pela CONTRATANTE e F P MENEGASSI- ME, pela CONTRATADA. REPUBLICADO POR INCORRE\u00c7\u00c3O NO QUANTITATIVO. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 269, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021  de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d  n\u00ba 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 190 DE 28 DE MAR\u00c7O DE 2019/ GAB/SEPA, publicada no DOE n\u00ba 12.523, p\u00e1gina n\u00ba 31, em 02 de  abril de 2019, que Concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada - FG 07 a servidora SHEYLA INGRID DIAS LUSTOSA - matr\u00edcula n\u00ba 181820-2, Agente  Administrativo, lotada Departamento de Agroneg\u00f3cio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data retroativa ao dia 13 de  setembro de 2021. Art.3\u00ba- Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 279, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referente ao CONTRATO N\u00ba 046/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a empresa M J D MARQUES  COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico,  inscrita no CNPJ n\u00ba 10.199.858/0001-80, conforme Processo SEPA  n\u00ba 0853.013720.00213/2021-41, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente, visando atender ao  Subprograma Territ\u00f3rio da Produ\u00e7\u00e3o da Pecu\u00e1ria Diversificada Sustent\u00e1vel, no \u00e2mbito do Programa REM KfW Fase II, da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, data de assinatura do contrato dia 29/09/2021, per\u00edodo de vig\u00eancia contratual contar\u00e1 da data de  assinatura do contrato e seu t\u00e9rmino no final do exerc\u00edcio financeiro,  empenhos n\u00ba 7530010461/2021, admitida a prorroga\u00e7\u00e3o, observando  as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinentes ao art. 57 da lei  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante deste instrumento, a fim de  atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular: NILTON CEZAR DE SOUZA - matr\u00edcula 9249362-2; II. Gestor Substituto: MARIA DALZENIRA SILVA DE FRAN\u00c7A -  matr\u00edcula 214477-1 ; III. Fiscal Titular: CL\u00c1UDIO LUIZ DE OLIVEIRA MALVEIRA -  matr\u00edcula 2757788-2 ; IV. Fiscal Substituto: IN\u00caS MARIA PEREIRA DE ARA\u00daJO SILVA - matr\u00edcula 271675-2. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - Ac, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 918, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui- \u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando teor do processo SEI N\u00b0 4010.012293.00117/2021-26, o MEMORANDO N\u00ba 25/2021/SEPLAG - DECONV, de 30 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a servidora Lidiany Portela Costa da Silva, matr\u00edcula  n\u00ba9331360-1, para assumir o Departamento de Monitoramento de Conv\u00eanios, desta secretaria, no per\u00edodo de 04 a 13 de outubro de 2021,  durante a aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba -  Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 921, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba  03/2017, firmado com a empresa ETENGE  EMP. DE ENGENHARIA  EM ELETRICIDADE  E  COM. LTDA, cujo objeto \u00e9 a Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel para abrigar a Secretaria Adjunta de Licita\u00e7\u00f5es, afim de atender as  necessidades desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o: Gestor Titular: \u00c1lef Nogueira da Lima - Matr\u00edcula: 9457577-2 Gestor Substituto: Fl\u00e1via Teixeira Garcia de Lima - Matricula: 9119477-5 Fiscal Titular: Priscila Peres de Oliveira - Matr\u00edcula: 9298392 Fiscal Substituto: Socorro de Souza Oliveira - Matr\u00edcula: 92352303 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. Par\u00e1grafo Primeiro: Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e  impedimentos legais dos titulares. Par\u00e1grafo Segundo: Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los  de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos - Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O  DE JOVENS E ADULTOS - EJA EDITAL N\u00ba 003/SEPLAG/SEE/EJA, 05 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado  do Acre, em aten\u00e7\u00e3o ao solicitado por meio do Despacho n\u00ba 2171/2021/ SEE \u2013 DEGP, tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do Anexo II do Edital n\u00ba 001/ SEPLAG/SEE/EJA, 21 de setembro de 2021, que passa a ter a reda\u00e7\u00e3o  a seguir especificada, permanecendo inalterados os demais itens e subitens n\u00e3o citados nesta retifica\u00e7\u00e3o. (...) ANEXO II  CRONOGRAMA PREVISTO (...) 1 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSOR N\u00cdVEL 2, 25 HORAS POR AN\u00c1LISE DE  T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO ENSINO REGULAR. EDITAL N\u00ba 003/SEPLAG/SEE/REGULAR, 05 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado  do Acre, em aten\u00e7\u00e3o ao solicitado por meio do Despacho n\u00ba 2171/2021/ SEE \u2013 DEGP, tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do Anexo II do Edital n\u00ba 001/ SEPLAG/SEE/REGULAR, 21 de setembro de 2021, que passa a ter a  reda\u00e7\u00e3o a seguir especificada, permanecendo inalterados os demais  itens e subitens n\u00e3o citados nesta retifica\u00e7\u00e3o. (...) ANEXO II  CRONOGRAMA PREVISTO (...) 1 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO ENSINO  ESPECIAL. EDITAL N\u00ba 004/SEPLAG/SEE/ESPECIAL, 05 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado  do Acre, em aten\u00e7\u00e3o ao solicitado por meio do Despacho n\u00ba 2171/2021/ SEE \u2013 DEGP,  tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do Anexo II do Edital n\u00ba 001/ SEPLAG/SEE/ESPECIAL, 21 de setembro de 2021, que passa a ter a  reda\u00e7\u00e3o a seguir especificada, permanecendo inalterados os demais  itens e subitens n\u00e3o citados nesta retifica\u00e7\u00e3o. (...) ANEXO II  CRONOGRAMA PREVISTO (...) 1 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE   PRE\u00c7OS N\u00ba 300/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante (TRUCK) simples e caminh\u00e3o basculante (TRUCK) tra\u00e7ado, caminh\u00e3o (MUNCK tra\u00e7ado), caminh\u00e3o (carga seca) carroceria em madeira e caminh\u00e3o (carga seca) com  ba\u00fa met\u00e1lico, rolo compactador (liso). Fonte de Recursos: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 22/10/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico site: www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o do  prazo de entrega no Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco-AC, 06 de Outubro de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 040/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  reforma do terminal rodovi\u00e1rio de Sena Madureira \u2013 AC. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 26/10/2021, \u00e0s 14h30min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 06 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O A Secretaria Adjunta de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Acre - SELIC, torna p\u00fablica  para conhecimento dos interessados a REVOGA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP 234/2021 \u2013  CPL 02, contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de seguran\u00e7a eletr\u00f4nica monitorada 24h por dia, 07 (sete) dias por  semana, com monitoramento remoto de sistemas de alarmes e de vistoria de pronta resposta nas depend\u00eancias das unidades da SEE localizados no  Estado do Acre. conforme disposto no Of\u00edcio N\u00ba 3678/2021/SEE, expedido pelo Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, Maria do Socorro  Neri Medeiros de Souza (SEI n\u00ba 0014.010850.00290/2021-18). DAT Rio Branco- AC, 06 de Outubro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 336/2021 \u2013 SEMAPI/BIRD  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de barcos e motores para transporte da produ\u00e7\u00e3o das aldeias, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e  das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. Fonte de Recurso: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 21/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 06 de Outubro de 2021.   ASS Francisco In\u00e1cio    CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE  323/2021 \u2013 SEPA/KFW Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 06 (seis) ve\u00edculos tipo quadriciclos, visando atender as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia t\u00e9cnica e extens\u00e3o rural,  no \u00e2mbito programa de redu\u00e7\u00e3o do desmatamento e conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 200 REM \u2013 Fase II (KFW).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 21/10/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico site: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 06 de Outubro de 2021.   ASS Greice Quele da Silva Braga CAR Pregoeira ",
            "AVISO CLASSIFICA\u00c7\u00c3O SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES INDVIDUAIS N\u00b0 047/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG N\u00b0 CONSULTOR     PONTUA\u00c7\u00c3O             CLASSIFICA\u00c7\u00c3O 1 QUESNAY SOUZA DE LIMA  88,00  1\u00ba Colocado 2 ANTONIO FERREIRA DA SILVA 78,00 2\u00ba Colocado 3 BRUNA ARITANA GOMES DE MORAES 62,00    3\u00ba Colocado 4 ELIZANG\u00caLA DE SIQUEIRA RODRIGUES 55,00  4\u00ba Colocado 5 L\u00c1ZARA MARCELINO DE SOUZA  5\u00ba Colocado 6 SOT\u00c9RIO MAX MILIANO NASCIMENTO DE MORAES 49,00  6\u00ba Colocado 7 LAUANA MARIA LIMA DO NASCIMENTO 45,00 7\u00ba Colocado Os consultores classificados ter\u00e3o um prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o da Avalia\u00e7\u00e3o da Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, para  realizar qualquer questionamento junto \u00e0 Comiss\u00e3o Julgadora da SEPLAG, sob pena de preclus\u00e3o. DAT Rio Branco-AC, 06 de Outubro de 2021. ASS Saluana Bomfim do Nascimento  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o CEL 01 ",
            "processo sei n\u00ba. 4010.012312.00025/2021-06 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 238/2021 CPL 04 DO OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os prestados para lavagens de ve\u00edculos, destinados a conserva\u00e7\u00e3o e higiene  da frota de ve\u00edculos da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG conforme especifica\u00e7\u00e3o e quantitativo dos itens abaixo: DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 de 12 (doze) meses contatos da data da sua assinatura, com efic\u00e1cia legal do seu extrato no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre  Rio Branco, 22 de setembro de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Valdi\u00e7andro Lima da Silva Sancar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7o EIRELI "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 461 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0039.007080.00325/2021-85 de 16 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de 29 de dezembro de 1993, ao servidor, Nilton Ghiotti de Siqueira,  Matr\u00edcula: 228877-3 ocupante do cargo de M\u00e9dico, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 01 de outubro de 2021 a 29 de dezembro de  2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 16/03/1997 a 15/03/2002. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 462 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0019.015279.00038/2021-97 de 08 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de 29 de dezembro de 1993, ao servidor, Edson Alves da Costa, Matr\u00edcula:  254495-1 ocupante do cargo de Motorista Oficial, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 180 (cento e oitenta) dias no per\u00edodo de 27 de dezembro de 2022 a 24 de junho de  2023, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 30/06/2004 a 29/06/2014. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 463 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0019.000797.01086/2021-67 de 10 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de 29 de dezembro de 1993, ao servidor, Francis Kashima, Matr\u00edcula: 91432892 ocupante do cargo de M\u00e9dico Ortopedista, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 01 de dezembro de 2021 a 28 de fevereiro de 2022,  referente ao per\u00edodo aquisitivo de 03/02/2013 a 02/02/2018. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.016 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 737/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  N\u00ba  133/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CRONO COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O EIRELI cujo objeto  aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o/TI, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE, conforme acordo  de empr\u00e9stimo 8442 BR. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Paulo Sergio Lima Cavalcante - Matricula/CPF: 582-2  Substituto: Rafael Gomes   Garrafiel - Matricula/CPF: 92237115  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Helder Antonio de Souza e Silva - Matricula/CPF:212296-2 Substituto: Janeo da Silva Nascimento -- Matricula/CPF:587.844.462-34 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.019 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 761/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 252/2020 - CPL 01 \u2013 CARONA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CENTRO OESTE  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de  Tecidos Personalizados, para atender as demandas da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1  Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF:928727  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Carlos Magno de Lima Souza - Matricula/CPF:211403 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.020 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 762/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 252/2020 - CPL 01 \u2013 CARONA FUNDA\u00c7\u00c3O  HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, SB DISTRIBUIDORA EIRELI, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Tecidos Personalizados, para atender  as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1  Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF:928727  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Carlos Magno de Lima Souza - Matricula/CPF:211403 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.021 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 727/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 - CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, ORTOMED LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, insumos para atendimento  do Programa Melhor em Casa, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcos Alan  Ximenes Lima  - Matricula/CPF: 3228711-3  Substituto: Janaina de Paula Pereira - Matricula/CPF:9480439-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Edison de Lima e Silva Fernandes - Matricula/CPF:9562494-1 Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida - Matricula/CPF:9563903 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.022 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 728/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, insumos  para atendimento do Programa Melhor em Casa, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcos Alan  Ximenes Lima  - Matricula/CPF: 3228711-3  Substituto: Janaina de Paula Pereira - Matricula/CPF:9480439-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Edison de Lima e Silva Fernandes - Matricula/CPF:9562494-1 Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida - Matricula/CPF:9563903 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.023 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 729/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Sa\u00fade e a empresa, MED CARE COM\u00c9RCIO DE MATERIAIS  M\u00c9DICOS LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, insumos para atendimento do Programa Melhor em Casa, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcos Alan  Ximenes Lima  - Matricula/CPF: 3228711-3  Substituto: Janaina de Paula Pereira - Matricula/CPF:9480439-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Edison de Lima e Silva Fernandes - Matricula/CPF:9562494-1 Substituto: Tecio Rodrigues de Almeida - Matricula/CPF:9563903 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "6\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 437/2015 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  ADA N\u00ba 19-15-0008794/19-15-0327068 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: SIMONE OLIVEIRA PARENTE DE CARVALHO E SEBASTI\u00c3O VALMIRO SOUZA DE CARVALHO e SIMONE OLIVEIRA PARENTE DE CARVALHO.  DO OBJETIVO/OBJETO Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel urbano, situado na Rua Absolom Moreira, n\u00b0 231, Bairro: Centro, dois pavimentos, \u00e1rea total de 900 m\u00b2, lote n\u00b0 002.007  (tr\u00eas lotes), registro geral de im\u00f3veis, fls. 222/223, de 10.04.1984, livro: 2-c, n\u00b0 r-6-1.013 e r-3-1.014, visando atender as demandas da divis\u00e3o de  ger\u00eancia de sa\u00fade da regional do Juru\u00e1/CAPS NAUAS, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogadas de 28/09/2021 a 28/09/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Natureza de Despesa: 3.3.90.36.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS O valor do presente termo perfaz a quantia de R$ 102.000,00 (cento e dois mil reais), para o per\u00edodo prorrogado; Fica resguardado o direito de a CONTRATADA pleitear o reajuste de pre\u00e7os, com fulcro na Cl\u00e1usula Terceira do termo de contrato, a corre\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita pelo \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o anual do IGP-M da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas aplic\u00e1vel no m\u00eas de vencimento do contrato. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 27 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E ELCIMAR SOUZA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 38/2021/SESACRE Processo SEI: 0019.004661.00388/2021-50 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba 107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos  autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.004661.00388/2021-50, PARECER N\u00ba 203/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU  (2428196), fica dispensada de licita\u00e7\u00e3o a despesa abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  limpeza administrativa e hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares,  com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender o Hospital da Mulher e da Crian\u00e7a  do Juru\u00e1, localizado no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul-Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, com fulcro no art. art. 24,  inciso IV, da Lei n\u00b0 8.666/1993. CREDOR: PARA\u00cdSO AMBIENTES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - EIRELI - ME. CNPJ/MF: 05.493.311/0001-53. ENDERE\u00c7O: Rod BR 364, n\u00ba 6.990, Sala 01, Bairro Distrito Industrial, CEP: 69.920-193, Rio Branco/Acre. VALOR: R$ 826.357,40 (oitocentos e vinte e seis mil trezentos e cinquenta e sete reais e quarenta centavos). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.43010000 e 10.305.1424.42970000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 38/2021/SESACRE A Secret\u00e1ria Adjunta Executiva -  Administra\u00e7\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares estabelecidas pela Portaria n\u00ba  107/2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0019.004661.00388/2021-50, PARECER N\u00ba 203/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (2428196), resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 24, inciso IV da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es,  a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando o objeto \u00e9 a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza administrativa e hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender o Hospital da Mulher e da Crian\u00e7a do Juru\u00e1, localizado no  munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul-Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, no valor total de R$ 826.357,40 (oitocentos e vinte e seis  mil trezentos e cinquenta e sete reais e quarenta centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: PARA\u00cdSO AMBIENTES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - EIRELI - ME, CNPJ: 05.493.311/0001-53, situada \u00e0 Rod BR 364, n\u00ba 6.990, Sala 01,  Bairro Distrito Industrial, CEP: 69.920-193, Rio Branco/Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.43010000 e 10.305.1424.42970000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fontes de Recurso:  400 e 100. Publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021.  Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00ba  9.487/2021 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 066/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 124/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 282/2020 ADA N\u00ba 19-19-0093203 SEI N\u00ba 0019.009717.00009/2021-16 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PROD. HOSPITALARES LTDA.  DO OBJETIVO/OBJETO O presente termo aditivo tem por objetivo o Reequil\u00edbrio Econ\u00f4mico Financeiro ao Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar perfuro-cortante, para atender as demandas das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO REEQUIL\u00cdBRIO ECON\u00d4MICO FINANCEIRO O Reequil\u00edbrio \u00e9 pertinente aos itens 75, 76, 77, 78 e 79 do contrato em ep\u00edgrafe e o pre\u00e7o unit\u00e1rio dos itens passar\u00e1 a compor o valor conforme  planilha a seguir: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e Fonte de Recursos: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 24 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JARLEYS FERREIRA DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 698/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 268/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00079/2020-45  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: LABINBRAZ COMERCIAL LTDA. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR a quantidade contratada pertinente ao item 52, bem como o valor total contratado, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) Subcl\u00e1usula Primeira \u2013 O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 976.628,02 (novecentos e setenta e seis mil, seiscentos e vinte e oito reais e dois  centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. (...) (...) (...) (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 29 de setembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E  GUILLERMO JULIO FIGUEROA CASAS, REPRESENTANTE LEGAL PELa CONTRATADA.  ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 737/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 133/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00015/2021-11  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CRONO COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o/TI, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013  SESACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 12.500,00 (doze mil e quinhentos reais). A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00\u2013 Fonte de Recursos: 500 \u2013 (BIRD OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, at\u00e9 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de setembro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E VICTOR DANIEL AIRES DE SOUZA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 742/2021 ADES\u00c3O \u00c1 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2020 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 027/2020 \u2013 CARONA MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO  ESTADO DO ACRE \u2013 MPE/AC. SEI N\u00ba 0019.015125.00007/2021-07  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MAXIMARCAS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Desumidificador de ar, para atender e estruturar o Hospital Regional de Brasil\u00e9ia. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor do presente contrato ser\u00e1 de R$ 5.485,00 (cinco mil, quatrocentos e oitenta e cinco reais) j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas e demais  despesas, tais como frete, embalagens, seguro, garantia e quaisquer outras que sejam pertinentes. Com valores unit\u00e1rios conforme tabela que se  encontra em anexo a este contrato. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesas: 4.4.90.52.00; Fontes de Recurso: 100 e 400 (Portaria n\u00ba 3184/2013). DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, at\u00e9 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MARIA CRISTINA SCANTAMBURLO KIRSNER, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 743/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 246/2020 - CPL 01 \u2013 CARONA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE. SEI N\u00ba 0019.004679.00087/2021-19  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: A. C. S. MARQUES - ME DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de material descart\u00e1vel (Embalagem mamitex), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 165.780,00 (cento e sessenta e cinco mil, setecentos e oitenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, at\u00e9 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E MAUR\u00cdCIO MOUR\u00c3O MARQUES FILHO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 744/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 274/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 256/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00041/2020-72  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: J. V. NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, equipamentos e acess\u00f3rios hospitalares, a fim de atender aos setores de radiologia das Unidades de Sa\u00fade,  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 172.940,50 (cento e setenta e dois mil, novecentos e quarenta reais e cinquenta centavos), seu pre\u00e7o  \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais/equipamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000 \u2013 Elemento de despesa 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recurso: 100. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, at\u00e9 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de setembro de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E VITOR PESSOA NOGUEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 761/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 092/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 252/2020 - CPL 01 \u2013 CARONA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE. SEI N\u00ba 0019.004679.00062/2021-15  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 EPP DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Tecidos Personalizados, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 256.800,00 (duzentos e cinquenta e seis mil e oitocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais/equipamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, at\u00e9 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E JARLEYS FERREIRA DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 762/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 091/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 252/2020 - CPL 01 \u2013 CARONA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE. SEI N\u00ba 0019.004679.00062/2021-15  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: SB DISTRIBUIDORA EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Tecidos Personalizados, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 779.200,00 (setecentos e setenta e nove mil e duzentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais/equipamentos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, at\u00e9 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E VALDEMIR BARBOSA DOS SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 276/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 231/2021 - CPL 05  PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00002/2021-56 UN \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: MACHADO & PEGO LTDA  DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as  e acess\u00f3rios, dos Equipamentos de Lavanderia, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 288.690,00 (duzentos e oitenta e oito mil seiscentos e noventa reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do \u00a7 3\u00ba do art.  15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura, tendo como efic\u00e1cia legal ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do seu extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 20 de setembro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E SALUSTIANO PEGO LOUREN\u00c7O NEVES REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  231/2021 - CPL 05. PRESTADOR DE SERVI\u00c7O: MACHADO & PEGO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 12.004.603/0001-40, estabelecida \u00e0 Rua  Cl\u00f3vis Arraes de Chaves, 794 \u2013 Sala 02, Bairro Urup\u00e1, Ji-Paran\u00e1/RO, CEP: 76900-209, Telefone: (69) 99975-4779, E-mail: adm1suprimed@hotmail.com. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 660, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.006420.00672/2021-92, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 969, de 04 de outubro de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado ARMANDO CESAR VILA\u00c7O, Matr\u00edcula 282413-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge DULCINEIDE CAVALCANTE DE OLIVEIRA VILA\u00c7O, na modalidade vital\u00edcia, nos  termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social, com  base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 26 de setembro de 2021. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 661, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00489/2021-72, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a NEUSA BARBOSA DE AMORIM, matr\u00edcula n\u00ba 102067-1, no cargo  de Auxiliar de Enfermagem, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5  de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 662, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005021.00238/2021-14, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a FLORISVALDO FERREIRA DE FIGUEREIDO, matr\u00edcula n\u00ba 7000067-1,  no cargo de Agente de Portaria PJ-NM-106, Classe B, N\u00edvel 3, do quadro de pessoal do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, nos termos do art. 4\u00ba, da  Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 662, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005021.00238/2021-14, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a FLORISVALDO FERREIRA DE FIGUEREIDO, matr\u00edcula n\u00ba 7000067-1,  no cargo de Agente de Portaria PJ-NM-106, Classe B, N\u00edvel 3, do quadro de pessoal do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, nos termos do art. 4\u00ba, da  Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 659, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0052.007857.00104/2021-47, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a RONEY THOMAZ CORDEIRO BARBOSA, matr\u00edcula n\u00ba 71102-1, no  cargo de T\u00e9cnico em Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, N\u00edvel I, do quadro de pessoal do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, nos termos do  art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "AGEAC": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 81/AGEAC, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre a transfer\u00eancia de compet\u00eancia para fiscalizar, controlar e regular as cooperativas de transporte COOPTRANS e COOPTRACRE,  dentro dos limites fronteiri\u00e7os do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul.  O CONSELHO SUPERIOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DO ESTADO DO ACRE - AGEAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es, institu\u00eddo por meio do Decreto Estadual n\u00ba 3.988/2016, de 07 de janeiro de 2016, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba 278, de 14  de janeiro de 2014. CONSIDERANDO a Lei n\u00b0 2.731, de 23 de agosto de 2013, com as altera\u00e7\u00f5es dadas pela lei n\u00b0 3.003, de 23 de novembro de 2015, da Ag\u00eancia  Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC; CONSIDERANDO a obriga\u00e7\u00e3o da AGEAC de regular os servi\u00e7os de transporte intermunicipal, cooperando com conforto, qualidade, seguran\u00e7a e  efici\u00eancia para os passageiros e as empresas prestadoras dos servi\u00e7os;   CONSIDERANDO o poder de pol\u00edcia da AGEAC, que controla e fiscaliza o transporte intermunicipal de passageiros em todo o estado do Acre; CONSIDERANDO a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte de passageiros no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, executados pelas Cooperativas de  Transporte COOPTRACRE e COOPTRANS. CONSIDERANDO por fim, as condi\u00e7\u00f5es gerais relativas \u00e0 necessidade de fiscaliza\u00e7\u00e3o direta por parte da Secretaria Municipal de Transporte e  Tr\u00e2nsito do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - SEMTRANS, nos setores relativos ao Transporte municipal de Passageiros. RESOLVE:  Art. 1\u00b0 Os contratos e autoriza\u00e7\u00f5es com as cooperativas de transporte de passageiros: COOPERATIVA DE TRANSPORTE DO VALE  DO JURU\u00c1 -  COOPTRANS  e COOPERATIVA DE TRANSPORTE REGIONAL DO ACRE - COOPTRACRE, regulados pela Ag\u00eancia  Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, exclusivamente, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, passam a ser  controlados, regulados e fiscalizados, a  partir desta resolu\u00e7\u00e3o, pela Secretaria Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 SEMTRANS. Art. 2\u00b0 A AGEAC, atrav\u00e9s desta resolu\u00e7\u00e3o, transfere para a Secretaria Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 SEMTRANS, todos os contratos e autoriza\u00e7\u00f5es com os prestadores de servi\u00e7os, bem como hor\u00e1rios e linhas, descritos no Anexo I. Art. 3\u00ba  A partir da publica\u00e7\u00e3o desta resolu\u00e7\u00e3o, os contratos e autoriza\u00e7\u00f5es de que trata o artigo 1\u00ba, se d\u00e3o juridicamente extintos e encerrados.  Art. 4\u00ba Os casos omissos nesta resolu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o resolvidos pelo Conselho Superior da AGEAC \u2013 CONSUP. Art. 5\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. MAYARA CRISTINE BANDEIRA DE LIMA Presidente do Conselho Superior FELIPE MORENO DAMASCENO AQUINO Conselheiro ANDREY CEZAR WINDSCHEID CRUZEIRO DE HOLANDA  Conselheiro ALUIZIO ANT\u00d4NIO VERAS  Conselheiro RONDINEY BARBOSA DA SILVA Conselheiro ALEXANDRE SILVA MEIRELES Conselheiro Agrovila 1 e 2 e Ramal dos  "
        ],
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DO QUARTO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 049.2019 - A PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO -  DEPASA E PINTO & CIA LTDA. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto, a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 06 (seis) meses, bem  como do montante de R$ 38.808,00 (trinta e oito mil oitocentos e oito  reais), conforme Justificativa, parte integrante deste Termo. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento  legal no art. 57, inciso II, da Lei n.\u00ba 8.666/93, bem como na Cl\u00e1usula  Quinta do Contrato.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas ASSINATURA: 06.10.2021. REPRESENTANTES:  CONTRATANTE e, Remes das Chagas Pinto, pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  conferem as Leis n\u00ba 1.248/97 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RATIFICA a  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O EMERG\u00caNCIAL, com fundamento no artigo  24, inciso IV, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, e considerando o que consta no PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 121/2021,  subsidiado pelo PARECER JUR\u00cdDICO/DEPASA N\u00ba 181/2021, que  visa \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o das empresas N S VASCONCELOS COMERCIO E  SERVICOS EIRELI ME, CNPJ: 04.510.897/0001-54 e NORTE STAR  CONSTRUCOES LTDA, CNPJ: 09.392.373/0001-20, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de  Ve\u00edculos tipo Caminh\u00f5es Pipa, com condutor e ajudante, para apoiar em  car\u00e1ter emergencial \u00e0s situa\u00e7\u00f5es cr\u00edticas de abastecimento de \u00e1gua tratada nos bairros dos munic\u00edpios de Tarauac\u00e1 e Cruzeiro do Sul \u2013 Acre,  afetados pela estiagem severa que assola o Estado do Acre, no valor de  R$ 215.400,00 (Duzentos e quinze mil e quatrocentos reais) para todos  os efeitos legais e publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial. Rio Branco-AC, 05 de outubro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente /DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 452 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 043/2021. Celebrado entre o Departamento  de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do  Acre - DERACRE e a SILVA COM\u00c9RCIO DE LUBRIFICANTES LTDA.  Assinado no dia 23 de AGOSTO de 2021, Constitui objeto da presente  Ata de Registro de Pre\u00e7os a futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, sob  demanda, para p fornecimento de Aditivos e Lubrificantes diversos (\u00f3leo  lubrificante, graxa t\u00e9rmica, \u00f3leo t\u00e9rmico, flu\u00eddo para radiadores, \u00f3leo  de freio e redutor Arla), destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da frota de ve\u00edculos,  m\u00e1quinas e equipamentos do Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE.   I.Gestor Titular: Jorge Wolney Nunes Damasceno Santos \u2013 Mat: 921110-10 II. Gestor Substituto: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves de Lima  - Mat: 095100-36 Fiscal Titular: Everaldo Pereira de Araujo \u2013 Mat: 62090 Fiscal Substituto: Marcelo Jorge Torres \u2013 Mat: 90965-82 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do Contrato. Rio Branco/AC, 05 de outubro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0 345, DE 15 DE JULHO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais na Ata de Registro  de Pre\u00e7o n\u00ba 028/2021, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 039/2021 \u2013 CEL 01.  Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e as EMPRESAS  J. DANTAS SILVA EIRELI, F. S. FEITOSA DE SOUZA \u2013 ME e A. O. SANTOS - ME. O presente contrato tem por objetivo registrar os pre\u00e7os para  futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, tendo em vista atender as demandas  do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e  aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. I.Gestor Titular: Adson Dieime Dutra da Silva \u2013 Mat: 9211225-1 II.Gestor Substituto: Ant\u00f4nio Luciano de Oliveira \u2013 Mat: 9507531 Fiscal Titular: Bruno Dantas Brito \u2013 Mat: 9509208-1 Fiscal Substituto: Zakeyllyny Lima Pereira Candido da Silva\u2013 Mat: 9510052-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REPUBLICADO POR INCORRE\u00c7\u00c3O Rio Branco/AC, 15 de julho de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 084/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00030/2021-62 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 \u2013 CPL 03 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa TL ENGENHARIA EIRELI, Contratada. OBJETO:  O presente Termo Aditivo tem por finalidade a adequa\u00e7\u00e3o do projeto do Contrato, com a substitui\u00e7\u00e3o das estacas trilhos TR-45 por estacas Strauss \u00d832 cm, gerando um decr\u00e9scimo de R$ 18.945,34 (dezoito mil, novecentos e quarenta e cinco reais e trinta e quatro centavos), em  conformidade com o MEMORANDO N\u00ba 59/2021/DERACRE \u2013 DIVAERHID e do Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 120/2021/DERACRE, que s\u00e3o parte integrante  do Processo SEI n\u00ba 0038.004229.00030/2021-62. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como o artigo 2\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o  Normativa CGE n\u00b0 001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 084/2021, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA:  05 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e T\u00c9OFILO MONTEIRO LESSA NETTO, pela Contratada. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0038.013319.00097/2021-89 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se produzam os  efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pela Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 04 \u2013 CPL 04, referente  ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 295/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada na realiza\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestre e ou fluvial  no \u00e2mbito interestadual e municipal para atender as demandas do DERACRE - Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria  e Aeroportu\u00e1rio do Acre, em favor da empresa  YACO NAVEGA\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE EIRELI, inscrita no CNPJ: 18.268.638/0001-73, para o item:  04, com o total global de R$ 714.500,00 (setecentos e quatorze mil e quinhentos reais). Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 725, DE 06 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do Despacho n\u00ba 87/2021/DETRAN - DEPT (2458927). RESOLVE: Art. 1\u00b0 Substituir o examinador de tr\u00e2nsito Erbeson Maia de Souza pelo examinador de tr\u00e2nsito Josenilson da Luz Mesquita, matr\u00edcula 9301275,  para compor a banca de dire\u00e7\u00e3o veicular, institu\u00edda atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 720, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021, com objetivo de submeter a exame de dire\u00e7\u00e3o veicular, primeira habilita\u00e7\u00e3o na categoria (A), do candidato Marciano Miranda Silva, CPF 008.985.842-56, no ve\u00edculo  de placa QWM-1793- CAT (A). Art. 2\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 06 de Outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAAN/AC Decreto N\u00b0 8.348 de 17/03/2021. DOE N\u00b0 13.004 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 055/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.006437.00055/2021-70 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA GRUPO IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para fornecimento sob demanda de Material de Consumo do tipo expediente em atendimentos as  necessidades da Divis\u00e3o de Almoxarifado deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, tudo em conformidade com o Edital e seus  anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 046/2020, Nota de Empenho n\u00ba 7542041086/2021, a proposta da empresa vencedora e os  demais documentos presentes no processo. DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES. O valor deste contrato \u00e9 de R$ 24.320,00 (vinte e quatro mil e trezentos e vinte reais); A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes do objeto do Termo de Refer\u00eancia correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento:  Programa de Trabalho: 42.53.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativa e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo;  Fonte de Recursos: 700 (RP).  DATA DA ASSINATURA 05/10/2021 ASSINAM: Taynara Martins Barbosa e Manoel Geronimo Filho pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/AC e o Senhora  Samara Lima De Castro pela empresa GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 615, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei n.\u00ba 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758, de 13 de mar\u00e7o de 2020, RESOLVE- Art. 1\u00ba  Nomear, o servidor OSCAR WILLIAN DE ALBUQUERQUE MANSOUR, matr\u00edcula n.\u00ba 9521178-1, para responder pela Divis\u00e3o de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio do IAPEN. Art. 2\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01/10/2021. Registra-se; Publica-se; Cumpra-se Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 608, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758 de 13 de mar\u00e7o de 2020. RESOLVE:   Art. 1\u00ba Exonerar o servidor EDINALDO DA SILVA AMARAL, matr\u00edcula n\u00ba 92900630, da Chefia da Divis\u00e3o de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio do Instituto  de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre, onde lhe foi atribu\u00eddo uma Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 30/09/2021. Registre-se Publique-se; e Cumpra-se Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 606, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758 de 13 de mar\u00e7o de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o Servidor ASLAN MARTINS BARBOSA, do cargo de Diretor da Unidade Penitenci\u00e1ria Manoel Neri da Silva, onde lhe foi atribu\u00edda uma FG-11. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 06/10/2021. Registre-se Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 605, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758 de 13 de mar\u00e7o de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear a Senhora MARTA VIEIRA ARA\u00daJO,  para exercer cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 06/10/2021. Registre-se Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 607, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758 de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear o servidor VANDERIAN SOUZA DA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 9269517, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor da Unidade Penitenci\u00e1ria Manoel Neri da Silva, atribuindo-lhe a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 07/10/2021. Registre-se Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 244/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o Senhor Thiago Nascimento Barros, matr\u00edcula 9564250, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo do CEPT de Gastronomia  e Hospitalidade, unidade descentralizada deste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 06 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 245/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR  N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 048/2021/GAB/IEPTEC/Dom Moacyr de 05 de abril de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.018 de 08 de abril de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  014/2020, processo n\u00b0 2020.02.012 Preg\u00e3o Presencial N\u00b0. 036/2019 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 001/2020, celebrado entre o Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e ACRENET SERVI\u00c7OS DE COMINICA\u00c7\u00c3O LTDA, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  acesso \u00e0 internet banda larga e Servi\u00e7os de Telecomunica\u00e7\u00f5es para garantir a oferta dos cursos t\u00e9cnicos em EAD do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR para atendimento da demanda do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e  Emprego - PRONATEC/E-TEC BRASIL e CEPT de Gastronomia e Hospitalidade. I - Gestor Titular: Marcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 II - Gestor Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 lll\u2013 Fiscal Titular: Girlane Souza de \u00c1vila \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 93218882-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c9rica Vasconcelos das Neves \u2013 Matricula n\u00b0 9319484-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes  contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de 01 de outubro de 2021. Rio Branco, 05 de outubro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR - HORISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da  Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica O RESULTADO FINAL E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na  Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital.   Rio Branco, 05 de outubro de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR - MENSALISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica O RESULTADO FINAL DA SOMA DAS NOTAS DA PRIMEIRA E  SEGUNDA FASE E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA  PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na  Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao  bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR - HORISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES  DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital.   1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA O TERMO DE COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa  Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N.\u00ba 189/PRES/IDAF, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto  n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. Considerando as orienta\u00e7\u00f5es emanadas da Secretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria, do Minist\u00e9rio da Agricultura Pecu\u00e1ria e Abastecimento; Considerando a imperiosa necessidade de atualizar o Grupo Especial de Atendimento \u00e0 Situa\u00e7\u00f5es Emergenciais \u2013 GEASE, para todas as esp\u00e9cies animais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os M\u00e9dicos Veterin\u00e1rios, na forma do anexo I: para comporem o aludido Grupo. Art. 2\u00ba A participa\u00e7\u00e3o do GEASE \u00e9 considerada de relevante interesse p\u00fablico e n\u00e3o ser\u00e1 remunerada. Art. 3\u00ba A rela\u00e7\u00e3o dos representantes do GEASE deve estar presente e de f\u00e1cil consulta em todas as Unidades Veterin\u00e1rias Locais \u2013 UVL\u00b4s, Escrit\u00f3rio de Atendimento ao Cidad\u00e3o \u2013 EAC e site oficial do IDAF. Art. 4\u00ba Revoga-se a PORTARIA N\u00ba 342/PRES/IDAF de 03 de dezembro de 2020. Art. 5\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 46, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, que Institui o Regimento Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Ambientais - IMC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Servidor NEILSON DA CUNHA LIMA - Matr\u00edcula n.\u00ba 9320075 - 2, para responder pela Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Revoga-se a Portaria n\u00ba 09, de 01 de abril de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 "
        ],
        "ISE": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE  PORTARIA N\u00ba 233 DE 20 DE SEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de  outubro de 2020 e a Lei Estadual n\u00ba 2.111 de 31 de dezembro de 2008, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para compor Comiss\u00e3o Permanente do Curso de Forma\u00e7\u00e3o dos Agentes Socioeducativos do  Instituto Socioeducativo do Acre \u2013 ISE/AC referenciados pelo Art. 8\u00ba-A da Lei 2.179/09 pertencentes ao quadro de servidores do ISE: I \u2013 Daniel Cardoso Cavalcante - Presidente II \u2013 Alessandra Viana Diniz - Membro  III \u2013 Emanuela Cunha Amorim - Membro IV \u2013 Siomary Cintia Benevides - Membro V \u2013 Bianca de Kassia Muniz Quadros Marques \u2013 Membro Art.2\u00ba A compet\u00eancia da comiss\u00e3o nomeada refere-se a participar da log\u00edstica de prepara\u00e7\u00e3o e de realiza\u00e7\u00e3o do Curso de Forma\u00e7\u00e3o dos Agentes  Socioeducativos, envolvendo atividades de planejamento, coordena\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de resultado. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre. "
        ],
        "JUCEAC": [
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 38, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.737, de 02 de  dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 12.692 de  03 de dezembro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do CONTRATO JUCEAC N\u00ba. 09/2021, celebrado entre a Junta Comercial do Estado do  Acre \u2013 JUCEAC e a Empresa J. S. CORDEIRO \u2013 EPP, inscrita no CNPJ  n\u00ba 18.255.882/0001-00, assinado no dia 04/10/2021, que tem por objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material de expediente  constantes no Termo de Refer\u00eancia e conforme itens e especifica\u00e7\u00f5es  contidos na Cl\u00e1usula Terceira do referido contrato, para atender as necessidades da Junta Comercial do Estado do Acre. Gestor: Shirley Altamira Gondim da Silva \u2013 Matr\u00edcula: 913303-8   Fiscal: Edjane de Ara\u00fajo Batista \u2013 Matr\u00edcula: 9344578-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou  ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do  interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratado, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Ac, 06 de outubro de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva  Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC Decreto n\u00ba 4.737/2029 ",
            "PORTARIA JUCEAC N\u00ba 37, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. Nos termos do art. 41 da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais  (LGPD), a Junta Comercial do Estado do Acre nomeia neste ato o encarregado pelo tratamento de dados pessoais. O PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, previstos no art. 23 da  Lei 8.934/1994, no art. 25, XVII e XXIII, do Decreto 1.800/1996 e: CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, conforme o artigo 5\u00ba, inciso X da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e a sua aplica\u00e7\u00e3o ao Poder P\u00fablico;  CONSIDERANDO que, na forma do art. 23, caput, da Lei n\u00ba 13.709/2018  (LGPD), o tratamento de dados pessoais pelas pessoas jur\u00eddicas de  direito p\u00fablico referidas no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 1\u00ba da Lei n\u00ba 12.527,  de 18 de novembro de 2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o), dever\u00e1 ser  realizado para o atendimento de sua finalidade p\u00fablica, na persecu\u00e7\u00e3o  do interesse p\u00fablico, com o objetivo de executar as compet\u00eancias legais  ou cumprir as atribui\u00e7\u00f5es legais do servi\u00e7o p\u00fablico;  CONSIDERANDO a necessidade de adequa\u00e7\u00e3o da Junta Comercial do  Estado do Acre - JUCEAC \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais,  especialmente a Lei n\u00ba 13.709/2018 (LGPD); CONSIDERANDO a necessidade de cargo ou fun\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para  atuar como canal de comunica\u00e7\u00e3o entre o controlador, os titulares dos  dados e a Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD), na forma  do art. 23, inciso III da Lei n\u00ba 13.709/2018 (LGPD); e  CONSIDERANDO o disposto no art. 41 da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de  Dados Pessoais (LGPD), 13.709/2018, alterada pela Lei 13.853/2019,  que prev\u00ea que o controlador dever\u00e1 indicar o encarregado pelo tratamento de dados pessoais; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor DIEGO DA SILVA CAMPOS, Assessor Jur\u00eddico da JUCEAC, para exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais (DPO), assim entendido como a pessoa  designada para atuar como canal de comunica\u00e7\u00e3o entre o Controlador  (JUCEAC), os Titulares dos Dados e a Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados (ANPD), conforme o inciso VIII do art. 5\u00b0, para o desempenho  das fun\u00e7\u00f5es previstas no \u00a7 2\u00ba e no \u00a7 3\u00ba do art. 41, ambos da Lei n\u00ba  13.709, de 2018, sem preju\u00edzo das atribui\u00e7\u00f5es que atualmente ocupa. Art. 2\u00ba - Compete ao Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais  (DPO) da JUCEAC:  I - atuar como canal de comunica\u00e7\u00e3o entre o controlador, os titulares dos  dados pessoais e a Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD);  II - aceitar reclama\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es dos titulares, prestar esclarecimentos e adotar provid\u00eancias;  III - receber comunica\u00e7\u00f5es da Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD) e adotar provid\u00eancias;  IV - orientar os servidores e demais colaboradores da JUCEAC a respeito  das pr\u00e1ticas a serem tomadas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais; e  V - executar as demais atribui\u00e7\u00f5es determinadas pelo controlador (JUCEAC) ou estabelecidas em normas complementares.  Par\u00e1grafo \u00danico - O Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais  (DPO) poder\u00e1 realizar direta e pessoalmente todas as comunica\u00e7\u00f5es \u00e0  Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (ANPD).  Art. 3\u00ba - As reclama\u00e7\u00f5es dos titulares de dados ser\u00e3o recebidas e encaminhadas ao Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais (DPO),  que prestar\u00e1 os esclarecimentos e adotar\u00e1 as provid\u00eancias necess\u00e1rias. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 06 de outubro de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre ",
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE EXTRATO DO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o PROCESSO Eletr\u00f4nico n\u00ba 0067.007045.00016/2021-68 Respaldado no inciso II, do artigo 24, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e no  Parecer Jur\u00eddico n\u00ba. 15/2021, objeto do Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  0067.007045.00016/2021-68 AUTORIZO a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente a fim de atender as  necessidades da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC. Recurso Pr\u00f3prio \u2013 Fonte 700, junto a empresa J. S. CORDEIRO-EPP, CNPJ:  18.255.882/0001-00, no valor de R$ 2.410,30 (dois mil quatrocentos e  dez reais e trinta centavos). Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei n\u00ba. 8.666/93 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  para que produza os efeitos legais. Publique-se e cumpra-se. Rio Branco Acre, 04 de outubro de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva - Presidente da Junta Comercial "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC EDITAL DE APOIO E INCENTIVO \u00c0 M\u00daSICA N\u00ba 004/2021 RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no  uso no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de  03 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, considerando o  item 19.2 do edital e considerando a aus\u00eancia de preju\u00edzos \u00e0s inscri\u00e7\u00f5es  realizadas at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o do presente ato, resolve: I - RETIFICAR o item 1.1 do Edital de Apoio \u00e0 M\u00fasica n\u00ba 004/2021,  passando a constar a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  ONDE L\u00ca-SE: 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 220 (duzentos e  vinte) propostas na \u00e1rea de M\u00fasica destinadas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, grava\u00e7\u00e3o e  promo\u00e7\u00e3o de eventos musicais, com o objetivo de apoiar a realiza\u00e7\u00e3o  de a\u00e7\u00f5es culturais, estimulando o apoio \u00e0 cultura e a constru\u00e7\u00e3o e  compartilhamento de conhecimentos, t\u00e9cnicas e modos de fazer,  contribuindo, dessa forma, para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural dos  22 (vinte e dois) munic\u00edpios do estado do Acre. LEIA-SE: 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 220 (duzentos e vinte) propostas na \u00e1rea de M\u00fasica destinadas \u00e0 apresenta\u00e7\u00f5es musicais  individuais, apresenta\u00e7\u00f5es musicais em grupo e eventos, com o objetivo de apoiar a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es culturais, estimulando o apoio \u00e0 cultura e  contribuindo, dessa forma, para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural dos 22 (vinte e dois) munic\u00edpios do estado do Acre. II - As demais disposi\u00e7\u00f5es constantes do Edital de Audiovisual n\u00ba 003/2021 permanecem inalteradas. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ",
            "PORTARIA N\u00ba 483 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS.   O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 047 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/FEM  N\u00ba. 20/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM e a empresa ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE DAN\u00c7A DO ESTADO DO ACRE - ASDAC,  associa\u00e7\u00e3o com personalidade jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos, de fins culturais, apartid\u00e1ria, com responsabilidade jur\u00eddica pr\u00f3pria,  inscrita no CNPJ/PJ 21.576.167/0001-75, com sede a Rua Castro Alves Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 179, Bairro Bosque, CEP: 69.900-577, com vig\u00eancia contada a partir da assinatura adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano  civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. OBJETO: Espet\u00e1culos de DAN\u00c7A, com CIRCULA\u00c7\u00c3O nos munic\u00edpios do Estado do Acre contempladas no Edital  Jamaxi Cultural, cujo o Resultado Final foi publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre 11.891 de 15/09/2016 nas p\u00e1ginas 37, 38 e 39, proveniente  do Conv\u00eanio firmado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour e Minist\u00e9rio da Cultura - FEM/MINC, atrav\u00e9s de recursos oriundos  do Fundo Nacional de Cultura. Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550; Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316; Fiscal  Titular: Mateus Gomes de Sousa - Matricula n\u00ba 9523294; III - Fiscal Substituto: Milton da Silva Farias - Matr\u00edcula n\u00ba 9339540.  Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado, bem  como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019 ",
            "PORTARIA N\u00ba 481 DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. DESIGNA\u00c7\u00c3O DE GESTOR E FISCAL DE CONTRATOS. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour - FEM, nomeado por meio do Decreto Governamental n\u00ba 47 de 03 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.467, p\u00e1gina 02, de 09 de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e fiscais do CONTRATO/ FEM N\u00ba. 17/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM e a empresa VERTICALIZE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba. 12.013.484/0001-92, com inscri\u00e7\u00e3o estadual sob o n. \u00ba 01.026.494/001-38,  situada na Av. Cear\u00e1 n\u00ba 4.210, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental - CEP: 69.918-160 - Rio Branco-AC, com vig\u00eancia contada a partir da assinatura  do contrato, adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil,  nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Objeto. Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva em elevadores e plataformas enclausuradas com acionamento  hidr\u00e1ulico e el\u00e9trico, com fornecimento de pe\u00e7as, componentes, materiais de consumo e quaisquer outros necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, sob demanda. I - Gestor Titular: Hermenegildo Gomes da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9301550; II - Gestor Substituto: Michele de Ara\u00fajo Vila Nova - Matr\u00edcula n\u00ba 9187316; III - Fiscal Titular: J\u00e2nio Oliveira da Silva - Matricula n\u00ba 94.21300-2; IV - Fiscal Substituto: Erc\u00edlia maria de Souza Moraes - Matr\u00edcula n\u00ba 9171134.  Art.2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art.3\u00ba. Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do contrato, atestar os documentos da despesa quando comprovada a fiel e correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto para fins de pagamento, bem como apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o em conformidade com o objeto contratado,  bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria tem seus efeitos a contar de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour FEM Decreto Estadual n\u00ba 047 de 03/01/2019. ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 20/2021 PROCESSO N\u00ba  0050.003761.00182/2021-70 - N\u00famero Original FEM CONV\u00caNIO N\u00ba 813702/2014 EDITAL DE SELE\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00d5ES ART\u00cdSTICO-CULTURAIS - JAMAXI CULTURAL DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 11.781 DE 13 DE ABRIL DE 2016. OBJETO: Espet\u00e1culos de DAN\u00c7A, com CIRCULA\u00c7\u00c3O nos munic\u00edpios do Estado do Acre contempladas no Edital Jamaxi Cultural, cujo o Resultado  Final foi publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre 11.891 de 15/09/2016 nas p\u00e1ginas 37, 38 e 39, proveniente do Conv\u00eanio firmado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour e Minist\u00e9rio da Cultura - FEM/MINC, atrav\u00e9s de recursos oriundos do Fundo Nacional de Cultura. DO  VALOR - O valor total do presente CONTRATO \u00e9 de R$  210.330,00 (duzentos e dez mil,  trezentos e trinta reais), distribu\u00eddo conforme tabela abaixo: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA - As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, prevista no or\u00e7amento  Geral, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  Gest\u00e3o/Unidade: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM. Programa de Trabalho: 1339214223 3850000 3385 0000 (CONECTA CULTURA - (Implementa\u00e7\u00e3o do Sistema Estadual de Informa\u00e7\u00f5es e Indicadores Culturais). Elemento de Despesa/c\u00f3digo: 3.3.90.39.00 - (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica).  Fonte: 200 (Conv\u00eanios). vig\u00eancia - A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da assinatura e ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, ou seja,  ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464 e sua  efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  CREDOR. ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE DAN\u00c7A DO ESTADO DO ACRE - ASDAC, associa\u00e7\u00e3o com personalidade jur\u00eddica de direito privado, sem fins lucrativos, de fins culturais, apartid\u00e1ria, com responsabilidade jur\u00eddica pr\u00f3pria Inscrita no CNPJ/PJ 21.576.167/000-75, com sede a Rua Castro Alves Jos\u00e9  Galdino, n\u00ba 179, Bairro Bosque, CEP: 69.900-577  Local e data: Rio Branco - Acre, 20 de setembro de 2021 Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela contratada ANTONIO JUNIOR DE SOUSA UCH\u00d4A ",
            "EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O CONTRATO N\u00ba 17/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 28/2020 - MP/AC PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba 18/2020  PROCESSO N\u00ba 0050.003761.00173/2021-- N\u00daM. Original - FEM PARECER/ASSJUR/N\u00ba 22/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o corretiva em elevadores e plataformas enclausuradas  com acionamento hidr\u00e1ulico e el\u00e9trico, com fornecimento de pe\u00e7as, componentes, materiais de consumo e quaisquer outros necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, sob demanda. DO VALOR. O valor do presente contrato correspondente a manuten\u00e7\u00e3o CORRETIVA ser\u00e1 de R$ 4.625,00 (quatro mil, seiscentos e vinte e cinco  reais), e o valor estimado correspondente a fornecimento de pe\u00e7as, componentes e quaisquer outros necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e1  de R$ 25.000,00 (vinte e cinco mil reais), perfazendo o valor total no montante de R$ 29.625,00 (vinte e nove mil, seiscentos e vinte e cinco reais)  j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas e demais despesas, tais como frete, embalagens, seguro, garantia e quaisquer outras que sejam pertinentes,  com valores unit\u00e1rios conforme tabela anexa a este contrato. DO OR\u00c7AMENTO/DESPESA As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento Geral do Estado, para o  exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  Gest\u00e3o/Unidade: Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Fonte: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Arrecada\u00e7\u00e3o) Programa de Trabalho: 131222277 4287 0000 (Manuten\u00e7\u00e3o das atividades Administrativas e Operacionais). Elemento de Despesa/c\u00f3digo: 3.3.90.39.17 - Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica - Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos.  DA VIG\u00caNCIA. A vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 contada a partir da assinatura e ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio,  ou seja, ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio cont\u00e1bil que coincide com o ano civil, nos termos do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/com o art. 34 da Lei n\u00ba 4.320/6464  e sua efic\u00e1cia ficam condicionados \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre.  CREDOR: VERTICALIZE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba. 12.013.484/0001-92,  com inscri\u00e7\u00e3o estadual sob o n. \u00ba 01.026.494/001-38, situada na Av. Cear\u00e1  n\u00ba 4.210, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental - CEP: 69.918-160 - Rio Branco-AC. Local e data: Rio Branco - Acre 30 de agosto de 2021. Assinam: Pela contratante MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES, pela  contratada EDIVANIA LIMA DE SOUZA ",
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR Portaria n\u00ba 490 de 06 de outubro de 2021. O PRESIDENTE da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047/2019 e Decreto Estadual n\u00ba 7.020, E em aten\u00e7\u00e3o ao art. 6, inciso VI da Lei 14.017/2020, art. 4\u00ba, inciso VI do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020 e art. 5\u00ba, inciso do Decreto Estadual n\u00ba 7.020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o dos Editais da 2\u00aa  fase da Lei Aldir Blanc, conforme a seguir: Presidente Jackson Viana de Paula dos Santos Membros: Simone Rosely Torres Pessoa, T\u00e2nia Maria Costa de Oliveira, Cl\u00e1udia Val\u00e9ria Martins Jorge, Maria Rosilene Nobre da Cunha, Sueila Pinheiro de Almeida, F\u00e1bio Silva de Lima, Alba Ferreira de Castela, Jane Pessoa Coelho, Milton da Silva Farias. Art. 2\u00ba Compete a referida comiss\u00e3o analisar as propostas de acordo  com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o do edital e sua pertin\u00eancia e emitir parecer  de aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o das propostas apresentadas, bem como a formula\u00e7\u00e3o do ranking de pontua\u00e7\u00e3o dentro das vagas. Art. 3\u00ba Os trabalhos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o seguir\u00e3o o cronograma  vigente do edital, devendo se alentar aos prazos de entrega de resultado \u00e0 Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo a Cultura - DFIC. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                             MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Portaria n\u00ba 047/2019 "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 96 Rio Branco Acre, 06 de outubro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Mikaela Alves de Souza, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-2, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ROG\u00c9RIO DE SOUSA CAMPOS Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE - Interino Decreto N\u00ba 10.206/04/10/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 13/2021 PROCESSO N\u00ba: 0039.012237.00005/2020-53 PARTES: CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE E CONTRATADA: BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS PARA DIETA ENTERAL, PARA  ATENDER AS DEMANDAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE - FUNDHACRE, CONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA, QUE INTEGROU O EDITAL  DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00ba 145/2019, PROPOSTA DA CONTRATADA  E DEMAIS DOCUMENTOS CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba. SEI  0039.012237.00005/2020-53. DA VIG\u00caNCIA: CONTRATO DE FORNECIMENTO COM VIG\u00caNCIA  ADSTRITA \u00c0 VIG\u00caNCIA DOS RESPECTIVOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMEN- T\u00c1RIOS, A SABER: 31/12/2021, OBSERVADAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES FIXADAS NO EDITAL E AS DETERMINA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NA LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE, O ART. 57, DA LEI N\u00ba. 8.666/93. DO VALOR: R$ 143.576,70 (CENTO E QUARENTA E TR\u00caS MIL, QUIETOS E SETENTA E SEIS REAIS E SETENTA CENTAVOS), SEU PRE\u00c7O \u00c9 FIXO E IRREAJUST\u00c1VEL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES DA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DO OBJETO DESTE INSTRUMENTO CORRER\u00c3O  \u00c0 CONTA DOS RECURSOS ESPEC\u00cdFICOS CONSIGNADOS NO OR\u00c7AMENTO DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00, PROGRAMA DE  TRABALHO: 721.302.4289.0000, 721.302.4327.0000 IA-PI, FONTE DE  RECURSOS: 100-RP E 400-SUS. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: FUNDAMENTO NA LEI 8.666/1993,  OBSERVANDO-SE AS NORMAS CONSTANTES NA LEI 10.520/2002,  NA LEI COMPLEMENTAR 123/2006, DECRETO ESTADUAL N\u00ba.  5.972/2010 (PREG\u00c3O PRESENCIAL), E SUBSIDIARIAMENTE A LEI  N\u00b0.8.078/90 C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO - AC, 30 DE  setembro DE 2021. ASSINAM: O PRESIDENTE O SENHOR JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA, CONTRATANTE PELA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO  ACRE \u2013 FUNDHACRE E PELA EMPRESA BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, O SENHOR ANT\u00d4NIO IVO DE PONTES. "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "Ata N\u00ba 003/2021 da assembleia geral Extraordin\u00e1ria da Companhia de  Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, realizada em  05 de outubro de 2021. \u00c0s dez horas do dia cinco do m\u00eas de outubro do ano de dois mil e vinte  e um, na sede da Secretaria Estadual de Produ\u00e7\u00e3o e Agropecu\u00e1ria \u2013  SEPA, situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 1.832, Centro, cidade de Rio Branco  \u2013 AC, reuniram-se em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, os acionistas da  Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE,  inscrita sob o CNPJ n\u00ba 04.043.493/0001-06, sendo que compareceram  todos os acionistas com direito a voz e voto, de conformidade com o  art.125 da Lei 6.404/76, sendo respectivamente, Governo do Estado,  representado pelo Secret\u00e1rio da Secretaria Estadual de Produ\u00e7\u00e3o e  Agropecu\u00e1ria \u2013 SEPA, Sr. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco Junior;  Companhia Nacional de Abastecimento \u2013 CONAB \u2013 representada pela  Superintendente no estado Acre, Sra. Alessandra Ferraz Cavalcante;  Prefeitura de Municipal de Rio Branco \u2013 representada pelo Sr. Valtim  Jos\u00e9 da Silva, Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  \u2013 CAGEACRE \u2013 representada pelo seu Diretor Presidente, Sr. Jess\u00e9  Silva da Cruz, presentes ainda o Diretor Administrativo e Financeiro da  Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE,  Sr. Mois\u00e9s Marcelo de Lima e pela Diretora Operacional da Companhia  de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE Sra. Jheice  Amorim da Silva Mendon\u00e7a, sendo secretariada a presente assembleia  pela servidora da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do  Acre \u2013 CAGEACRE Sra. Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho. O  trabalho foi iniciado pela Secret\u00e1ria que leu o Edital de Convoca\u00e7\u00e3o,  com a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas. Iniciado os trabalhos, foi colocado em discuss\u00e3o o item \u201ca\u201d do Edital - Quest\u00f5es Administrativas. Considerando a sa\u00edda da Sra. Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a e com a consequente vac\u00e2ncia do cargo de Diretora Operacional, ato  continuo foi apresentado pelo o acionista majorit\u00e1rio, Governo do Estado, representado pelo Secret\u00e1rio da Secretaria Estadual de Produ\u00e7\u00e3o  e Agropecu\u00e1ria \u2013 SEPA, Sr. Jos\u00e9 Aristides Junqueira, para elei\u00e7\u00e3o e,  em caso de aprova\u00e7\u00e3o a posse do Tecn\u00f3logo em Gest\u00e3o P\u00fablica Jean  Lopes de Oliveira Junior, brasileiro, casado, portador da C\u00e9dula de Identidade 10036164 SSP/AC e CPF 003.266.302-10, residente e domiciliado na Rua Jacana 561, Conjunto Adalberto Sena, Rio Branco \u2013 Acre,  CEP 69.921-152, para o cargo de Diretor Operacional; para compor a  Diretoria da CAGEACRE, na continua\u00e7\u00e3o do Tri\u00eanio 2021/2024, o que  foi aprovado por unanimidade. Todos os presentes manifestaram-se em  agradecimento a Sra. Jheice Amorim da Silva Mendon\u00e7a pela excelente  gest\u00e3o. Ocasi\u00e3o em que o Sr. Valtim Jos\u00e9 da Silva se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o em nome da Prefeitura, para o que se fizer necess\u00e1rio. Passada  a palavra para CONAB, a Sra. Alessandra manifestou anu\u00eancia a tudo,  tamb\u00e9m se colocando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para agregar esfor\u00e7os nas a\u00e7\u00f5es.  Passando para o item \u201cb\u201d do Edital \u2013 Outros Assuntos. Nada foi apresentado. Nada mais havendo a tratar, deu-se por encerrada a Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria. Da qual eu, Leopoldina Wanderlei de Oliveira  Coelho, secretariei, lavrei a presente ata, que ap\u00f3s lida e aprovada, ser\u00e1  assinada por mim, pelos acionistas presentes, diretor presidente, dire- tora operacional e diretor administrativo e financeiros, ora empossado,  da CAGEACRE. Rio Branco-Acre, 05 de outubro de 2021. Leopoldina Wanderlei de Oliveira Coelho Secret\u00e1ria da assembleia Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco Junior Representante do Governo do Estado do Acre Alessandra Ferraz Cavalcante Representante da CONAB Valtim Jos\u00e9 da Silva Representante da Prefeitura municipal de Rio Branco Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente da CAGEACRE Mois\u00e9s Marcelo de Lima Diretor Administrativo e Financeiro da CAGEACRE Jean Lopes de Oliveira Junior  Diretor Operacional, empossado,  da CAGEACRE "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "TERMO DE ADITIVO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 001/2019 PROCESSO N\u00ba.: CMC/001/2019.  CARTA CONVITE N\u00ba. 001/2019. OBJETO; Contrata\u00e7\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em  Loca\u00e7\u00e3o de Software de Gest\u00e3o P\u00fablica com Sistemas de Contabilidade, Patrim\u00f4nio, Folha de Pagamento, e Portal de Transpar\u00eancia, para  atender a necessidades da C\u00e2mara Municipal de Capixaba. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Proj/Atividade: 1.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Legislativas; ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39 Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica.  FONTE DE RECURSO 001 Recursos Pr\u00f3prios Ordin\u00e1rios.  VALOR DO CONTRATO: R$ 18.168,00 (dezoito mil, cento e sessenta  e oito reais); VIGENCIA DO CONTRATO: 12 (dose) meses. DATA DA ASSINATURA: 27 de abril de 2021. ASSINAM: AMILTON CUNHA DA COSTA pela C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA e MIRLENE MOTA DOS ANJOS representante da empresa STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMAS LTDA ",
            "TERMO DE ADITIVO DE CONTRATO EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 002/2019 PROCESSO N\u00ba.: CMC/002/2019.  CARTA CONVITE N\u00ba. 002/2019.  OBJETO; Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Especializados de Consultoria e Assessoria Cont\u00e1bil, Financeira, Or\u00e7ament\u00e1ria e Patrimonial,  para atender a necessidades da C\u00e2mara Municipal de Capixaba. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Proj/Atividade: 1.001 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Legislativas;  ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.39 Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica.  FONTE DE RECURSO 001 Recursos Pr\u00f3prios Ordin\u00e1rios. VALOR DO CONTRATO: R$ 43.200,00 (quarenta e tr\u00eas mil e duzentos reais); VIGENCIA DO CONTRATO: 12 (dose) meses.  DATA DA ASSINATURA: 27 de abril de 2021. ASSINA: AMILTON CUNHA DA COSTA pela C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA e OSEIAS D\u00c1VILA DE PAULA representante da empresa O. D. PAULA - ME "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 121 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:     Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Ademir Ferreira para deslocar-se ao Munic\u00edpio  de Rio Branco no dia 06 de outubro de 2021 \u00e0 sede da empresa DEPASA,  protocolar documentos e levar reinvindica\u00e7\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o Placidiana. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a \u00bd (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado.  Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. \u201cSala das Sess\u00f5es Prof. Pedro de Castro Meireles\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro. ",
            "PORTARIA N\u00ba 122 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Jos\u00e9 Nunes de Carvalho para deslocar-se  ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 06 de outubro de 2021 (quarta-feira),  para uma agenda com a Deputada Federal, Doutora Vanda Milani. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento  correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 315/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 28.472/2021 RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 1\u00ba de outubro do ano em curso  os Assessores Parlamentares a seguir, os quais continuar\u00e3o prestando  servi\u00e7os ao gabinete do Vereador Francisco Piaba. M\u00e1rcia Guimar\u00e3es de Ara\u00fajo Brito, do AP-XV para AP-XIV Cleber de Souza Bezerra, do AP-VIII para AP-XI REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 05 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 318/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 28.485/2021 RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 1\u00ba de outubro do ano em curso  os Assessores Parlamentares a seguir, os quais continuar\u00e3o prestando  seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Rut\u00eanio S\u00e1. Nathan Barros Lessa, do AP-XIII para AP-XV Yuri Ara\u00fajo de Borba, do AP-V para AP-X Marcelo Novais Lima da Costa, do AP-VI para AP-IX REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 05 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 319/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 27.786/2021 RESOLVE: Nomear, para o Cargo de Assessora Parlamentar AP-XII, a partir 1\u00ba de  outubro do ano em curso, a senhora Andressa Pereira da Silva, a qual  prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Ismael Machado. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 05 e outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 320/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder 14 (quatorze) dias de licen\u00e7a-m\u00e9dica \u00e0 servidora Iraci da  Concei\u00e7\u00e3o Lira, ocupante do cargo de Auxiliar Legislativo, a partir de 1\u00ba de outubro do ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 05 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 321/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder 15 (quinze) dias de licen\u00e7a-m\u00e9dica ao servidor Manoel Ferreira Neto, ocupante do cargo de Analista Legislativo, a partir de 28 de setembro do ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 322/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI,  NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 28.065/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-XV, a contar de 1\u00ba de outubro do ano em curso, a servidora Maria de Almeida  Braga, a qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Samir Bestene. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 323/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 28.065/2021 RESOLVE: Nomear, para o Cargo de Assessor Parlamentar AP-XV, a partir 1\u00ba de outubro do ano em curso, o senhor Diego Lima Nascimento Rocha, o qual  prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Samir Bestene. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 324/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessor Legislativo (CC-01), o senhor Paulo Vitor Pinho Nascimento, a contar de 1\u00ba de outubro do ano em  curso. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 325/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE  S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI RESOLVE: Nomear, para o Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Legislativa (CC-01), a senhora Sara Rafaella Marques Fernandes, a contar de 1\u00ba de outubro do  ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "Processo Administrativo n\u00ba 24903/2021 Extrato do IV Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 32/2017 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e Maia & Pimentel Servi\u00e7os e Consultoria LTDA Objeto: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato n\u00ba 32/2017. Vig\u00eancia: 02/10/2021 a 01/10/2022 Valor Mensal do servi\u00e7o: R$ 22.464,42 Valor Anual: R$ 269.573,04. Data Assinatura: 01/10/2021 Assinam: N. Lima \u2013 Presidente e  Ant\u00f4nio Lira de Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio, pela Contratante e Ellyson Oliveira Maia pela Contratada. Original assinado "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES": [],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 040/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo \u2013 filtros e \u00f3leos lubrificantes, (Primeira Linha), visando atender as demandas da Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia \u2013 Secretarias Municipais e o Fundo Municipal de Sa\u00fade, conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constante  no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 040/2021; ABERTURA DAS PROPOSTAS: 22 de Outubro de 2021 as 08:00 hs. LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba. 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. O Edital poder\u00e1 ser adquirido junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o acima citado, ou atrav\u00e9s ou atrav\u00e9s do site do TCE e do site da Prefeitura:  https://www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes. Maiores esclarecimentos relacionados com o presente aviso telefone (068) 3235-1173, no hor\u00e1rio de expediente, nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 06 de Outubro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 076/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 033/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O A Pregoeira, no uso se suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela legisla\u00e7\u00e3o em vigor, especialmente a Lei n\u00ba 10.520/02 e Lei n\u00ba. 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es posteriores, resolve:  ADJUDICAR a presente Licita\u00e7\u00e3o nestes termos: Processo Administrativo N\u00b0 076/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 033/2021. Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS E MATERIAL PERMANENTE, em atendimento ao Termo de Conv\u00eanio/SEE/N\u00ba 21/2020,  conforme descrito e quantificado no Termo de Referencia. Empresas declaradas vencedoras:  Item I - COMPMINAS COMERCIO DE INFORMATICA EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 36.289.988/0001-06, com valor unit\u00e1rio de R$ 4.470,59 (quatro  mil, quatrocentos e setenta reais e cinquenta e nove centavos), perfazendo o valor global de R$ 44.705,90 (quarenta e quatro mil, setecentos e  cinco reais e noventa centavos); Item II - DT OFFICE \u2013 DISTRIBUIDOR DE ELETRONICOS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 30.019.904/0001-20, com valor unit\u00e1rio de R$ 2.255,55,  (dois mil, duzentos e cinquenta e cinco reais e cinquenta e cinco centavos), perfazendo o valor global de R$ 11.277,77 (onze mil, duzentos e setenta  e sete reais e setenta e sete centavos); Item III e VI - ACARVE COMERCIO E LICITACOES EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 35.764.167/0001-03, com valor unit\u00e1rio para o ITEM III de  R$ 3.798,00 (tr\u00eas mil, setecentos e noventa e oito reais), perfazendo o valor total de R$ 18.990,00 (dezoito mil, novecentos e noventa reais)  e para o ITEM VI valor unit\u00e1rio de R$ 3.498,00 (Tr\u00eas mil, quatrocentos e noventa e oito reais), perfazendo o valor total de R$ 20.988,00 (Vinte  mil, novecentos e oitenta e oito reais), sendo assim, o valor global da proposta \u00e9 de R$ 39.978,00 (trinta e nove mil, novecentos e setenta e  oito reais); Item IV - M S Servi\u00e7o Comercio e Representa\u00e7\u00f5es LTDA- ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 22.172.177/0001-08, com valor unit\u00e1rio de R$ 1.500,00 (Um mil  e quinhentos reais), perfazendo o valor global de R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais); Item V - MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 28.472.036/0001-97, com valor unit\u00e1rio de R$ 3.599,00  (Tr\u00eas mil, quinhentos e noventa e nove reais), perfazendo o valor global de R$ 35.990,00 (Trinta e cinco mil, novecentos e noventa reais); Acrel\u00e2ndia - Acre, 04 de outubro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 076/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 033/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao  Processo Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 033/2021, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS E MATERIAL PERMANENTE,  em atendimento ao Termo de Conv\u00eanio/SEE/N\u00ba 21/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constantes do Termo de Refer\u00eancia-Anexo I  do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 033/2021. Empresas declaradas vencedoras:  Item I - COMPMINAS COMERCIO DE INFORMATICA EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 36.289.988/0001-06, com valor unit\u00e1rio de R$ 4.470,59 (quatro  mil, quatrocentos e setenta reais e cinquenta e nove centavos), perfazendo o valor global de R$ 44.705,90 (quarenta e quatro mil, setecentos e  cinco reais e noventa centavos); Item II - DT OFFICE \u2013 DISTRIBUIDOR DE ELETRONICOS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 30.019.904/0001-20, com valor unit\u00e1rio de R$ 2.255,55,  (dois mil, duzentos e cinquenta e cinco reais e cinquenta e cinco centavos), perfazendo o valor global de R$ 11.277,77 (onze mil, duzentos e setenta  e sete reais e setenta e sete centavos); Item III e VI - ACARVE COMERCIO E LICITACOES EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 35.764.167/0001-03, com valor unit\u00e1rio para o ITEM  III de R$ 3.798,00 (tr\u00eas mil, setecentos e noventa e oito reais), perfazendo o valor total de R$ 18.990,00 (dezoito mil, novecentos e  noventa reais) e para o ITEM VI valor unit\u00e1rio de R$ 3.498,00 (Tr\u00eas mil, quatrocentos e noventa e oito reais), perfazendo o valor total  de R$ 20.988,00 (Vinte mil, novecentos e oitenta e oito reais). Sendo assim, o valor global da proposta \u00e9 de R$ 39.978,00 (trinta e nove  mil, novecentos e setenta e oito reais); Item IV - M S Servi\u00e7o Comercio e Representa\u00e7\u00f5es LTDA- ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 22.172.177/0001-08, com valor unit\u00e1rio de R$ 1.500,00 (Um mil  e quinhentos reais), perfazendo o valor global de R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais); Item V - MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 28.472.036/0001-97, com valor unit\u00e1rio de R$ 3.599,00  (Tr\u00eas mil, quinhentos e noventa e nove reais), perfazendo o valor global de R$ 35.990,00 (Trinta e cinco mil, novecentos e noventa reais); Acrel\u00e2ndia - Acre, 06 de outubro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL ",
            "CHAMAMENTO P\u00daBLICO A Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, com o intuito de garantir a inclus\u00e3o e os direitos constitu\u00eddos de acordo com a Lei Estadual N\u00b0 3.752 de 09 de julho de 2021 em seu Art. 3\u00b0 e Lei Municipal n\u00b0 688 de 10 de Abril de 2019,  realiza o chamamento p\u00fablico dos portadores de fibromialgia do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia para a realiza\u00e7\u00e3o do cadastramento individual  e posterior confec\u00e7\u00e3o das carteiras de identifica\u00e7\u00e3o do portador de fibromialgia, que ser\u00e1 realizado entre os dias 07 \u00e0 29 de Outubro  de 2021, das 07hs \u00e0s 12hs e 14hs \u00e0s 17hs na Sede da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Os portadores de fibromialgia dever\u00e3o levar  documento de identifica\u00e7\u00e3o, cart\u00e3o do SUS e/ou CPF, comprovante de resid\u00eancia e laudo m\u00e9dico comprobat\u00f3rio espec\u00edfico. Vitor Lima Martineli Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto 006/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 028 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito em exerc\u00edcio de Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, ERAIDES CAETANO DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE:  Art. 1\u00b0. Divulgar o Relat\u00f3rio Resumido da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria referente ao 4\u00b0 Bimestre de 2021 e Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o Fiscal referente ao 2\u00ba Quadrimestre de 2021 do Poder Executivo, em cumprimento a Lei Complementar Federal n\u00b0. 101/2000, arts. 52, 53, 54 e 55  Resolu\u00e7\u00e3o TCE/AC n\u00b0. 061/2007, alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 89/2014 e n\u00ba 115/2018, e Portaria STN n\u00b0 375, de 08 de julho de 2020. Art. 2\u00b0. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia, em 05 de outubro de 2021. Registre-se Publica-se Cumpra-se ERAIDES CAETANO DE SOUZA Prefeito em Exerc\u00edcio Documento(s) anexo(s) a este Di\u00e1rio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 03/2021 Convocamos os candidatos conforme processo seletivo 02/2021 cargos abaixo relacionados a saber: Os convocados dever\u00e3o se apresentar no Departamento de Recursos Humanos da Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia, no prazo de 02 (dois) dias  \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o no DOE. Acrel\u00e2ndia - AC, 06 de Outubro de 2021. Eraides Caetano de Souza. Prefeito em Exerc\u00edcio. "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL  EXTRATO DO CONTRATO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 022/2021 Contrato n\u00ba 035/2021.  Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL com CNPJ:  04.045.993/0001-79 e a Empresa STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMA  EIRELI com CNPJ: 15.393.826/0001-15 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no Licenciamento de Sistema de Compras, Licita\u00e7\u00f5es  e Contratos, conforme abaixo: Programa de Trabalho: 1.013 \u2013 Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica e Fonte: 001 (RP) e 013 (Fundo) Recurso pr\u00f3prio Ordin\u00e1rio. (VALOR TOTAL: 3.750,00 (tr\u00eas mil setecentos e cinquenta reais), JERRY  CORREIA MARINHO Prefeito de Assis Brasil e a senhora MIRLENE  MOTA DOS ANJOS RG 3447726SSP/AC e do CPF n\u00ba 522.117.032-91  representante legal da empresa STATUS TECNOLOGIA EM SISTEMA  EIRELI. Assis Brasil \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA GABINETE DA PREFEITA     DECRETO N\u00ba. 066 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Ponto Facultativo no dia  11 de outubro de 2021.\u201d A PREFEITA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e; CONSIDERANDO o Feriado Nacional de 12 de outubro  de 2021   (ter\u00e7a-feira) em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia de Nossa Senhora Aparecida; CONSIDERANDO o Decreto Estadual N\u00ba 10.191 de 1\u00ba de outubro de 2021; DECRETA: Art. 1\u00ba. \u2013 Fica estabelecido Ponto Facultativo nas reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas  municipais no dia 11 de outubro de 2021 (segunda-feira). Art. 2\u00ba - Ficam os Secret\u00e1rios Municipais autorizados a convocar servidores para expediente normal, conforme necessidade de servi\u00e7o. Art. 3\u00ba - O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica aos servi\u00e7os considerados essenciais \u00e0 comunidade brasileense. Art. 4\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete da Prefeita, 06 de outubro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFETURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  PORTARIA N\u00ba94/2021   A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor FRANCISCO CESAR DO NASCIMENTO  (VIGIA) a 90 (Noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio  de 01/07/2013 a 01/07/2018 a contar de 05/10/2021 a 02/01/2021, de  conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia-Acre,05/10/2021 Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 212 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.   DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear o senhor YTALO DOS SANTOS OLIVEIRA, para exercer o cargo de confian\u00e7a, referencia \u00e0 CEC \u2013 04, da Secret\u00e1ria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Bujari. Art.  2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC 06 de Outubro de 2021.  Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 210 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar a senhora, SANDRA CHAGAS DE LIMA, do cargo de Diretor Executivo, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bujari,  nomeada atrav\u00e9s do DECRETO/N\u00ba 118 DE 01 DE MAR\u00c7O DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 06 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba211 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear o senhor, Jo\u00e3o Italo da Silva Lima, para exercer o cargo de  Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Bujari. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete Do Prefeito Municipal De Bujari \u2013 AC 06 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba207 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar o senhor, MAURI DO CARMO QUEIROZ, do cargo de  Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Bujari,  nomeado atrav\u00e9s do DECRETO/N\u00ba26 DE 06 DE JANEIRO DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC 06 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba208 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar o senhor, MARIO SERGIO FILGUEIRAS DOS SANTOS, do cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 04, da Secret\u00e1ria de Es- porte e Lazer do Munic\u00edpio de Bujari, nomeado atrav\u00e9s do DECRETO/ N\u00ba41 DE 07 DE JANEIRO DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC 06 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba209 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar o senhor, JO\u00c3O DA SILVA LIMA, do cargo de Diretor  Executivo da Secret\u00e1ria Municipal de Obras, Transportes e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEMOT do Munic\u00edpio de Bujari, nomeado atrav\u00e9s do DECRETO/N\u00ba116 DE 02 DE MAR\u00c7O DE 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC 06 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 186 DE 02 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica decretado ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021,  (segunda-feira). Art. 2\u00ba - N\u00e3o se aplica o Ponto Facultativo a Secretaria Municipal de  Sa\u00fade nem Secretaria Municipal de Obras, para os servi\u00e7os essenciais. Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 06 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari. "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 068/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 004/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Capixaba, por interm\u00e9dio da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as (Contratante) e a Pessoa Jur\u00eddica  AUTO POSTO TROPICAL - CNPJ N\u00ba 06.057.934/0002-27 (Contratada). OBJETO: Fornecimento de combust\u00edvel e derivados de petr\u00f3leo: (Gasolina  Comum; \u00d3leo Diesel BS- 10 e \u00d3leo Diesel Comum), com o intuito de atender  as necessidades das secretarias da Prefeitura Municipal de Capixaba/AC.  FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. Valor m\u00e9dio com um percentual de desconto de 1,76%.  DATA DA ASSINATURA: 26 de abril de 2021. VIG\u00caNCIA: ter\u00e1 vig\u00eancia no respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio. ASSINAM: Contratante: Manoel Maia Beserra como Prefeito Municipal de  Capixaba, Ant\u00f4nio Nilson Silva Gomes Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  e Finan\u00e7as e a Contratada Sandra Maria Pinheiro da Silva, Representante. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 069/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 009/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Capixaba, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (Contratante) e a Pessoa Jur\u00eddica  CONSTRUTORA PRECIS\u00c3O EIRELI - ME, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba  84.310.242/0001-71 (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis n\u00e3o perec\u00edveis) destinado a atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Capixaba/AC.  FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 47.752,00 (Quarenta e sete mil setecentos e cinquenta e  dois reais) DATA DA ASSINATURA: 31 de maio de 2021. VIG\u00caNCIA: at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. ASSINAM: Contratante: Manoel Maia Beserra como Prefeito Municipal  de Capixaba, Rozangela Vittorazzi Tessinari como Secret\u00e1ria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e o Contratado Wilton Nascimento Silva, Representante. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 070/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 009/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Capixaba, por interm\u00e9dio da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (Contratante) e a Pessoa Jur\u00eddica ALM PINTO EURELI, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 10.623.093/0001-64 (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis n\u00e3o perec\u00edveis) destinado a atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Capixaba/AC.  FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 193.500,00 (Cento e noventa e tr\u00eas mil e quinhentos reais) DATA DA ASSINATURA: 31 de maio de 2021. VIG\u00caNCIA: at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. ASSINAM: Contratante: Manoel Maia Beserra como Prefeito Municipal de  Capixaba, Rozangela Vittorazzi Tessinari como Secret\u00e1ria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e o Contratado Andr\u00e9 Lucas Monteiro Pinto, Representante. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 071/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 009/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Capixaba, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (Contratante) e a Pessoa Jur\u00eddica COMERCIAL RAMOS  D.L. RAMOS ME, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 05.146.814/0001-34 (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis n\u00e3o perec\u00edveis) destinado a atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Capixaba/AC.  FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 199.400,10 (Cento e noventa e nove mil quatrocentos reais  e dez centavos) DATA DA ASSINATURA: 31 de maio de 2021. VIG\u00caNCIA: at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. ASSINAM: Contratante: Manoel Maia Beserra como Prefeito Municipal  de Capixaba, Rozangela Vittorazzi Tessinari como Secret\u00e1ria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e o Contratado Derli Luiz Ramos, Representante. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 072/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 009/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Capixaba, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (Contratante) e a Pessoa Jur\u00eddica IF. SOUZA  \u2013 EIRELI, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 39.252.423/0001-34 (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis n\u00e3o perec\u00edveis) destinado a atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Capixaba/AC.  FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 178.425,00 (Cento e setenta e oito mil quatrocentos e vinte  e cinco reais) DATA DA ASSINATURA: 31 de maio de 2021. VIG\u00caNCIA: at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. ASSINAM: Contratante: Manoel Maia Beserra como Prefeito Municipal  de Capixaba, Rozangela Vittorazzi Tessinari como Secret\u00e1ria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e o Contratado \u00cdtalo Ferreira de Souza, Representante. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 073/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 009/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Capixaba, por interm\u00e9dio da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (Contratante) e a Pessoa Jur\u00eddica J. CARLOS OLI- VEIRA - ME, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 10.425.300/0001-76 (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (Perec\u00edveis n\u00e3o perec\u00edveis) destinado a atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Capixaba/AC.  FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 1.228.880,40 (Um milh\u00e3o duzentos e vinte e oito mil oitocentos e oitenta reais e quarenta centavos) DATA DA ASSINATURA: 31 de maio de 2021. VIG\u00caNCIA: at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. ASSINAM: Contratante: Manoel Maia Beserra como Prefeito Municipal  de Capixaba, Rozangela Vittorazzi Tessinari como Secret\u00e1ria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e o Contratado Jo\u00e3o Carlos de Oliveira, Representante. "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 384/2021, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear EMANUEL CAVALCANTE BEZERRA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 5, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 09 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 385/2021, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FRANCISCO DAS CHAGAS DA COSTA NEGREIROS  para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, no Gabinete do  Vice-Prefeito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de sua emiss\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 09 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 388/2021, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear LUCILA BRUNETA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC 5, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 389/2021, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOS\u00c9 MAURO DA SILVA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 1, na Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e  Lazer do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 390/2021, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ERIK COSTA DE SOUZA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 1, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 391/2021, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear PEDRO RIAN DA SILVA NEGREIROS para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 1, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ",
            "ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 392/2021, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ISAAC IBERNON LOPES NETO para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 2, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 393/2021, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear PEDRO TAVARES DE ANDRADE para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC I, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 394/2021, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ABIESER CLEITON FERREIRA DE SOUZA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC I, na Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. ",
            "GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 397/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOS\u00c9 FRANCISCO LIMA FEITOSA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 3, na Secretaria Municipal de Agricultura  Pesca, e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 400/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. DECLARA A VANC\u00c3NCIA DO CARGO DE VIGIA DO QUADRO DE  PESSOAL PERMANENTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o parecer jur\u00eddico n\u00b0 238/2021 de 03 de setembro de 2021, exarado nos autos do processo administrativo n\u00b0 2.739/2020, \u00e0s fls. 08 \u00e0 10. Considerando que o art. 31, VI, da Lei Municipal n\u00ba 05 de dezembro  2001, disp\u00f5e sobre a vac\u00e2ncia de cargo p\u00fablico por posse outro cargo  inacumul\u00e1vel do servidor. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica declarada a vac\u00e2ncia do cargo de VIGIA do Quadro de  Pessoal Permanente da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul/AC, em decorr\u00eancia da posse em outro cargo inacumul\u00e1vel do servidor CAIO RICHARD MENDON\u00c7A DA SILVA, ocorrida em 26 de novembro de 2020. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal desta Prefeitura providenciar\u00e1 o encerramento do contrato de trabalho e c\u00e1lculo de verbas laborais devidas dando-se  imediata ci\u00eancia deste Decreto ao servidor e Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, em tudo, observando-se as formalidades legais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 26 de novembro de 2020. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 401/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido BRENO NASCIMENTO ARA\u00daJO do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC3, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 350, de 28 de julho de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos de 30 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 402/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ANTONIO ALIF DE ALMEIDA LIMA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC3, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 403/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JO\u00c3O NICOLAU SOARES RODRIGUES para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC2, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 404/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ANA GABRIELE FREIRE RODRIGUES para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC3, na Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 405/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ADEMAR BARBOSA DE OLIVEIRA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC2, na Secretaria Municipal de Transporte e  Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 406/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear H\u00c9RCILA KAILANE FREITAS DA SILVA para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC I, na Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 135/2021, DE 20 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, EM EXERC\u00cdCIO,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS... Considerando o Processo n\u00b0 1.618/2021 e o i. parecer jur\u00eddico n\u00b0  173/2021 exarado \u00e0s fls. 11/13 e decis\u00e3o \u00e0s fls. 15, RESOLVE: I \u2013 Conceder LICEN\u00c7A PR\u00caMIO por 180 (cento e oitenta) dias ao Sr.  JOS\u00c9 LUIZ DANTAS BARROSO, servidor do Quadro de Pessoal Efetivo da Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura, admitido no cargo de Gari, atualmente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente, admitido(a) em data de 01/04/2007, referente aos per\u00edodos de 01/04/2007 a 31/03/2012 e de 01/04/2012 a  31/03/2017, de acordo com o art. 25 e \u00a7\u00a7 da Lei Org\u00e2nica Municipal,  bem como, no art. 64, IX e art. 77 do Estatuto dos Servidores Municipais  \u2013 Lei n\u00b0 299, de 05/12/2001. II \u2013 O per\u00edodo de gozo da licen\u00e7a tem seu in\u00edcio em 01/SET/2021, devendo  o servidor voltar \u00e0s atividades normais de trabalho no dia 28/FEV/2022. III \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria ao servidor acima mencionado, \u00e0 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura, ao Conselho  Tutelar dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente e ao Setor de Pessoal  para as averba\u00e7\u00f5es de praxe na ficha funcional do servidor. IV \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE AGOSTO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 142/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando o OF/N\u00ba 276/2021/PMCZS/PROJUR, Procuradoria Geral  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, RESOLVE: I \u2013 Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 4 - FG4 a servidora ZAKEILLA FIRMO  CANDIDO DA SILVA, lotada na Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA N\u00ba 003/2021, DE 05 DE MAR\u00c7O DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. Considerando a necessidade de designar um respons\u00e1vel pelo projeto PDSA;  RESOLVE: I \u2013 designar a Sr.\u00aa MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O LIMA, servidora  comissionada,  ocupante do cargo de Secret\u00e1ria Adjunta de Desenvolvimento Social, para  atuar como pessoa de refer\u00eancia desta secretaria no projeto PDSA. O presente projeto visa a oferta de g\u00eaneros aliment\u00edcios aos usu\u00e1rios do servi\u00e7o  de acolhimento institucional e aos benefici\u00e1rios do beneficio de presta\u00e7\u00e3o  Continuada \u2013 BPC do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Os g\u00eaneros aliment\u00edcios ser\u00e3o fornecidos por meio do projeto citado.  II \u2013 A servidora fica designada para conduzir a log\u00edstica necess\u00e1ria no  recebimento dos kits de g\u00eaneros aliment\u00edcios, bem como posteriormente realizar a entrega as institui\u00e7\u00f5es beneficiadas no munic\u00edpio. III \u2013 A servidora, ora designada, dever\u00e1 providenciar a listagens (planilha) dos benefici\u00e1rios ao kit de alimentos junto aos abrigos Lar Esther,  Vicentinos e do Centro do Idoso e envi\u00e1-la dentro dos prazos a coordena\u00e7\u00e3o estadual. Ser\u00e1 ainda respons\u00e1vel pelo arquivo de toda a documenta\u00e7\u00e3o relacionada a esta mat\u00e9ria. IV - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ACRE, EM 05 DE MAR\u00c7O DE 2021. Registre-se. Publique-se.  Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/202021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA 01/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  E ADJUDICO, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelo Decreto n\u00ba 093/2021 de 01  de fevereiro de 2021, referente a CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2021, cujo  o objeto \u00e9 a \u201cContrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade prestados por interm\u00e9dio de 1 (Uma)  ag\u00eancia de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo  o estudo, o planejamento, a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a cria\u00e7\u00e3o, a  execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o externa e  a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es publicit\u00e1rias junto a p\u00fablicos de interesse, nos  termos do artigo 37, \u00a71\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e da Lei 12.232 de 29  de abril de 2010, em favor da empresa: CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA EIRELI inscrito no CNPJ: 00.997.672/000113 classificada em 1\u00ba lugar, conforme crit\u00e9rio de julgamento \u201cMelhor  T\u00e9cnica\u201d com os percentuais a seguir: a) percentual de honor\u00e1rios de 10% (dez por cento), das a\u00e7\u00f5es  publicit\u00e1rias, em conson\u00e2ncia com novas tecnologias cuja incidentes sobre os pre\u00e7os dos bens e dos servi\u00e7os especializados prestados por fornecedores, com a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da licitante, referentes \u00e0  cria\u00e7\u00e3o, \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de formas inovadoras de  comunica\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria, destinadas a expandir os efeitos das mensagens  distribui\u00e7\u00e3o n\u00e3o lhe proporcione o desconto de ag\u00eancia concedido pelos  ve\u00edculos de divulga\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 11 da Lei n\u00ba 4.680/1965; b) percentual de honor\u00e1rios de 15% (quinze por cento), incidentes sobre  os pre\u00e7os dos bens e dos servi\u00e7os especializados prestados por fornecedores, com a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da licitante, referentes \u00e0  produ\u00e7\u00e3o e \u00e0 execu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de pe\u00e7a e ou material cuja distribui\u00e7\u00e3o  lhe proporcione o desconto de ag\u00eancia concedido pelos ve\u00edculos de  divulga\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 11 da Lei no 4.680, de 1965; c) percentual de honor\u00e1rios de 10% (dez por cento), incidentes sobre os  pre\u00e7os dos bens e dos servi\u00e7os especializados prestados por fornecedores, com a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da licitante, referentes; d) percentual de desconto de 30% (trinta por cento), a ser concedido  ao CONTRATANTE, sobre os custos internos dos servi\u00e7os executados  pela licitante, baseados na Tabela Referencial de Pre\u00e7os indicada pela  Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Ag\u00eancias de Propaganda \u2013 FENAPRO; Cruzeiro do Sul/AC, 05 de Outubro de 2021. Jos\u00e9 Francisco Melo da Rocha Assessor Especial de Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial Decreto n\u00ba 015/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUAL N\u00b0 DO CONTRATO:  049/2021 PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e E. F.  Dias Imp. e Exp. Eireli (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou pessoa jur\u00eddica, prestadora de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos, com operador,  caminh\u00f5es e ve\u00edculos leves, com condutor, visando atender \u00e0s necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Acre em car\u00e1ter n\u00e3o  eventual, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades contidas no Termo de  Refer\u00eancia (ITEM 08). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A rescis\u00e3o contratual em quest\u00e3o encontra  amparo no disposto no art. 79, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  DATA DE RESCIS\u00c3O: 14/09/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Jader Bonfim Felix, procurador. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada pela  Portaria n\u00ba 115 de 08 de abril de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o para assinatura do contrato de servi\u00e7o dos candidatos  aprovados no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL 001/2021.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos abaixo relacionados para assinatura do contrato de servi\u00e7o dos candidatos aprovados  no Processo Seletivo Simplificado N\u00ba 001/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. Art. 2\u00ba- Fica convocados (a) os(a) candidatos(a) abaixo relacionados(a),  a comparecerem, na sede da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, sito \u00e0 Avenida Pl\u00e1cido de Castro, 678, centro, nesta cidade, dia 07 de outubro, \u00e0s  09:00h, para a Assinatura do Contrato tempor\u00e1rio de servi\u00e7o. Art. 3\u00ba- O candidato que n\u00e3o comparecer no prazo especificado, caracterizar\u00e1 desist\u00eancia autom\u00e1tica da vaga, reservando-se a Administra\u00e7\u00e3o o  direito de convocar outro(a) candidato(a). Art. 4\u00ba- O(a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias para admiss\u00e3o constante no Edital n\u00ba. 001/2021, item 13 e 15.7 e demais  normais aplic\u00e1veis. Art. 5\u00ba - os demais candidatos aprovados e que entregaram a documenta\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o convocados para assinatura de contrato, t\u00e3o logo, a regulariza\u00e7\u00e3o de navegabilidade da UBSF. Art. 6\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3\u2013AC, 05 de outubro de 2021. Th\u00e2milla L. de Albuquerque Barbosa  Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 GABINETE DO PREFEITO TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  CONVITE N\u00b0 008/2021 Com bases nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Processo Administrativo de n\u00ba. 052/2021 e, considerando que foram cumpridos todos os pressupostos  previstos em Lei, nos termos do Art. 43, inciso VI, da Lei 8.666/93, HOMOLOGO os trabalhos da Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o e ADJUDICO  o objeto no Edital convite n\u00ba. 008/2021: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para reforma na infraestrutura (telhado) do Centro Administrativo do  Munic\u00edpio de Feij\u00f3/Acre em favor da empresa: CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ORGANIZA\u00c7\u00d5ES LM LTDA \u2013 CNPJ: 08.133.735/0001-03 venceu pelo crit\u00e9rio  de menor pre\u00e7o global. Publique-se. Feij\u00f3-Acre, 04 de Outubro de 2021 Kiefer Roberto Cavalcante de Lima Prefeito Municipal "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 161/2021, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, previstas em Lei. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. Fica nomeada a Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o de Assistente Social e Psic\u00f3logo por tempo determinado, composta pelos seguintes membros: Presidente: Zairilene da Costa Rodrigues; Membro: Maria Claudeisa de Souza Silva; Membro: Paula Camila Souza Bezerra; Membro: Marilene Pereira da Silva. Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, EM 06 DE OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 162/2021, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA, Estado do Acre, ISAAC  DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma  prevista na Lei Org\u00e2nica Municipal,  CONSIDERANDO, o decreto n\u00ba 10.195, DE 04 DE OUTUBRO DE  2021  do Governo do Estado onde declara ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021, segunda-feira D E C R E T A:  Art. 1\u00ba. Ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021, segunda-feira,  para os \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder  Executivo Municipal, sem preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais. Art.2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c3NCIO LIMA-ACRE, EM 06 DE OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba: 034/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de abertura: 21/10/2021 Hor\u00e1rio: 10h30min Local de abertura e retirada do edital: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio  Lima na Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es - sito a Rua Mimosa S\u00e1 - n\u00ba: 21  - Centro - Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 13h00min,  sendo que os interessados dever\u00e3o est\u00e1 de posse de um Pen Drive,  e ainda pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com ou no site http:// sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de empresa especializada na coleta,  transporte e descarte de res\u00edduos de servi\u00e7os de sa\u00fade (lixo hospitalar,  material infectante). M\u00e2ncio Lima - AC, 06 de outubro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Data de abertura: 21/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local de abertura e retirada do edital: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio  Lima na Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es - sito a Rua Mimosa S\u00e1 - n\u00ba: 21  - Centro - Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 13h00min,  sendo que os interessados dever\u00e3o est\u00e1 de posse de um Pen Drive,  e ainda pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com ou no site http:// sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para compor 1310 cestas b\u00e1sicas. M\u00e2ncio Lima - AC, 06 de outubro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba. 175/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. 51/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de engenheiro florestal, onde atuar\u00e1 na emiss\u00e3o  de laudos, licen\u00e7as, e projetos direcionados a Secretaria de Meio Ambiente e Turismo da cidade de M\u00e2ncio Lima, bem como demais servi\u00e7os  que ser\u00e3o incumbidos ao profissional contratado. CONTRATADO: FRANCISCO RAIMUNDO IBERNON SOUZA DA SILVA JUNIOR, brasileiro, solteiro, Engenheiro Florestal, inscrito no CPF  N\u00ba. 012.375.062-80, situado na Avenida Japiim, 1120 \u2013 Bairro Centro  em M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, nos termos da Lei Federal LEI N\u00ba 8.666/93, com  fulcro no art. 24, inciso II. No valor global de R$ 15.900,00 (quinze mil  e novecentos reais). Vig\u00eancia 17.09.2021 a 17.03.2022. Elemento da  despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Fonte de Recursos: RP \u2013 Assinam: ISAAC DE  SOUZA LIMA \u2013 Contratado e RAIMUNDO IBERNON SOUZA DA SILVA  JUNIOR \u2013 Contratado. M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 17 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 51/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba.51/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o de  RAIMUNDO IBERNON SOUZA DA SILVA JUNIOR, inscrito no CPF  N\u00ba. 012.375.062-80, situado na Avenida Japiim, 1120 \u2013 Bairro Centro  em M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, no valor total de R$ 15.900,00 (Quinze mil e  novecentos reais), por um per\u00edodo de 06 (seis) meses, na fun\u00e7\u00e3o de  engenheiro florestal, onde atuar\u00e1 na emiss\u00e3o de laudos, licen\u00e7as, e projetos direcionados a Secretaria de Meio Ambiente e Turismo da cidade  de M\u00e2ncio Lima, bem como demais servi\u00e7os que ser\u00e3o incumbidos ao  profissional contratado, com fulcro no art. 24, inc. II, da Lei n\u00ba 8.666/93.  M\u00e2ncio Lima/AC, 17 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO N.169/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N. 49/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de profissional especializado para servi\u00e7o de capacita\u00e7\u00e3o dos conselheiros tutelares e todos os \u00f3rg\u00e3os do sistema de garantia dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente- SGDCA, do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima Acre.  CONTRATADO: JOS\u00c9 CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS, inscrito no CPF N\u00ba. 340.151.592-68, situado na Rua caixa D\u00b4\u00e1gua 593 \u2013 Bairro Jo\u00e3o Eduardo,  capital de Rio Branco \u2013 AC, no valor de R$ 4.393,00 (quatro mil, trezentos e noventa e tr\u00eas reais), nos termos da Lei Federal Lei n\u00ba. 8.666/93, com  fulcro no art. 24, inciso II. Vig\u00eancia:14.09.2021 a 14.12.2021. Elemento da Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Fonte de recursos: RP \u2013 Assinam: ISAAC DE  SOUZA LIMA \u2013 Contratante e JOS\u00c9 CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS \u2013 Contratado. M\u00e2ncio Lima - Ac, em 14 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 49/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N.144/2021  Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba.49/2021, para Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de profissional especializado em capacita\u00e7\u00e3o - JOS\u00c9  CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS, inscrito no CPF N\u00ba. 340.151.592-68, situado na Rua caixa D\u00b4\u00e1gua 593 \u2013 Bairro Jo\u00e3o Eduardo, capital de  Rio Branco \u2013 AC, no valor total de R$ 4.393,00 (Quatro mil trezentos e noventa e tr\u00eas reais), servi\u00e7o de capacita\u00e7\u00e3o dos Conselheiros  Tutelares e todos os \u00f3rg\u00e3os do sistema de garantia dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente- SGDCA, do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima -  Acre, com fulcro no art. 24, inc. II, da Lei n\u00ba 8.666/93.  M\u00e2ncio Lima/AC, 14 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba: 035/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de abertura: 21/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local de abertura e retirada do edital: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima na Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es - sito a Rua Mimosa S\u00e1 - n\u00ba: 21 -  Centro - Fone: (68) 3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 13h00min, sendo que os interessados dever\u00e3o est\u00e1 de posse de um Pen Drive, e ainda  pelo e-mail: cplmanciolima2021@gmail.com ou no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios para compor 1310 cestas b\u00e1sicas. M\u00e2ncio Lima - AC, 06 de outubro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de resultado de julgamento e abertura de prazo recursal  Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 009/2021 A Prefeitura municipal de M\u00e2ncio Lima/AC, atrav\u00e9s de sua CPML, COMUNICA aos interessados o resultado da an\u00e1lise documental e  dilig\u00eancias referentes a Tomada de Pre\u00e7os 09/2021 cujo objeto \u00e9 a Amplia\u00e7\u00e3o da Escola Venina Batista no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima,  na qual foram inabilitadas as empresas MSL MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7OS E EMPREENDIMENTOS LTDA, JOS\u00c9 LUIZ  B. DA COSTA E NOVA VIDA EIRELI e habilitadas para a abertura de proposta as empresas A. SILVA LIMA EIRELI, CONSTRUTORA  TRANSNORTE LTDA e J. J. L. RODRIGUES \u2013 EIRELI, fica a partir desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis,  na forma do Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93, para interposi\u00e7\u00e3o de recurso referente \u00e0 fase de habilita\u00e7\u00e3o. Findo este  prazo e, sem nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o convocadas as empresas habilitadas para abertura dos envelopes de propostas. Os autos  do processo licitat\u00f3rio encontram-se com vista franqueada aos interessados nos dias \u00fateis e no hor\u00e1rio das 08h \u00e0s 13h na Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre. M\u00e2ncio Lima \u2013 AC, 06 de outubro de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da CPML "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "P "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:011/2021 Processo Administrativo: 088/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 145/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica, el\u00e9trica e lanternagem em geral, com  fornecimento de componentes e pe\u00e7as, na frota de ve\u00edculos automotores, maquinas e equipamentos, para atender a Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido  de Castro, e a empresa RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS  LTDA \u2013 EPP\u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba 08.474.182/0001-44, com sede na  AV Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 1579 7\u00ba BEC, Rio Branco Acre, Representado na  pessoa do seu o Sr\u00ba Rafael Brito de S\u00e1 \u2013 CPF n\u00ba 008.638.122-95. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00 Funcional Program\u00e1tica \u2013 12.361.0201.2021 Fonte De Recursos \u2013 0016 Pre\u00e7o: R$ 22.910,00 (vinte e dois mil novecentos e dez reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada  - Rafael Brito de S\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:011/2021 Processo Administrativo: 088/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 149/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica, el\u00e9trica e lanternagem em geral, com  fornecimento de componentes e pe\u00e7as, na frota de ve\u00edculos automotores, maquinas e equipamentos, para atender a Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e Saneamento, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita  sob o CNPJ n\u00ba CNPJ n\u00ba01.447.827/0001-00; Rua Projetada 460, n\u00ba293,  Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo  da Silva Souza \u2013 CPF n\u00ba 133.377.182-72, RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Valor total: 54.705,20 (cinquenta e quatro mil setecentos e cinco reais  e vinte centavos) Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 04 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e p ela  Contratada - Ricardo da Silva Souza ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 043/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 094/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Camilo da Silva, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa C. M. DA SILVA, CNPJ inscrito  sob o n\u00b0 22.074.643/0001-12, no fornecimento de materiais esportivos  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Turismo, Esporte  e Lazer, no valor total de R$ 13.000,00 (treze mil reais) por se tratar  de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. II da Lei 8.666/93), sendo que as  despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 27.122.0050.2.051 \u2013 Func da Sec Mun de Turismo,  Esporte e Lazer; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os  de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica; Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM Pl\u00e1cido de Castro-AC, 04 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 252/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 039/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE PETROLEO - EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Combust\u00edveis (Gasolina Comum, Diesel Comum  e Diesel S10), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre/AC.  VALOR GLOBAL: R$ 171.762,82 (cento e setenta e um mil, setecentos  e sessenta e dois reais e oitenta e dois centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.014  - Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo  , Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino  Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material  de Consumo, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.028 - Aquisi\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o  do Transporte Escolar, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013  Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.023 - Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental (APOIO), Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material de Consumo  , Fonte de Recursos: 0005. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 27 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Geraldo Sebasti\u00e3o Lino pela  empresa TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE  PETROLEO \u2013 EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 251/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 080/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2020 PROCESSO N\u00ba 085/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: C. M. DA SILVA EPP OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (Hospitalar e Odontol\u00f3gico), para atendimento das necessidades da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre. VALOR: R$ 4.835,00 (quatro mil e oitocentos e trinta e cinco reais). VIG\u00caNCIA: A partir da data de assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de  dezembro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073 \u2013  Incremento Tempor\u00e1rio do Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - PAB, Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 27 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (CONTRATANTE) e o Sr. Lucas Rodrigues da Concei\u00e7\u00e3o  Barbosa pela empresa C. M. DA SILVA EPP (CONTRATADA). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 044/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 001/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADO: AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - EIRELI DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto o ACR\u00c9SCIMO  de 25% do valor do contrato, nos termos previstos em sua Cl\u00e1usula Nona. DO ACR\u00c9SCIMO - O valor total do presente termo aditivo referente ao acr\u00e9s- cimo de 25% (vinte e cinco por cento), \u00e9 de R$ 750,00 (setecentos e cinquenta reais). DO VALOR DO ADITIVO E DO CONTRATO - O valor do contrato ap\u00f3s acr\u00e9scimo de 25% (vinte cinco por cento) dos quantitativos dos itens contratados, com um acr\u00e9scimo de R$ 750,00 (setecentos e cinquenta reais)  passa de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), para R$ 3.750,00 (tr\u00eas mil e setecentos e cinquenta reais). DA DESPESA - A despesa com este termo aditivo, no corrente exerc\u00edcio, correr\u00e1 pela dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista no instrumento inicial. DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no \u00a71\u00ba do 65 da Lei n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Augusto Souza de Ara\u00fajo pela empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele conferidas, em conformidade com a Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a classifica\u00e7\u00e3o realizada pelo presidente da CPL e a  emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE:  HOMOLOGAR a CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar  para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, destinados para atender a demanda das escolas municipais do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC e ADJUDICAR o objeto licitado em favor dos  licitantes: BR\u00cdGIDO PINHEIRO DE SOUZA, inscrito no CPF n\u00b0 079.246.662-49, com valor global de R$ 15.428,00 (quinze mil e quatrocentos e vinte e oito reais), MARIA AUXILIADORA MENDES DE SOUZA, inscrita  no CPF n\u00b0 682.504.012-04, com valor global de R$ 16.878,00 (dezesseis mil e oitocentos e setenta e oito reais) e COOPERATIVA DOS AGRICULTORES FAMILIARES, PRODUTORES RURAIS, EXTRATIVISTAS E  PISCICULTORES NO ACRE \u2013 COOPESQ, inscrita no CNPJ n\u00b0 13.838.217/0001-17, com valor global de R$ 106.495,00 (cento e seis mil e quatrocentos e noventa e cinco reais).  Porto Acre-AC, 04 de outubro de 2021.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA   PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 EDITAL N\u00ba 001/2021 RESULTADO PARCIAL  O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA-SEMEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal e o inciso X, Art. 12 da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI, do art. 2\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 600 de 09 de julho de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablico o RESULTADO PARCIAL do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de profissionais de n\u00edvel superior, m\u00e9dio e fundamental para atender \u00e0s  necessidades tempor\u00e1rias da Rede Municipal de Ensino, mediante condi\u00e7\u00f5es aqui determinadas e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, Art. 37 da constitui\u00e7\u00e3o federal e o inciso X ,Art. 12 da Lei Org\u00e2nica ,bem como  fundamentado no inciso VI, do Art. 2\u00ba da Lei Municipal de n\u00ba 600 de  09 de maio de 2017 , e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablica o RESULTADO PARCIAL do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado  a contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva  de profissionais de n\u00edvel Superior , M\u00e9dio e Fundamental e fundamental incompleto   para atender  as necessidades tempor\u00e1ria da rede municipal de sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Porto Acre \u2013 AC, 06 de outubro de 2021. EDNA DA SILVA CUIABANO CHAVES Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  Portaria N\u00ba 003/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 440/2021, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cNOMEA\u00c7\u00c3O DOS CONSELHEIROS MUNICIPAIS DA PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e a LEI N\u00b0 364, DE  28 DE SETEMBRO DE 2021. DECRETA: Representantes Governamentais: Secretaria Municipal de Gabinete: TITULAR: Leonia Bezerra da Silva SUPLENTE: Manoel Donic\u00e9lio Nunes Barbosa. Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: TITULAR: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Batista da Silva SUPLENTE: Uila Adriana Domingos de Lima Secretaria Municipal de Sa\u00fade: TITULAR: Elair Costa Silva SUPLENTE: Maria Jaine Oliveira da Silva Diretoria de Cultura e Turismo: TITULAR: Francisco Mardonio da Silva Nogueira SUPLENTE: Ernilson Azevedo da Silva N\u00e3o Governamental: Representante da Juventude: TITULAR: Macson Alves da Rocha SUPLENTE: Odaiano do Monte Mota Organiza\u00e7\u00e3o de Usu\u00e1rios Pastoral da Crian\u00e7a: TITULAR: Francisca Graziela Silva de Oliveira SUPLENTE: Catiana da Silva Lima Sindicato de Trabalhadores Rurais: TITULAR: Adson de Souza Roque SUPLENTE: Francisco Deusdete de Miranda Pinheiro Sindicato de Trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o: TITULAR: Alderlania Pinheiro de Souza SUPLENTE: Neusiete Bernardino Amorim Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 06 DE OUTUBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 442/2021, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDESIGNAR FUN\u00c7\u00c3O DE GESTORA (CORDENADORA) DE POL\u00cdTICAS DE P\u00daBLICAS DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL DO MUNIC\u00cdPIO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e \u00e0 Lei 364/2021.  DECRETA:  Art.1\u00ba - Designar a Senhora, Leonia Bezerra da Silva, RG: 440632, na fun\u00e7\u00e3o de Gestora (Coordenadora) de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Promo\u00e7\u00e3o da  Igualdade Racial do Munic\u00edpio de Porto Walter, sem \u00f4nus, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 06 DE OUTUBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE APOSTILAMENTO DO CONTRATO 314/2021 \u2013 CONVITE N\u00ba 001/2021 Contratada: CONSTRUTORA VIT\u00d3RIA EIRELI inscrita no CNPJ: 33.327.837/0001-07 Objeto: O presente contrato tem por objeto a constru\u00e7\u00e3o da Escola Gabriel Arcanjo com 03 salas na Comunidade Natal, na zona rural do munic\u00edpio  de Porto Walter \u2013 Acre, para acr\u00e9scimo de dota\u00e7\u00e3o constante no or\u00e7amento na forma abaixo. CL\u00c1USULA TERCEIRA: JUSTIFICATIVA CONSIDERANDO que permanecem os motivos ensejadores da celebra\u00e7\u00e3o  do Contrato n\u00ba. 0313/2021, que ora \u00e9 apostilado; e CONSIDERANDO  que o apostilamento n\u00e3o trar\u00e1 preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, o que representa a observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da economicidade; e CONSIDERANDO que o Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre, possui a integralidade dos  recursos or\u00e7ament\u00e1rios para o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o contratual,  resolve apostilar o referido contrato nos termos que se seguem; CONSIDERANDO ainda que a obra engloba a oferta de educa\u00e7\u00e3o infantil e  ensino fundamental 1. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO APOSTILAMENTO O  presente termo de apostilamento tem como objetivo a altera\u00e7\u00e3o do disposto na CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA do contrato em ep\u00edgrafe, para INCLUS\u00c3O da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria seguinte:  SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/VAAT - Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e instala\u00e7\u00f5es Porto Walter - Acre, 06 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE APOSTILAMENTO DO CONTRATO 313/2021 \u2013 CONVITE N\u00ba 001/2021 Contratada: CONSTRUTORA VIT\u00d3RIA EIRELI inscrita no CNPJ:  33.327.837/0001-07 Objeto: O presente contrato tem por objeto a constru\u00e7\u00e3o de anexo da Escola Helena Nobre na Comunidade Besouro, na zona rural do munic\u00edpio de  Porto Walter \u2013 Acre, para acr\u00e9scimo de dota\u00e7\u00e3o constante no or\u00e7amento na  forma abaixo. CL\u00c1USULA TERCEIRA: JUSTIFICATIVA CONSIDERANDO  que permanecem os motivos ensejadores da celebra\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba.  0313/2021, que ora \u00e9 apostilado; e CONSIDERANDO que o apostilamento  n\u00e3o trar\u00e1 preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, o que representa a observ\u00e2ncia ao  princ\u00edpio da economicidade; e CONSIDERANDO que o Munic\u00edpio de Porto  Walter \u2013 Acre, possui a integralidade dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios para o  cumprimento da execu\u00e7\u00e3o contratual, resolve apostilar o referido contrato  nos termos que se seguem; CONSIDERANDO ainda que a obra engloba  a oferta de educa\u00e7\u00e3o infantil e ensino fundamental 1. CL\u00c1USULA QUARTA  \u2013 DO APOSTILAMENTO O presente termo de apostilamento tem como  objetivo a altera\u00e7\u00e3o do disposto na CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA do contrato em ep\u00edgrafe, para INCLUS\u00c3O da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria seguinte: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - Fonte  de Recurso: RP/FUNDEB/VAAT - Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013  Obras e instala\u00e7\u00f5es. Porto Walter - Acre, 06 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.414 DE 06 OUTUBRO DE 2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso I do art. 34, da Lei n\u00ba 1.794, de 30  de dezembro de 2009, que prev\u00ea a vac\u00e2ncia de cargo efetivo no caso  de exonera\u00e7\u00e3o; Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 2330/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 21274/2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Adriana Ribeiro dos Santos Quintanna, matr\u00edcula n\u00ba 706191-4, do cargo de Professor da Educa\u00e7\u00e3o Infantil Pr\u00e9-Escola, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME.  Art. 2\u00ba Declarar, de acordo com o inciso I do artigo 34 da Lei Municipal n\u00ba 1.794,  de 30 de dezembro de 2009, a vac\u00e2ncia do cargo de Professor da Educa\u00e7\u00e3o  Infantil Pr\u00e9-Escola, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de agosto de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 06 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA   DECRETO N\u00ba 1.413 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, bem  como o art. 86 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009,  Considerando o disposto no processo de autos N\u00ba.1699/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico N\u00ba.15139/2021, bem como o Despacho da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, de 30 de agosto de 2021, p\u00e1gina 21; Considerando o Despacho da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, de 03 de setembro de  2021, p\u00e1ginas 22 e 23; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Isabela Nicoli de Ara\u00fajo Lopes, matr\u00edcula n\u00ba  708622-3, Assistente de Creche QE, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, pelo per\u00edodo de  01 (um) ano, nos termos do artigo 85 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 06 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 230, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto n\u00ba 011 de 01 de janeiro de 2021 e no exerc\u00edcio das  compet\u00eancias dispostas no art. 2\u00ba, inciso XIII, da na Lei Complementar  Municipal n\u00ba 54/2018; CONSIDERANDO a instaura\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores \u2013 PAAIF, para apurar poss\u00edveis infra\u00e7\u00f5es legais e contratuais durante a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0 020/2016,  atrav\u00e9s da PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 166, de 03 de agosto de 2021; CONSIDERANDO ainda, a solicita\u00e7\u00e3o para dila\u00e7\u00e3o de prazo encaminhada pela referida Comiss\u00e3o, constante \u00e0s fls. 465, do Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00e3o de Fornecedor; autorizado pela  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do Despacho, \u00e0s fls. 466. RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar o prazo por mais 30 (trinta) dias, para conclus\u00e3o dos  trabalhos da PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba  166/2021, com o intuito de elucidar os fatos, identificar eventuais respons\u00e1veis e aplicar a respectiva san\u00e7\u00e3o contratual, se for o caso. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 08/09/2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 231/2021, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Edina Drumond Leite, matr\u00edcula n\u00b0 545360, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Escola Municipal Maria L\u00facia Moura  Marin, pelo per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias, a contar de 24 de  agosto de 2021 a 19 de fevereiro de 2022, referente ao per\u00edodo de afastamento m\u00e9dico da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  24/08/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 232, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Exonerar Jos\u00e9 Alberto Alves de Abreu, matr\u00edcula n\u00b0 709875, da  fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo da Escola Rural Dr. Zaqueu Machado, a contar de 23 de agosto de 2021. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  23/08/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA  DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 391 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto n\u00ba 017 de 01 de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como EXECUTORES do contrato n\u00ba.  01070018/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e a empresa ABA - Com\u00e9rcio e  Representa\u00e7\u00f5es - EIRELI, referente a ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 004/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 070/2020, homologado pela  autoridade competente, realizado nos termos da Lei Federal 10.520, de  17/07/2002, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de comunica\u00e7\u00e3o visando a publica\u00e7\u00e3o de avisos de licita\u00e7\u00e3o, notas diversas para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, com vig\u00eancia at\u00e9 01 de abril de 2022.  EXECUTOR TITULAR: WILLYANE MELO UCH\u00d4A  MATR\u00cdCULA N\u00ba: 709465 EXECUTOR SUBSTITUTO: CARLOS EDUARDO DE LIMA ASSIS MATR\u00cdCULA N\u00ba: 713040 Art. 2\u00ba Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria n\u00ba 361 de 19 de  maio de 2010, que disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba Durante a aus\u00eancia do executor titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010, ser\u00e3o  assumidas pelo executor substituto.   Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de outubro de 2021. Rio Branco - AC, 04 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o  Decreto n\u00ba 017 de 1\u00ba de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 355//2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 -REVOGAR, a Portaria N\u00b0 19/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial de  09 de mar\u00e7o de 2021. Art 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 05 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 356//2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 -REVOGAR, a Portaria N\u00b0 21/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial de  10 de mar\u00e7o de 2021. Art 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 05 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 154, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. Considerando a Portaria n\u00ba 120, de 24 de junho de 2021, publicada no  D.O.E. n\u00ba 13.078, de 06/07/2021, p\u00e1g. 113 e que institui o grupo de trabalho  para atuar nos procedimentos necess\u00e1rios ao levantamento das novas demandas da autarquia, ante a revers\u00e3o dos sistemas de abastecimento de  \u00e1gua e de esgotamento sanit\u00e1rio no munic\u00edpio de Rio Branco. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 134, de 30/07/2021 publicada no D.O.E. n\u00ba  13.100, de 04/08/2021, p\u00e1g. 101. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 06/10/2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 138/2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a manifesta\u00e7\u00e3o SAJ n\u00ba 2021.02.000492, da Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio;  Considerando o expediente OF/GAB/SMCC/N\u00ba 666/2021, de 04 de outubro de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do servidor do Gabinete Militar Municipal, Gilson Freitas de Souza, no per\u00edodo de 04/10/2021 a 09/10/2021,  em atividade de seguran\u00e7a pessoal do Exmo. Sr. Prefeito, na cidade de  Bras\u00edlia, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/S\u00e3o  Paulo /Rio Branco, e 5 \u00bd (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos do Decreto  n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERCICIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 05 DE OUTUBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI TERMO DE ADES\u00c3O n\u00ba. 005/2021 Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba: 070/2020 Das Partes: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o, como parte ADERENTE, Tribunal de Justi\u00e7a do Estado  do Acre, como INTERVENIENTE e Aba Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es -  EIRELI \u2013 CNPJ: 09.139.035/0001-80 como CONTRATADA. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de comunica\u00e7\u00e3o visando a publica\u00e7\u00e3o de avisos de licita\u00e7\u00e3o, notas diversas de interesses desta secreta- ria, em jornal de grande circula\u00e7\u00e3o local, para atender as necessidades  da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o- SEGATI.   Do Valor: Conforme consignado na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  04/2021, os valores registrados da empresa Aba Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es \u2013 EIRELI, ser\u00e3o de R$ 27.900,00 (vinte e sete mil reais).  Da Validade do Registro de Pre\u00e7os: O Registro de Pre\u00e7os formalizado  na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses. Da Despesa: Programa de Trabalho: 01.008.003.2092.000, Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte: 1 RP  Fundamento Legal: Lei N\u00ba 10.520 de 17 de julho de 2002 e Lei N\u00ba 8.666  de 21 de junho de 1993. Rio Branco \u2013 Acre, 01 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 041.2021 \u2013 CPL02/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 041/2021 \u2013 CPL 02/PMRB, Processo n\u00ba 18148/2021, cujo  objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS M\u00c9DICOS HOSPITALARES E  LABORATORIAIS PERMANENTES, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, sendo declarada vencedoras as empresas: JO\u00c3O APARECIDO DA SILVA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS,  inscrita sob o CNPJ: 33.735.522/0001-90, no lote: 02, com o valor total  de R$ 31.100,00 (trinta e um mil, e cem reais), e INDREL IND\u00daSTRIA  DE REFRIGERA\u00c7\u00c3O LONDRINENSE LTDA, inscrita sob o CNPJ:  78.589.504/0001-86, no item: 03, com o valor total de R$ 28.600,00  (vinte e oito mil e seiscentos reais). Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba. 1.313, de 14 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC COORDENADORIA MUNICIPAL DA DEFESA CIVIL - COMDEC Extrato de Contrato Casa Civil/COMDEC n\u00ba 022/2021 Termo WebP\u00fablico n\u00ba 01030030/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Emergencial Parecer Jur\u00eddico/Processo SAJ n\u00b0 2021.02.01149/2021 Das Partes: Coordenadoria Municipal da Defesa Civil e a empresa W. L.  ISRAEL SERVI\u00c7OS & COM\u00c9RCIO LTDA. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (CAIXAS D\u2019AGUAS), para atender as necessidades da Comiss\u00e3o  Municipal da Defesa Civil - COMDEC, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal  da Casa Civil. Vig\u00eancia: 90 dias, a contar da data da assinatura. Valor: R$ 96.870,00 (Noventa e seis mil, oitocentos e setenta reais) Programa de trabalho: 06.182.0601.2107.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.52.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 27 de setembro de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva \u2013 Contratante Wendson de Lima Israel  \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC COORDENADORIA MUNICIPAL DA DEFESA CIVIL - COMDEC Extrato de Contrato Casa Civil/COMDEC n\u00ba 023/2021 Termo WebP\u00fablico n\u00ba 01030031/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Emergencial Parecer Jur\u00eddico/Processo SAJ n\u00b0 2021.02.01149/2021 Das Partes: Coordenadoria Municipal da Defesa Civil e a empresa W. L.  ISRAEL SERVI\u00c7OS & COM\u00c9RCIO LTDA. Do Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (CONEX\u00d5ES ENTRE OUTROS), para atender as necessidades  da Comiss\u00e3o Municipal da Defesa Civil - COMDEC, vinculado \u00e0 Secre- taria Municipal da Casa Civil. Vig\u00eancia: 90 dias, a contar da data da assinatura. Valor: R$ 2.899,00 (Dois Mil Oitocentos e Noventa e Nove Reais) Programa de trabalho: 06.182.0601.2107.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 27 de setembro de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva \u2013 Contratante Wendson de Lima Israel  \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC COORDENADORIA MUNICIPAL DA DEFESA CIVIL - COMDEC Extrato de Contrato Casa Civil/COMDEC n\u00ba 024/2021 Termo WebP\u00fablico n\u00ba 01030032/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Emergencial Parecer Jur\u00eddico/Processo SAJ n\u00b0 2021.02.001147/2021 Das Partes: Coordenadoria Municipal da Defesa Civil e a empresa M F  DISTRIBUIDORA LTDA. Do Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para LOCACAO DE VEICULO  UTILITARIO. SEM CONDUTOR. com as seguintes caracter\u00edsticas m\u00ednimas: cabine dupla; tra\u00e7\u00e3o nas quatro rodas 4x4; capacidade para 05  (cinco) pessoas; motor turbo diesel; ar condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica;  04 (quatro) cilindros, pot\u00eancia m\u00ednima 120 com 05 (cinco) marchas a  frente e 01 (uma) a r\u00e9, 02 (dois) anos de fabrica\u00e7\u00e3o; Acess\u00f3rio inclusos:  protetor de ca\u00e7amba capota mar\u00edtimo e estribos; estar com a documenta\u00e7\u00e3o regularizada e em conformidade com as leis de tr\u00e2nsito. em RIO  BRANCO \u2013 01 (um) ve\u00edculo por 03 (tr\u00eas) meses, em conson\u00e2ncia com o  Art. 3\u00b0 do DM 1.257 de 30 de Agosto de 2021, para atender as necessidades da Comiss\u00e3o Municipal da Defesa Civil - COMDEC, vinculado \u00e0  Secretaria Municipal da Casa Civil. Vig\u00eancia: 90 dias, a contar da data da assinatura. Valor: R$ 18.300,00 (Dezoito mil, trezentos reais) Programa de trabalho: 06.182.0601.2107.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.39.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 29 de setembro de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva \u2013 Contratante Higor Ramos de Souza \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC COORDENADORIA MUNICIPAL DA DEFESA CIVIL - COMDEC Extrato de Contrato Casa Civil/COMDEC n\u00ba 025/2021 Termo WebP\u00fablico n\u00ba 01030033/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Emergencial Parecer Jur\u00eddico/Processo SAJ n\u00b0 2021.02.001148/2021 Das Partes: Coordenadoria Municipal da Defesa Civil e a empresa . W.  L. OLIVEIRA EIRELI. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7o de apoio administrativo, para atender as necessidades da Comiss\u00e3o Municipal da Defesa  Civil - COMDEC, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal da Casa Civil. Vig\u00eancia: 90 dias, a contar da data da assinatura. Valor: R$ 89.167,29 (Oitenta e Nove Mil, Cento e Sessenta e Sete Reais  e Vinte e Nove Centavos) Programa de trabalho: 06.182.0601.2107.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.39.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 27 de setembro de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva \u2013 Contratante Welliton Lima Oilveira \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250206/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: CHAYENY FREITAS DA SILVA, CPF n\u00ba 036.188.502-47, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o Rolo Compactador de P\u00e9 de  Carneiro Vibratorio. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 59.999,96 (cinquenta e nove mil, novecentos e noventa e nove reais e noventa e seis centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Chayeny Freitas da Silva. Data da Assinatura: 15 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250219/2021 Processo N\u00ba 237/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: ALVES & LIMA LTDA, CNPJ n\u00ba 07.760.015/0001-05, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 061/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 071/2020 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sinaliza\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Alves & Lima Ltda Data da Assinatura: 23 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250222/2021 Processo N\u00ba 3.072/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: HIDRAFORT SERVI\u00c7OS HIDR\u00c1ULICOS LTDA, CNPJ n\u00ba  06.122.377/0001-08, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 222/2021 Objeto: Fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e acess\u00f3rios para manuten\u00e7\u00e3o veicular. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 70.000,00 (setenta mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Hidrafort Servi\u00e7os Hidr\u00e1ulicos Ltda  Data da Assinatura: 28 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250223/2021 Processo N\u00ba 100/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: G.R. DA ROSA, CNPJ n\u00ba 09.179.593/0001-70, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 046/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 030/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Cimento Portland CP-II. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 191.960,00 (cento e noventa e um mil,  novecentos e sessenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, G.R. Rosa Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250224/2021 Processo N\u00ba 203/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba  05.392.972/0001-92, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 049/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 062/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 35.000,00 (trinta e cinco mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, L.M. Pereira Pe\u00e7as e Servi\u00e7os Ltda Data da Assinatura: 30 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250225/2021 Processo N\u00ba 173/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba  05.392.972/0001-92, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 047/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 078/2020 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o em radiadores com limpeza completa, varetamento, solda e pintura. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 1.020,00 (mil e vinte reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, L.M. Pereira Pe\u00e7as e Servi\u00e7os Ltda Data da Assinatura: 30 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 096/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, DEUZIMAR IVO DOS ANJOS. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 096/2019, em decorr\u00eancia  do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 01 passa a  ser R$ 23,94 (vinte e tr\u00eas reais e noventa e quatro centavos), causando um  valor aditivo de R$ 2.710,40 (dois mil, setecentos e dez reais e quarenta  centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Deuzimar Ivo dos Anjos. Data da Assinatura: 28 de setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 100/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, DANIELA FIRMINO DA COSTA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 100/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 02  passa a ser R$ 24,81 (vinte e quatro reais e oitenta e um centavos),  causando um valor aditivo de R$ 2.534,40 (dois mil, quinhentos e trinta e quarenta centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba.  13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Daniela Firmino da Costa. Data da Assinatura: 24 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 106/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, FILIPE SANTOS MOURA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba106/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 18  passa a ser R$ 25,79 (vinte e cinco reais e setenta e nove centavos),  causando um valor aditivo de R$ 2.631,20 (dois mil, seiscentos e trinta  e um reais e vinte centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba.  13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Filipe Santos Moura. Data da Assinatura: 24 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 113/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa f\u00edsica, PAULO HENRIQUE GON\u00c7ALVES DE MELO. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba113/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 07  passa a ser R$ 27,12 (vinte e sete reais e doze centavos), causando um  valor aditivo de R$ 2.772,00 (dois mil, setecentos e tenta e dois reais)  nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Paulo Henrique Gon\u00e7alves de Melo. Data da Assinatura: 24 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 116/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, MARIA RODRIGUES CEZAR. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 116/2019, em decorr\u00eancia  do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 13 passa a  ser R$ 28,22 (vinte e oito reais e vinte e dois centavos), causando um valor  aditivo de R$ 2.851,20 (dois mil, oitocentos e cinquenta e um e vinte centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Maria Rodrigues Cezar. Data da Assinatura: 24 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 123/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, NAYANE MENEZES DINIZ. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba123/2019, em decorr\u00eancia  do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 17 passa a  ser R$ 28,28 (vinte e oito reais e vinte e oito centavos), causando um valor aditivo de R$ 3.117,44 (tr\u00eas mil, cento e dezessete reais e quarenta e  quatro centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Nayane Menezes Diniz. Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 124/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, LUIZ GUILHERME GALV\u00c3O. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 124/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 31  passa a ser R$ 29,98 (vinte e nove reais e noventa e oito centavos),  causando um valor aditivo de R$ 3.062,40 (tr\u00eas mil, sessenta e dois  reais e quarenta centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba.  13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Luiza Guilherme Galv\u00e3o. Data da Assinatura: 24 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 151/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, FERNANDO LIMA CORDEIRO. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba106/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 42  passa a ser R$ 31,68 (trinta e um reais e sessenta e oito centavos),  causando um valor aditivo de R$ 3.238,40 (tr\u00eas mil, duzentos e trinta e  oito reais e quarenta centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei  n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Fernando Lima Cordeiro. Data da Assinatura: 24 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Sexto Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 128/2019 Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica, CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00c3O DE MAQUINAS EIRELI. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2021 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 128/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item  39 passa a ser R$ 30,55 (trinta reais e cinquenta e cinco centavos),  causando um valor aditivo de R$ 472,15 (quatro centos e tenta e dois  reais e quinze centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba.  13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, CETM \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Empresa Terraplanagem e  Loca\u00e7\u00e3o de Maquinas Eireli. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL01/ PMRB, que tem como objeto a Constru\u00e7\u00e3o do Centro de Conviv\u00eancia  do Idoso na Rua Guam\u00e1, s/n, Bairro Rui Lino, no Munic\u00edpio de Rio  Branco - Ac, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor da Empresa  INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI, inscrita no CNPJ:  23.820.555/0001-85, com valor de R$ 809.747,50 (oitocentos e nove  mil, setecentos e quarenta e sete reais e cinquenta centavos). Rio Branco-Acre, 01 de outubro de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Ficam convocados os Senhores Acionistas e Conselheiros para se reunirem em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria que ser\u00e1 realizada no pr\u00f3ximo dia 18 de outubro de 2021, \u00e0s 15:00 horas, na sede da Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, localizada \u00e0 Rua  Rio de Janeiro, n\u00b0 1.292, 1\u00b0 andar, bairro Abrah\u00e3o Alab, CEP: 69.918048, Rio Branco-AC, a fim de deliberar sobre o seguinte assunto: I-Presta\u00e7\u00e3o de contas das atividades em 2021; II-Outros assuntos de interesse desta Empresa.  Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.015 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e empresa  Morada da Paz LTDA. Objeto do aditamento: O presente Termo tem por objeto a retifica\u00e7\u00e3o  da Cl\u00e1usula Oitava \u2013 DA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS, que passa a  vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: I \u2013 Durante a vig\u00eancia deste contrato os  pre\u00e7os dos servi\u00e7os p\u00fablicos cemiteriais prestados aos usu\u00e1rios, seja  do particular, seja do munic\u00edpio na qualidade de usu\u00e1rio, s\u00f3 poder\u00e3o  sofrer reajustes, desde que autorizados pelo poder Concedente, sendo  aplicado aos mesmos o INPC (\u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor) ou outro que venha substitu\u00ed-lo. Da Aplica\u00e7\u00e3o do Reajuste: Conforme expressa previs\u00e3o contida no item  7.16 da cl\u00e1usula s\u00e9tima do0 contrato, ficam reajustados os valores dos  servi\u00e7os contratados pelo \u00cdndice acumulado pelo INPC (\u00cdndice Nacional  de Pre\u00e7os ao Consumidor) para o per\u00edodo de 28 de janeiro de 2021 a  27 de janeiro de 2022. Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Neyldo Franklin Carlos de Assis ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 Objeto: Registro de pre\u00e7o para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa  prestadora de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em freios a ar  de m\u00e1quinas pesadas e caminh\u00f5es, com fornecimento de pe\u00e7as. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data da Abertura: 21/10/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 08/10/2021 a 21/10/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou no Protocolo CPL/PMRB \u2013  Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio  Branco/AC. Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021. FRANCISCO JO\u00c3O RICARDO PEREIRA Pregoeiro da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 041/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico. Origem: Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito - RBTRANS. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 22 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 08 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 899906 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 06 de outubro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 044/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (Mobili\u00e1rio de Escrit\u00f3rio). Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 21 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 08 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 900680 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 CEP 69.900-631 - Rio  Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0  3.046/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 010/2021 TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco -  EMURB vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que  determina o Artigo 29 da Lei Federal n\u00b0 13.303/16, e considerando o que  consta do presente Processo Administrativo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00b0 3.046/2021, RATIFICA a declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JURIDICA PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MADEIRA BENEFICIADA E PREGOS PARA APLICA\u00c7\u00c3O EM ESTRUTURAS E ASSOALHOS, da contratada a empresa MANSIL EMPREENDIMENTOS LTDA \u2013 CNPJ 13.828.871/0001-40, pelo valor total estimado  de R$ 90.503,00 (noventa mil quinhentos e tr\u00eas reais), a serem pagos  de acordo com a aquisi\u00e7\u00e3o do material sob demanda, em at\u00e9 10 (d\u00e9cimo) dia \u00fatil do m\u00eas subsequente ao fornecimento, ap\u00f3s processamento  interno por parte EMURB, conforme encaminhamento da Nota Fiscal  efetivamente atestada pelo Setor competente. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 138/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67,  \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal  do Contrato n\u00ba 01160031/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram,  celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: (PROCESSO N\u00ba 043/2021 \u2013 CPL/PMRB) \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2021 CONTRATO N\u00ba: 01160031/2021 CONTRATADA: INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI  OBJETO: MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL PREVENTIVA E CORRETIVA  COM FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS, EQUIPAMENTOS, MATERIAIS E  M\u00c3O DE OBRA, SOB GER\u00caNCIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA. FISCAL TITULAR: Tecn. Lu\u00eds Fernando Ferraz Maia - CREA n\u00ba 2333-D/AC; e, FISCAL SUBSTITUTO: Tecn. Jos\u00e9 Maria Le\u00e3o do Amaral - CREA  898145991-D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos, Decreto  n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto  n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 27 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 48/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, em  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 24 de setembro de 2021 e como,  \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal  de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas  pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e  a  pela Lei Federal n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica  de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 25/2017 do CMAS que disp\u00f5e sobre o processo de inscri\u00e7\u00e3o e acompanhamento das Entidades socioassistenciais; Considerando o OF da Organiza\u00e7\u00e3o Nacional de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida,  Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade data do dia 19 de agosto de 2020; Considerando o Parecer da Comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o de programas,  projetos e benef\u00edcios socioassistenciais; RESOLVE: Art. 1\u00ba DEFERIR a inscri\u00e7\u00e3o para a Organiza\u00e7\u00e3o Nacional de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade inscrita no CNPJ: 11.091.149/0001-40  nas seguintes ofertas socioassistenciais: I \u2013 Metodologia de atendimento de Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Integral a Fam\u00edlia e Indiv\u00edduos (PAIF) para p\u00fablico de 0 \u2013 60 anos e II \u2013 Metodologia de atendimento para o Programa A\u00e7\u00f5es de Promo\u00e7\u00e3o  da Integra\u00e7\u00e3o ao mercado de Trabalho para o p\u00fablico de 14 \u2013 24 anos  e pessoas com defici\u00eancias. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 24 de setembro de 2021. Ana Paula da Silva Gomes Vice-Presidente do CMAS no exerc\u00edcio da Presdi\u00eancia ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 49/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, em  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada no dia 24 de setembro de 2021 e como,  \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal  de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas  pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a pela Lei Federal n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de  Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 25/2017 do CMAS que disp\u00f5e sobre o processo de inscri\u00e7\u00e3o e acompanhamento das Entidades socioassistenciais; Considerando o Requerimento de Inscri\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Bairro Jardim Eldorado do dia 26 de maio de 2021; Considerando o Parecer da Comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o de programas, projetos e benef\u00edcios socioassistenciais; RESOLVE: Art. 1\u00ba DEFERIR a inscri\u00e7\u00e3o para a Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Bairro Jardim Eldorado, inscrita no CNPJ: 84.322.403/0001-41 na seguinte oferta  socioassistencial: I \u2013 Programa de Assessoramento e defesa e garantia de direitos na atividade: de:  Promo\u00e7\u00e3o da defesa de direitos j\u00e1 estabelecidos atrav\u00e9s de distintas formas de a\u00e7\u00e3o e reivindica\u00e7\u00e3o na esfera pol\u00edtica e no contexto da sociedade,  inclusive por meio da articula\u00e7\u00e3o com \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e privados de defesa de direitos. Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 24 de setembro de 2021. Ana Paula da Silva Gomes Vice-Presidente do CMAS no exerc\u00edcio da Presdi\u00eancia ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL  DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 018/2021/SEFIN  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica (esta\u00e7\u00e3o de trabalho, nobreak, impressora  a laser multifuncional monocrom\u00e1tica, impressora multifuncional colorida impressora multifuncional jato de tinta, notebook) com fornecimento de  insumos (tintas, toner, pe\u00e7as e outros), manuten\u00e7\u00e3o corretiva, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e demais componentes para o perfeito funcionamento das  mesmas, exceto papel, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento do servi\u00e7o (especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos, prazo de entrega, etc) pelo e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 08/10/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba 285,  Centro, Rio Branco/AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@gmail.com ou pelo telefone 3212-7089. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI EXTRATO DE TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00b0 01 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 017 de 1\u00b0 de janeiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 12.953, de 5 de janeiro de 2021. Pelo presente instrumento particular de \u201cTERMO DE CESS\u00c3O DE USO DE SOFTWARE\u201d, Resolve: ESP\u00c9CIE: Termo de Cess\u00e3o de Uso que entre si celebram a Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI,  de Rio Branco \u2013 AC e a empresa SASI Comunica\u00e7\u00e3o \u00c1gil LTDA. OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a cess\u00e3o de uso de software n\u00e3o oneroso, a plataforma SASI, por meio de um aplicativo m\u00f3vel  customiz\u00e1vel (tipo \u201cnon code\u201d), para o atendimento de situa\u00e7\u00f5es emergenciais ou servi\u00e7os p\u00fablicos prestados ao cidad\u00e3o, de modo a possibilitar a  implementa\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os sem a necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra especializada (programadores). DATA DE VIG\u00caNCIA: O presente instrumento ter\u00e1 in\u00edcio em 01 de setembro e viger\u00e1 por tr\u00eas meses do ano corrente. PROPRIEDADE INTELECTUAL: O presente Termo n\u00e3o confere \u00e0 CESSION\u00c1RIA nenhum direito de propriedade ou de explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica  sobre a Propriedade Intelectual do CEDENTE. A CESSION\u00c1RIA n\u00e3o poder\u00e1, em nenhuma hip\u00f3tese, licenciar, distribuir, divulgar, ceder, transferir,  explorar, dar, emprestar, alugar, arrendar, fornecer, comercializar, modificar ou permitir, por a\u00e7\u00e3o ou emiss\u00e3o, que terceiros acessem a Propriedade  Intelectual do CEDENTE. Os dados obtidos pelo uso e operacionaliza\u00e7\u00e3o do sistema contido no banco de dados s\u00e3o de uso exclusivo e irrestrito  da Prefeitura Municipal de Rio Branco. SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Yoram Yaeli \u2013 S\u00f3cio  Diretor da empresa SASI Comunica\u00e7\u00e3o Este Extrato de Termo de Uso, entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n.\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA   Extrato do Termo de Ades\u00e3o  Termo de Ades\u00e3o N\u00b010/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00b0 02/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 054/2021 Fonte de Recurso: 01 (recurso pr\u00f3prio).  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a empresa Cipriani & Cipriani LTDA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita  no CNPJ (MF) sob o n\u00b0 01.805.545/0001-38, com sede na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00b02020, Bairro: Jardim Manoel Juli\u00e3o, CEP: 69.918-466,  Rio Branco/AC. Cl\u00e1usula primeira \u2013 Do Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personaliza- dos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA. Cl\u00e1usula Segunda \u2013 Das Especifica\u00e7\u00f5es, Da Quantidade e Do Pre\u00e7o: O objeto a ser contratado constitui-se em: Cl\u00e1usula Quarta \u2013 Do Pre\u00e7o Valor Total do presente Termo \u00e9 de R$ 500,00. Cl\u00e1usula Quinta \u2013 Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste Termo de Ades\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Data de Assinatura: Rio Branco \u2013 AC, 30 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Eracides Caetano de Souza \u2013 Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) (contratante) e  Dirceu Cipriani  - Cipriani & Cipriani LTDA (contratada). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI Extrato do Contrato n\u00ba 01070018/2021 Processo n\u00ba 26082/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 - TJ PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 70/2020  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de comunica\u00e7\u00e3o visando a publica\u00e7\u00e3o de avisos de licita\u00e7\u00e3o, notas diversas de interesses desta secretaria, em  jornal de grande circula\u00e7\u00e3o local, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o.  Do Pre\u00e7o e Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: O valor global do contrato para 6 (seis) meses, \u00e9 de R$ 27.900,00 (vinte e sete mil reais), conforme demostrado a seguir: Prazo de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o: O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia inicial de 6 (seis) meses, a contar da data da assinatura, podendo ser prorrogado por  iguais e sucessivos per\u00edodos, conforme o disposto no art. 57, II da Lei n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Programa de Trabalho: 01.008.003.04.122.0601.2092.0000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00;  Fonte de Recurso: 01 (RP). Data de assinatura: 01 de outubro de 2021. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e  Jos\u00e9 Ricardo Bezerra de Souza pela empresa ABA \u2013 Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es EIRELI. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Etiquetas e Bobinas t\u00e9rmicas, com a finalidade de atender as demandas  das unidades de Sa\u00fade. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados:  Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade da proposta de no m\u00ednimo 90 (noventa) dias, al\u00e9m dos  nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail, fms.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 08 de Outubro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e escla- recimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 05 de Outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Tipo Van Passageiro, no Munic\u00edpio de Rio Branco, conforme  objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes  dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF  do(a) administrador(a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90  (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 08 de Outubro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 05 de Outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 080/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa T.C Bustamante - eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013Salvaguarda\u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 422,80 (Quatrocentos e vinte e dois reais e oitenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 103/2021/CEL/PMRB Validade: 27/09/2021 a 27/09/2022 Data de Assinatura: 27 de setembro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo (EXPEDIENTE E OUTROS), para atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos (Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Casa para Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro  Pop, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro  \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa), onde desenvolvem  servi\u00e7os, programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa, oriunda do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante.  Como Contratada a Empresa: COMERCIAL ATITUDE EIRELI, neste ato representada pelo Senhor Rebeca Lopes. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 103/2021/CEL/PMRB Validade: 27/09/2021 a 27/09/2022 Data de Assinatura: 27 de setembro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo (EXPEDIENTE E OUTROS), para atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos (Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Casa para Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro  Pop, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro  \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa), onde desenvolvem  servi\u00e7os, programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa, oriunda do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Como Contratada a Empresa: U. L. FERNANDEZ \u2013 ME, neste ato representada pelo Senhor Ursus Lujan Fernandez. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 103/2021/CEL/PMRB Validade: 27/09/2021 a 27/09/2022 Data de Assinatura: 27 de setembro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo (EXPEDIENTE E OUTROS), para atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos (Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Casa para Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro  Pop, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro  \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa), onde desenvolvem  servi\u00e7os, programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa, oriunda do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Como Contratada a Empresa: DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, neste ato representada pelo Senhor Jos\u00e9 Gilberto In\u00e1cio Morais. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 103/2021/CEL/PMRB Validade: 27/09/2021 a 27/09/2022 Data de Assinatura: 27 de setembro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo (EXPEDIENTE E OUTROS), para atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos (Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Casa para Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro  Pop, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro  \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa), onde desenvolvem  servi\u00e7os, programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa, oriunda do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Como Contratada a Empresa: RICHARD S. MIRANDA, neste ato representada pelo Senhor Richard Souza Miranda. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 007/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 103/2021/CEL/PMRB Validade: 27/09/2021 a 27/09/2022 Data de Assinatura: 27 de setembro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo (EXPEDIENTE E OUTROS), para atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos (Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Casa para Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro  Pop, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro  \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa), onde desenvolvem  servi\u00e7os, programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa, oriunda do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Como Contratada a Empresa: M C INDUSTRIA E COMERCIO DE PAPEIS LTDA, neste ato representada pelo Senhor Carolina Nazif Rasul. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME GABINETE DA SECRET\u00c1RIA 1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 078/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 033/2020 \u2013 SEME PREG\u00c3O SRP N\u00ba 041/2020 CONTRATO N\u00ba 078/2021 CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O COMTRATADA: MIRAGINA S/A INDUSTRIA E COMERCIO A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto n\u00ba 011 de 01/01/2021 e Decreto n\u00ba 1.092 de  30/06/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE por meio da presente apostila: ONDE SE L\u00ca: (...) CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: (...) LEIA-SE: (...) CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: (...) Este Termo possui fundamento legal no \u00a78\u00ba do art. 65, da Lei 8.666/93. Rio Branco - AC, 06 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 083/2021 (PROCESSO N\u00ba 078/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 761/2021 DAS PATES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a empresa E C O MOURA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. OBJETO: Constitui objeto do presente,  para eventual contrata\u00e7\u00e3o   de empresa   especializada   em  Fornecimento de  G\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o  perec\u00edveis ( Itens 19 e 22), com o objetivo de atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da  Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Termo de Refer\u00eancia,  para atender da Rede Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanios financiados com  recursos federais que poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. FORMA DE FORNECIMENTO: Os produtos aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis ser\u00e3o entregues, no Armaz\u00e9m da Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, situado  na Rua Rio Grande Sul, n\u00ba 311, Bairro Dom Giocondo \u2013 Telefone 3224-9458, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 11h e da 14h \u00e0s 17h,  em at\u00e9 15 (quinze) dias ap\u00f3s a emiss\u00e3o da nota de empenho ou termo contratual e autoriza\u00e7\u00e3o de entrega. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: No caso de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis, a Nota Fiscal e/ou Fatura correspondente a  quantidade efetivamente fornecida dever\u00e1 ser entregue juntamente com as Notas de Remessas (guias), devidamente assinadas e carimbadas pelo  servidor respons\u00e1vel pelo recebimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios na Unidade Escolar, sem rasuras e corre\u00e7\u00f5es. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021 ou  at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas ocorrer\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: constante do vigente Or\u00e7amento Geral da Secretaria, e no  pr\u00f3ximo exerc\u00edcio, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para atender despesas da mesma natureza. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Contrato est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 2021.02.000622, expedido pela  Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio no dia 02 de julho de 2021. Rio Branco - AC, 01 de outubro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME  Decreto N\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Emerson Cley De Oliveira E C O MOURA CONTRATANTE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2021 PROCESSO N\u00ba 138/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 033/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em fornecimento de material de consumo (material el\u00e9trico, eletr\u00f4nico, manuten\u00e7\u00e3o de bens im\u00f3veis)  para atender as necessidades desta Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. Empresa: G. R. DA ROSA - EPP, CNPJ n\u00ba 09.179.593/0001-70, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba01.020.435/001-56, com sede na rua Major Salinas n\u00ba 31,  bairro Jos\u00e9 Augusto, CEP 69.900.776, Rio Branco - Acre, contato: (68) 3028-1038, e-mail: geraldoraimar@gmail.com, representada neste ato pelo  Senhor, GERALDO RAIMAR DA ROSA, CPF n\u00ba 581.133.129-00 e do RG n\u00ba 270.150 SSP/AC.                           Assinam: Joabe Lira de Queiroz \u2013 pela Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, Wellington Divino Chaves de Souza \u2013 pela  Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 \u00d3rg\u00e3o Gestor, e pela empresa: G.R. DA ROSA - EPP, representada pelo senhor Geraldo Raimar da  Rosa. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo na Lei n\u00ba 10.520/02 e no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO  todos os atos praticados pelo Senhora Pregoeira e pela Equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 033/2021, pelo crit\u00e9rio de  maior percentual de desconto, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em fornecimento de material de consumo (material  el\u00e9trico, eletr\u00f4nico, manuten\u00e7\u00e3o de bens im\u00f3veis). Em favor da licitante, G. R. DA ROSA \u2013 EPP, conforme abaixo: Rio Branco \u2013 AC, 01 de outubro de 2021 Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade Decreto N\u00ba 004/2021 Wellington Divino Chaves de Souza Diretor de Gest\u00e3o \u2013 SMZC Decreto n\u00ba 1.356/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 068/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 041/2021 PROCESSO N\u00ba 18148/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 041/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 22 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais M\u00e9dicos Hospitalares e Laboratoriais Permanentes, para atender o Centro de Apoio e Diagn\u00f3stico \u2013 CAD Imagem. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 103/2021/CEL/PMRB Validade: 27/09/2021 a 27/09/2022 Data de Assinatura: 27 de setembro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os do material de consumo (EXPEDIENTE E OUTROS), para atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos (Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Casa para Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro  Pop, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro  \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM,  Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es  final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa), onde desenvolvem  servi\u00e7os, programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade administrativa, oriunda do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de sua Secret\u00e1ria a Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Contratante. Como Contratada a Empresa: A.A.C. ROCHA - ME, neste ato representada pelo Senhor Antonyo Aylton da Cunha Rocha. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 103/2021/CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba. 8.666/93 HOMOLOGO, todos os atos  praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01/PMRB, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 024/2021/CPL 01/PMRB, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO (EXPEDIENTE E OUTROS) para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH atrav\u00e9s dos (Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializada de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Restaurante Popular, Casa de  Acolhimento Dr\u00aa. Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Casa para Migrantes; Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em  Situa\u00e7\u00e3o de Rua \u2013 Centro Pop, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais, Programa Crian\u00e7a  Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia,  Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial \u2013 DPIR, Departamento de Pol\u00edtica  para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa  com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa), onde desenvolvem  servi\u00e7os, programas e a\u00e7\u00f5es realizados por cada unidade  administrativa, e ADJUDICO em favor das empresas:  Rio Branco - Acre, 27 de setembro de 2021   Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 063/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPIs, para compor o enfrentamento, a preven\u00e7\u00e3o e o combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pelo novo Coronavirus \u2013 COVID -19, assim como, atender \u00e0s necessidades das Unidades de Ensino e Administrativas desta  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME. Propostas: A data de abertura fica prorrogada, em virtude de retifica\u00e7\u00e3o do edital, para o dia 25 de outubro de 2021, onde as propostas ser\u00e3o recebidas  at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), deste dia, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es O edital e retifica\u00e7\u00f5es estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a partir do dia 13 de outubro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e. com.br  n\u00ba 896445 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 06 de outubro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA Processo SEME N\u00ba 093/2020 Processo SAJ N\u00b0 2021.02.000003 CL\u00c1USULA PRIMEIRA - IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES DEVEDOR: Munic\u00edpio de Rio Branco, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico,  inscrita no CNPJ: 04.034.583/0001-22, com sede a Rua Rui Barbosa,  n\u00ba 285 \u2013 Centro, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  - SEME, inscrita no CNPJ: 04.034.583/0005-56, com sede a Rua Quintino Bocai\u00fava, n\u00ba 1833 \u2013 Bosque, neste ato representada pela secret\u00e1ria a Sr\u00aa. Nabiha Bestene Koury, nomeada pelo Decreto n\u00ba. 011, de 01  de janeiro de 2021, brasileira,  identidade n\u00ba. 074.554 SSP/AC, CPF  N\u00ba. 130.684.542-68, domiciliada e residente nesta Capital, como tamb\u00e9m, Ana Cl\u00e1udia Passos Batista, brasileiro(a), casado(a), professora,  portador(a) da C\u00e9dula de Identidade (RG) n\u00b0. 161.354 e inscrita no CPF  n\u00b0 196.922.852/00, domiciliado(a) e residente neste Munic\u00edpio, nomeada pelo Decreto Municipal n\u00ba 1.092/2021, de 30 de junho de 2021. CREDOR: A Empresa Alian\u00e7a LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado,  de car\u00e1ter educativo, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba. 04.269.548/0001-92,  Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00ba 1.050 - Rio Branco, neste ato, representada  por JOS\u00c9 CLEONILSON BRAGA LEITE, brasileiro, casado, empres\u00e1rio, portador do RG n\u00ba 25.488 \u2013 SSP/AC, CPF sob o n\u00ba 012.999.302-63,  residente e domiciliado no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. As partes acima identificadas t\u00eam, entre si, justo e acertado o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida, que se reger\u00e1 pelas Cl\u00e1usulas  seguintes e pelas condi\u00e7\u00f5es descritas no presente. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o reconhece o dever de pagar ao  CREDOR o montante de R$ 416.000,00  (quatrocentos e dezesseis  mil reais), decorrente loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel localizado na Avenida  Get\u00falio Vargas n\u00ba 1.022, Bairro Bosque, destinado para utiliza\u00e7\u00e3o da  Coordena\u00e7\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar. PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - O cr\u00e9dito que se confere ao CREDOR, decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela SECRETARIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, na forma preconizada no Art. 59, Par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei  n\u00ba 8.666/93, em virtude da decorrente loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel localizado na Avenida Get\u00falio Vargas n\u00ba 1.022, Bairro Bosque, conforme  Contrato n\u00ba 123/2013 e seus aditivos \u00e0s fls 030 \u00e0 061, ficou o Munic\u00edpio  com o valor citado acima a ser pago sem a devida cobertura contratual,  resultando uma d\u00edvida a ser paga ao CREDOR. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 O DEVEDOR neste ato, declara que o d\u00e9bito total ser\u00e1 pago, inteiramente nos termos presentes neste instrumento, obrigando-se a efetuar o pagamento em \u00fanica parcela. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FALTA DE PAGAMENTO O n\u00e3o pagamento do valor, far\u00e1 com que o DEVEDOR incorra em mora,  sujeitando-se desta forma a cobran\u00e7as extrajudiciais com incid\u00eancia de  juros de 1% e multa de 2% calculados sobre o m\u00eas de atraso, e ainda a  corre\u00e7\u00e3o pelo \u00cdndice Geral de Pre\u00e7o \u2013 IGPM da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas desde a data do vencimento at\u00e9 a data do pagamento. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 O presente termo \u00e9 realizado em car\u00e1ter irrevog\u00e1vel, irretrat\u00e1vel e intransfer\u00edvel, o qual obrigam as partes a cumpri-lo,  a qualquer t\u00edtulo, bem como seus herdeiros e sucessores. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste termo correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria da Secretaria Municipal de Educa\u00e7ao - SEME, classificada no Programa de Trabalho 013.002.21320000 e Natureza de  Despesa 3.3.90.92.00, Fonte Recurso \u2013 01 \u2013 Pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA QUINTA - DA QUITA\u00c7\u00c3O DOS D\u00c9BITO Fica estabelecido que, o pagamento do valor de R$ 416.000,00  (quatrocentos  e dezesseis mil reais), apresentados no Processo SAJ n\u00ba 2021.02.000003 \u00e0s  fls 186, objeto do presente reconhecimento de d\u00edvida, conforme estabelecido  na CL\u00c1USULA SEGUNDA implicar\u00e1 a plena e total quita\u00e7\u00e3o a SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O do d\u00e9bito reconhecido neste termo, para nada  mais ter a reclamar o CREDOR quanto aos referidos recibos. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 Compromete-se o CREDOR a dar baixa nos  d\u00e9bitos ora transacionado, o extinguindo para todos os efetivos legais  de qualquer banco de dados ou cadastro de restri\u00e7\u00e3o, na oportunidade  em que o DEVEDOR efetuar o pagamento da d\u00edvida. CL\u00c1USULA SEXTA - DO FORO Para dirimir quaisquer controv\u00e9rsias resultantes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida, as partes elegem o foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade  do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo, em duas vias de  igual teor que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes  contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram. Rio Branco, 04 de outubro de 2021 Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 011/2021 DEVEDORA Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 DEVEDORA Jos\u00e9 Cleonilson Braga Leite ALIAN\u00c7A LTDA CREDOR PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2021  Processo n\u00ba 123/2021 - CPL 01 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 028/2021 \u2013 CPL 01. Validade: 12(doze) meses. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO (SAFRA), inscrita no CNPJ/MF  sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia  Transacreana \u2013 Floresta Sul, n\u00b0. 2003, CEP 69.912-290, neste  Munic\u00edpio, e do outro lado as empresas, ABA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  TERRAPLENAGEM - LTDA, CNPJ n\u00ba. n\u00ba14.554.275/0001-81, situada  na Trav. Apolo, n\u00ba. 886, Bairro: Taquari, Rio Branco/AC, telefone  (68) 99237-1260 E-mail: gerencia.abaconstrucoes@gmail.com;  AUTOMECANICA METAL DIESEL LTDA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba.  19.064.790/0001-05, localizada na Rodovia BR 364, n\u00ba 5000, Bairro:  Santa Helena, CEP: 69.908-768, Rio Branco/AC, telefones (68) 32211108 E-mail: financeirometeldiesel@gmail.com. Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios  para os tratores de pneus, de diversas marcas pertencentes \u00e0 frota  operacional da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Familiar\u2013 SAFRA. Forma De Fornecimento Fornecimento parcelado, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo  crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, nos locais indicados pela Secretaria Municipal  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA. Das Especifica\u00e7\u00f5es Do Material Servi\u00e7os: O material e a descri\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os encontram-se especificados no  Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste Edital. Da Validade da Ata do Registro de Pre\u00e7os O registro de pre\u00e7o formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12  (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, observando o que  disp\u00f5e o Decreto Municipal n\u00b0. 717, de 20 de julho de 2015. Durante o  prazo de validade desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, a CONTRATANTE  n\u00e3o estar\u00e1 obrigada a contratar o objeto desta Ata, exclusivamente  pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os, podendo faz\u00ea-lo por meio de  outra licita\u00e7\u00e3o quando julgar conveniente, sem que caiba recurso  ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie ao FORNECEDOR, sendo,  entretanto, assegurada aos benefici\u00e1rios do registro, a prefer\u00eancia de  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. Do Controle e Altera\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os  Durante a vig\u00eancia da Ata, os pre\u00e7os registrados ser\u00e3o fixos e  irreajust\u00e1veis, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas na  ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da  Lei n\u00ba. 8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado. O pre\u00e7o registrado poder\u00e1 ser revisto em face de eventual redu\u00e7\u00e3o  daqueles praticados no mercado, ou de fato que eleve o custo dos bens  registrados. Quando o pre\u00e7o inicialmente registrado, por motivo superveniente,  tornar-se superior ao pre\u00e7o praticado no mercado a Contratante  convocar\u00e1 o Fornecedor visando \u00e0 negocia\u00e7\u00e3o para redu\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os  e sua adequa\u00e7\u00e3o ao praticado pelo mercado.  Frustrada a negocia\u00e7\u00e3o, o FORNECEDOR ser\u00e1 liberado do  compromisso assumido. Mesmo comprovada a ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d  do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666/93, a Administra\u00e7\u00e3o, se julgar  conveniente, poder\u00e1 optar por cancelar a Ata e iniciar outro processo  licitat\u00f3rio. Do Local de Entrega do Objeto/ Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Os locais de realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e3o nas instala\u00e7\u00f5es da empresa  contratada, em conformidade com as indica\u00e7\u00f5es contidas no Anexo I \u2013  Termo de Refer\u00eancia. Encarte I ABA Constru\u00e7\u00f5es e terraplenagem - LTDA, inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba14.554.275/0001-81, localizada na Trav. Apolo, n\u00ba. 886, Bairro: Taquari, Rio Branco/AC, telefone (68) 99237-1260 E-mail: gerencia.abaconstrucoes@gmail.com, neste ato representada pelo Senhor Carlos  Eduardo Zottele Vasconcelos, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do CPF  n\u00ba 886.683.392-49: Valor Global: R$ 268.236,31 (Duzentos e sessenta e oito mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e um centavos). 2) Automecanica Metal Diesel LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 19.064.790/0001-05, localizada na Rodovia BR 364, n\u00ba 5000, Bairro: Santa Helena,  CEP: 69.908-768, Rio Branco/AC, telefones (68) 3221-1108 E-mail: financeirometeldiesel@gmail.com, neste ato representada pela Senhora Elecilda Garcia Rodrigues, brasileira, empres\u00e1ria, portador do CPF n\u00ba 947.364.132-04. Valor Global: R$ 1.263.994,00 (um milh\u00e3o duzentos e sessenta e tr\u00eas mil novecentos e noventa e quatro reais). Local e Data de Assinatura: Rio Branco - AC, 04 de outubro de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza - Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), Carlos Eduardo  Zottole Vasconcelos - ABA Constru\u00e7\u00f5es e Terraplenagem \u2013 LTDA e Elecilda Garcia Rodrigues - Automecanica Metal Diesel LTDA. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "DECRETO N\u00ba 102 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por Lei, tendo em vista o disposto no Art.66, inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 12 de outubro de 2021,  ter\u00e7a-feira, elencado no Decreto n\u00b0 01 de 22 de janeiro de 2021, publicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00b0 12.967 de 26 de janeiro de 2021, que disp\u00f5es sobre  os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021.  DECRETA: Art.: 1\u00ba. Fica decretado ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021,  segunda-feira. Art.: 2\u00ba. Ficam os secret\u00e1rios do Munic\u00edpio e as demais autoridades da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, dispensando da respectiva  compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art.: 3\u00ba. O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica ao atendimento nas  Unidades B\u00e1sica de Sa\u00fade do Munic\u00edpio.  Art. 4\u00ba. - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Santa Rosa do Purus - Acre, em 06 de Outubro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 598, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias a servidora Mirla Marques de Carvalho Gonzales, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco- Acre, onde a  mesma participar\u00e1 de Workshop de Abertura do Planifica\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o a Sa\u00fade -Fase II pela SESACRE nos dias 07/09/2021 \u00e0 11/09/2021,  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 597, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias a servidora Joice Silva da Costa,  lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco-Acre, onde estar\u00e1 participando  de um Workshop de Abertura Planifica\u00e7\u00e3o de Aten\u00e7\u00e3o a Sa\u00fade Fase  II, pela SESACRE. Nos dias 07/10/2021 \u00e0 11/10/2021, para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 599, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor Silvano Maciel da Silva,  lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Sena Madureira-Acre, para resolver assunto referente  ao Conselho Escolar Junto ao Banco do Brasil, nos dias 05/10/2021 \u00e0  08/10/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o  e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA GABINETE DO PREFEITO DECRETO/PMSM/GAB. PREF./N\u00b0 116/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre o Ponto Facultativo do dia 11 de outubro do corrente ano\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhes conferem a Lei:  CONSIDERANDO o disposto no inciso VI do Art. 66, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Sena Madureira. CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 12 de outubro de 2021,  ter\u00e7a-feira, elencado no Decreto Estadual n\u00ba 7.613, de 31 de dezembro  de 2020, republicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 12.953, de 5 de janeiro de 2021, e no  Decreto Municipal n\u00b0 012/2021 de 08 de janeiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.963, que disp\u00f5e sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021. CONSIDERANDO o Decreto Estadual n\u00b0 10.195, de 4 de outubro de  2021, publicado na Edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial de n\u00b0 13.141, no dia 5 de  outubro de 2021. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica decretado ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021,  segunda-feira. Art. 2\u00ba - No dia 12 de outubro de 2021, Feriado Nacional \u2013 Nossa Senhora Aparecida. Art. 3\u00ba- O presente Decreto se aplica a todos os \u00f3rg\u00e3os P\u00fablicos Federais, Estaduais e Municipais da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta no  \u00e2mbito no Territ\u00f3rio de Sena Madureira. Art. 4\u00ba - As disposi\u00e7\u00f5es deste Decreto n\u00e3o se aplicam as atividades  consideradas de natureza essenciais.  Art. 5\u00ba - Ficam os Secret\u00e1rios Municipais e as Autoridades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizado a convocar servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o. Art. 6\u00ba - Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO, Sena Madureira \u2013 Acre, 5 de outubro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito Municipal de Sena Madureira ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 089/2021 DISPENSA N\u00ba 036/2021 Parte: PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CNPJ N\u00ba: 04.513.362/0001-37 Pessoa Jur\u00eddica: EMERSON GON\u00c7ALVES DA SILVA.    CNPJ N\u00ba.: 12.278.579/0001-38 Objeto: Constitui objeto da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de fogos de artif\u00edcios e shows pirot\u00e9cnicos, visando atender a  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, em alus\u00e3o as festividades dos  cento e dezessete anos do munic\u00edpio de Sena Madureira. CONFORME  MEMO/PMSM/SEMAD/N\u00ba649/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 04 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o.   Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01 \u2013 Gabinete do Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o. Projeto/Atividade: 2003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Ativ. das Sec. Mun. de Administra\u00e7\u00e3o. Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pes- soa Jur\u00eddica.   Fonte: 001   Ficha: 24. Valor Global: R$ 17.500,00 (dezessete mil e quinhentos reais) Data da Assinatura: 22 de setembro de 2021. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021.        OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA                              CONTRATANTE EMERSON GON\u00c7ALVES DA SILVA CNPJ N\u00ba 12.278.579/0001-38 CONTRATADA ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 090/2021 DISPENSA N\u00ba 037/2021 Parte: PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CNPJ N\u00ba: 04.513.362/0001-37 Pessoa Jur\u00eddica: V. M. S. SOUZA IMP. E EXP. EIRELI.    CNPJ N\u00ba.: 38.461.219-0001-60 Objeto: Constitui objeto da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Term\u00f4metro Corporal, que ser\u00e3o utilizados  em car\u00e1ter emergencial no reinicio do ano letivo escolar presencial do  ano de 2021, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Sena  Madureira. CONFORME MEMO/PMSM/SEME/N\u00ba1.734/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 05 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01; 02 e 10.  Projeto/Atividade: 2013; 2015; 2017; 2046;  2047; 2070; 2075 e 2076. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material  de consumo e 44.90.52.00 \u2013 Equipamento e material permanente Fonte  de Recursos: 001 \u2013 01 \u2013 005  e 016. C\u00f3digo reduzido: 67; 68; 76; 79; 87;  90; 47; 318; 321; 56; 332; 336; 340; 344; 348 e 352.  Valor Global: R$ 17.600,00 (dezessete mil e seiscentos reais) Data da Assinatura: 30 de setembro de 2021. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA                              CONTRATANTE V. M. S. SOUZA IMP. E EXP. EIRELI CNPJ N\u00ba 38.461.219/0001-60 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 100/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 005/2021 CONTRATADO:  SOLU\u00b4S ENGENHARIA EIRELI CNPJ N\u00b0 05.495.255/0001-96 OBJETO:  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS  SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE RUAS NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA  MADUREIRA, EM ASFALTO EM VIA URBANA, NO MUNIC\u00cdPIO DE  SENA MADUREIRA/AC, CONFORME TERMO DE CONVENIO N\u00ba  892602/2019, NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA. DADOS DO OBJETO: SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE RUAS NO  MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA, EM ASFALTO EM VIAS URBANA,  NO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA. VALOR GLOBAL:  R$ 1.430.108,94 (um milh\u00e3o quatrocentos e trinta  mil, cento e oito reais e noventa e quatro centavos). VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 05/04/2022. SENA MADUREIRA \u2013 AC, 05 DE OUTUBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA em conformidade ao disposto no artigo 24, inciso II da Lei Federal  8.666/93, CONSIDERANDO que A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O atesta  que foram cumpridas as exig\u00eancias legais, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  me foram conferidas, em especial ao disposto no artigo 24 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, RATIFICO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O do PROCEDIMENTO  N\u00ba 036/2021. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder-se \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do objeto nos termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  conforme abaixo descrito: Objeto: Constitui objeto da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de fogos de artif\u00edcios e shows pirot\u00e9cnicos, visando atender a  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, em alus\u00e3o as festividades dos  cento e dezessete anos do munic\u00edpio de Sena Madureira. CONFORME  MEMO/PMSM/SEMAD/N\u00ba649/2021.  Favorecido: EMERSON GON\u00c7ALVES DA SILVA CNPJ: 12.278.579/0001-38 Valor Total: R$17.500,00 (dezessete mil e quinhentos reais) Fundamento Legal Artigo 24 Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Justificativa anexa nos autos do processo de Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  036/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 04 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o.   Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01 \u2013 Gabinete do Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o. Projeto/Atividade: 2003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Ativ. das Sec. Mun. de Administra\u00e7\u00e3o. Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica.   Fonte: 001   Ficha: 24. Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal, em especial  \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e que, ap\u00f3s,  seja o presente expediente devidamente autuado e arquivado. Sena Madureira \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021.  Osmar Serafim de Andrade Prefeito de Sena Madureira ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA em conformidade ao disposto no artigo 24, inciso II da Lei Federal  8.666/93, CONSIDERANDO que A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O atesta  que foram cumpridas as exig\u00eancias legais, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  me foram conferidas, em especial ao disposto no artigo 24 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, RATIFICO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O do PROCEDIMENTO  N\u00ba 037/2021. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder-se \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do objeto nos termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  conforme abaixo descrito: Objeto: Constitui objeto da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para fornecimento de TERM\u00d4METRO CORPORAL, que ser\u00e3o utilizados em car\u00e1ter emergencial no reinicio do ano letivo escolar  presencial do ano de 2021, visando atender a Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o. CONFORME MEMO/PMSM/SEME/N\u00ba1.734/2021. Favorecido: V. M. S. SOUZA IMP. E EXP. EIRELI CNPJ: 38.461.219/0001-60 Valor Total: R$17.600,00 (dezessete mil e seiscentos reais) Fundamento Legal Artigo 24 Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Justificativa anexa nos autos do processo de Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  037/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 05 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 01; 02 e 10.  Projeto/Atividade: 2013; 2015; 2017; 2046;  2047; 2070; 2075 e 2076. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material  de consumo e 44.90.52.00 \u2013 Equipamento e material permanente Fonte  de Recursos: 001 \u2013 01 \u2013 005 e 016. C\u00f3digo reduzido: 67; 68; 76; 79; 87;  90; 47; 318; 321; 56; 332; 336; 340; 344; 348 e 352.  Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal, em especial  \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e que, ap\u00f3s,  seja o presente expediente devidamente autuado e arquivado. Sena Madureira \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021.  Osmar Serafim de Andrade Prefeito de Sena Madureira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME 6\u00aa-CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS PROFESSORES APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO DE ACORDO COM O EDITAL DE PROCESSO SELETIVO N\u00ba 001/2021, PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DO CARGO DE  PROFESSOR DE LICENCIATURA PLENA PARA O QUADRO DE PESSOAL DA PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENA MADUREIRA-AC. \u2013 Dos convocados: Quadro 01 \u2013 Professor (a) para atuar no Atendimento Educacional Especializado (AEE)   Zona Urbana \u2013 Da contrata\u00e7\u00e3o:  - Os requisitos b\u00e1sicos para a contrata\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente os seguintes:  a) ter sido aprovado e classificado neste processo seletivo;  b) ter nacionalidade brasileira; c) est\u00e1 quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; d) est\u00e1 quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares (candidato do sexo masculino); e) ter idade m\u00ednima de 18 anos comprovados at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o; f) ter disponibilidade para exercer a fun\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio determinado pela  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; g) n\u00e3o ter sofrido, no exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, penalidades por pr\u00e1tica de atos desabonadores; h) n\u00e3o registrar antecedentes criminais, encontrando-se em pleno exerc\u00edcio de seus direitos civis e pol\u00edticos; i) gozar de boa sa\u00fade f\u00edsica e mental, comprovada em exame m\u00e9dico; j) Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a contrata\u00e7\u00e3o: l) c\u00f3pia do RG (leg\u00edvel); II) c\u00f3pia do CPF (leg\u00edvel); III) c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento; IV) 01 (uma) foto 3x4 (atualizada); V) carteira de habilita\u00e7\u00e3o (se tiver); VI) n\u00famero do PIS/PASEP; VII) c\u00f3pia do t\u00edtulo de eleitor; VIII) tipo sangu\u00edneo; IX) conta corrente/conta sal\u00e1rio (caixa econ\u00f4mica federal); X) c\u00f3pia do comprovante de escolaridade conforme o edital; XI) c\u00f3pia do registro dos dependentes e o CPF;  XII) carteira de trabalho; XIII) c\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o (atualizado); XIV) atestado de sa\u00fade f\u00edsica e mental expedida por m\u00e9dico com  registro de CRM; XV) n\u00famero de telefone para contato.  Obs: Os candidatos devem comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o para obter mais informa\u00e7\u00e3o sobre abertura da conta na agencias  da caixa econ\u00f4mica federal e outras informa\u00e7\u00f5es sobre a contrata\u00e7\u00e3o.  1.3 \u2013 Portanto, ficam todos desta lista convocados para comparecer na  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no dia 07, 08 e 11 de outubro de 2021, a  partir das 8h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, com todos  os documentos exigidos para a contrata\u00e7\u00e3o de acordo com o Edital.  1.4 \u2013 O candidato que n\u00e3o comparecer nos dias e hor\u00e1rio relacionados  na convoca\u00e7\u00e3o, entenderemos como desist\u00eancia por parte do candidato, e  automaticamente o candidato estar\u00e1 eliminado do processo seletivo.  Sena Madureira \u2013 Acre, 06 de outubro de 2021. Altemir Lira de Almeida Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Dec. n\u00b0003/2021 "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O MODALIDADE: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021 TIPO: Menor Pre\u00e7o por Item OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura e Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de  Material de Expediente, a fim de Atender as Necessidades das Secretarias Municipais de: Administra\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Promo\u00e7\u00e3o  Social, Obras e Servi\u00e7os Urbanos, Agricultura, Cultura e Secretaria de  Meio Ambiente, pertencentes \u00e0 Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 Ac.  A Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 AC, ora denominada licitadora,  atrav\u00e9s de sua Pregoeira, torna p\u00fablico a todos os interessados  que o  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021, com abertura marcada para  o dia 07/09/2021 \u00e0s 14:30 horas, hor\u00e1rio do Acre, fica PRORROGADA para o dia 21 de Outubro de 2021 \u00e0s 09:00 horas, hor\u00e1rio do Acre.  MOTIVO: Presente processo ser\u00e1 prorrogado por motivos administrativos. Tarauac\u00e1 - Ac, 06 de Outubro de 2021.  Janaina Santos Silva \u2013 Pregoeira - Portaria n\u00ba 220/2021. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO  PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com a Lei Municipal n\u00ba 1111  de 23 de setembro de 2021, que autoriza o Poder Executivo Municipal fazer  contrata\u00e7\u00e3o de candidatos que alcan\u00e7aram pontua\u00e7\u00e3o inferior ao previsto  no dispositivo 8.37 do edital do processo seletivo simplificado n\u00ba 003/2021  e d\u00e1 outras provid\u00eancias, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: PROFESSOR 1\u00aa A 5\u00aa ANO/ ZONA RURAL 01 JERUSA F. DALUZ ESCOLA GET\u00daLIO DORNELES VARGAS 02 JOELMA MARTINS DO NASCIMENTO  ESCOLA MARIA REGINA 03 FRANCIRLENE SILVA DO CARMO ESCOLA S\u00c3O FRANCISCO 04 VILLIANE VITTORIA D. DA SILVA  ESCOLA TANCREDO NEVES Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto do dia 06 a 08 de outubro  de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao cargo  selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral  \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio  das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 05 de outubro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de desclassificados do processo seletivo n\u00ba 003/2021 para preenchimento das vagas na Educa\u00e7\u00e3o por n\u00e3o atenderem os requisitos  exigidos em edital Ord Nome do candidato Cargo  Requisito n\u00e3o Atendido 01 S\u00f4nia Almeida Facau Agente educacional 1\u00aa inf\u00e2ncia Anexo I -  Escolariza\u00e7\u00e3o 02 Eldan Ara\u00fajo da Silva  Agente educacional 1\u00aa inf\u00e2ncia Anexo  I - Escolariza\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de desclassificados do processo seletivo n\u00ba 003/2021 para preenchimento das vagas na Educa\u00e7\u00e3o por n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de documentos  no prazo estabelecido na Convoca\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo. Ord Nome do candidato  Cargo Requisito n\u00e3o Atendido 01 Neuriane Ferreira de Souza   Agente educacional 1\u00aa inf\u00e2ncia   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 02 Maria de Nazar\u00e9 Uch\u00f4a Barroso Professora Mediadora \u2013 Zona  Urbana   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de desclassificados do processo seletivo n\u00ba 003/2021, convocados  por for\u00e7a da Lei Municipal n\u00ba 1.111/2021, para preenchimento das vagas  na Educa\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o apresentaram documenta\u00e7\u00e3o no prazo estabelecido na referida convoca\u00e7\u00e3o. Ord Nome do candidato Cargo Requisito n\u00e3o Atendido 01 Maria Sandra da S. Pereira Rodrigues  Professora 1\u00ba ao 5\u00ba ano N\u00e3o  apresentou documenta\u00e7\u00e3o 02 Adalcilene Rocha da silva Professora 1\u00ba ao 5\u00ba ano  N\u00e3o apresentou  documenta\u00e7\u00e3o 03 Josimar de Oliveira Souza Professor de 1\u00aa ao 5\u00ba ano N\u00e3o apresentou  documenta\u00e7\u00e3o 04 Ad\u00e3o Silva de Melo Professor de 1\u00ba ao 5\u00ba ano N\u00e3o apresentou  documenta\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO  PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o  estabelecida, de acordo com a Lei Municipal n\u00ba 1111 de 23 de setembro  de 2021, que autoriza o Poder Executivo Municipal fazer contrata\u00e7\u00e3o de  candidatos que alcan\u00e7aram pontua\u00e7\u00e3o inferior ao previsto no dispositivo  8.37 do edital do processo seletivo simplificado n\u00ba 003/2021 e, observando o crit\u00e9rio t\u00e9cnico do Art. 1\u00ba - Par\u00e1grafo Primeiro, \u00a71.1 da referida  Lei, os classificados abaixo discriminados para apresentar comprova\u00e7\u00e3o de escolaridade: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Cargo: Professor de 1\u00ba ao 5\u00ba ano Ord Nome do candidato (a)  01 Eliana Ribeiro da Silva  02 Mazilde da Concei\u00e7\u00e3o  03 Antonio Lima de Souza  04 Eric\u00e9lia Aquino da Silva  05 Railson Braga Nunes  Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto do dia 06 a 08 de outubro  de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao cargo  selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral  \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio  das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 05 de outubro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO  PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o  estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com o Edital  03/2021/FUNDAPE do Processo Seletivo Simplificado, autorizado pela  Lei Municipal n\u00ba 1097 de 25 de maio de 2021,  os classificados abaixo  discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: AGENTE EDUCACIONAL \u2013 PRIMEIRA INF\u00c3NCIA / ZONA RURAL 01 RAQUEL MOREIRA DE OLIVEIRA  POLO DO ENTRONCAMENTO CARGO: PROFESSOR MEDIADOR \u2013 ZONA URBANA 01 BRUNA NUNES DOS SANTOS  ESCOLA PROF\u00aa RITA MAIA Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto do dia 06 a 08 de outubro  de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda documen- ta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao cargo  selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral  \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio  das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 06 de outubro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO RETIFICA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO 003/2021 - LISTA DE DESCLASSIFICADOS  OU DESISTENTES - SEMED ONDE SE L\u00ca: Ord Nome do candidato (a)  Cargo  Requisito n\u00e3o Atendido 01 Maria Sandra da S. Pereira Rodrigues  Professora de 1\u00ba ao 5\u00ba ano   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o  02 Adalcilene Rocha da Silva  Professora de 1\u00ba ao 5\u00ba ano N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 03 Josimar de Oliveira Souza  Professor de 1\u00ba ao 5\u00ba ano  N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 04 Ad\u00e3o Silva de Melo  Professor de 1\u00ba ao 5\u00ba ano N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 05 Lusanira Ribeiro da Silva Escola Rural Cumaru  Cursando Pedagogia 06 Marilucia Trajano da Silva Espa\u00e7o Alternativo Anita Castro Licenciatura em Qu\u00edmica 07 Genival da Silva Diogo  Espa\u00e7o Alternativo J\u00fapiter da Silva Ensino M\u00e9dio  08 Marizalda Moreira de Albuquerque  Escola R. Pereira Magist\u00e9rio  09 Maria das Dores Gomes da Silva  Escola S\u00e3o Pedro Cursando Pedagogia  10 S\u00f4nia Almeida Facau   Agente Educacional Primeira Inf\u00e2ncia   Anexo  I - Escolariza\u00e7\u00e3o 11 Eldan Ara\u00fajo da Silva   Agente Educacional Primeira Inf\u00e2ncia  Anexo  I - Escolariza\u00e7\u00e3o  12 Neuriane Ferreira de Souza  Agente Educacional Primeira Inf\u00e2ncia   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o  13 Maria de Nazar\u00e9 Uch\u00f4a Barroso  Professora Mediadora \u2013 Zona Urbana   N\u00e3oapresentou documenta\u00e7\u00e3o  LEIA-SE: Ord Nome do candidato (a)  Cargo     Requisito n\u00e3o Atendido 01 Maria Sandra da S. Pereira Rodrigues  Professora de 1\u00ba ao 5\u00ba ano   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o  02 Adalcilene Rocha da Silva  Professora de 1\u00ba ao 5\u00ba ano   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 03 Josimar de Oliveira Souza   Professor de 1\u00ba ao 5\u00ba ano   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 04 Ad\u00e3o Silva de Melo   Professor de 1\u00ba ao 5\u00ba ano   N\u00e3o apresentou  documenta\u00e7\u00e3o 05 S\u00f4nia Almeida Facau   Agente Educacional Primeira Inf\u00e2ncia   Anexo  I - Escolariza\u00e7\u00e3o 06 Eldan Ara\u00fajo da Silva   Agente Educacional  Primeira Inf\u00e2ncia  Anexo  I - Escolariza\u00e7\u00e3o  07 Neuriane Ferreira de Souza  Agente Educacional Primeira Inf\u00e2ncia   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o  08 Maria de Nazar\u00e9 Uch\u00f4a Barroso  Professora Mediadora \u2013 Zona Urbana   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o Xapuri - Acre, 06 de outubro de 2021. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito Municipal "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0000262-14.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  55/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item e Grupo. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa prestadora de servi\u00e7os de fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o,  servi\u00e7os fotogr\u00e1ficos, loca\u00e7\u00e3o de tendas, mesas e cadeiras, para atender as necessidades do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Acre, referente  ao Conv\u00eanio Plataforma +Brasil n\u00ba 902187/2020, visando a garantia da  cidadania e a inclus\u00e3o social da popula\u00e7\u00e3o carente residente nos Munic\u00edpios de Sena Madureira e Assis Brasil, no Estado do Acre, conforme  as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus  anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 27 de  outubro de 2021, \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509.  Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68)  3302-0345 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco \u2013 AC, 06 de outubro de 2021  Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "SINDICATO RURAL DE CRUZEIRO DO SUL EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido O Presidente da Junta Governativa do Sindicato Rural de Cruzeiro do  Sul, Amauri Maia Braga, inscrito sob CPF: 216.631.142-34, nos termos  par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 13 do Estatuto Social, e em observ\u00e2ncia ao Art.  17, I, Art. 52 e seguintes do mesmo diploma legal, convoca os Senhores  membros do Sindicato Rural de Cruzeiro do Sul, para a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria de Elei\u00e7\u00e3o e Posse da DIRETORIA e respectivos suplentes para  tri\u00eanio de NOVEMBRO/2021 a NOVEMBRO/2024, que se realizar\u00e1 dia  03 de NOVEMBRO de 2021, no Sindicato Rural de Cruzeiro do Sul \u2013  Rua Rui Barbosa, 365, Centro, Cruzeiro do Sul, Acre.  O prazo para registro das chapas ser\u00e1 de 10 (dez) dias, a contar da data  da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, por meio de requerimento apresentado ao funcion\u00e1rio habilitado para recep\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o pertinente  no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 17:00 horas, na sede do Sindicato, sito a Rua Rui  Barbosa, 365, Centro, Cruzeiro do Sul, Acre.  O processo eleitoral ser\u00e1 regulado pelo disposto no Cap\u00edtulo Vlll do Estatuto Social e pelo institu\u00eddo na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Cruzeiro do Sul - Acre, 05 de outubro de 2021 AMAURI MAIA BRAGA Presidente da Junta Governativa ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE RESOLU\u00c7\u00c3O CRM-AC N\u00b0. 02/2021 Normatiza os procedimentos para pagamento de Di\u00e1ria, Jeton, Aux\u00edlio  Representa\u00e7\u00e3o e Hora-Aula pelo Conselho Regional de Medicina do  Estado do Acre.  O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei n\u00b0 3.268, de 30 de setembro de  1957, publicada em 1\u00b0 de outubro de 1957, regulamentada pelo Decreto  n\u00b044.045, de 19 de julho de 1958, publicado em 25 de julho de 1958, e  Decreto n\u00b06.821, de14 de abril de 2009,CONSIDERANDOo disposto no  artigo 1\u00b0 da Lei n\u00b0 11.000, de 15 de dezembro de 2004, publicada em  16 de dezembro de 2004, que incluiu a al\u00ednea \u201cI\u201d ao artigo 5\u00b0 da Lei n\u00b0  3.268, de 30 de setembro de 1957; CONSIDERANDO o Ac\u00f3rd\u00e3o no 3.525/2006-TCU \u20131a C\u00e2mara, do  Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, que determina que o Conselho Regional de Medicina fixe novos valores m\u00e1ximos para di\u00e1rias, fundamentados em planilhas que efetivamente demonstrem as necessidades  de despesas em viagens; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es contidas no Ac\u00f3rd\u00e3o n\u00b0 1.481/2012TCU \u2014Plen\u00e1rio, do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n\u00b0 5.992/2006  -Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, publicado no D.O.U de 22.08.2012 e na  Portaria MPOG n\u00b0505/2009 \u2013Minist\u00e9rio do Planejamento, Or\u00e7amento e  Gest\u00e3o, publicada no D.O.U de 30.12.2009; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es contidas no Decreto-lei n\u00b0 200, de 25  de fevereiro de 1967 e suas altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO que os Conselhos de Medicina s\u00e3o entidades criadas por lei, com atribui\u00e7\u00f5es de fiscalizar e normatizar o exerc\u00edcio da  medicina, mantidas com recursos pr\u00f3prios e n\u00e3o recebedoras de subven\u00e7\u00f5es ou transfer\u00eancias advindas do Or\u00e7amento da Uni\u00e3o; CONSIDERANDO que os mandatos dos membros dos Conselhos de  Medicina s\u00e3o meramente honor\u00edficos, n\u00e3o fazendo jus a qualquer remunera\u00e7\u00e3o por seu trabalho; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CFM N\u00ba. 2175/2017; CONSIDERANDO o decidido pelo plen\u00e1rio do CRM-AC em sess\u00e3o realizada no dia 13 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Estabelecer crit\u00e9rios e valores para concess\u00e3o de aux\u00edlios representa\u00e7\u00f5es, jetons, di\u00e1rias e concess\u00e3o de passagens aos Conselheiros  Efetivos e Suplentes, Membros das C\u00e2maras, Delegados, Cargos em  Comiss\u00e3o, Convidados e Funcion\u00e1rios do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre.  Art. 2\u00ba. Fica revogada a Resolu\u00e7\u00e3o CRM-AC N\u00ba. 08/2019 e demais disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 3\u00ba. A presente Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 29 de setembro de 2021.  Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos  Presidente Dr. Virgilio Batista do Prado  Primeiro Secret\u00e1rio ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE PORTARIA N\u00ba. 008/2021 Rio Branco - AC, 24 de setembro de 2021. A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no  Regimento Eleitoral, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 231/2020, do  Conselho Federal de Odontologia,  Considerando que no dia 01 de outubro de 2021 ser\u00e1 realizada a elei\u00e7\u00e3o presencial para a renova\u00e7\u00e3o da composi\u00e7\u00e3o do Conselho Regional  de Odontologia do Acre para o bi\u00eanio de 01/01/2022 a 31/12/2023; RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar as servidoras abaixo nomeadas para prestar apoio t\u00e9cnico e administrativo \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral: I \u2013 \u00c9rika Souza da Concei\u00e7\u00e3o; II \u2013 Priscila Maia de Souza. Art. 2\u00ba Designar a Advogada \u2013 Assistente Jur\u00eddico do CRO/AC, Ana Maria  Chalub de Aquino, para prestar assist\u00eancia jur\u00eddica \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Isabelly Lemos B. O. Rosas - CD Presidente  ",
        "HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 042/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os atos praticados pelo Pregoeiro e equipe de  apoio, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 042/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item\u201d que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos hospitalar, conforme solicitado e especificado nos instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em favor das empresas a seguir:   RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COMERCIO LTDA no item de n\u00b0 21 com valor global de R$ 1.343.450,00  (Um Milh\u00e3o, Trezentos e Quarenta e  Tr\u00eas Mil e Quatrocentos e Cinquenta Reais); BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA no item de n\u00b0 67 com valor global de R$ 1.400,00   (Um Mil e Quatrocentos Reais);  FORMULAS MAGISTRAIS FARM\u00c1CIA  DE MANIPULA\u00c7\u00c3O LTDA nos itens de n\u00b0 16 e 32 com valor global de  R$ 11.420,00  (Onze Mil e Quatrocentos e Vinte  Reais); CIENTIFICA  MEDICA HOSPITALAR LTDA nos itens de n\u00b0 10 e 17  com valor global  de R$ 7.920,00  (Sete Mil e Novecentos e Vinte Reais);  PRO-SA\u00daDE  DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI - ME no item de n\u00b0 14  com valor global de R$ 5.280,00  (Cinco Mil e Duzentos e Oitenta Reais); TERRA SUL COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA no item de  n\u00b0 11 com valor global de R$ 17.400,00  (Dezessete Mil e Quatrocentos   Reais); CRISTALIA PRODUTOS QUIMICOS FARMACEUTICOS LTDA  nos itens de n\u00b0 03, 06, 08 e 09 com valor global de R$ 226.410,00  (Duzentos e Vinte e Seis Mil e Quatrocentos e Dez Reais);  Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente da Anssau  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 051/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico-SRP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Parenteral e Enteral para atender o Hospital Regional do Juru\u00e1. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 07/10/2021 \u00e0 21/10/2021 Propostas:  Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as 09:00h (Hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia 21/10/2021 no  site http://www.publinexo.com.br e abertura das Propostas ser\u00e1  \u00e0s 09h20min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados site http://www.publinexo.com.br ou excepcionalmente na Associa\u00e7\u00e3o Nossa  Senhora da Sa\u00fade - Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, Telefone 0xx(68) 98408-9051, das 07 \u00e0s 17h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Rio Branco \u2013 AC, 07 de Outubro de 2021. K\u00e1tia Lima e Souza Pregoeira ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 RATIFICA\u00c7\u00c3O do Processo 088/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 050/2020  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR LTDA DO OBJETO - O presente termo tem por objetivo REEQUILIBRAR o pre\u00e7o inicialmente praticado, relativos aos itens 49, cujo objeto contempla a  aquisi\u00e7\u00e3o Medicamento Hospitalar, destinados a atender as necessidades do Hospital Regional do Juru\u00e1.  DO REEQUIL\u00cdBRIO  O pre\u00e7o unit\u00e1rio do item passar\u00e1 a compor o seguinte valor:  ASSINAM: JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA ANSSAU  PELA CONTRATANTE. Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente da Anssau "
    ]
}