{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.317, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar REGINALDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS do Cargo de  Gerente-Geral do Complexo Regulador Regional, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.497, de  25 de mar\u00e7o de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.318, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear MANUELA CAMELI SANTIAGO LEBRE para exercer o  Cargo de Gerente-Geral do Complexo Regulador Regional, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 1.498, de 25 de mar\u00e7o de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.334, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista  o disposto no art. 2\u00ba do Decreto n\u00ba 10.183, de 30 de setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar como representantes do Grupo de Trabalho om a finalidade de propor, elaborar e acompanhar a implementa\u00e7\u00e3o das linhas de  a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao enfrentamento da problem\u00e1tica do d\u00e9ficit financeiro e atuarial do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social, de que trata  o Decreto n\u00ba 10.183, de 30 de setembro de 2021, os membros abaixo  discriminados: I \u2013 pela Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: a) Titular: Paulo Jorge Silva Santos; b) Suplente: Aline Ferreira Lima de Albuquerque; II \u2013 pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG: a)Titular: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos; b) Suplente: Guilherme Schirmer Duarte.  III \u2013 pela Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ: a)Titular: Manoel Lima de Jesus; b) Suplente: Glaucinete Medeiros Roque; IV \u2013 pela Procuradoria Geral do Estado do Acre \u2013 PGE: a)Titular: Andrey Cezar Windscheid Cruzeiro de Hollanda; b) Suplente: Cristovam Pontes de Moura;  IV \u2013 pelo Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA: a) Titular: Francisco Alves de Assis Filho; b)Suplente: L\u00edvio Veras. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.335, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 2240/2021/SEASDHM da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos  Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, nos autos do Processo SEI  0860.012952.00691/2021-11,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membro do Comit\u00ea Gestor Intersetorial  dos Programas pela Primeira Inf\u00e2ncia, de que trata o Decreto n\u00ba 8.156,  de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021, conforme abaixo discriminado: I \u2013 pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre \u2013 MPAC: a) Suplente: Deise Nina Dutra da Silva, em substitui\u00e7\u00e3o a Sandra Soares da Silva Crisostomo; II \u2013 pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre \u2013 TJAC: a) Titular: Regina Ferrari, em substitui\u00e7\u00e3o a Kariny Costa Gon\u00e7alves; b) Suplente: Andr\u00e9a da Silva Brito, em substitui\u00e7\u00e3o a Lucia Maria Batista  Advincula Santana. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.338, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadu- al; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00476/2021-11 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 2174 FRANCISCO JANILSON SILVA GUEDES, em raz\u00e3o de ter completado mais  de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo  jus aos proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 13 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.339, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 16 esse, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda,  com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997,  art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0609.012039.00499/2021-45 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre, incluso o Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base  na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE BM RG  120342-2 MARCOS EVANDRO DOS SANTOS, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais,  fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE BM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.340, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, ELIANE PEREIRA SINHASIQUE do cargo  de Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 009, de 2 de janeiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.343, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadu- al; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00468/2021-66 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2688 ANTONIO CEZAR PEREIRA DA COSTA, em raz\u00e3o de ter completado mais  de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo  jus aos proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 7 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.344, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00459/2021-75 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2432  FRANCISCO OSMANDO BARRETO BARBOSA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos  legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 5 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.345, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00477/2021-57 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2361 EURIMAR TEIXEIRA DA CUNHA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 14 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.348, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JHON DOUGLAS DA COSTA SILVA para exercer o cargo de Secret\u00e1rio de Estado de Empreendedorismo e Turismo. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00b0 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [],
        "SEASDHM": [],
        "SEDUR": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 118/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria N\u00ba 062, que concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada  9 \u2013 FG-9 \u00e0 servidora EDILENE DE FREITAS SILVA COSSON MOTA,  matr\u00edcula 315630, ocupante do cargo de engenheira civil, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, publicada no DOE N\u00ba 13.069 de 23 de junho de 2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 119/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 7 \u2013 FG-7 ao servidor RANDOLF  MARIANO ROCHA BALLIVAN, matr\u00edcula 191175, ocupante do cargo de  engenheiro civil, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria N\u00ba 064, publicada no DOE N\u00ba 13.069 de 23  de junho de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL PORTARIA N\u00b0 120/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 11 \u2013 FG-11 ao servidor ERIK  AFONSO GURGEL DE ANDRADE, matr\u00edcula 9217193 ocupante do  cargo de engenheiro civil, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria N\u00ba 061, publicada no DOE N\u00ba 13.069 de 23  de junho de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 de 15/02/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO  E REGIONAL PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 116/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de  fevereiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983  de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  N\u00ba 027/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR e a empresa  FREITAS EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba  07.121.672/0001-02, sediada na Rua Pio XII, n\u00ba 89, Bairro Mascarenhas  de Moraes, assinado no dia 31 de agosto de 2021, com vig\u00eancia de  doze (12) meses, contados a partir da data de assinatura do contrato, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos utilit\u00e1rio pick-up tipo caminhonete  SEM CONDUTOR/MOTORISTA, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR,  no Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Edital do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 211/2020/SEDUR  CPL 02, do processo SEDUR/SEI n\u00ba 0844.014424.00007/2020-94. I \u2013 Gestor: Veruzka Barbales dos Rios - Matr\u00edcula: 942183-1, e-mail:  veruzkabarbalesac@gmail.com; II \u2013 Fiscal Titular: Julyane Silva Yarzon - Matr\u00edcula: 9574018, e-mail:  julyane.yarzon@ac.gov.br; III \u2013 Fiscal Substituto: Vitor Oscar da Silva Marques - Matr\u00edcula: 9568751, e-mail: vitor.marques@ac.gov.br; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder  P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da assinatura do contrato. Rio Branco Acre \u2013 14 de outubro de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional  Decreto n\u00ba 7.999/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA N\u00ba 2129 DE 21 DE OUTUBRODE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 3025 DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEBRAE-AC N\u00b0 022/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e o SERVI\u00c7O DE  APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE  \u2013 SEBRAE/AC, que tem por objetoa Loca\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio em alvenaria  medindo 2.095,12 m\u00b2, edificado em terreno medindo 1.915,00 m\u00b2, localizado \u00e0 Rua Rio Grande do Sul, n\u00ba 109, Centro, no munic\u00edpio de  Rio Branco/AC (antiga sede do SEBRAE/AC), matr\u00edcula R-13-2.063,  fls. 266, Livro 2-E2 \u2013 RG do 1\u00ba Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Rio  Branco, Refer\u00eancia Cadastral n\u00ba. 1.002.0024.0115.002, de propriedade  da LOCADORA, destinado a atender as instala\u00e7\u00f5es do Departamento de Esporte, anexos da Diretoria de Ensino (CORINES e Divis\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o) e a Diretoria de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria e Credenciamento  e Recredenciamento Escolar da SEE, proveniente de DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O (PROCESSO GED N\u00b0 212.2019.03 DCLC): I \u2013 Gestor Titular: ONILDO XIMENES MUNIZ - Matr\u00edcula n\u00ba 2358492-1 II \u2013 Gestora Substituta: DEBORAH FIGUEIR\u00caDO SILVA - Matr\u00edcula n\u00ba 9297936 III \u2013 Fiscal Titular: FRANCISCO CHARLES FERNANDES FALC\u00c3O -  Matr\u00edcula n\u00ba 9259473-5 IV \u2013 Fiscal Substituto: FRANCISCO GUEDES PEREIRA -  Matr\u00edcula n\u00ba 920149101 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o proces- sual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas  aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEE N\u00ba 2127, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0145/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MIRAGINA  S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as  necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de  Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas  da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA  \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provi- d\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b01.942, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo  em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memo N\u00ba. 07/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 1.164, 26 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.829, de 01 de julho de 2020, para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0004139-8/2020 \u2013 SEI  N\u00ba 0014.005654.00060/2021-90. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar do dia 29 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 2124, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeado atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 1.446, de 09 de Abril de 2019, publicada no DOE n\u00ba 12.529, de 10 de Abril de 2019, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar a Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio probat\u00f3rio \u2013 Etapa \u00danica dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts. 22, 23  e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. ",
            "Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeado atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 1.446, de 09 de Abril de 2019, publicada no DOE n\u00ba 12.529, de 10 de Abril de 2019, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho dos (as) servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos  arts. 22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Mauro S\u00e9rgio Ferreira da Cruz Secret\u00e1rio de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes-SEE Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 2126, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 8.821 de  03 de Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba  3.704, de 18 de dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeada atrav\u00e9s da Portaria  n\u00ba 384, 5 de mar\u00e7o de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.001, de 15 de mar\u00e7o de 2021, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos  do anexo I desta Portaria. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio dos servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts. 22,  23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021 Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 065/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013889.00013/2021-01 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 050/2021- CPL 03 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns de engenharia de forma  continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que  consistam de atividades simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado  e pre\u00e7os da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e pouco complexa nas instala\u00e7\u00f5es prediais das unidades de ensino da rede  p\u00fablica estadual urbana e rural e pr\u00e9dios p\u00fablicos das \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE do Estado do  Acre em todos os munic\u00edpios do Estado, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Gabriele Bezerra Viana - Cons\u00f3rcio Aquiri & Atlas \u2013 2A - (Empresa l\u00edder G. B Viana LTDA \u2013 ME/ Aquiri Engenharia) - Pelo Prestador de Servi\u00e7o Joao Paulo Alves Do Nascimento - Cons\u00f3rcio Aquiri & Atlas \u2013 2A - (Empresa integrante Atlas Construcao E Comercio Eireli \u2013 ME ) - Pelo Prestador de Servi\u00e7o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO VICENTE CELSO BRAND\u00c3O EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O: TOMADA DE PRE\u00c7O N.\u00ba 002/2021 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA VICENTE CELSO BRAND\u00c3O, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 a LICITA\u00c7\u00c3O a seguir caracterizada: OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O:  Aquisi\u00e7\u00e3o de material (pedag\u00f3gico, expediente, equipamentos, cozinha, higiene e limpeza, material de prote\u00e7\u00e3o e mobili\u00e1rios). DATA DE ABERTURA DAS PROPOSTAS:  DIA: 09 de novembro de 2021 HOR\u00c1RIO: 16:00 horas. LOCAL: Escola Vicente Celso Brand\u00e3o ENDERE\u00c7O: Rua Pedro Alexandrino, 1.623 \u2013 Bela Vista \u2013 Feij\u00f3 - AC. O Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no portal saal.see.ac.gov.br ou no mesmo endere\u00e7o, no hor\u00e1rio das 08 \u00e0s 11h, e das 14 \u00e0s  17h, de segunda-feira a sexta-feira. Contato 99605-6612/99937-2901. Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: escolavicentecelso@gmail.com Publique-se. Feij\u00f3-AC, em 25 de outubro de 2021 Mariana Benedita Pinto da Silva  Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 145/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos  \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 93.150,00 (noventa e tr\u00eas mil, cento e cinquenta reais). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho:717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 21 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Jos\u00e9 Luiz Assis Fel\u00edcio \u2013 Miragina S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE FOMENTO N.\u00ba 16/2021.  DAS PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES E O COMIT\u00ca EXECUTIVO SEBASTI\u00c3O PEDROSA DO OBJETO: melhorar o conforto t\u00e9rmico e ambiental dos seguintes espa\u00e7os escolares: sala da coordena\u00e7\u00e3o: aquisi\u00e7\u00e3o de arm\u00e1rios, mesas de escrit\u00f3rio  (m\u00f3veis planejados), 01 (um) ar condicionado; Sala do Atendimento Educacional Especializado \u2013 AEE: 01(uma) impressora multifuncional, cartuchos  colorido acoplados; e audit\u00f3rio: 01 (uma) cortina.  DOS RECURSOS A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros ao PARCEIRO (A) no valor de R$ 12.000,00 (dose mil reais) em 1 (uma)  parcela, diretamente \u00e0 conta do PARCEIRO conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho formalizado entre as partes e  aprovado pela CONCEDENTE. Os recursos necess\u00e1rios ao desenvolvimento das atividades previstas neste Conv\u00eanio correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria abaixo discriminada: \u00d3RG\u00c3O: 717- Secretarias de Estado de Educa\u00e7\u00e3o UNID: 001\u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.3441.5240 C\u00d3DIGO DE DESPESA: 44.50.42.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 31 de maio de 2022.  O conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e  uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias  do encerramento da vig\u00eancia. DATA DE ASSINATURA: 07 de outubro de 2021. ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA -  Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes e MARIA SANDI  SILVA GUEDES \u2013 Presidente do Comit\u00ea Executivo. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O CULTURA E ESPORTE COMIT\u00ca EXECUTIVO HUMBERTO SOARES DA COSTA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o CONVITE N\u00ba 01/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, utens\u00edlios dom\u00e9sticos e  permanentes, para atender as necessidades da Escola de Ensino Integral Professor Humberto Soares da Costa. Fonte de Recurso: 100 Retirada do Edital: Do dia 23/10/2021 ao dia 29/10/2021. Atrav\u00e9s do SAAL no site www.saal.see.ac.gov.br, ou excepcionalmente  na Escola Professor Humberto Soares da Costa, situada na Travessa  Riachuelo N\u00ba 153 \u2013 Bairro Jos\u00e9 Augusto, Cep: 69.909-020, neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Hor\u00e1rio: Das 08:00 horas \u00e1s 13:00 horas.  Hor\u00e1rio reduzido devido a Pandemia Covid-19. Data da Abertura: 01/11/2021 \u00e1s 09:00 horas, na Travessa Riachuelo, n\u00ba 153  \u2013 Bairro Jos\u00e9 Augusto, Cep: 69.909-020, neste munic\u00edpio de Rio Branco/AC.           Local e Data: 22 de Outubro de 2021. A COMISS\u00c3O Maria Nires Nunes da Silva \u2013 Presidente Josete Maria Lima da Silva Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Ara\u00fajo da Mota "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 320, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 472/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2568338), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, a servidora Maria In\u00eas da  Silva, matr\u00edcula: 069035-1, Respons\u00e1vel pelo NURFE de Brasileia/Epitaciol\u00e2ndia, haja vista que a referida servidora ir\u00e1 participar de um treinamento na sede desta SEFAZ, no N\u00facleo de Cadastro e Obriga\u00e7\u00f5es  Acess\u00f3rias (NUCOA) sobre REDESIM, Sefaz On-line e Parcelamento  de D\u00e9bitos, no per\u00edodo de 25 a 29 de outubro de 2021. A sa\u00edda de Brasileia \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 25/10/2021 e o retorno no dia 29/10/2021,  correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00  (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 22 de outubro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 231, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, CONSIDERANDO o que estabelece o Manual de Administra\u00e7\u00e3o de  Bens M\u00f3veis, item 9.2, com base na Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de  03 de outubro de 1989, na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964 e suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es, a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, o  Manual de Patrim\u00f4nio do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, bem como os  procedimentos administrativos expressos na mat\u00e9ria do Direito, o Decreto n\u00ba 6.840, de 18 DE SETEMBRO DE 2020 e a Instru\u00e7\u00e3o Normativa  SEPLAG n\u00ba 3, de 13 de abril de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  13.026 de 20 de abril de 2021; CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o realizada atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO CIRCULAR  N\u00ba 64/2021/SEPLAG, processo SEI n\u00ba 4010.015063. 00011/2021-14 RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores relacionados abaixo, para constituir a Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Bens M\u00f3veis desta Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA: I - Luiz Carlos de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 8261-9 - Presidente; II - Jo\u00e3o Leandro da Silva Dias, matr\u00edcula n\u00ba 73105 - Membro; III - Marcelo Augusto Freitas Uyeno, matr\u00edcula n\u00ba 9513191 - Membro; IV - Valdesson de Souza Martins, matr\u00edcula n\u00ba 9508198 - Suplente. Art. 2\u00ba Revogar a Portaria SEINFRA n\u00ba 118, de 19 de julho de 2021,  publicada no DOE n\u00ba 13.089, de 21 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 3\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 86/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA D\u00cdGITRO  TECNOLOGIA S.A PROCESSO SEI N\u00ba 0819.012803.00184/2020-98 \u2013 INEXIGIBILIDADE  DE LICITA\u00c7\u00c3O - ART 25, I, LEI 8.666/93 PARECER PGE/PA N\u00b0 402/2020  - PROCESSO PGE 2020.02.001227 FINALIDADE \u2013 Este Termo tem por finalidade alterar a Cl\u00e1usula Quinta  do Contrato 86/2020, para inclus\u00e3o de  Programa de Trabalho e Fonte  de Recursos 600. Onde se l\u00ea: CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS   Leia-se: CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS                      Rio Branco-AC, 21 de outubro de 2021.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 294, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e ges- tor titulares da contrata\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s dos empenhos ns\u00ba 7200010937 e  7200010934/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a Empresa AUGUSTO S  DE ARAUJO, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor Titular: Maria Marilde Nogueira de Sousa  - matr\u00edcula 77020; II - Fiscal Titular: Edmilson Ripardo Maia - matr\u00edcula 9512225-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 958, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020.  Considerando  0032.006708.00287/2021-16, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a contar de 2 de novembro de 2021, o servidor Jo\u00e3o  Nery de Freitas, matr\u00edcula n\u00ba 261440-1, T\u00e9cnico em Armazenamento e  Log\u00edstica, pertencente ao quadro da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e  Entrepostos do Acre - CAGEACRE, para desempenhar suas atividades  no Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal - IDAF. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 961, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 4010.012305.00296/2021-61. RESOLVE: Art.1\u00ba- Excluir a servidora Anna Clara da Silva Vieira, matr\u00edcula n\u00ba  9534024-1, da Portaria SEPLAG N\u00ba 383, de 10 de maio de 2021. Art.1\u00ba- Designar, a servidora Paula Suzana Petter Gon\u00e7alves, matr\u00edcula  n\u00ba 9217355-2, para assumir a Divis\u00e3o de Protocolo e Servi\u00e7o de Informa\u00e7\u00e3o, da Secretaria de Estado Planejamento e Gest\u00e3o -SEPLAG, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 358/2021 \u2013 SEPA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o de eventos, sob demanda, envolvendo as etapas de planejamento, organiza\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e acompanhamento,  contemplando todos os servi\u00e7os indispens\u00e1veis \u00e0 plena execu\u00e7\u00e3o do  subprograma, abrangendo apoio log\u00edstico, montagem, desmontagem e  manuten\u00e7\u00e3o de toda infraestrutura demandada, para suprir as necessidades da SEPA. Fonte de Recursos: 200 (REM \u2013 Fase II (KFW) e 100 (Recursos Pr\u00f3prios - RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  26/10/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  09/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 22 de Outubro de 2021. ASS Jos\u00e9 Alexandre Monteiro de Castro CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 362/2021 \u2013 SEET/KFW Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Coletes Salva-Vidas e Perneiras, para atender as necessidades dos barqueiros e profissionais do turismo de base comunit\u00e1ria nas \u00e1reas que foram realizados os Planos de Turismo de Base Comunit\u00e1rias. Fonte de Recursos: 200 REM/KFW. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  09/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 22 de Outubro de 2021. ASS Greice Quele da Silva Braga CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 359/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (Sacos Pl\u00e1sticos), visando  atender as demandas do Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar desta Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  09/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 22 de Outubro de 2021. ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo Salvato CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 360/2021 \u2013 IEPTEC Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de seguro contra acidentes pessoais, do tipo coletivo, para educandos regularmente matriculados nos cursos ofertados no V Eixo Formativo da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, essa demanda visa atender as necessidades do Instituto  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica IEPTEC. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  26/10/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www. comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 10/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www. comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 22 de Outubro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "LISTA CLASSIFICAT\u00d3RIA FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEPLAG/IEL N\u00b006/2021 PARA SELE\u00c7\u00c3O DE ESTAGI\u00c1RIOS VISANDO A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, POR MEIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e tendo em vista o constante da Lei n\u00ba 11.788 de 25/09/2008, Decreto n\u00ba 2.677, de 10 junho de 2015 do Governo do Estado do Acre e as  Portarias 741 e 742 de 18/12/08 e em suas altera\u00e7\u00f5es, bem como nas demais normas regulamentadoras da mat\u00e9ria, torna p\u00fablica a Lista Classificat\u00f3ria Final para Sele\u00e7\u00e3o de Estagi\u00e1rios, visando forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva para atender as necessidades do Governo do Estado do Acre  no \u00e2mbito de duas secretarias, autarquias e funda\u00e7\u00f5es, referente ao Processo Seletivo Simplificado SEPLAG/IEL N\u00b006/2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 13.124, de 10 de Setembro de 2021,  que tem como Agente de Integra\u00e7\u00e3o o Instituto Euvaldo Lodi - IEL. Rio Branco, 21 de outubro de 2021.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o   DO RESULTADO FINAL ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 363/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o  de  G\u00eaneros  Aliment\u00edcios,  para  atender  as  necessidades  das  Unidades  de  no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade-SESACRE, destinado a atender as  unidades do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400  (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 09/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www. comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 22 de Outubro de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 312/2021 \u2013 IEPTEC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o  de  Material  de  Expediente  (Parte  II)  para  atender  o  Instituto  de  Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom  Moacyr e Unidades Descentralizadas. Fonte de Recursos: 100 (RP) e 700 (RPI). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 10/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no termo  de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 22 de Outubro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO RDCi ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o desenvolvimento dos projetos  de engenharia e execu\u00e7\u00e3o das obras da ponte sobre o Rio Iaco e acessos, no munic\u00edpio de Sena Madureira/Acre.  Fonte de Recursos: 100 e 500. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 24/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o para a inclus\u00e3o  da matriz de risco e dos crit\u00e9rios de pagamento. Rio Branco- AC, 22 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 021/2021 - CPL 03 - DERACRE Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI, 2\u00aa colocada, MSM INDUSTRIAL LTDA. Licitantes Desclassificadas: 1) OLIVEIRA ENGENHARIA EIRELI, 2)  EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES, 3) CONS\u00d3RCIO SENA. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 22 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.028 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 768/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 187/2020 \u2013 CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Cujo o objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico,  destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado no \u00e2mbito da Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre  \u2013 SESACRE.  I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Carlos Magno de Lima Souza - Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 07 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.030 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 770/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 187/2020 \u2013 CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, P. L. MARTINI - ME, Cujo  o objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado no \u00e2mbito da Secretaria  Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE.  I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 302-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Carlos Magno de Lima Souza - Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 07 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1053 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 781/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do   PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 231/2021 \u2013 CPL 05, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MACHADO & PEGO  LTDA, cujo objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de  pe\u00e7as e acess\u00f3rios, dos Equipamentos de Lavanderia, a fim de atender  as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: (es) Michael Kelles de Souza - Matricula/CPF:611.754.392-15  (HOSPPITAL JO\u00c3O CANCIO FERNANDES) Jeamyson Alves de Amorim- Matricula/CPF:2355159-1 (HOSMAC) Josimar dos Santos Silva - Matricula/CPF:649.310.072-291 (HOSPITAL  EPAMINONDAS J\u00c1COME). Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF:939.739.502-53 (HOSPITAL  MANOEL MARINHO MONTE) Jamil Moraes Bezerra - Matricula/CPF:562.170.992-68 (HOSPITAL REGIONAL DO ALTO ACRE) Lamartine Maia Nascimento - Matricula/CPF:207292-04 ( HOSPITAL  ARY RODRIGUES) Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Lopes - Matricula/CPF:302279-2 (HUERB) Domingos Avelino de Souza Filho - Matricula/CPF:336556-1 ( SASMC) Eliandra Lima da Costa - Matricula/CPF:9558195-1 (U MISTA ANA NERY) Leidiomaria Gomes Machado - Matricula/CPF:941976-4 (UNIDADE  MISTA DE ACREL\u00c2NDIA). Val\u00e9ria Nascimento de Morais Brasil - Matricula/CPF: 94158223-1 (UNIDADE MISTA DE ASSIS BRASIL). Elquilandia Rodrigues do Nascimento Silva - Matricula/CPF:9568760   (UNIDADE MISTA DE MANOEL URBANO) Substituto: Edgardina Matos Barbosa - Matricula/CPF:608.117.732-72 (HOSPITAL  JO\u00c3O CANCIO FERNANDES) Albemir Barbosa de Menezes - Matricula/CPF:336572-0  ( HOSMAC) Raimunda da Concei\u00e7\u00e3o - Matricula/CPF:676.963.332-91 (HOSPITAL  EPAMINONDAS J\u00c1COME). Ana Paula Cavalcante da Silva - Matricula/CPF:9361543-3 (HOSPITAL  MANOEL MARINHO MONTE). Igor Silva Gomes - Matricula/CPF:9504281-1 (HOSP. ARY RODRIGUES) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF:9363122-2 (HUERB) Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (SASMC) Reyson Barros Corr\u00eaa - Matricula/CPF: 602.379.292-87 (UNIDADE  MISTA ANA NERY). Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF: 9528709 (UNIDADE MISTA DE ACREL\u00c2NDIA). Hudynaldo Ant\u00f4nio Gadelha Martins - Matricula/CPF:847.234.402-9   (UNIDADE MISTA DE ASSIS BRASIL). Abra\u00e3o Lima Veloso - Matricula/CPF:9527982 (UNIDADE MISTA DE  MANOEL URBANO). Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados ob- servar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.054 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 782/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 231/2021 \u2013 CPL 05, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, E. S. LINHARES - EPP,  cujo objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as  e acess\u00f3rios, dos Equipamentos de Lavanderia, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: (es) Michael Kelles de Souza - Matricula/CPF:611.754.392-15  (HOSPPITAL JO\u00c3O CANCIO FERNANDES) Jeamyson Alves de Amorim- Matricula/CPF:2355159-1 (HOSMAC) Josimar dos Santos Silva - Matricula/CPF:649.310.072-291 (HOSPITAL  EPAMINONDAS J\u00c1COME). Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF:939.739.502-53 (HOSPITAL  MANOEL MARINHO MONTE) Jamil Moraes Bezerra - Matricula/CPF:562.170.992-68 (HOSPITAL REGIONAL DO ALTO ACRE) Lamartine Maia Nascimento - Matricula/CPF:207292-04 ( HOSPITAL  ARY RODRIGUES) Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Lopes - Matricula/CPF:302279-2 (HUERB) Domingos Avelino de Souza Filho - Matricula/CPF:336556-1 ( SASMC) Eliandra Lima da Costa - Matricula/CPF:9558195-1 (U MISTA ANA NERY) Leidiomaria Gomes Machado - Matricula/CPF:941976-4 (UNIDADE  MISTA DE ACREL\u00c2NDIA). Val\u00e9ria Nascimento de Morais Brasil - Matricula/CPF: 94158223-1 (UNIDADE MISTA DE ASSIS BRASIL). Elquilandia Rodrigues do Nascimento Silva - Matricula/CPF:9568760   (UNIDADE MISTA DE MANOEL URBANO) Substituto: Edgardina Matos Barbosa - Matricula/CPF:608.117.732-72 (HOSPITAL  JO\u00c3O CANCIO FERNANDES) Albemir Barbosa de Menezes - Matricula/CPF:336572-0  ( HOSMAC) Raimunda da Concei\u00e7\u00e3o - Matricula/CPF:676.963.332-91 (HOSPITAL  EPAMINONDAS J\u00c1COME). Ana Paula Cavalcante da Silva - Matricula/CPF:9361543-3 (HOSPITAL  MANOEL MARINHO MONTE). Igor Silva Gomes - Matricula/CPF:9504281-1 (HOSP. ARY RODRIGUES) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF:9363122-2 (HUERB) Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF:273481-2 (SASMC) Reyson Barros Corr\u00eaa - Matricula/CPF: 602.379.292-87 (UNIDADE  MISTA ANA NERY). Maria Aparecida Pereira de Oliveira - Matricula/CPF: 9528709 (UNIDADE MISTA DE ACREL\u00c2NDIA). Hudynaldo Ant\u00f4nio Gadelha Martins - Matricula/CPF:847.234.402-9   (UNIDADE MISTA DE ASSIS BRASIL). Abra\u00e3o Lima Veloso - Matricula/CPF:9527982 (UNIDADE MISTA DE  MANOEL URBANO). Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O RETIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 292/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender  as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em favor da empresa: ONDE-SE L\u00ca: 1) J. CARLOS OLIVEIRA-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 05.011.693/0001-31, referente aos itens (02,03,04,05,06,07,08,09,10  e 11): com o valor total de R$ 2.951.788,80 (dois milh\u00f5es, novecentos e cinquenta e um mil, setecentos e oitenta e oito reais e oitenta centavos).  LEIA-SE: 1) J. CARLOS OLIVEIRA-ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 10.425.300/0001-76, referente aos itens (02,03,04,05,06,07,08,09,10  e 11): com o valor total de R$ 2.951.788,80 (dois milh\u00f5es, novecentos e cinquenta e um mil, setecentos e oitenta e oito reais e oitenta centavos).   Rio Branco, Acre, 15 de outubro de 2021. assinado digitalmente DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor Administrativo Portaria n \u00b0 151/2021 Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 15/10/2021, \u00e0s 13:11, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com  fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www.sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2513918 e o  c\u00f3digo CRC C9BD236C. ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  Processo n\u00ba 0019.014998.00046/2021-19   Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pela Portaria n\u00ba 107 de 05 de maio de 2021, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos  autos do Processo SEI n.\u00b0 0019.014998.00046/2021-19,  Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 239/2021/SESACRE-DIVLCON/SESACRE-DEPPADM/SESACRE-DIJU (Sei n\u00ba 2567428), ratifico a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o abaixo especificada, cujo o objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com fornecimento de pe\u00e7as para o equipamento de radioterapia - Acelerador Linear \u2013 da marca Varian  instalado na Unidade de Radioterapia da Unidade de Alta Complexidade em Oncologia \u2013 UNACON, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  - SESACRE, com fulcro no art. 25, inciso I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CREDOR: VARIAN MEDICAL SYSTEMS BRASIL LTDA. CNPJ/MF: 03.009.915/0001-56 ENDERE\u00c7O: Rua Cincinato Braga, n\u00ba 340, Conj. 161, 171 e 172, Andar 16 e 17, Edif. Delta Plaza, Bairro Bela Vista, CEP: 01.333- 010, S\u00e3o Paulo/SP. VALOR: R$ 512.475,96 (quinhentos e doze mil quatrocentos e setenta e cinco reais e noventa e seis centavos), referente ao per\u00edodo de 12 (doze) meses. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 10.302.1424.4301.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fontes de Recurso:  400 (Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS de origem da Uni\u00e3o) e 100 (Recursos Pr\u00f3prios). Publique-se. Rio Branco, 22 de outubro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria n\u00ba 151/2021 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 773/2021 ADES\u00c3O \u00c1 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 290/2021 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 061/2020 \u2013 CARONA BASE A\u00c9REA DE BEL\u00c9M SEI N\u00ba 0019.004679.00072/2021-51 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: T L COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE, destinado a atender as Unidades do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Elvira. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 516.392,50 (quinhentos e dezesseis mil, trezentos e noventa e dois reais e cinquenta centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E PAULO VICTOR BEZERRA BENDAHAM, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 768/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 187/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 142/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00027/2020-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado no \u00e2mbito da Secretaria  Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 78.207,60 (setenta e oito mil duzentos e sete reais e sessenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E SAMARA LIMA DE CASTRO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 770/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 187/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 144/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00027/2020-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: P. L. MARTINI - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico, destinados a atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado no \u00e2mbito da Secretaria  Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 35.568,00 (trinta e cinco mil quinhentos e sessenta e oito reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RON\u00c1GELA TEIXEIRA MACHADO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 782/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 231/2021 - CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 277/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00002/2021-56 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: E. S. LINHARES - EPP DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios,  dos Equipamentos de  Lavanderia, a fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 290.235,00 (duzentos e noventa mil duzentos e trinta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00; 3.3.90.39.00 Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei  n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E EDINILSON SOUZA LINHARES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 289/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 292/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.004679.00043/2021-99 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: J CARLOS OLIVEIRA - ME  DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 2.951.788,80 (dois milh\u00f5es novecentos e cinquenta e um mil setecentos e oitenta e oito reais e oitenta centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000. Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema  \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 14 de outubro de 2021.    ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E JO\u00c3O CARLOS DE OLIVEIRA TOME, REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  292/2021 - CPL 01. FORNECEDOR: J CARLOS OLIVEIRA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.425.300/0001-76, com sede na AV.  Castelo Branco, n\u00ba 1859, na cidade de Senador Guiomard/AC, e-mail: jcarlosxpac@gmail.com. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 772/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2020 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 009/2020 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL DE  CRUZEIRO DO SUL. SEI N\u00ba 0019.014999.00037/2021-27 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: H. M. PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA INC\u00caNDIO EIRELI \u2013 ME DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em manuten\u00e7\u00e3o, recarga, teste hidrost\u00e1tico e fornecimento de extintores de inc\u00eandio, fixos e  m\u00f3veis mediante troca de vasilhame para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, anexos e suas Unidades de Sa\u00fade. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 452.308,80 (quatrocentos e cinquenta e dois mil, trezentos e oito reais e oitenta centavos)  seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.42890000 -  10.302.1424.43010000 - 10.305.1424.42970000 - Elemento de Despesas: 3.3.90.30 - 3.3.90.39, Fontes de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, 31/12/2021 a contar da data de sua assinatura. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 08 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E HELIO MURILO ARA\u00daJO DA MOTA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 087/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS \u2013 EIRELI. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: Contrato decorrente da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 050/2020, proveniente do PREG\u00c3O, NA FORMA PRESENCIAL,  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba137/2020 \u2013 CPL 04. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es Prontas (marmitex), destinados a atender as necessidades do Departamento  Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, nos Munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima e Rodrigues Alves. VALOR: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 25.670,00 (Vinte e cinco mil seiscentos e setenta reais). Programa de Trabalho; 74417122221742670000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Financeiras do DEPASA; Elemento de  Despesa: 33.90.30.00 - Material de Consumo; Fonte de Recursos: 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE).  VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura e  ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios do exerc\u00edcio de 2021,  conforme disposi\u00e7\u00e3o legal prevista no Art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 07.10.2021 REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo  CONTRATANTE e o Sr. ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 090/2021  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013  DEPASA E COSTA REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: - Contrato de Processo de Dispensa  122/2021 \u2013 SEI 0040.012238.0003/2021-79, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (uma) bomba  centrifuga trif\u00e1sica para \u00e1gua, destinado a atender as necessidades da  Unidade de Rodrigues Alves do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA. VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 4.100,00 (Quatro  mil e cem reais). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de despesas:  44.90.52.00.00\u2013 Equipamento e Material Permanente; Fonte de Recurso:100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas).  VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato decorrente da Dispensa  ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de Dezembro do corrente ano, contados a partir  da sua assinatura, observando o que imp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, em  conformidade com o Art.57 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8.666/1993..   DATA DA ASSINATURA: 22/10/2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo  CONTRATANTE e RAIMUNDO SANTOS DA COSTA CONTRATADO. ",
            "EXTRATO DO QUARTO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 043.2018-E PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO -  DEPASA E A COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO  ESTADO DO ACRE - COOPERVEL. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto a supress\u00e3o  de R$ 28.245,00 (vinte e oito mil duzentos e quarenta e cinco reais) do  valor global do contrato, correspondendo tal supress\u00e3o a 19,44% (dezenove v\u00edrgula quarenta e quatro por cento) do valor original do contrato,  conforme Justificativa e nota t\u00e9cnica, parte integrante deste Termo. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento legal na cl\u00e1usula nona do contrato e no art. 65, inciso II, c/c \u00a7 2\u00ba, inciso II  da Lei n.\u00ba 8.666/93.   DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas ASSINATURA: 21.07.2021. REPRESENTANTES: Waleska Lima Bezerra Dessotti, pelo CONTRATANTE e, Raimundo Oliveira de Souza, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO     CONTRATO N\u00ba. 021.2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO  - DEPASA E NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto, conforme Justificativa T\u00e9cnica, parte integrante deste Termo, a seguinte disposi\u00e7\u00e3o: a) acr\u00e9scimo no montante de R$ 229.899,60 (duzentos e vinte e nove  mil, oitocentos e noventa e nove reais e sessenta centavos), correspondente ao percentual de 20% ao item 02 do contrato n\u00ba 021.2021, do  valor inicial do Contrato. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento  legal no art. 65, inciso I da Lei n.\u00b0 8.666/93, bem como na Cl\u00e1usula  D\u00e9cima Quarta do Contrato. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. ASSINATURA: 03.08.2021. REPRESENTANTES: Waleska Lima Bezerra Dessotti, pelo CONTRATANTE e Rodrigo Augusto de Castro Santana, pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/ DERACRE N\u00ba 071/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00022/2021-16 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 075/2020 \u2013 SEE/AC PARTES:  DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA., Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo  financeiro de R$ 796.000,00 (setecentos e noventa e seis mil reais),  correspondente a 25% (vinte e cinco por cento) do valor do Contrato,  em cumprimento ao disposto no MEMORANDO/DERACRE/GABIN N\u00ba  239/2021 e PARECER N\u00ba 166/2021/DERACRE \u2013 ASSJUR. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa  CGE n\u00b0 001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba  071/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas  pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 21 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e ELY ASSEM DE  CARVALHO, pela Contratada. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se  produzam os efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pela  Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  03 \u2013 CPL 03, referente ao  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 058/2020 CPL 03,  cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para  sob demanda, prestar servi\u00e7os de engenharia para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, conserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o em Rodovias Estaduais,  Estradas vicinais, Ramais e trechos de \u00c1reas Urbanas, para atender as  demandas do DERACRE, em favor da empresa: CONS\u00d3RCIO VICINAL  para o lote 01, com maior percentual de desconto de 27,04%, J.C.O  PAZ ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI - CNPJ n\u00ba  10.803.843/0001-80 para o lote: 02, com maior Percentual de Desconto  de 8,51%, COLUNA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO - EIRELI - CNPJ  n\u00ba 03.488.438/0001-59, para o lote: 03, com maior Percentual de Desconto de 8,51% e COLUNA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO - EIRELI  - CNPJ n\u00ba 03.488.438/0001-59, para o lote: 04, com maior Percentual  de Desconto de 7,10%. Rio Branco, 21 de outubro de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 772, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba  1/2021/DETRAN - CORREG (2544614) RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor, Eldivon Montefusco Portela, matr\u00edcula n\u00ba  9123350, para responder pela Corregedoria deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da titular, no per\u00edodo  de 29/11/2021 a 18/12/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 29 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 774, DE 21 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO requerimento apresentado pela servidora Jamilla Figueiredo da Silva, que solicita remo\u00e7\u00e3o e lota\u00e7\u00e3o funcional deste munic\u00edpio de Rio  Branco/AC para a 6\u00aa CIRETRAN no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC (2544372); CONSIDERANDO que a remo\u00e7\u00e3o \u00e9 o deslocamento do servidor, a pedido  ou de of\u00edcio, no \u00e2mbito do mesmo quadro, com ou sem mudan\u00e7a de sede; CONSIDERANDO a necessidade de reestruturar e reorganizar o quadro  de servidores da 6\u00ba Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito \u2013 CIRETRAN,  no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC; CONSIDERANDO o interesse da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e que o presente ato administrativo n\u00e3o apresenta descompasso de motiva\u00e7\u00e3o e de  finalidade, estando em conformidade com a Lei Complementar n\u00b0 39/93, RESOLVE: Art. 1\u00ba. REMOVER a servidora Jamilla Figueiredo da Silva, T\u00e9cnico Administrativo do quadro de pessoal efetivo deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, matr\u00edcula n\u00b0 9318780, passando a mesma  a ser lotada na 6\u00aa CIRETRAN, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC, onde exercer\u00e1 as fun\u00e7\u00f5es inerentes ao seu cargo efetivo sem preju\u00edzo dos direitos  funcionais e vantagens legalmente adquiridas, devendo a mesma se  apresentar \u00e0 supracitada CIRETRAN a partir 03/11/2021. Art. 2\u00ba. Esta Portaria tem efeitos a contar de 03 de novembro de 2021,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 775, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 349/2021/DETRAN -  DIROP (2558154), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Assessor T\u00e9cnico, Erivaldo Silva Barros, matr\u00edcula n\u00ba  9303111, para responder pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 25/10/2021 a 28/10/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 25 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 776, DE 21 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO as solicita\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s dos MEMORANDO N\u00ba  69/2021/DETRAN - CPSPAD (2511343) e MEMORANDO N\u00ba 70/2021/ DETRAN - CPSPAD (2559281); CONSIDERANDO manifesta\u00e7\u00e3o expedida pela Assessoria Jur\u00eddica  atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 978/2021/DETRAN - ASSEJU (2549523), RESOLVE: Art. 1\u00b0 Prorrogar, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para conclus\u00e3o dos  trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, institu\u00edda  pela PORTARIA DETRAN N\u00ba 324, DE 09 DE JUNHO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.061, de 10 de junho de  2021 alterada pela PORTARIA DETRAN N\u00ba 635, DE 13 DE SETEMBRO  DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.126,  de 14 de setembro de 2021 com fins de apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes  no Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0068.008265.00029/2021-03. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a contar de 13 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 777, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art.  18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Diretor Administrativo e Financeiro, Manoel Ger\u00f4nimo Filho, para responder pela Presid\u00eancia deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da titular, no per\u00edodo  de 25/10/2021 a 28/10/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 25 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de outubro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 778, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 Regula e disciplina no \u00e2mbito do DETRAN/AC, as atividades de desmontagem de ve\u00edculos automotores terrestres. A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o condo no artigo 22 da Lei 9.503, de 23 de setembro de 1997 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB; CONSIDERANDO, as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 12.977, de 20 de maio  de 2014, que regula e disciplina a atividade de desmontagem de ve\u00edculos  automotores terrestres, altera o art. 126 da Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro  de 1997 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO, o condo  na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 611 de 24 de maio de  2016, do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito, que regulamenta a Lei n\u00ba  12.977, de 20 de maio de 2014;  CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n.\u00ba  171/21, que regulamenta as atividades de desmontagem de ve\u00edculos  automotores terrestres. CONSIDERANDO  0068.013482.00108/2021-54, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Credenciar de forma prec\u00e1ria a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, as empresas de desmontagem de ve\u00edculos que possuem credenciamento perante o DETRAN/AC. Art. 2\u00ba  Concede-se o prazo improrrog\u00e1vel de at\u00e9 22 de mar\u00e7o de 2022  para adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s novas exig\u00eancias por parte das empresas de com\u00e9rcio de pe\u00e7as usadas e desmontagem de ve\u00edculos, conforme o disposto  na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n.\u00ba 171/21 . Par\u00e1grafo \u00fanico.  A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o e das demais etapas  de que se trata o caput, acarretar\u00e1 na revoga\u00e7\u00e3o deste credenciamento. Art. 3\u00ba Para empresas n\u00e3o credenciadas ser\u00e3o exigidos todos os crit\u00e9rios previstos nas legisla\u00e7\u00f5es vigentes, no ato do pedido. Art. 4\u00ba Casos omissos ser\u00e3o analisados pela Presid\u00eancia do DETRAN/AC. Art. 5\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 21 de outubro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 779, DE 22 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba  3/2021/DETRAN - 8\u00aa CIRETRAN (2543317); CONSIDERANDO teor do DESPACHO N\u00ba 2823/2021/DETRAN -  DIROP (2544630), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Elen Diana Farias de Lima, matr\u00edcula n\u00ba  9186891, para responder pela 8\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no  per\u00edodo de 03/11/2021 a 12/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 780, DE 22 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 70/2021/DETRAN - CPSPAD (2559281), RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a PORTARIA DETRAN N\u00ba 466, DE 28 DE JULHO DE  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.095, de  29 de julho de 2021, que instituiu a Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar \u2013 rito ordin\u00e1rio -, a fim de apurar poss\u00edvel infra\u00e7\u00e3o  administrativa relatada na den\u00fancia existente no Processo SEI (n\u00ba  0068.001063.00021/2020-85). Art. 2\u00ba - Designar a servidora Juliana Socorro da Silva Brito, T\u00e9cnico  Administrativo, matr\u00edcula n\u00ba 9312412, para compor a referida comiss\u00e3o,  em substitui\u00e7\u00e3o a servidora Narjara de F\u00e1tima Carvalho Brand\u00e3o, T\u00e9cnico Administrativo, matr\u00edcula n\u00ba 9312404. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 781, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 70/2021/DETRAN -  CPSPAD (2559281), RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a PORTARIA DETRAN N\u00ba 665, DE 20 DE SETEMBRO  DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.131, de  21 de setembro de 2021, que instituiu a Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar \u2013 rito ordin\u00e1rio -, a fim de apurar poss\u00edvel infra\u00e7\u00e3o administrativa relatada na den\u00fancia e apurada na sindic\u00e2ncia investigativa  existente no Processo SEI (n\u00ba 0068.013482.00015/2020-49). Art. 2\u00ba - Designar a servidora Juliana Socorro da Silva Brito, T\u00e9cnico  Administrativo, matr\u00edcula n\u00ba 9312412, para compor a referida comiss\u00e3o,  em substitui\u00e7\u00e3o a servidora Patr\u00edcia Reinaldo Damasceno, T\u00e9cnico Ad- ministrativo, matr\u00edcula n\u00ba 9315209.  Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 782, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 70/2021/DETRAN -  CPSPAD (2559281), RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a PORTARIA DETRAN N\u00ba 666, DE 20 DE SETEMBRO  DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba 13.131, de  21 de setembro de 2021, que instituiu a Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar \u2013 rito ordin\u00e1rio -, a fim de apurar poss\u00edvel infra\u00e7\u00e3o administrativa relatada na den\u00fancia e apurada na sindic\u00e2ncia investigativa  existente no Processo SEI (n\u00ba 0068.013482.00014/2020-02). Art. 2\u00ba - Designar a servidora Juliana Socorro da Silva Brito, T\u00e9cnico  Administrativo, matr\u00edcula n\u00ba 9312412, para compor a referida comiss\u00e3o,  em substitui\u00e7\u00e3o a servidora Patr\u00edcia Reinaldo Damasceno, T\u00e9cnico Administrativo, matr\u00edcula n\u00ba 9315209. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021.    Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 783, DE 22 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba  3/2021/DETRAN - 8\u00aa CIRETRAN (2543317); CONSIDERANDO teor do DESPACHO N\u00ba 2823/2021/DETRAN - DIROP (2544630), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Francilete Gon\u00e7alves da Silva, matr\u00edcula n\u00ba  9300120, para responder pela 8\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC, durante a aus\u00eancia do titular,  no per\u00edodo de 18/11/2021 a 02/12/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 18 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 784, DE 22 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do MEMORANDO N\u00ba 167/2021/DETRAN -  DIRAF (2568297), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria  Administrativa e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 25/10/2021  a 28/10/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 25 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 785, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR D\u00e9bora Santos Silva do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC 01, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 259/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 052/2019/GAB/IEPTEC, do senhor Higo  Shahenno Muniz dos Santos publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 12.575, do dia 18  de junho de 2019.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 22 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                         Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 260/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba  1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar a senhora Rozelma Carneiro de Oliveira para exercer o  cargo de Chefe de Divis\u00e3o de Divis\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 22 de outubro de 2021. Registre-se;  Publique-se; Cumpra-se.                                         Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 261/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 258/2021/GAB/IEPTEC, da senhora Iu\u00e7ara Andrade da Costa publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.152, do dia 22 de outubro de 2021.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de outubro de 2021. Rio Branco Acre, 22 de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR \u2013 MENSALISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente Interino, CARLOS  S\u00c9RGIO MENDES PERE, Portaria n\u00ba 247/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas  na Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e  na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao  bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO  DE COMPROMISSO NOS DIAS 25, 26 E 27 DE OUTUBRO 2021, DAS  8:00H \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA  DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA O TERMO DE  COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original  dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): * Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  * Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/ portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de  servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO  I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; Rio Branco, 22 de outubro de 2021. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 025.07/2020 \u2013 MEDIOTEC MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente Interino, CARLOS  S\u00c9RGIO MENDES PERES, Portaria n\u00ba 247/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS,  NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA,  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC  em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2019, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO  DE COMPROMISSO NOS DIAS 25, 26 e 27 DE OUTUBRO DE 2021,  DAS 8:00H \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA  DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA ASSINATURA DO TERMO  DE COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original  dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): \u2022 Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  \u2022 Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/ portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO  I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; Rio Branco, 22 de outubro de 2021. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 254 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO o disposto no inciso II, do artigo 16 da Lei 2.179, 10  de dezembro de 2009, bem como o disposto no artigo 13 do Decreto  5.971 de 30 de dezembro de 2010; CONSIDERANDO os relat\u00f3rios finais da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, que consideraram aptos \u00e0 promo\u00e7\u00e3o os servidores listados  no anexo \u00fanico desta portaria. CONSIDERANDO ainda a an\u00e1lise da Secretaria de Planejamento e  Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG atrav\u00e9s DEGCD que corroborou o relat\u00f3rio final da  Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o. RESOLVE: Art.1\u00ba Homologar as promo\u00e7\u00f5es na carreira dos servidores ocupantes  do cargo de n\u00edvel superior, listados abaixo:  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Mario Cesar Souza de Freitas  Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC,  ",
            "PORTARIA N\u00ba 255 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, CONSIDERANDO o disposto no inciso II, do artigo 17 da Lei 2.179, 10  de dezembro de 2009, bem como o disposto no artigo 17 do Decreto  8.598/2014 de 05 de novembro de 2014; CONSIDERANDO os relat\u00f3rios finais da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de N\u00edvel M\u00e9dio, que consideraram aptos \u00e0 promo\u00e7\u00e3o os servidores listados  no anexo \u00fanico desta portaria.  CONSIDERANDO ainda a an\u00e1lise da Secretaria de Planejamento e  Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG atrav\u00e9s do DEGCD   que corroborou os relat\u00f3rios  finais da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o. RESOLVE: Art.1\u00ba Homologar as promo\u00e7\u00f5es na carreira dos servidores ocupantes  de cargo de n\u00edvel m\u00e9dio, listado abaixo:  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Mario Cesar Souza de Freitas  Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC,  "
        ],
        "JUCEAC": [
            "PORTARIA/JUCEAC/N\u00ba 41, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.737, de 02 de  dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n.\u00ba 12.692 de  03 de dezembro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do CONTRATO JUCEAC N\u00ba. 10/2021, celebrado entre a JUNTA COMERCIAL DO ESTADO  DO ACRE \u2013 JUCEAC e a Empresa DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA-ME,  inscrita no CNPJ n\u00ba 09.353.109/0001-87, assinado no dia 21/10/2021,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de  equipamentos de inform\u00e1tica, tipo Notebooks, com o objetivo de suprir  demandas da Junta Comercial do Estado do Acre. Gestor: Shirley Altamira Gondim da Silva \u2013 Matr\u00edcula: 913303-8   Fiscal: Erika Henrique Medina \u2013 Matr\u00edcula: 9257349-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou  ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do  interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratado, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Ac, 22 de outubro de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC Decreto n\u00ba 4.737/2029 ",
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 010/2021 PARTES: Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC e a empresa  Dutech Inform\u00e1tica Ltda-ME. Processo Administrativo SEI N\u00b0 0067.007038.00001/2021-15 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de itens de equipamentos de Inform\u00e1tica, tipo Notebooks. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita \u00e0 dos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Exerc\u00edcio de 2021 - Programa de Trabalho:  715.205.4310.0000; Natureza da Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Equipamen- tos e Material Permanente - Valor R$ 171.080,00 (cento e setenta e um  mil e oitenta reais). DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 21 de outubro de 2021 - Rio Branco/AC. ASSINAM: Jurilande Arag\u00e3o Silva e Claudoaldo Almeida Pereira, pela  CONTRATADA. ",
            "AVISO DE ADES\u00c3O A Junta Comercial do Estado do Acre \u2013 JUCEAC, inscrita no CNPJ n\u00ba.  34.709.279/0001-07 nos termos da Lei 8.666/93 e demais normas em vigor,  divulga, \u00e0 ades\u00e3o como Carona, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 003/2021/ MPAC, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 035/2020, GERENCIADA  PELO MNIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO ACRE. Objeto: cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de itens de equipamentos de Inform\u00e1tica, tipo Notebooks,  especificados conforme preg\u00e3o supracitado, com o objetivo de atender as  demandas da Junta Comercial do Acre, no munic\u00edpio de Rio Branco. Empresa: DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, CNPJ n\u00ba 09.353.109/0001-87.  Valor total da Ades\u00e3o \u00e9 estimado em: R$ 171.080,00 (cento e setenta e um  mil e oitenta reais). Fonte de recurso: 700 (Recursos Pr\u00f3prios) Rio Branco-AC, 21 de outubro de 2021 . Jurilande Arag\u00e3o Silva Presidente da JUCEAC Decreto n\u00ba 4.737/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "Portaria n\u00ba 494 de 22 de outubro de 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour \u2013 FEM,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019. Resolve, Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba 50 de 29 de mar\u00e7o de 2019 a qual  concedeu Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FC 09, ao servidor Ney Ricardo da  Silva, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, pelo exerc\u00edcio  de suas fun\u00e7\u00f5es na Divis\u00e3o de Apoio \u00e0s Artes. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos a contar de 31/10/2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019 "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 28/2021 DO SRP N\u00ba 126/2021 DA ATA N\u00ba  117/2021. EXTRATO DO CONTRATO FUNDHACRE N\u00ba 289/2021 CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE- FUNDHACRE  CONTRATADA: CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP.  OBJETO: O presente Contrato tem por objeto Aquisi\u00e7\u00e3o Material Farmacol\u00f3gico (Solu\u00e7\u00f5es Parenterais), do PREG\u00c3O SRP n\u00ba 126/2021 da  Ata n\u00ba 117/2021, a fim de atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. VALOR: O valor global do Contrato para a empresa acima citada ser\u00e1 de  R$716.638,75 (setecentos e dezesseis mil seiscentos e trinta e oito reais  e setenta e cinco centavos). Os pre\u00e7os contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. DESPESAS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: Todas as despesas decorrentes do  objeto do presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta do Elemento de Despesa:  33.90.30.00, Programa de Trabalho: 721.302.4289.0000, Fonte de Recursos: 100-RP e 400-SUS. VIG\u00caNCIA: Dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 31.12.2021, a contar da data do contrato. Data de assinatura: 20 de outubro de 2021 Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo da Silva e Silva, CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE  e pela CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP o  Senhor Jarleys Ferreira da Silva pela CONTRATADA. "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "PORTARIA N\u00ba 0117/2021, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021.  O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso dos poderes que lhe s\u00e3o conferidos no artigo 30, inciso III, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, artigo 33, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso  XIX, do Regimento Interno e, ainda, em conformidade com a Lei n\u00ba.  842/2020, de 06 de janeiro de 2020, R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - EXONERAR a pedido, o Sr. MARCUS PAULO CORREIA CIACCI, do cargo de Advogado, DAS-8, desta C\u00e2mara Municipal. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Sala das Sess\u00f5es Vereador Luiz Maciel da Costa, 18 de outubro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 119/2021, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a  pagar o valor correspondente a 4(quatro) di\u00e1rias ao Vereador Ant\u00f4nio  Cosmo Braga da Costa, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de  Rio Branco-Acre, no per\u00edodo de 20 a 23 de outubro de 2021, participar  da Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Lei n\u00ba 140.026/20, que trata do Saneamento B\u00e1sico e seus impactos no Estado do Acre e, ainda, visita nas  Secretarias e Tribunal de Contas do Estado-TCE. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 20 de outubro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 120/2021, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a  pagar o valor correspondente a 4(quatro) di\u00e1rias ao Vereador Altemar  Virg\u00ednio da Silva, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco-Acre, no per\u00edodo de 20 a 23 de outubro de 2021, participar da  Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Lei n\u00ba 140.026/20, que trata do Saneamento  B\u00e1sico e seus impactos no Estado do Acre e, ainda, visita nas Secretarias e Tribunal de Contas do Estado-TCE. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 20 de outubro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 011/2021, DE 20 DE OUTUBRO 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE O DESLOCAMENTO DOS VEREADORES ANT\u00d4NIO  COSMO BRAGA DA COSTA E ALTEMAR VIRG\u00cdNIO DA SILVA, PARA A  CIDADE DE RIO BRANCO-ACRE, PARTICIPAR DE UMA AUDI\u00caNCIA  P\u00daBLICA SOBRE A LEI N\u00ba 14.026/20, QUE TRATA DO SANEAMENTO  B\u00c1SICO E SEUS IMPACTOS NO ESTADO DO ACRE E, AINDA, VISITA NAS SECRET\u00c1RIAS E TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO  ACRE-TCE\u201d. A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO  SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais FAZ SABER que, em  sess\u00e3o ordin\u00e1ria do dia 19 de outubro de 2021, o Plen\u00e1rio aprovou e ela  promulga a seguinte Resolu\u00e7\u00e3o: Art. 1\u00ba - Fica autorizado o deslocamento dos vereadores Ant\u00f4nio Cosmo  Braga da Costa e Altemar Virg\u00ednio da Silva para a cidade de Rio Branco-Acre, participar da Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Lei n\u00ba 14.026/20, que trata do Saneamento B\u00e1sico e seus Impactos no Estado do Acre e, ainda,  visita nas Secret\u00e1rias e Tribunal de Contas do Estado do Acre-TCE, no  per\u00edodo de 20 a 23 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - As despesas com a execu\u00e7\u00e3o desta resolu\u00e7\u00e3o correr\u00e3o a conta  das verbas pr\u00f3prias do or\u00e7amento vigente, suplementadas, se necess\u00e1rio, inclu\u00eddo nelas o pagamento de 04 (quatro) di\u00e1rias, a cada vereador. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Sala das Sess\u00f5es Ver. Luiz Maciel da Costa, em 20 de outubro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente Elter de Queir\u00f3z N\u00f3brega 1\u00ba Secret\u00e1rio "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "TERCEIRO ADITAMENTO CONTRATUAL AO CONTRATO N\u00ba 139/2021 Terceiro aditamento contratual que celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA e a Empresa M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRUCAO E TERRAPLENAGEM, conforme cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que seguem:  Pelo presente instrumento particular de contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, de um lado o MUNIC\u00cdPIO DE ACREL\u00c2NDIA, inscrito no CNPJ  \u2013 84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Governador Edmundo  Pinto n\u00ba 810, Centro \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo  Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, brasileiro, residente e domiciliado no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/Ac \u2013 Centro, denominado  CONTRATANTE, e do outro lado a Empresa, M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRUCAO E TERRAPLENAGEM inscrita no  CNPJ: 19.725.788/0001-21, representada na forma de seu Contrato  Social, pela s\u00f3cia Edna Maria Nogueira da Costa, inscrita no CPF n\u00ba  003.376.442-50, ajustam entre si sob as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir,  doravante denominada simplesmente de CONTRATADO, de comum  acordo resolvem aditar o contrato original, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. 1 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO  1.1 O prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 139/2021, que se encerraria na  data 04/11/2021, fica prorrogado, mediante ao presente aditamento, a  contar de 05 de novembro 2021 at\u00e9 30 de dezembro de 2021.  2 CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 2.1 Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es contratuais. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o  presente termo de aditamento em 02 (duas) vias de igual teor e forma. Acrel\u00e2ndia-AC, 22 de outubro de 2021.  OLAVO FRANCELINO DE REZENDE CONTRATANTE "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "LEI N\u00b0 457/2015. ASSIS BRASIL - ACRE, 05 DE JUNHO DE 2015. \u201cRevoga a Lei n\u00ba 02/1990 e Disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Municipal de Atendimento aos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, e d\u00e1 outras Provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 Estado do Acre: Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Assis Brasil, APROVOU e eu  SANCIONO e PROMULGO a seguinte Lei. CAP\u00cdTULO I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 1\u00ba Esta Lei disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Municipal de Atendimento aos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente e estabelece normas gerais para  a sua adequada aplica\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba O atendimento dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, no \u00e2mbito do munic\u00edpio, far-se-\u00e1 atrav\u00e9s de:  I - Pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, esporte, cultura, lazer,  profissionaliza\u00e7\u00e3o e outras, que primar\u00e3o pela dignidade no tratamento  dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente e pelo respeito \u00e0 conviv\u00eancia  familiar e comunit\u00e1ria;  II - Pol\u00edticas e programas de assist\u00eancia social em car\u00e1ter supletivo para  aqueles que delas necessitem; III - Servi\u00e7os especiais nos termos desta Lei.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O munic\u00edpio poder\u00e1 celebrar conv\u00eanios no \u00e2mbito Municipal, Estadual, Federal e Internacional, com Organiza\u00e7\u00f5es Governamentais e n\u00e3o Governamentais, para o cumprimento do disposto nesta  lei, visando em especial o atendimento regionalizado da crian\u00e7a e do  adolescente, de acordo com os arts. 86 a 88 do Estatuto da Crian\u00e7a e  do Adolescente.  Art. 3\u00ba O munic\u00edpio destinar\u00e1 prioritariamente recursos e espa\u00e7os p\u00fablicos para o atendimento voltado \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente.  Art. 4\u00ba S\u00e3o \u00f3rg\u00e3os Municipais da pol\u00edtica de atendimento dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente:  I - O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013  CMDCA; II - O Conselho Tutelar \u2013 C T.  Art. 5\u00ba O munic\u00edpio, ouvido o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, poder\u00e1 criar os programas e servi\u00e7os que aludem  os incisos II e III do Art. 2\u00ba, instituindo e mantendo entidades governamentais de atendimento.  Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedadaa cria\u00e7\u00e3o de programas de car\u00e1ter compensat\u00f3rio, na aus\u00eancia ou insufici\u00eancia de pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas no munic\u00edpio, sem a pr\u00e9via audi\u00eancia do Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente. Art. 6\u00ba Os programas s\u00e3o classificados como de prote\u00e7\u00e3o e s\u00f3cio-educativos que destinar-se-\u00e3o:  I \u2013\u00e0 orienta\u00e7\u00e3o e apoio s\u00f3cio-familiar;  II \u2013ao apoio s\u00f3cio-educativo em meio aberto;  III \u2013\u00e0 coloca\u00e7\u00e3o familiar; IV \u2013ao acolhimento institucional;  V \u2013 ao acolhimento familiar; VI\u2013\u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade; VII\u2013\u00e0 liberdade assistida;  CAPITULO II DA CRIA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE  SE\u00c7\u00c3O I DA CRIA\u00c7\u00c3O E NATUREZA DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE - CMDCA  Art. 7\u00baFica criado o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente (CMDCA), \u00f3rg\u00e3o permanente, formulador, deliberativo e  controlador das a\u00e7\u00f5es em todos os n\u00edveis da pol\u00edtica de atendimento \u00e0  crian\u00e7a e ao adolescente, observadas \u00e0 composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria de seus  membros, por meio de organiza\u00e7\u00f5es representativas, nos termos do Art.  88 inciso II, do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, Lei federal n\u00ba  8.069/90, de 13 de julho de 1990.  Art. 8\u00ba O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente,  responde pela implementa\u00e7\u00e3o da prioridade absoluta e a promo\u00e7\u00e3o dos  direitos e defesa da crian\u00e7a e do adolescente, levando em considera\u00e7\u00e3o  as peculiaridades do Munic\u00edpio.  Art. 9\u00ba A fun\u00e7\u00e3o de membro do Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente ser\u00e1 gratuita e constitui servi\u00e7o p\u00fablico relevante, podendo em caso de representa\u00e7\u00e3o fora do Munic\u00edpio receber  di\u00e1rias e ajuda de custo. Art. 10. Cabe \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal fornecer recursos humanos e estrutura t\u00e9cnica, administrativa e institucional necess\u00e1rios ao adequado e ininterrupto funcionamento do Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente, devendo para tanto instituir dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria espec\u00edfica que n\u00e3o onere o Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. \u00a71\u00ba A dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a que se refere o caput deste artigo dever\u00e1  contemplar os recursos necess\u00e1rios ao custeio das atividades desempenhadas pelo Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, inclusive despesas com capacita\u00e7\u00e3o dos conselheiros; \u00a72\u00ba O Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente dever\u00e1 contar  com espa\u00e7o f\u00edsico adequado ao seu pleno funcionamento, cuja localiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 amplamente divulgada e dotada de todos os recursos necess\u00e1rios ao seu regular funcionamento.                     SE\u00c7\u00c3O II DA COMPOSI\u00c7\u00c3O DO CONSELHO Art. 11. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  ser\u00e1 composto por 12 (doze) membros titulares e 12 (doze) membros  suplentes, assegurada a participa\u00e7\u00e3o popular. Sendo: 06 (seis) membros, representantes de \u00f3rg\u00e3os governamentais do munic\u00edpio e 06 (seis)  membros eleitos representantes de entidades n\u00e3o governamentais.  Art. 12. S\u00e3o membros do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente indicados pelo Poder Executivo:  I - Um representante da Secretaria Municipal de Sa\u00fade;  II - Um representante da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social; III - Um representante da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o;  IV - Um representante da Secretaria Municipal de Cultura;  V - Um representante da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; VI \u2013 Um representante do Gabinete do Prefeito Municipal;  Art. 13. Para integrar o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente \u00e9 exigida idoneidade moral do candidato, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de folhas de antecedentes criminais das Pol\u00edcias Civil e Federal e de certid\u00f5es negativas c\u00edveis e criminais das Justi\u00e7as Estadual,  Federal, Militar e Eleitoral.  Art. 14. O processo de escolha dos representantes da sociedade civil  junto ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  proceder-se-\u00e1 da seguinte forma: I - Convoca\u00e7\u00e3o do processo de escolha pelo conselho em at\u00e9 60 (sessenta) dias antes do t\u00e9rmino do mandato;  II - Designa\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o eleitoral composta por conselheiros representantes da sociedade civil para organizar e realizar o processo eleitoral;  III - O processo de escolha dar-se-\u00e1 exclusivamente atrav\u00e9s de assembleia espec\u00edfica, devendo ser convidado membro do Minist\u00e9rio P\u00fablico  para acompanh\u00e1-lo; IV - O mandato no Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente pertencer\u00e1 \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil eleita, que in- dicar\u00e1 um de seus membros para atuar como seu representante;  V - A eventual substitui\u00e7\u00e3o dos representantes das organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil no Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente dever\u00e1 ser previamente comunicada e justificada, n\u00e3o podendo prejudicar as atividades do Conselho;  VI - A elei\u00e7\u00e3o se far\u00e1 mediante vota\u00e7\u00e3o secreta por um \u00fanico representante  de cada uma das entidades que apresentem os seguintes requisitos: a) Estejam regulamente constitu\u00eddas;  b) Tenham um ano ininterrupto de funcionamento em atividades com  crian\u00e7as e adolescentes.  Art. 15. \u00c9 vedada a indica\u00e7\u00e3o de nomes ou qualquer outra forma de  inger\u00eancia do Poder P\u00fablico sobre o processo de escolha dos representantes da sociedade civil junto ao Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente.  Art. 16. O mandato dos Membros do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente ser\u00e1 de 02 (dois) anos, permitida uma recondu\u00e7\u00e3o. Art. 17. As entidades, em caso de impedimento, ser\u00e3o substitu\u00eddas pelas suplentes, eleitas na mesma oportunidade, na forma desta lei;  Art. 18. Eleitos os representantes das entidades n\u00e3o governamentais  ser\u00e3o nomeados e tomar\u00e3o posse em conjunto com os representantes  dos \u00d3rg\u00e3os governamentais, em dia e hora fixados pelo Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, n\u00e3o podendo ultrapassar quinze dias da data de nomea\u00e7\u00e3o.  SE\u00c7\u00c3O III DA COMPET\u00caNCIA DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE - CMDCA Art. 19. Compete ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, conforme a Legisla\u00e7\u00e3o Federal:  I - Formular a pol\u00edtica municipal dos direitos das Crian\u00e7as e do Adolescente, fixando prioridades para a consecu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es, bem como a  capta\u00e7\u00e3o e recursos necess\u00e1rios a sua realiza\u00e7\u00e3o; II - Zelar pela execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica referida no inciso anterior, atendidas as peculiaridades das crian\u00e7as e adolescentes, de suas fam\u00edlias, de  seus grupos de vizinhos e dos bairros em que se localizem; III - Estabelecer prioridades a ser inclu\u00eddas no planejamento do Munic\u00edpio, em tudo o que se refira ou possa afetar as condi\u00e7\u00f5es de vida da  crian\u00e7a e do adolescente;  IV - Elaborar, votar e reformar seu regimento interno.  V - Opinar no planejamento e na elabora\u00e7\u00e3o da proposta das Leis Or\u00e7ament\u00e1rias anuais, no que se refira ao atendimento das pol\u00edticas sociais  b\u00e1sicas relativas \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente;  VI - Estabelecer crit\u00e9rios, formas e meios de fiscaliza\u00e7\u00e3o de tudo quanto  se execute no munic\u00edpio afeto \u00e0s suas delibera\u00e7\u00f5es;  VII - Registrar e atualizar periodicamente o cadastro dos \u00d3rg\u00e3os Governamentais e Entidades n\u00e3ogovernamentais de atendimento dos direitos  da crian\u00e7a e do adolescente, que mantenham programas de:  a) Orienta\u00e7\u00e3o e apoio s\u00f3cio-familiar; b) Apoio s\u00f3cio-educativo em meio aberto;  c) Coloca\u00e7\u00e3o familiar;  d) Acolhimento institucional; e) Acolhimento Familiar f) Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade;  g) Liberdade assistida;  VIII - Fixar normas e expedir o edital convocat\u00f3rio para o processo de  escolha unificado dos membros do Conselho Tutelar, respeitando as  resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA, a Lei Federal n\u00ba 8.069/90 e esta lei;  IX - Providenciar o exame espec\u00edfico de conhecimento para os candidatos a membros do Conselho Tutelar;  X - Dar posse aos membros eleitos para o Conselho Tutelar juntamente  com o Prefeito Municipal, declarar a vac\u00e2ncia dos respectivos cargos e  convocar suplentes para cumprimento do restante do mandato;  XI - Estabelecer os locais destinados \u00e0 sede do Conselho Tutelar, observando o disposto na lei federal n\u00ba 8.069/90 e nesta lei.  XII - Propor modifica\u00e7\u00f5es das Secretarias e \u00d3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o ligados \u00e0  promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e defesa dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente;  XIII - Opinar sobre a destina\u00e7\u00e3o de recursos e espa\u00e7os p\u00fablicos para programa\u00e7\u00f5es culturais, desportivas e de lazer voltadas para inf\u00e2ncia e juventude;  XIV - Gerir o Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente (FIA).  XV - Alocar recursos do FIA aos projetos e programas dos \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o governamentais, mediante aprova\u00e7\u00e3o de projetos  submetidos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do pleno. XVI - Fixar crit\u00e9rios de utiliza\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de planos de aplica\u00e7\u00e3o, das  doa\u00e7\u00f5es subsidiadas e demais receitas, aplicando necessariamente  percentuais para o incentivo ao acolhimento sob forma de guarda, de  crian\u00e7as ou adolescentes atrav\u00e9s de fam\u00edlias acolhedoras.  XVII - Realizar campanhas de capta\u00e7\u00e3o de recursos para o Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente.  XVIII - Realizar a Confer\u00eancia Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente conforme orienta\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual e Nacional dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente.  XIX \u2013Acompanhar os casos autorizados pela Secretaria Municipal na  qual o Conselho Tutelar est\u00e1 integrado para apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias  atrav\u00e9s de sindic\u00e2ncia e/ou de processo administrativo disciplinar contra  membros do Conselho Tutelar.  Art. 20. As delibera\u00e7\u00f5es do CMDCA, no seu \u00e2mbito de compet\u00eancia  para elaborar as normas gerais da pol\u00edtica municipal de atendimento  dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, s\u00e3o vinculantes e obrigat\u00f3rias  para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, respeitando-se os princ\u00edpios constitucionais da preven\u00e7\u00e3o, prioridade absoluta, razoabilidade e legalidade. \u00a71\u00ba As decis\u00f5es tomadas pelo Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, no \u00e2mbito de suas atribui\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias vinculam  as a\u00e7\u00f5es governamentais e da sociedade civil organizada em respeito  aos princ\u00edpios constitucionais da participa\u00e7\u00e3o popular e da prioridade  absoluta \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente. \u00a72\u00ba Descumpridas suas delibera\u00e7\u00f5es o Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente representar\u00e1 ao Minist\u00e9rio Publico para as providencias cab\u00edveis e aos demais \u00f3rg\u00e3os legitimados no art.210 da Lei  n\u00ba 8.069/90 para demandar em Ju\u00edzo por meio do ingresso de a\u00e7\u00e3o  mandamental ou a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica. CAPITULO III DO FUNDO MUNICIPAL DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE SE\u00c7\u00c3O I DA CRIA\u00c7\u00c3O, CONSTITUI\u00c7\u00c3O, NATUREZA DO FUNDO MUNICIPAL  DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE.  Art. 21.Fica criado o Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013  FIA, constitu\u00eddo pelas receitas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 8.069/90,  nesta lei e na resolu\u00e7\u00e3o do CONANDA, cabendo ao Conselho Municipal  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente:  I - Deliberar acerca da capta\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de recursos a serem utilizados;  II - Fixar as resolu\u00e7\u00f5es para a administra\u00e7\u00e3o do Fundo.  SE\u00c7\u00c3O II DA COMPET\u00caNCIA DA GEST\u00c3O DO FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE  Art. 22. Compete ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, em rela\u00e7\u00e3o ao Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente (FIA), sem preju\u00edzo das demais atribui\u00e7\u00f5es:  I - Elaborar e deliberar sobre a pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o, defesa e atendimento dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente no seu \u00e2mbito de a\u00e7\u00e3o;  II - Promover a realiza\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica de diagn\u00f3sticos relativos \u00e0 situa\u00e7\u00e3o  da inf\u00e2ncia e da adolesc\u00eancia bem como do Sistema de Garantia dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente no \u00e2mbito de sua compet\u00eancia;  III - Elaborar planos de a\u00e7\u00e3o anuais ou plurianuais, contendo os programas a serem implementados no \u00e2mbito da pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o, defesa e atendimento dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente,  e as respectivas metas, considerando os resultados dos diagn\u00f3sticos  realizados e observando os prazos legais do ciclo or\u00e7ament\u00e1rio;  IV - Elaborar anualmente o plano de aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo,  considerando as metas estabelecidas para o per\u00edodo, em conformidade  com o plano de a\u00e7\u00e3o; V - Elaborar editais fixando os procedimentos e crit\u00e9rios para a aprova\u00e7\u00e3o de projetos a serem financiados com recursos do Fundo Municipal  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, em conson\u00e2ncia com o estabelecido no plano de aplica\u00e7\u00e3o e obedi\u00eancia aos princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade e publicidade;  VI - Publicizar os projetos selecionados com base nos editais a serem financiados pelo Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; VII - Monitorar e avaliar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Municipal  da Crian\u00e7a e do Adolescente (FIA), por interm\u00e9dio de balancetes trimestrais, relat\u00f3rio financeiro e o balan\u00e7o anual do fundo dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, sem preju\u00edzo de outras formas, garantindo  a devida publiciza\u00e7\u00e3o dessas informa\u00e7\u00f5es, em sintonia com o disposto  em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica;  VIII - Monitorar e fiscalizar os programas, projetos e a\u00e7\u00f5es financiadas  com os recursos do Fundo, segundo crit\u00e9rios e meios definidos pelo  pr\u00f3prio Conselho, bem como solicitar aos respons\u00e1veis, a qualquer tempo, as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao acompanhamento e \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o das  atividades apoiadas pelo Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente;  IX - Desenvolver atividades relacionadas \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o da capta\u00e7\u00e3o de  recursos para o Fundo;  X - Mobilizar a sociedade para participar no processo de elabora\u00e7\u00e3o e  implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o, defesa e atendimento dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, bem como na fiscaliza\u00e7\u00e3o  da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Para o desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es, o Poder Executivo Municipal dever\u00e1 garantir ao Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente o suficiente e necess\u00e1rio suporte organizacional, estrutura f\u00edsica, recursos humanos e financeiros.  Art. 23. Compete \u00e0 administra\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do  Adolescente nos termos da resolu\u00e7\u00e3o do CMDCA:  I - Contabilizar o recurso or\u00e7ament\u00e1rio pr\u00f3prio do Munic\u00edpio ou a ele  destinado em benef\u00edcio da crian\u00e7a e do adolescente pelo Estado, Uni\u00e3o  e particular, atrav\u00e9s de conv\u00eanios ou doa\u00e7\u00f5es ao fundo;  II - Manter o controle funcional das aplica\u00e7\u00f5es financeiras dos recursos do Fundo.  III - Liberar recursos a serem aplicados em benef\u00edcio de crian\u00e7as e adolescentes, de acordo com as normativas do CONANDA, e desta lei;  IV - Administrar recursos espec\u00edficos para os programas de atendimento  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente.  SE\u00c7\u00c3O III DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO MUNICIPAL DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE Art. 24. O Fundo da Crian\u00e7a e do Adolescente fica vinculado administrativa e operacionalmente \u00e0 Secretaria Municipal competente.  Art. 25. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do gestor do Fundo Municipal: I - Coordenar a execu\u00e7\u00e3o do Plano Anual de Aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do  Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, elaborado e aprovado  pelo Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; II - Executar e acompanhar o ingresso de receitas e o pagamento das  despesas do Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente;  III - Emitir empenhos, cheques e ordens de pagamento das despesas do  Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente;  IV - Fornecer o comprovante de doa\u00e7\u00e3o/destina\u00e7\u00e3o ao contribuinte, contendo a identifica\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o do Poder Executivo, endere\u00e7o e n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ no cabe\u00e7alho e, no corpo, o n\u00famero de ordem,  nome completo do doador/destinador, CPF/CNPJ, endere\u00e7o, identidade,  valor efetivamente recebido, local e data, devidamente firmado em conjunto com o Presidente do Conselho, para dar a quita\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o;  V - Encaminhar \u00e0 Secretaria da Receita Federal a Declara\u00e7\u00e3o de Benef\u00edcios Fiscais (DBF), por interm\u00e9dio da Internet, at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil do  m\u00eas de mar\u00e7o, em rela\u00e7\u00e3o ao ano calend\u00e1rio anterior;  VI - Comunicar obrigatoriamente aos contribuintes, at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil  do m\u00eas de mar\u00e7o a efetiva apresenta\u00e7\u00e3o da Declara\u00e7\u00e3o de Benef\u00edcios  Fiscais (DBF), da qual conste obrigatoriamente o nome ou raz\u00e3o social,  CPF do contribuinte ou CNPJ, data e valor destinado;  VII - apresentar, trimestralmente ou quando solicitada pelo Conselho dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, a an\u00e1lise e avalia\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mico-financeira do Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente,  atrav\u00e9s de balancetes, relat\u00f3rios de gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria;  VIII - Manter arquivados, pelo prazo previsto em lei, os documentos  comprobat\u00f3rios da movimenta\u00e7\u00e3o das receitas e despesas do Fundo,  para fins de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o;  IX - Observar, quando do desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es, o princ\u00edpio  da prioridade absoluta \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente, conforme disposto  no art. 4o, caput e par\u00e1grafo \u00fanico, al\u00ednea b, da Lei n\u00b0 8.069 de 1990 e  art. 227, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.  X - Manter os controles necess\u00e1rios dos recursos dos contratos e conv\u00eanios de execu\u00e7\u00e3o e projetos firmados com institui\u00e7\u00f5es particulares;  XI - Manter solidariamente com o diretor do departamento financeiro os  cheques, ordens banc\u00e1rias ou de cr\u00e9dito, necess\u00e1rios a movimenta\u00e7\u00e3o  dos recursos do fundo;  XII - Empenhar as despesas autorizadas e encaminhar a \u00e1rea cont\u00e1bil  os documentos a serem registrados em balancete mensal.  XIII - Emitir parecer sobre a presta\u00e7\u00e3o de contas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o  dos programas de atendimento financiados parcial ou totalmente pelos  recursos do fundo; Par\u00e1grafo \u00fanico. Dever\u00e1 ser emitido um comprovante para cada doador,  mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de documento que comprove o dep\u00f3sito banc\u00e1rio em favor do Fundo, ou de documenta\u00e7\u00e3o de propriedade, h\u00e1bil e  id\u00f4nea, em se tratando de doa\u00e7\u00e3o de bens.  SE\u00c7\u00c3O IV DOS RECURSOS DO FUNDO MUNICIPAL DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE Art. 26. O Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente tem como receita:  I - Dota\u00e7\u00f5es consignadas anualmente no or\u00e7amento Municipal e as verbas adicionais que a lei possa estabelecer no decurso do per\u00edodo;  II - Recursos p\u00fablicos que lhes forem destinados e consignados no Or\u00e7amento  Municipal inclusive mediante transfer\u00eancias do tipo \u201cfundo a fundo\u201d entre as  tr\u00eas esferas de governo, desde que previsto na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; III - Dota\u00e7\u00f5es, aux\u00edlios, contribui\u00e7\u00f5es, subven\u00e7\u00f5es, transfer\u00eancias e legados de entidades nacionais e internacionais, governamentais e n\u00e3ogovernamentais;  IV - Contribui\u00e7\u00f5es de governos estrangeiros e de organismos internacionais multilaterais;  V - Doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas sejam elas de bens materiais, im\u00f3veis ou recursos financeiros;  VI - Resultado de aplica\u00e7\u00f5es no mercado financeiro, observada a legisla\u00e7\u00e3o pertinente;  VII - Projetos de aplica\u00e7\u00f5es e recursos dispon\u00edveis e de venda de mat\u00e9rias, publica\u00e7\u00f5es e eventos;  VIII - Recursos provenientes de multas, concursos de progn\u00f3sticos,  dentre outros que lhe forem destinados de acordo com a Lei Federal n\u00ba  8.069/90 de 13 de julho de 1990.  IX - Destina\u00e7\u00f5es de receitas dedut\u00edveis do Imposto de Renda, com in- centivos fiscais, nos termos do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente e  demais legisla\u00e7\u00f5es pertinentes.  \u00a71\u00ba As receitas descritas neste artigo ser\u00e3o depositadas obrigatoriamente em conta especial a ser aberta e mantida em ag\u00eancia de institui\u00e7\u00e3o financeira oficial;  \u00a72\u00ba A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos de natureza financeira depender\u00e1 da exist\u00eancia de disponibilidade em fun\u00e7\u00e3o do cumprimento de programa\u00e7\u00e3o.  Art. 27. O or\u00e7amento do Munic\u00edpio dever\u00e1 destinar recursos ao Fundo  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, de forma a garantir  a execu\u00e7\u00e3o dos planos de a\u00e7\u00e3o elaborados pelo Conselho de Direitos.  Art. 28. A defini\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Municipal  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente deve competir \u00fanica e exclusivamente ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente.  Art. 29. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  dever\u00e1 fixar percentual de reten\u00e7\u00e3o dos recursos captados, em cada  chancela, de no m\u00ednimo 20% (vinte) por cento ao Fundo Municipal dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente.  Par\u00e1grafo \u00fanico. A chancela dever\u00e1 ser compat\u00edvel com o Plano  Anual de Aplica\u00e7\u00e3o. Art. 30. O tempo de dura\u00e7\u00e3o entre a aprova\u00e7\u00e3o do projeto e a capta\u00e7\u00e3o  dos recursos n\u00e3o dever\u00e1 ser superior a 2 (dois) anos.  Art. 31. O nome do doador ao Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente s\u00f3 poder\u00e1 ser divulgado mediante sua autoriza\u00e7\u00e3o  expressa, respeitado o que disp\u00f5e o C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.  CAPITULO IV DO CONSELHO TUTELAR SE\u00c7\u00c3O I DA CRIA\u00c7\u00c3O, NATUREZA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO TUTELAR. Art. 32. Fica criado o Conselho Tutelar, \u00f3rg\u00e3o permanente e aut\u00f4nomo,  n\u00e3o jurisdicional, encarregado pela sociedade de zelar pelo cumprimento dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente como definidos em Lei Federal e nesta lei.  \u00a71\u00ba A cria\u00e7\u00e3o de novos Conselhos Tutelares ser\u00e1 definida por lei municipal, observando os par\u00e2metros estabelecidos pelo CONANDA, bem  como delibera\u00e7\u00e3o do CMDCA.  \u00a72\u00ba Cabe \u00e0 Secretaria Municipal competente distribuir e definir a \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o dos Conselhos Tutelares conforme a configura\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica  e administrativa da localidade, a popula\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes e a incid\u00eancia de viola\u00e7\u00f5es de direitos, assim como os indicadores  sociais, devendo o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente deliberar a respeito. Art. 33. A organiza\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar obedecer\u00e1 aos seguintes crit\u00e9rios:  I - Instala\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria em \u00e1rea de f\u00e1cil acessibilidade para a popula\u00e7\u00e3o  do Munic\u00edpio;  II - O Conselho Tutelar funcionar\u00e1 em atendimento ao p\u00fablico de segunda a sexta-feira no hor\u00e1rio de expediente,fixado entre \u00e0s 08h e 18h; III \u2013 Nos dias \u00fateis ser\u00e1 elaborada escala de plant\u00e3o noturno em regime  de sobreaviso para atendimento no per\u00edodo compreendidos entre \u00e0s  18h e 08h do dia seguinte; IV \u2013 Nos finais de semana e feriados, ser\u00e1 garantido atendimento ininterrupto em regime de plant\u00e3o de sobreaviso; V - Todos os membros do Conselho Tutelar ser\u00e3o submetidos \u00e0 mesma  carga hor\u00e1ria semanal de trabalho, bem como aos mesmos per\u00edodos de  plant\u00e3o, sendo vedado qualquer tratamento desigual. Art. 34. O quadro t\u00e9cnico administrativo necess\u00e1rio ao funcionamento  do Conselho Tutelar ser\u00e1 integrado por servidores p\u00fablicos municipais,  por requisi\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar, preferencialmente os que possu\u00edrem experi\u00eancia e aptid\u00e3o no trato com crian\u00e7as e adolescentes. Art. 35. Em caso de necessidade de servi\u00e7os especializados, o Conselho Tutelar poder\u00e1 solicitar servidores municipais de outros \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos de acordo com a disponibilidade dos seus \u00d3rg\u00e3os de origem.  Art. 36. A utiliza\u00e7\u00e3o de consultorias, assessoria ou per\u00edcia desenvolvida por  particulares s\u00f3 poder\u00e1 ocorrer mediante aprova\u00e7\u00e3o do colegiado, no caso  de impossibilidade da realiza\u00e7\u00e3o desses servi\u00e7os por entidades p\u00fablicas.  Art. 37. Compete ao Conselho Tutelar, al\u00e9m do definido emlegisla\u00e7\u00e3o Federal:  I - Elaborar a sua proposta or\u00e7ament\u00e1ria, encaminhando ao Poder Executivo; II - Providenciar e articular apoio, quando necess\u00e1rio ao Funcionamento  do Conselho Tutelar;  III - Acompanhar junto \u00e0s autoridades o ajuste de mecanismos de defesa dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente.  IV - Elaborar o seu Regimento Interno observado os par\u00e2metros, normas definidas pela Lei n\u00ba 8.069, de 1990 e por esta lei, e pelas resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA.  \u00a71\u00ba A proposta do Regimento Interno dever\u00e1 ser encaminhada ao \u00f3rg\u00e3o  municipal no qual o conselho tutelar estar integrado administrativamente  para aprecia\u00e7\u00e3o, sendo lhes facultado, o envio de propostas de altera\u00e7\u00e3o.  \u00a72\u00ba Aprovado o Regimento Interno do Conselho Tutelar ser\u00e1 publicado  no Di\u00e1rio Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais do Munic\u00edpio e  afixada no mural da Prefeitura Municipal, ou afixado em local vis\u00edvel na  sede do \u00f3rg\u00e3o e encaminhado aos \u00d3rg\u00e3os da \u00e1rea da inf\u00e2ncia e juventude existentes no Munic\u00edpio.  SE\u00c7\u00c3O II DA ESCOLHA DOS MEMBROS DO CONSELHO TUTELAR Art. 38.  O Conselho Tutelar, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica local, \u00e9 composto de 5 (cinco) membros, escolhidos pela popula\u00e7\u00e3o  local para mandato de 4 (quatro) anos, permitida 1 (uma) recondu\u00e7\u00e3o,  mediante novo processo de escolha.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O conselheiro tutelar titular que tiver exercido o cargo  por per\u00edodo consecutivo superior a um mandato e meio n\u00e3o poder\u00e1 participar do processo de escolha subsequente. Art. 39. O processo para a escolha dos membros do Conselho Tutelar ser\u00e1 custeado pelo Munic\u00edpio e realizado sob a responsabilidade do  Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, que o  regulamentar\u00e1 por meio de resolu\u00e7\u00e3o, garantindo-se a fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Minist\u00e9rio P\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ser\u00e1 aplic\u00e1vel, no que couber, a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral. Art. 40. Caber\u00e1 ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, com a anteced\u00eancia de no m\u00ednimo 06 (seis) meses, publicar o edital do processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar,  observadas as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 8.069, de 1990, e na legisla\u00e7\u00e3o local referente ao Conselho Tutelar. \u00a71\u00ba O edital do processo de escolha dever\u00e1 prever, entre outras disposi\u00e7\u00f5es: a) o calend\u00e1rio com as datas e os prazos para registro de candidaturas,  impugna\u00e7\u00f5es, recursos e outras fases do certame, de forma que o processo de escolha se inicie com no m\u00ednimo 6 (seis) meses antes do dia  estabelecido para o certame; b) a documenta\u00e7\u00e3o a ser exigida dos candidatos, como forma de comprovar o preenchimento dos requisitos previstos no art. 133, da Lei n\u00ba  8.069, de 1990, e nesta lei; c) as regras de divulga\u00e7\u00e3o do processo de escolha, contendo as condutas  permitidas e vedadas aos candidatos, com as respectivas san\u00e7\u00f5es previstas; d) cria\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o eleitoral encarregada de realizar  o processo de escolha;  e) forma\u00e7\u00e3o inicial dos candidatos escolhidos como titulares e dos 5  (cinco) primeiros candidatos suplentes; f) previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de inscri\u00e7\u00e3o, caso o n\u00famero de  candidatos n\u00e3o atinja o triplo do n\u00famero de vagas, garantindo-se a observ\u00e2ncia dos prazos dos atos subsequentes do processo de escolha,  sem preju\u00edzo da realiza\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o com o n\u00famero m\u00ednimo de vagas  para integrantes do Conselho Tutelar; \u00a72\u00ba O Edital do processo de escolha para o Conselho Tutelar n\u00e3o poder\u00e1 estabelecer outros requisitos al\u00e9m daqueles exigidos dos candidatos  pela Lei n\u00ba 8.069, de 1990, e pelalegisla\u00e7\u00e3o local correlata. Art. 41. O processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar ocorrer\u00e1 no primeiro domingo do m\u00eas de outubro do ano subsequente ao da  elei\u00e7\u00e3o presidencial.  Art. 42. A posse dos membros do Conselho Tutelar ocorrer\u00e1 no dia 10  (dez) de janeiro do ano subsequente ao processo de escolha.  Art. 43. No processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar \u00e9  vedado ao candidato doar, oferecer, prometer ou entregar ao eleitor  bem ou vantagem pessoal de qualquer natureza, inclusive brindes de  pequeno valor, aplicando-se, no que couber, a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral sobre  propaganda eleitoral e transporte de eleitores. Par\u00e1grafo \u00fanico. A comiss\u00e3o eleitoral apurar\u00e1 as not\u00edcias da pr\u00e1tica de  condutas vedadas, podendo determinar a imediata suspens\u00e3o da conduta vedada ou cassar o registro de candidatura, at\u00e9 a data da posse,  garantindo o direito de defesa e a possibilidade de recurso ao Conselho  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. Art. 44.Ser\u00e1 penalizado com o cancelamento do registro da candidatura ou a  perda do mandato o candidato que fizer uso de estrutura p\u00fablica para realiza\u00e7\u00e3o de campanha ou propaganda, abusar do poder pol\u00edtico e econ\u00f4mico. Art. 45. Os membros do Conselho Tutelar ser\u00e3o escolhidos em sufr\u00e1gio  universal, voto direto, secreto e facultativo, conforme o disposto em lei  federal, resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA e nesta lei. Art. 46. S\u00e3o eleg\u00edveis para a fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Conselheiro Tutelar  quaisquer cidad\u00e3os cujo registro tenha sido deferido pelo Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, mediante a comprova\u00e7\u00e3o dos seguintes requisitos:  I - Reconhecida idoneidade moral, atestada por duas pessoas da comunidade, e aferida por meio de apresenta\u00e7\u00e3o de folhas de antecedentes  criminais das Pol\u00edcias Civil e Federal e de certid\u00f5es negativas c\u00edveis e  criminais das Justi\u00e7as Estadual, Federal, Militar e Eleitoral;  II \u2013 Idade superior a vinte e um anos para a candidatura;  III - Resid\u00eancia e domicilio eleitoral no munic\u00edpio, de no m\u00ednimo um (01)  ano,comprovadamente;  IV \u2013 Solicita\u00e7\u00e3o da candidatura individual, n\u00e3o sendo admitida a composi\u00e7\u00e3o de chapas;  V \u2013Comprova\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia de atua\u00e7\u00e3o em atividades ligadas \u00e0  promo\u00e7\u00e3o, defesa e atendimento dos Direitos da crian\u00e7a e do adolescente, em declara\u00e7\u00e3o firmada pelo candidato, por meio de formul\u00e1rio  pr\u00f3prio, em que conste a atividade desenvolvida, o tomador do servi\u00e7o  (pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica) e o per\u00edodo de atua\u00e7\u00e3o, conforme modelo  disponibilizado pelo CMDCA; VI \u2013 Possuir n\u00edvel m\u00e9dio ou equivalente no ato da inscri\u00e7\u00e3o;  VII - Apresentar declara\u00e7\u00e3o que tenha disponibilidade em exercer a  fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Conselheiro Tutelar com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva sob as  penas da lei a partir da posse.  VIII - Quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares, no caso de candidato do  sexo masculino); IX - N\u00e3o ter sido penalizado com a destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o deconselheiro  tutelar, nos \u00faltimos cinco anos, em declara\u00e7\u00e3o firmada pelo candidato. Par\u00e1grafo \u00fanico. A comiss\u00e3o eleitoral encarregada de realizar o processo de escolha dever\u00e1 analisar os pedidos de registro de candidatura e  dar ampla publicidade \u00e0 rela\u00e7\u00e3o dos pretendentes inscritos, facultando a  qualquer cidad\u00e3o impugnar, no prazo de 5 (cinco) dias contados da publica\u00e7\u00e3o, candidatos que n\u00e3o atendam os requisitos exigidos, indicando  os elementos probat\u00f3rios. Art. 47. Os Candidatos aptos \u00e0 fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Conselheiro Tutelar realizar\u00e3o prova objetiva de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio com as seguintes regras:  I \u2013 A prova versar\u00e1 exclusivamente sobre a lei federal n\u00ba 8.069/90 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente) e a presente lei;  II \u2013 A prova constar\u00e1 de 20 (vinte) quest\u00f5es objetivas, valendo 10 (dez)  pontos no total;  III \u2013 Ser\u00e1 aprovado o candidato que obtiver nota m\u00ednima de 05 (cinco) pontos;  IV \u2013 O exame de conhecimento espec\u00edfico ser\u00e1 elaborado por uma comiss\u00e3o de profissionais com not\u00f3rioconhecimento sobre a lei Federal 8.069/90.  Art. 48. Ser\u00e3o considerados eleitos os candidatos que obtiverem classifica\u00e7\u00e3o na ordem decrescente de vota\u00e7\u00e3o compat\u00edvel com a quantidade  de vagas existentes nos Conselhos Tutelares criados no Munic\u00edpio.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Em caso de empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia, sucessivamente, o candidato com maior pontua\u00e7\u00e3o na prova de conhecimento ou o de maior idade. Art. 49. Os Conselheiros Tutelares eleitos ser\u00e3o convocados, segundo  ordem decrescente de vota\u00e7\u00e3o, para optar de modo definitivo em qual  Conselho Tutelar do Munic\u00edpio pretendem exercer o seu mandato, respeitados as regras inerentes aos impedimentos previstos no art. 140, do  Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, e art. 76 desta lei. Art. 50. Ser\u00e3o considerados suplentes dos Conselheiros Tutelares eleitos os demais concorrentes, conforme ordem decrescente de vota\u00e7\u00e3o,  devendo ser convocados a participar do programa de forma\u00e7\u00e3o os 05  (cinco) melhor votados.    Art. 51. Ocorrendo vac\u00e2ncia ou afastamento de quaisquer dos membros  titulares doConselho Tutelar, o Poder Executivo Municipal convocar\u00e1 imediatamente osuplente para o preenchimento da vaga, a partir da indica\u00e7\u00e3o  do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. \u00a71\u00ba Os Conselheiros Tutelares suplentes ser\u00e3o convocados de acordo com a ordem devota\u00e7\u00e3o e receber\u00e3o remunera\u00e7\u00e3o proporcional aos  dias que atuarem no \u00f3rg\u00e3o, sem preju\u00edzo daremunera\u00e7\u00e3o dos titulares  quando em gozo de licen\u00e7as e f\u00e9rias regulamentares. \u00a72\u00ba No caso da inexist\u00eancia de suplentes, caber\u00e1 ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente realizar processo de escolha suplementarpara o preenchimento das vagas. \u00a73\u00ba A homologa\u00e7\u00e3o da candidatura de membros do Conselho Tutelar a  cargos eletivos dever\u00e1 implicar em afastamento do mandato, por incompatibilidade com o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o. Art. 52.O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  poder\u00e1 contratar por meio da Secretaria Municipal na qual o Conselho  Tutelar est\u00e1 integrado,assessoria para a realiza\u00e7\u00e3o doprocesso de escolha unificado e aplica\u00e7\u00e3o doexame de conhecimento espec\u00edfico.  Art. 53. No processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar,  ser\u00e1 utilizada a lista de eleitores devidamente cadastrados no Tribunal  Regional Eleitoral que votem no respectivo munic\u00edpio. Art. 54. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  far\u00e1 publicar periodicamente edital convocat\u00f3rio para escolha dos membros do Conselho Tutelar, por tr\u00eas dias consecutivos, no Di\u00e1rio Oficial ou  meio de divulga\u00e7\u00e3o equivalente do munic\u00edpio. SE\u00c7\u00c3O III DO EXERC\u00cdCIO DA FUN\u00c7\u00c3O DE CONSELHEIRO TUTELAR Art. 55. O in\u00edcio do exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 mediante posse na mesma.  Art. 56. Os Conselheiros Tutelares perder\u00e3o:  I - A remunera\u00e7\u00e3o do dia, se n\u00e3o compareceram ao servi\u00e7o sem justificativa;  II - A parcela da remunera\u00e7\u00e3o di\u00e1ria, proporcional aos atrasos, aus\u00eancias  e sa\u00eddas antecipadas, igual ou superior a trinta minutos sem justificativa.  Art. 57. O atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feito individualmente  por um conselheiro tutelar, e, no caso de decis\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o de  medidas de prote\u00e7\u00e3o deve ser submetida ao colegiado para ratifica\u00e7\u00e3o,  altera\u00e7\u00e3o ou modifica\u00e7\u00e3o.  Art. 58. O Conselho designar\u00e1 sempre mais de um dos seus membros  para cumprimento da atribui\u00e7\u00e3o, submetidos seus relat\u00f3rios, pareceres  ou propostas \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do colegiado, aos casos de:  I - Fiscaliza\u00e7\u00e3o de entidades;  II \u2013 Fiscaliza\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os p\u00fablicos. Art. 59. No atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, \u00e9 vedado aos conselheiros:  I \u2013 Expor crian\u00e7a ou adolescente a risco ou a press\u00e3o f\u00edsica e psicol\u00f3gica;  II \u2013 Quebrar o sigilo dos casos;  III \u2013 Apresentar conduta incompat\u00edvel com o exerc\u00edcio do cargo;  IV \u2013 Receber ou exigir honor\u00e1rios, custas ou quaisquer outras vantagens a t\u00edtulo de remunera\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o prestado \u00e0 comunidade.  Art. 60. Em qualquer caso, dever\u00e1 ser preservada a identidade da crian\u00e7a ou adolescente atendido pelo Conselho Tutelar. Art. 61. O Conselheiro eleito, caso seja servidor p\u00fablico municipal, ser\u00e1 colocado \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar, podendo optar pelo vencimento  do seu \u00f3rg\u00e3o de origem, ou do pr\u00f3prio Conselho Tutelar, pelo tempo que  durar o exerc\u00edcio efetivo do mandato, contando esse tempo para todos os  direitos legais, vedada qualquer forma de acumula\u00e7\u00e3o da remunera\u00e7\u00e3o.  Art. 62. A fun\u00e7\u00e3o de membro do Conselho Tutelar exige dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, vedado o exerc\u00edcio concomitante de qualquer outra atividade  p\u00fablica ou privada. Art.63. Para o exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es, o membro do Conselho  Tutelar poder\u00e1ingressar e transitar livremente:  I - nas salas de sess\u00f5es do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente; II - nas salas e depend\u00eancias das delegacias e demais \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a p\u00fablica; III - nas entidades de atendimento nas quais se encontrem crian\u00e7as e  adolescentes; e IV - em qualquer recinto p\u00fablico ou privado no qual se encontrem crian\u00e7as e adolescentes, ressalvada a garantia constitucional de inviolabilidade de domic\u00edlio. Par\u00e1grafo \u00fanico. Sempre que necess\u00e1rio o integrante do Conselho Tutelar poder\u00e1 requisitar o aux\u00edlio dos \u00f3rg\u00e3os locais de seguran\u00e7a p\u00fablica,  observados os princ\u00edpios constitucionais da prote\u00e7\u00e3o integral e da prioridade absoluta \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente. Art. 64. As requisi\u00e7\u00f5es efetuadas pelo Conselho Tutelar \u00e0s autoridades,  \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, indireta ou fundacional, dos Poderes Legislativo eExecutivo Municipal ser\u00e3o cumpridas  de forma gratuita e priorit\u00e1ria, respeitando-se os princ\u00edpios da razoabilidade e legalidade. Art. 65. O Conselho Tutelar articular\u00e1 a\u00e7\u00f5es: I - para o estrito cumprimento de suas atribui\u00e7\u00f5es de modo a agilizar o  atendimento junto aos \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o governamentais  encarregados da execu\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas de atendimento de crian\u00e7as,  adolescentes e suas respectivas fam\u00edlias. II - para promover e incentivar, na comunidade e nos grupos profissionais, a\u00e7\u00f5es de divulga\u00e7\u00e3o e treinamento para o conhecimento de sintomas de maus-tratos em crian\u00e7as e adolescentes; Par\u00e1grafo \u00fanico. Articula\u00e7\u00e3o similar ser\u00e1 tamb\u00e9m efetuada junto \u00e0s Pol\u00edcias Civil e Militar, Minist\u00e9rio P\u00fablico, Judici\u00e1rio e Conselho dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente, de modo que seu acionamento seja efetuado com o m\u00e1ximo de urg\u00eancia, sempre que necess\u00e1rio. Art. 66. No caso de atendimento de crian\u00e7as e adolescentes de comunidades remanescentes de quilombo e outras comunidades tradicionais,  o Conselho Tutelar dever\u00e1: I - submeter o caso \u00e0 an\u00e1lise de organiza\u00e7\u00f5es sociais reconhecidas por  essas comunidades, bem como os representantes de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos  especializados, quando couber; II - considerar e respeitar, na aplica\u00e7\u00e3o das medidas de prote\u00e7\u00e3o, a identidade sociocultural, costumes, tradi\u00e7\u00f5es e lideran\u00e7as, bem como suas  institui\u00e7\u00f5es, desde que n\u00e3o sejam incompat\u00edveis com os direitos fundamentais reconhecidos pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela Lei n\u00ba 8.069, de 1990. SE\u00c7\u00c3O IV DOS DIREITOS E VANTAGENS Art. 67. Da remunera\u00e7\u00e3o e vantagens do Conselheiro Tutelar: I - A fun\u00e7\u00e3o de membro do Conselho Tutelar ser\u00e1 remunerada com base  nos crit\u00e9rios estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na Lei Org\u00e2nica  Municipal, entre o m\u00ednimo de cinquenta por cento e o m\u00e1ximo de cem  por cento dos limites fixados para os subs\u00eddios dos Vereadores; II - A remunera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser proporcional \u00e0 relev\u00e2ncia e complexidade  da atividade desenvolvida e o princ\u00edpio constitucional da prioridade absoluta \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente; III - A revis\u00e3o da remunera\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Tutelar far-se-\u00e1 na forma estabelecida pela legisla\u00e7\u00e3o local, devendo observar par\u00e2metros similares aos estabelecidos para o reajuste dos demais servidores municipais, sem preju\u00edzo do disposto no inciso anterior; IV - Os membros do Conselho Tutelar poder\u00e3o ter ainda remunera\u00e7\u00e3o tomada por base\u00e0 remunera\u00e7\u00e3o com outros cargos p\u00fablicos ou inserir piso  salarial tendo sempre como refer\u00eancia o citado no Art. 67, inciso I, desta lei. Art. 68. Aos Conselheiros Tutelares no exerc\u00edcio efetivo de seus mandatos ser\u00e3o assegurados, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel aos servidores p\u00fablicos municipais, os seguintes direitos: I - Cobertura previdenci\u00e1ria;  II - Gozo de f\u00e9rias anuais remuneradas, acrescidas de 1/3 (um ter\u00e7o) do  valor da remunera\u00e7\u00e3o mensal;  III - Licen\u00e7a-maternidade; IV - Licen\u00e7a-paternidade;  V - Gratifica\u00e7\u00e3o natalina;  VI \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade; VII \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade por acidente em servi\u00e7o;  VIII \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade em pessoa da fam\u00edlia;  IX \u2013 Di\u00e1rias.  \u00a71\u00b0 O munic\u00edpio dever\u00e1 proceder ao desconto dos vencimentos dos  Conselheiros Tutelares e repassar ao INSS;  \u00a7 2\u00b0 As di\u00e1rias ser\u00e3o concedidas aos Conselheiros Tutelares que sa\u00edrem do munic\u00edpio a servi\u00e7o ou curso de forma\u00e7\u00e3o/capacita\u00e7\u00e3o mediante  comprova\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba Todas as vantagens previstas neste artigoobedecer\u00e3o estritamente  os crit\u00e9rios para a sua concess\u00e3o e gozo, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o  aplic\u00e1vel aos servidores p\u00fablicos do munic\u00edpio. SE\u00c7\u00c3O V DO TEMPO DE SERVI\u00c7O Art. 69. O exerc\u00edcio efetivo da fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Conselheiro Tutelar ser\u00e1  considerado tempo de servi\u00e7o p\u00fablico para os fins estabelecidos em lei.  Art. 70. Caso o Conselheiro Tutelar seja servidor ou empregado p\u00fablico  municipal, seu tempo de servi\u00e7o na fun\u00e7\u00e3o somente n\u00e3o ser\u00e1 contado  para fins de promo\u00e7\u00e3o por merecimento. SE\u00c7\u00c3O VI DOS DEVERES Art. 71. S\u00e3o deveres dos Conselheiros Tutelares:  I \u2013 Exercer com zelo as suas atribui\u00e7\u00f5es;  II \u2013 Observar as normas legais e regulamentares; III \u2013 Prestar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelas autoridades p\u00fablicas e pelas pessoas que tenham leg\u00edtimo interesse ou seus procuradores legalmente constitu\u00eddos; IV \u2013 Atender com presteza ao p\u00fablico em geral e ao Poder P\u00fablico, prestando as informa\u00e7\u00f5es requeridas, ressalvadas as protegidas por sigilo;  V \u2013 Zelar pela economia do material e conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico;  VI \u2013 Manter conduta p\u00fablica e particular compat\u00edvel com a natureza da  fun\u00e7\u00e3o que desempenhar;  VII \u2013 Guardar sigilo sobre assuntos de que tomar conhecimento, exceto  para atender a requerimento de autoridades competentes;  VIII \u2013 Ser ass\u00edduo e pontual;  IX \u2013 Tratar com urbanidade as pessoas, os interessados, testemunhas,  funcion\u00e1rios e auxiliares do Conselho Tutelar e demais \u00f3rg\u00e3os integrantes do Sistema de Garantias de Direito da Crian\u00e7a e do Adolescente;  X \u2013 Encaminharsemestralmente relat\u00f3rio ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e Adolescente, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e ao juiz da Vara  da Inf\u00e2ncia e da Juventude, contendo a s\u00edntese dos dados referentes ao  exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es, bem como as demandas e defici\u00eancias  na implementa\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas, de modo que sejam definidas  estrat\u00e9gias e deliberadas provid\u00eancias necess\u00e1rias para solucionar os  problemas existentes; XI \u2013 Zelar pelo prest\u00edgio da institui\u00e7\u00e3o; XII \u2013 Indicar os fundamentos de seus pronunciamentos administrativos,  submetendo sua manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 delibera\u00e7\u00e3o do colegiado; XIII \u2013 Comparecer \u00e0s sess\u00f5es deliberativas do Conselho Tutelar e Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, conforme  dispuser o regimento interno; XIV \u2013 Declarar-se impedido ou suspeito, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o aplicada; XV \u2013 Residir no munic\u00edpio; XVI \u2013 Identificar-se em suas manifesta\u00e7\u00f5es funcionais; XVII \u2013 Atender aos interessados, a qualquer momento, nos casos urgentes. Art. 72. O membro do Conselho Tutelar ser\u00e1 declarado impedido de  analisar o caso quando: I - a situa\u00e7\u00e3o atendida envolver c\u00f4njuge, companheiro, ou parentes em  linha reta colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau, inclusive; II - for amigo \u00edntimo ou inimigo capital de qualquer dos interessados; III - algum dos interessados for credor ou devedor do membro do Conselho Tutelar, de seu c\u00f4njuge, companheiro, ainda que em uni\u00e3o homoafetiva, ou parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o  terceiro grau, inclusive; IV - tiver interesse na solu\u00e7\u00e3o do caso em favor de um dos interessados. \u00a71\u00ba O membro do Conselho Tutelar tamb\u00e9m poder\u00e1 declarar suspei\u00e7\u00e3o  por motivo de foro \u00edntimo. \u00a72\u00ba O interessado poder\u00e1 requerer ao Colegiado o afastamento do membro  do Conselho Tutelar que considere impedido, nas hip\u00f3teses desse artigo. Art. 73. O poder p\u00fablico municipal fica obrigado a fornecer funcion\u00e1rios  ou contratar assessoria particular para auxiliar o Conselho Tutelar na  coleta, armazenamento e tabula\u00e7\u00e3o de dados para o encaminhamento  das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s demandas e defici\u00eancias das pol\u00edticas p\u00fablicas ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  e aos outros \u00f3rg\u00e3os.  SE\u00c7\u00c3O VII DAS PROIBI\u00c7\u00d5ES E IMPEDIMENTOS Art. 74. Ao Conselheiro Tutelar \u00e9 proibido, dentre outras veda\u00e7\u00f5esaplic\u00e1veis previstas na legisla\u00e7\u00e3o local que rege os servidores p\u00fablicos municipais, as seguintes condutas: I \u2013 Ausentar-se da sede do Conselho Tutelar durante o expediente, salvo por  necessidade do servi\u00e7o ou emerg\u00eancia pessoal devidamente comprovada;  II \u2013 Recusar f\u00e9 a documento p\u00fablico;  III \u2013 Opor resist\u00eancia injustificada ao andamento do servi\u00e7o;  IV \u2013 Delegar \u00e0 pessoa que n\u00e3o seja membro doConselho Tutelar o desempenho da atribui\u00e7\u00e3o que seja desua responsabilidade;  V \u2013 Valer-se da fun\u00e7\u00e3o para lograr proveito pessoal ou de outrem;  VI \u2013 Proceder de forma desidiosa;  VII \u2013 Exercer qualquer outra atividade p\u00fablica ou privada remunerada;  VIII \u2013 Exceder no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o, abusando de suas atribui\u00e7\u00f5es  espec\u00edficas, aplicando-se no que couber a Lei n\u00ba 4.898/1965; IX \u2013 Participar ou fazer propaganda pol\u00edtico-partid\u00e1ria no exerc\u00edcio das  suas atribui\u00e7\u00f5es ou durante o atendimento na sede do Conselho Tutelar;  X \u2013 Celebrar acordo para resolver conflito de interesse envolvendo  crian\u00e7as e adolescentes; XI \u2013 Receber comiss\u00f5es, presentes, ou vantagens de qualquer esp\u00e9cie,  em raz\u00e3o de suas atribui\u00e7\u00f5es; XII \u2013 Deixar de submeter ao colegiado as decis\u00f5es individuais referentes \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de medidas protetivas previstas no Estatuto da Crian\u00e7a  e do Adolescente; XIII \u2013 Descumprir os deveres funcionais previstos no artigo 71 desta lei; Art. 75. O cargo de Conselheiro Tutelar \u00e9 de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, sendo  vedada \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o remunerada com qualquer outra fun\u00e7\u00e3o no setor  p\u00fablico ou privado.  Art. 76. S\u00e3o impedidos de servir no mesmo Conselho Tutelar, marido e  mulher ou companheiros, ascendente e descendente, sogro, genro ou  nora, irm\u00e3os, cunhados, durante o cunhadio, tio e sobrinho, padrasto ou  madrasta e enteado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Estende-se o impedimento do Conselheiro Tutelar, na  forma deste artigo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autoridade judici\u00e1ria e ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico com atua\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a da Inf\u00e2ncia e da  Juventude, em exerc\u00edcio na Comarca.  Art. 77. Existindo candidatos impedidos de atuar num mesmo Conselho Tutelar e que obtenham vota\u00e7\u00e3o suficiente para figurarem entre os conselheiros tutelares titulares, considerar-se-\u00e1 eleito aquele que tiver maior vota\u00e7\u00e3o.  O outro eleito ser\u00e1 reclassificado como 1\u00ba (primeiro) suplente, assumindo  na hip\u00f3tese de vac\u00e2ncia e desde que n\u00e3o exista impedimento. SE\u00c7\u00c3O VIII DA VAC\u00c2NCIA E DA PERDA DO MANDATO DOS CONSELHEIROS Art. 78.A vac\u00e2ncia da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro tutelar, dentre outras causas previstas na legisla\u00e7\u00e3o municipal, decorrer\u00e1 de:  I \u2013 Ren\u00fancia;  II \u2013 Falecimento;  III - Aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o administrativa de destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o;  IV - Condena\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a transitada em julgado pela pr\u00e1tica de crime;  V \u2013 Posse em cargo, emprego, fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou emprego na iniciativa  privada remunerada ou mandato eletivo partid\u00e1rio;  VI \u2013 Decis\u00e3o judicial que determine a destitui\u00e7\u00e3o;  Art. 79. Os Conselheiros Tutelares titulares ser\u00e3o substitu\u00eddos pelos suplentes nos seguintes casos:  I \u2013 Vac\u00e2ncia da fun\u00e7\u00e3o; II - Licen\u00e7a ou suspens\u00e3o do titular que exceder a trinta dias;  III - F\u00e9rias do titular;  IV - Licen\u00e7a-maternidade;  V \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade;  VI \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade por acidente em servi\u00e7o; VII \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade em pessoa da fam\u00edlia; VIII \u2013 Licen\u00e7a para fazer um curso de qualifica\u00e7\u00e3o que exceder a trinta dias; IX \u2013 O substituto do Conselheiro Tutelar perceber\u00e1 sua remunera\u00e7\u00e3o na  mesma data do pagamento dos demais Conselheiros; Par\u00e1grafo \u00fanico. O suplente, no efetivo exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro Tutelar, perceber\u00e1 remunera\u00e7\u00e3o proporcional ao exerc\u00edcio e ter\u00e1  os mesmos direitos, vantagens e deveres do titular.  Art. 80. Perder\u00e1 o mandato o conselheiro que faltar injustificadamente  a tr\u00eas sess\u00f5es ordin\u00e1rias do Conselho Tutelarconsecutivas, ou cinco  alternadas, no mesmo ano. \u00a7 1\u00ba A perda do mandato do Conselheiro Tutelar cabe ao prefeito  municipal, depois do devido processo legal, no qual se assegure  ampla defesa e contradit\u00f3rio. \u00a7 2\u00baA comprova\u00e7\u00e3o dos fatos previstos no art. 75, e que importam tamb\u00e9m na perda do mandato, se far\u00e1 atrav\u00e9s de Sindic\u00e2ncia e Processo  Administrativo Disciplinar instaurado em primeiro por oficio pela Secretaria Municipal correspondente, por requisi\u00e7\u00e3o da autoridade Judici\u00e1ria  ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou por solicita\u00e7\u00e3o de qualquer cidad\u00e3o.  SE\u00c7\u00c3O IX DAS PENALIDADES Art. 81. S\u00e3o penalidades disciplinares aplic\u00e1veis aos membros do Conselho Tutelar:  I \u2013 advert\u00eancia formal;  II \u2013 suspens\u00e3o; III \u2013 destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Conselheiro Tutelar.  Art. 82. Na aplica\u00e7\u00e3o das penalidades ser\u00e3o consideradas a natureza  e a gravidade da infra\u00e7\u00e3o cometida, os danos que dela advirem para a  sociedade ou servi\u00e7os p\u00fablicos, os antecedentes na fun\u00e7\u00e3o, bem como  as circunst\u00e2ncias agravantes e atenuantes.  Art. 83. A advert\u00eancia ser\u00e1 aplicada por escrito nos casos de viola\u00e7\u00e3o  das proibi\u00e7\u00f5es constante dos incisos I, II e III do art. 74, de inobserv\u00e2ncia de dever funcional prevista em lei, regulamento ou normas internas  do conselho que n\u00e3o justifique imposi\u00e7\u00e3o de penalidades mais graves.  Art. 84. A suspens\u00e3o ser\u00e1 aplicada em caso de reincid\u00eancia das faltas  com advert\u00eancia, n\u00e3o podendo exceder a trinta dias, implicando o n\u00e3o  pagamento do subsidio pelo prazo de sua dura\u00e7\u00e3o.  Art. 85. O conselheiro ser\u00e1 destitu\u00eddo da fun\u00e7\u00e3o quando:  I \u2013 Praticar crime contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou contra a crian\u00e7a  e o adolescente;  II \u2013 Deixar de cumprir as obriga\u00e7\u00f5es contidas na lei federal n\u00ba 8.069 de  13 de julho de 1990 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente); III \u2013 Causar ofensa f\u00edsica ou verbal em servi\u00e7o, salvo em legitima defesa  pr\u00f3pria ou de outrem;  IV \u2013 Usar da fun\u00e7\u00e3o em beneficio pr\u00f3prio;  V \u2013 Violar sigilo em rela\u00e7\u00e3o aos casos atendidos pelo Conselho Tutelar;  VI \u2013 Manter conduta incompat\u00edvel com o cargo que ocupa ou exceder-se  no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de modo a exorbitar a sua atribui\u00e7\u00e3o, abusando  da autoridade que lhe foi conferida;  VII \u2013 Recusar-se a prestar atendimento ou omitir-se quanto ao exerc\u00edcio  de suas atribui\u00e7\u00f5es como Conselheiro Tutelar; VIII \u2013 Receber, em raz\u00e3o do cargo, valores ou vantagens que n\u00e3o correspondem a sua remunera\u00e7\u00e3o;  IX \u2013 For condenado por senten\u00e7a transitada em julgado pela pr\u00e1tica de  crime ou contraven\u00e7\u00e3o penal;  X \u2013 Exercer cargo, emprego, fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou na iniciativa privada remunerada;  SE\u00c7\u00c3O X DO PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR Art. 86. O membro do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente ou qualquer cidad\u00e3o que tiver ci\u00eancia de irregularidade  praticada por Conselheiro Tutelar deve comunicar ao \u00f3rg\u00e3o competente  para as providencias necess\u00e1rias, assegurando ao acusado o contradit\u00f3rio e a ampla defesa.  Art. 87. Para apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancia ou representa\u00e7\u00e3o contra membro  do Conselho Tutelar ser\u00e3o observadas as provid\u00eancias abaixo:  I - A Comiss\u00e3o Sindicante nomeada pela autoridade competente apresentar\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal correspondenteseu parecer para aprecia\u00e7\u00e3o, podendo ser aprovado ou n\u00e3o.  II\u2013 A sindic\u00e2ncia, que n\u00e3o poder\u00e1 exceder o prazo de trinta  dias,prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, resultar\u00e1 em:  a) Arquivamento da den\u00fancia ou representa\u00e7\u00e3o;  b) Instaura\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar.  III - A Secretaria Municipal competente, aprovando a instaura\u00e7\u00e3o do  Processo Administrativo Disciplinar,tomar\u00e1 todas as provid\u00eancias, designando, por meio de portaria, quem dever\u00e1 compor a comiss\u00e3o processante, de maneira imparcial;  IV - A Comiss\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar apresentar\u00e1 seu  parecer \u00e0 Secretaria Municipal competente, na qual o Conselho Tutelar  est\u00e1 integrado.  V - Do Processo Administrativo Disciplinar, que n\u00e3o exceder\u00e1 o prazo de  noventa dias, prorrog\u00e1vel por mais trinta dias, poder\u00e1 resultar:  a) O arquivamento da den\u00fancia/representa\u00e7\u00e3o;  b) Advert\u00eancia;  c) Suspens\u00e3o;  d) Destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Conselheiro Tutelar.  VI - Como medida cautelar poder\u00e1 a Secretaria Municipal competente  determinar o afastamento do conselheiro tutelar processado, sem preju\u00edzo da remunera\u00e7\u00e3o, pelo prazo que durar o Processo Administrativo  Disciplinar, e providenciar a convoca\u00e7\u00e3odo respectivo suplente.  Art. 88. O Membro do Conselho Tutelar que for destitu\u00eddo da Fun\u00e7\u00e3o  P\u00fablica de Conselheiro Tutelar, n\u00e3o poder\u00e1 exercer cargo p\u00fablico municipal por um per\u00edodo de cinco anos. Art. 89. Aplica-se aos membros do Conselho Tutelar, no que couber, o  regime disciplinar correlato ao funcionalismo p\u00fablico municipal. CAPITULO V DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 90. Os recursos necess\u00e1rios ao funcionamento e a manuten\u00e7\u00e3o  do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente e do  Conselho Tutelar dever\u00e3o constar no or\u00e7amento do Munic\u00edpio, ficando,  o Poder Executivo obrigado a proceder todos os ajustes or\u00e7ament\u00e1rios  necess\u00e1rios ao cumprimento das despesas.  Art. 91. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Municipal dever\u00e1 estabelecer, preferencialmente, dota\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para implanta\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, funcionamento dos Conselhos Tutelares, bem como para o processo de escolha  dos conselheiros tutelares, custeio com remunera\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o continuada e execu\u00e7\u00e3o de suas atividades. \u00a71\u00ba Para a finalidade do caput, devem ser consideradas as seguintes despesas: a) custeio com mobili\u00e1rio, \u00e1gua, luz, telefone fixo e m\u00f3vel, internet, computadores, fax, entre outros necess\u00e1rios ao bom funcionamento dos  Conselhos Tutelares; b) forma\u00e7\u00e3o continuada para os membros do Conselho Tutelar; c) custeio de despesas dos conselheiros inerentes ao exerc\u00edcio de suas  atribui\u00e7\u00f5es, inclusive di\u00e1rias e transporte, quando necess\u00e1rio deslocamento para outro munic\u00edpio; d) espa\u00e7o adequado para a sede do Conselho Tutelar, seja por meio de  aquisi\u00e7\u00e3o, seja por loca\u00e7\u00e3o, bem como sua manuten\u00e7\u00e3o; e) transporte adequado, permanente e exclusivo para o exerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o, incluindo sua manuten\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a da sede e de todo o seu  patrim\u00f4nio; e f) processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar. g) implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o para a Inf\u00e2ncia  e Adolesc\u00eancia \u2013 SIPIA, ou sistema equivalente; \u00a72\u00ba Na hip\u00f3tese de inexist\u00eancia de lei local que atenda os fins do caput ou  de seu descumprimento, o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente, o Conselho Tutelar ou qualquer cidad\u00e3o poder\u00e1 requerer aos Poderes Executivo e Legislativo, assim como ao Minist\u00e9rio P\u00fablico  competente, a ado\u00e7\u00e3o das medidas administrativas e judiciais cab\u00edveis. Art. 92. O Conselho Tutelar funcionar\u00e1 em local de f\u00e1cil acesso, preferencialmente j\u00e1 constitu\u00eddo como refer\u00eancia de atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba A sede do Conselho Tutelar dever\u00e1 oferecer espa\u00e7o f\u00edsico e instala\u00e7\u00f5es  que permitam o adequado desempenho das atribui\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias  dos conselheiros e o acolhimento digno ao p\u00fablico, contendo, no m\u00ednimo: I - placa indicativa da sede do Conselho; II - sala reservada para o atendimento e recep\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico; III - sala reservada para o atendimento dos casos; IV - sala reservada para os servi\u00e7os administrativos; e V - sala reservada para os Conselheiros Tutelares. \u00a72\u00ba O n\u00famero de salas dever\u00e1 atender a demanda, de modo a possibilitar atendimentos simult\u00e2neos, evitando preju\u00edzos \u00e0 imagem e \u00e0 intimidade das crian\u00e7as e adolescentes atendidos. Art. 93. Cabe ao Poder Executivo Municipal fornecer ao Conselho Tutelar os meios necess\u00e1rios para sistematiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es relativas  \u00e0s demandas e defici\u00eancias na estrutura de atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o  de crian\u00e7as e adolescentes, tendo como base o Sistema de Informa\u00e7\u00e3o  para a Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia \u2013 SIPIA, ou sistema equivalente. \u00a71\u00ba O Conselho Tutelar encaminhar\u00e1 relat\u00f3rio trimestral ao Conselho  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e Adolescente, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e  ao juiz da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, contendo a s\u00edntese dos dados referentes ao exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es, bem como as demandas e defici\u00eancias na implementa\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas, de modo  que sejam definidas estrat\u00e9gias e deliberadas provid\u00eancias necess\u00e1rias  para solucionar os problemas existentes. \u00a72\u00ba Cabe aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos respons\u00e1veis pelo atendimento de crian\u00e7as e adolescentes com atua\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio, auxiliar o Conselho Tutelar na coleta de dados e no encaminhamento das informa\u00e7\u00f5es relativas  \u00e0s demandas e defici\u00eancias das pol\u00edticas p\u00fablicas ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. \u00a73\u00ba Cabe ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  a defini\u00e7\u00e3o do plano de implanta\u00e7\u00e3o do SIPIA para o Conselho Tutelar. Art. 94. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  elaborar\u00e1 um Plano de Forma\u00e7\u00e3o Anual para os operadores do Sistema  de Garantia dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do munic\u00edpio em  parceria com institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou da sociedade civil. Art. 95. Os membros do Conselho Tutelar, ap\u00f3s serem escolhidos, ter\u00e3o forma\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 40 (quarenta) horas, sob a responsabilidade  do CMDCA em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Estadual de Conselheiros  e ex-ConselheirosTutelares do Estado do Acre \u2013 ASCONTAC e demais  institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas.  Art. 96. O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o do Conselheiro Tutelar \u00e9 servi\u00e7o p\u00fablico  relevante e estabelecer\u00e1 presun\u00e7\u00e3o de idoneidade moral.  Art. 97. Aos Conselheiros Tutelares incidir\u00e1 subsidiariamente a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel aos servidores p\u00fablicos do Munic\u00edpio. Art. 98. O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro tutelar anterior a 10 de janeiro de  2016 n\u00e3o ser\u00e1 considerado para efeito de aplica\u00e7\u00e3o da regra relativa \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o.  Art. 99. Os atuais Conselheiros Municipais de Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente permanecer\u00e3o no mandato at\u00e9 o dia 30 de abril de 2017, devendo  ser realizado processo de escolha para os representantes das entidades  governamentais e n\u00e3o governamentais, na forma prevista nesta lei. Art. 100. Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 101. Fica revogada a lei de n\u00ba 02/1990, e as demais disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, AOS CINCO DIAS DO M\u00caS DE JUNHO DO ANO  DE DOIS MIL E QUINZE.  Humberto Gon\u00e7alves Filho Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 231/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 22 de outubro de 2021. \u201cNomeia o Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR os membros do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e  simultaneamente sua Mesa Diretora para o Bi\u00eanio de 2021/2023, conforme dados abaixo: -Do Segmento Sindicato dos Trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o (SINTEAC): 1. T\u00e2nia Maria de Ara\u00fajo \u2013 Presidente; 2. S\u00f4nia Maria de Ara\u00fajo Bessa \u2013 Suplente. - Do Segmento Educa\u00e7\u00e3o Infantil: 1. Ant\u00f4nio de Souza Sales \u2013 Titular; 2. Jess\u00e9 Lima Bandeira \u2013 Suplente. - Do Segmento Educa\u00e7\u00e3o Fundamental: 1. Maria das Gra\u00e7as Santiago Bezerra \u2013 Titular; 2. No\u00eamia dos Santos Alves \u2013 Suplente. - Do Segmento Educa\u00e7\u00e3o Fundamental: 1. Maria das Gra\u00e7as Santiago Bezerra \u2013 Titular; 2. No\u00eamia dos Santos Alves \u2013 Suplente. - Do Segmento Ensino Especial: 1. N\u00e1gela Soares da Cruz Silva \u2013 Titular \u2013 Secret\u00e1ria Executiva; 2.Regina Lima de Souza \u2013 Suplente. - Do Segmento Entidades Religiosas: 1. Silv\u00e2nia Alexandre Mac\u00eado Ribeiro \u2013 Titular \u2013 Vice-presidente; 2. Maria Dayane Sales Gon\u00e7alves da Rocha \u2013 Suplente. - Do Segmento Escolas Municipais: 1. \u00c2ngela Maria de Ara\u00fajo \u2013 Titular; 2. Manoel Batista de Ara\u00fajo \u2013 Suplente. - Do Segmento Secretaria Municipal de Sa\u00fade: 1. Ariane Lima de Freitas \u2013 Titular; 2. Manoel Ferreira Filho \u2013 Suplente. - Do Segmento Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social: 1. Mayana Sales da Cunha \u2013 Titular; 2. Katia Almeida de Ara\u00fajo \u2013 Suplente. - Do Segmento Institui\u00e7\u00f5es Atuantes na Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena: 1. Alessandra Severino da Silva Manchineri \u2013 Titular; 2. Soleane de Souza Brasil Manchineri \u2013 Suplente. - Do Segmento Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente: 1. Neudo Lopes da Silva \u2013 Titular; 2. Neurilane Dias de Souza \u2013 Suplente. 3. - Do Segmento Poder Legislativo: 1. Wermyson Martins Tamburini\u2013 Titular; 2. Juraci Pacheco de Moraes \u2013 Suplente. Art. 2\u00b0. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba079 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 senhora, Maria Ivanilde Bezerra de Lima, servidora do quadro efetivo Municipal, sob a matr\u00edcula 203, RG n\u00ba 225.017 e  CPF n\u00ba 412.441.102-78, lotada na Escola Municipal Edmundo Pinto de  Almeida Neto, Adm: 01/01/1993, 01 (um) Per\u00edodo de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, a  contar de 01/11/2021 \u00e0 01/02/2022. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 21 de Outubro de 2021.   Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima  Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba080 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezem- bro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 senhora, Francisca do Nascimento Dantas, servidora  do quadro efetivo Municipal, sob a matr\u00edcula 143, RG n\u00ba 166551 e CPF  n\u00ba 217.551.322-04, lotada na Escola de Ensino Fundamental Edmundo  Pinto de Almeida Neto, Adm: 01/04/1993, 01 (um) Per\u00edodo de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio, a contar de 01/11/2021 \u00e0 01/02/2022. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 21 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima  Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba081 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Sra. Cleudimar Nogueira da Silva, Servidora do quadro efetivo, matr\u00edcula n\u00ba 996, CPF n\u00ba 565.838.932-15, o adicional de  dedica\u00e7\u00e3o, no percentual de 40% (quarenta por cento) sobre os seus  vencimentos base. Para responder como Coordenadora Pedag\u00f3gica. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 21 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba082 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Sra. Francisca Luciene do Nascimento Ramos, Servidora  do quadro efetivo, CPF n\u00ba 622.148.422-68 e RG n\u00ba 382004 o adicional de dedica\u00e7\u00e3o, no percentual de 80% (oitenta por cento) sobre os seus vencimentos  base. Para responder como Coordenadora Geral da Escola Rural. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos retroativos a 13 de Outubro de 2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 21 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DO BUJARI Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, Por n\u00e3o ter sido  publicado em data oportuna, Torno publica a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, dos  atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente a Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 024/2021, em favor das empresas: J. V. COM\u00c9RCIO EIRELI CNPJ: 17.545.710/0001-43 \u2013 Item: 01, no valor de R$  43.725,00 (Quarenta e tr\u00eas mil, setecentos e vinte e cinco reais); MARIA  NELCIR DE OLIVEIRA CNPJ: 19.713.659/0001-13 \u2013 Item: 02, no valor  de R$ 202.500,00 (Duzentos e dois mil e quinhentos reais); totalizando  o valor de R$ 246.225,00 (Duzentos e quarenta e seis mil, duzentos e  vinte e cinco reais), em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 04 de outubro de 2.021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 011/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Objeto: Implanta\u00e7\u00e3o do Sistema de Abastecimento de \u00c1gua no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Data de Abertura: 12/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 012/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de cal\u00e7adas referente ao CV n\u00ba 902393/2020/MDR/CAIXA Data de Abertura: 10/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de  Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker  s/n.\u00ba, Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 031/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o  previsto no caput do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba 06.987.995/0001-02, para aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos e material permanente para o consult\u00f3rio odontol\u00f3gico da UBS Rubicon, visando atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, no valor global de R$ 77.616,25 (setenta e sete mil,  seiscentos e dezesseis reais e vinte e cinco centavos), por se tratar de  licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. IV, da Lei n\u00ba 8.666/93), sendo que as  despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria  Municipal de Sa\u00fade; 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente. Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM e 014 - SUS. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 20 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 001/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Prefeitura Municipal de Manoel Urbano/AC. Vig\u00eancia da Ata: 26/04/2021 a 26/04/2022. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios  (genu\u00ednos e originais da marca dos ve\u00edculos) nos ve\u00edculos pesados e  semipesados, m\u00e1quinas e equipamentos agr\u00edcolas. Fornecedores: L M Pereira Pe\u00e7as e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba  05.392.972/0001-92; Raio Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli, CNPJ n\u00ba  01.447.827/0001-00. Valor da Total da Ades\u00e3o: R$ 2.436.300,00 (dois milh\u00f5es, quatrocentos  e trinta e seis mil e trezentos reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 06.10.20.122.0010.2.011  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 08.10.04.451.0010.2.025  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos;  11.10.18.541.0010.1.082 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio Ambiente  e Turismo. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 - Material de Consumo  / 3.3.90.39.00 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de  Recurso: 001 - RPM. Data: 20/10/2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 024/2021 N\u00c3O COMPARECIMENTO N\u00c3O COMPARECIMENTO REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 021/2021 DE  05/10/2021 - PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EMERGENCIAL DE CUIDADOR INFANTIL,  MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR. AMPARADO PELA LEI N\u00ba  929/2021, DE 25 DE MAR\u00c7O DE 2021. A Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, atrav\u00e9s  de sua Presidente comunica aos a todos aprovados no Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o de tempor\u00e1rio de Motorista de Transporte Escolar, conforme Edital n\u00ba 001/2021 e seus anexos, a desist\u00eancia  e incompatibilidade de fun\u00e7\u00e3o conforme abaixo. Art. 1. Os candidatos discriminados deixaram de comparecer no per\u00edodo  especificado no EDITAL N\u00ba 021. Posteriormente a essa publica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o chamados em quantidades iguais, por categoria de candidatos para  suprir as lacunas abertas. Feij\u00f3-Acre, 13 de outubro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 025/2021 A COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, ATRAV\u00c9S DE SUA PRESIDENTE CONVOCA OS APROVADOS  NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 INCLUINDO CADASTRO  DE RESERVAS, PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIO DE MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR, CONFORME EDITAL N\u00ba 001/2021. Art. 1. Os candidatos abaixo discriminados dever\u00e3o comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, no dia 15/10/2021, no hor\u00e1rio  das 8:30 \u00e0s 11 horas e das 14 \u00e0s 16 horas, munido dos seguintes documentos: (hor\u00e1rio comercial). Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; (https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral); C\u00f3pia do RG e CPF;   C\u00f3pia do Certificado de Reservista, ou equivalente (se sexo masculino); C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; C\u00f3pia de Cart\u00e3o de Cadastramento do Pis/Pasep (se j\u00e1 for cadastrado); C\u00f3pia de Comprovante de Endere\u00e7o; Comprovante de conta banc\u00e1ria (conta sal\u00e1rio na caixa Econ\u00f4mica Federal);2373 Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargos; Carteira de Trabalho; Feij\u00f3-Acre, 13 de outubro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 473, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cALTERA AS LEIS MUNICIPAIS N\u00ba 342/2015 E 373/2017, QUE DISP\u00d5EM  SOBRE A POL\u00cdTICA MUNICIPAL DE ATENDIMENTO AOS DIREITOS DA  ",
            "CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\u201d O PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o  saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: seguinte Projeto de Lei: Art. 1\u00ba. Ficam acrescidos a Lei Municipal 342/2015, os seguintes artigos: Art. 18-A. A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal custear\u00e1 as despesas de  alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem dos Conselheiros Municipais dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CMDCA para a realiza\u00e7\u00e3o de atividades  externas, fora dos limites do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, inclusive para  os representantes da sociedade civil e usu\u00e1rios, conforme regulamento  a ser emitido pelo Chefe do Poder Executivo. (...) Art. 37-A. Compete ao Conselho Tutelar, al\u00e9m do definido em legisla\u00e7\u00e3o Federal, participar da elabora\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria anual,  no que diz respeito ao Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente.  Art. 37-B. Ao Conselheiro Tutelar \u00e9 proibido, dentre outras veda\u00e7\u00f5es  aplic\u00e1veis previstas na legisla\u00e7\u00e3o local que rege os servidores p\u00fablicos  municipais, as seguintes condutas: I\u2013 Executar servi\u00e7os e programas de atendimento \u00e0s crian\u00e7as e adolescentes que sejam dos \u00f3rg\u00e3os das \u00e1reas de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7o social,  previd\u00eancia, trabalho e seguran\u00e7a, conforme previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d, do inciso III, do art. 136, da Lei 8.069/90 \u2013 Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente; II\u2013 Deixar de submeter ao Colegiado as decis\u00f5es individuais referentes \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de medidas protetivas \u00e0 crian\u00e7a, adolescente, pais ou  respons\u00e1veis, previstas nos artigos 101 e 129 da Lei 8.069/90 \u2013 ECA; III\u2013 Utilizar-se do Conselho Tutelar para o exerc\u00edcio de propaganda e  atividade pol\u00edtico-partid\u00e1ria; IV\u2013 Recusar-se ou omitir-se a prestar atendimento; V\u2013 Violar sigilo em rela\u00e7\u00e3o aos casos atendidos pelo Conselho Tutelar; VI\u2013 Ausentar-se da sede do Conselho Tutelar durante o expediente,  salvo quando em atividades externas, definida pelo Colegiado ou por  necessidade do servi\u00e7o.  Art. 2\u00ba. Ficam alterados os artigos 23 e 37 da Lei Municipal n\u00ba 342/2015,  que haviam sido alterados pela Lei Municipal n\u00ba 373/2017, que passam  a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Art. 23. O Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente (FMCA) fica vinculado, administrativa e operacionalmente, \u00e0 Secretaria Municipal competente. Art. 37. O Conselho Tutelar \u00e9 \u00f3rg\u00e3o integrante da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Municipal, composto por 5 (cinco) membros escolhidos  pela popula\u00e7\u00e3o local, para mandato de 4 (quatro) anos, permitida  a recondu\u00e7\u00e3o por novos processos de escolha, conforme disp\u00f5e o  Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente.  \u00a71\u00ba. Todas as demandas relativas ao Conselho Tutelar dever\u00e3o ser encaminhadas ao Gabinete do Prefeito Municipal, ou ainda, para alguma  das Secretarias Municipais, se necess\u00e1rio. \u00a72\u00ba. A Prefeitura Municipal contratar\u00e1 o apoio t\u00e9cnico necess\u00e1rio para a  realiza\u00e7\u00e3o do Processo de Escolha Unificada dos membros do Conselho Tutelar, junto ao CMDCA; Art. 3\u00ba Ficam alterados os artigos 31, \u00a72\u00ba, 33 e 36, da Lei Municipal n\u00ba  373/2017, que passam a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: Art. 31. (...) \u00a72\u00ba. Cabe \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Municipal distribuir e definir a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o dos Conselheiros Tutelares conforme a configura\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica  e administrativa da localidade, a popula\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes e a incid\u00eancia de viola\u00e7\u00f5es de direitos, assim como os indicadores  sociais, devendo o Conselho Municipal dos Direitos das Crian\u00e7a e do  Adolescente deliberar a respeito. (...) Art. 33. O quadro t\u00e9cnico-administrativo necess\u00e1rio ao funcionamento do  Conselho Tutelar ser\u00e1 integrado por servidores p\u00fablicos municipais, com  n\u00edvel superior, por requisi\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar, preferencialmente os  que possu\u00edrem experi\u00eancia e aptid\u00e3o no trato com crian\u00e7a e adolescente.  (...) Art. 36. (...) \u00a71\u00ba. A proposta do Regimento interno dever\u00e1 ser encaminhada ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA) para  aprecia\u00e7\u00e3o, sendo-lhes facultado o envio de propostas de altera\u00e7\u00e3o. (...) Art. 4\u00ba. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima - Acre, 22 de outubro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 169/2021, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor, D E C R E T A: Art. 1\u00ba. Fica nomeada em car\u00e1ter efetivo, a servidora DAIANE ESTEFANE  DE SOUZA ROCHA, para exercer o cargo de NUTRICIONISTA, 40 (quarenta) horas semanais, aprovada no Concurso P\u00fablico Edital 002/2021. Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 14 de outubro de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 18 DE  OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba.170/2021, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. EXONERAR a senhora ELINEILA DA SILVA MONTEIRO, do  Cargo de Chefe do Setor de Administra\u00e7\u00e3o de Cemit\u00e9rio, da Secretaria  Municipal de Obras, Urbanismo e Saneamento, desta Prefeitura. Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 18 DE  OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba.171/2021, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. Fica nomeada a senhora IASMIN DA SILVA MONTEIRO, para ocupar o Cargo de Chefe do Setor de Administra\u00e7\u00e3o de Cemit\u00e9rio, da Secretaria Municipal de Obras, Urbanismo e Saneamento, desta Prefeitura. Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 18 DE  OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.115/2021, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR, a pedido, o servidor WILLIAN CRISTIAN DE ANDRADE FIGUEIREDO, do cargo provis\u00f3rio de Fisioterapeuta, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, desta Prefeitura.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 15 de outubro de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, 18 DE  OUTUBRO DE 2021 REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "LEI N\u00b0 750 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial ao or\u00e7amento em  exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que  a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0  51/2021, atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 48 de 29 de setembro de 2021 e ele  sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica o Chefe do Executivo Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, autorizado abrir no or\u00e7amento municipal para o exerc\u00edcio  de 2021, Cr\u00e9dito Adicional Especial  no valor de R$ 1.700.000,00 (um  milh\u00e3o e setecentos mil reais), nas seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: Art. 2\u00ba Os recursos para cobertura do cr\u00e9dito de que trata o artigo anterior, decorrer\u00e3o excesso de arrecada\u00e7\u00e3o estabelecidos nos termos do  disposto nos incisos II do Par\u00e1grafo Primeiro do Artigo 43 da Lei Federal  n\u00ba. 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba Fica criada a A\u00e7\u00e3o: 1.078 \u2013 Apoio \u00e0 Agricultura Familiar. Art. 4\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "DECRETO N\u00ba 145 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma prevista na Lei Org\u00e3nica Municipal. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Fica revogado o Artigo 5\u00ba, do Decreto n\u00ba 030/2021, de 27 de  janeiro de 2021. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua Publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no  que lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO:  a aus\u00eancia de recurso, a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e  a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico e do Controle Interno favor\u00e1veis, RESOLVE HOMOLOGAR o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021,  tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Mineral e Gelo, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal  de Porto Acre/AC, em favor das empresas AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO  EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0 05.511.061/0001-37, vencedora do (ITEM  1) com valor global de R$ 55.920,00 (cinquenta e cinco mil e novecentos e vinte reais) e J. V. COM\u00c9RCIO EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  17.745.710/0001-43, vencedora dos (ITENS 2, 3 e 5) com valor global  de R$ 51.750,00 (cinquenta e um mil e setecentos e cinquenta reais),  ficando FRACASSADO o ITEM 04 em raz\u00e3o da desist\u00eancia da licitante  vencedora e do valor das demais empresas terem ficado acima do valor  estimado pelo \u00f3rg\u00e3o. Porto Acre-AC, 22 de outubro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 026/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo  (Higiene e Limpeza, Copa e Cozinha e G\u00eaneros Aliment\u00edcios), visando  atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC.  RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min  e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os sites http://app.tce. ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no  per\u00edodo de 25/10 \u00e0 05/11 de 2021. DATA DE ABERTURA: 08 de novembro de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre.  Porto Acre \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 027/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes Diversos, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC.  RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min  e das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os sites http://app.tce. ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no  per\u00edodo de 25/10 \u00e0 05/11 de 2021. DATA DE ABERTURA: 09 de novembro de 2021 \u00e0s 09h00min, na sala da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre.  Porto Acre \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 004/2021 EDITAL N\u00ba 002/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO ONDE SE L\u00ca:  LEIA-SE:  Porto Acre \u2013 AC, 21 de outubro de 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  Decreto n\u00b0 2.009/2021 Daiany Gon\u00e7alves Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social Decreto n\u00ba 1.886/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 148, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (SETE) di\u00e1rias ao servidor (a) IRANETE GALV\u00c3O FLOR, inscrito no CPF n\u00ba: 014.116.682-78, na fun\u00e7\u00e3o  de Coordena\u00e7\u00e3o do Departamento de Endemias do Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem,  alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio Branco  \u2013 Acre nos dias 22, 23, 24, 25, 26, 27, e 28 de Outubro de 2021. Para uma capacita\u00e7\u00e3o sobre inseticida CIELO e o larvicida NATULAR, ambos  utilizados nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e controle das arboviroses urbanas. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 07 (sete)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 22 do m\u00eas de Outubro de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 149, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (CINCO) di\u00e1rias ao servidor (a) THAYS ESTEFANY FERREIRA BARBARY, inscrito no CPF n\u00ba 010.986.36236, na fun\u00e7\u00e3o de Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul \u2013 Acre nos dias 26, 27, 28, 29 e 30 de Outubro de 2021. Para participar de Reuni\u00e3o na Ag\u00eancia do Banco do Brasil para realizar para regularizar  a abertura de conta do Fundo Nacional dos direitos da crian\u00e7a de Porto Walter. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05 (cinco)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 22 do m\u00eas de Outubro de Dois Mil e Vinte e um.   "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.470 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF\u00cdCIO/GABINETE/DIRCOM N\u00b0 064/21,  de 20 de outubro de 2021, da Diretoria de Comunica\u00e7\u00e3o - DIRCOM,  bem como o OF/GAB/SMCC/N\u00b0.739/2021, de 21 de outubro de 2021,  da Secretaria Municipal da Casa Civil - SMCC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Walesson de Lima Brilhante do cargo em comiss\u00e3o  na Diretoria de Comunica\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal da Casa Civil -  SMCC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 510, de 18 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.470 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF\u00cdCIO/GABINETE/DIRCOM N\u00b0 064/21,  de 20 de outubro de 2021, da Diretoria de Comunica\u00e7\u00e3o - DIRCOM,  bem como o OF/GAB/SMCC/N\u00b0.739/2021, de 21 de outubro de 2021,  da Secretaria Municipal da Casa Civil - SMCC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Walesson de Lima Brilhante do cargo em comiss\u00e3o  na Diretoria de Comunica\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal da Casa Civil -  SMCC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 510, de 18 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 21 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.471 DE 22 OUTUBRO DE 2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF\u00cdCIO/GABINETE/DIRCOM N\u00b0 064/21,  de 20 de outubro de 2021, da Diretoria de Comunica\u00e7\u00e3o - DIRCOM,  bem como o OF/GAB/SMCC/N\u00b0.739/2021, de 21 de outubro de 2021,  da Secretaria Municipal da Casa Civil - SMCC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Luiz Felipe Freire dos Reis, para exercer o cargo em comiss\u00e3o na Diretoria de Comunica\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal da Casa  Civil - SMCC, refer\u00eancia CC \u2013 2.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 150/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/N\u00ba 853/GAB/SASDH/2021, de 15 de  outubro de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 803/2021, de 19 de  outubro de 2021;  Considerando o convite da Frente Nacional de Prefeitos \u2013 FNP para  participar do Smart City Expo World Congress 2021 \u2013 Barcelona, que  visa ajudar a criar cidades sustent\u00e1veis e inclusivas,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da Vice \u2013 Prefeita, Marfiza de Lima  Galv\u00e3o, no per\u00edodo de 12/11/2021 a 21/11/2021, para participar do  evento Smart City Expo World Congress 2021, na cidade de Barcelona-Espanha, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/ Barcelona/Rio Branco, e 9 \u00bd (nove e meia) di\u00e1rias, nos termos  do Decreto n\u00ba 1.275/2015. As demais despesas ser\u00e3o custeadas pela  Frente Nacional de Prefeitos \u2013 FNP. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data na sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 12 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 21 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 36, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381/2021, de  03 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Determinar a abertura de Processo Administrativo Disciplinar \u2013  Rito Ordin\u00e1rio N\u00ba 05/2021, visando \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de eventuais responsabilidades administrativas constantes do Processo Administrativo n\u00ba  024/2021 (Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 9421/2021), oriundo da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba. Nomear, na forma do art. 140 da Lei n\u00ba 1.794/2009, os servidores  abaixo elencados, para condu\u00e7\u00e3o dos trabalhos: I \u2013 GREG\u00d3RIO DANTAS MENDES, matr\u00edcula n\u00ba 703133-1, Presidente; II \u2013 FRANCISCA DE OLIVEIRA CRUZ GOMES, matr\u00edcula n\u00ba 709679-1, membro; III \u2013 MARLENE CAMPOS DOS REIS DE NOGUEIRA, matr\u00edcula n\u00ba  544851-1, membro. Par\u00e1grafo \u00danico.  Conceder a esta Comiss\u00e3o o prazo de 60 (sessenta) dias, a  partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, para conclus\u00e3o dos trabalhos, admitida a  sua prorroga\u00e7\u00e3o por igual prazo, quando as circunstancias o exigirem.  Art. 3\u00ba. Determinar que seja dada ci\u00eancia da constitui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o  Processante ao dirigente da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. OSIAS RODRIGUES  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 37, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381/2021, de  03 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Determinar a abertura de Processo Administrativo Disciplinar \u2013  Rito Ordin\u00e1rio N\u00ba 06/2021, visando \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de eventuais responsabilidades administrativas constantes do Processo Administrativo n\u00ba  066/2021 (Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 22012/2021), oriundo da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba. Nomear, na forma do art. 140 da Lei n\u00ba 1.794/2009, os servidores  abaixo elencados, para condu\u00e7\u00e3o dos trabalhos: I \u2013 MARLENE CAMPOS DOS REIS DE NOGUEIRA, matr\u00edcula n\u00ba  544851-1, Presidente; II \u2013 LIGIANE DE ARA\u00daJO LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 545347-1, membro; III \u2013 GREG\u00d3RIO DANTAS MENDES, matr\u00edcula n\u00ba 703133-1, membro. Par\u00e1grafo \u00danico.  Conceder a esta Comiss\u00e3o o prazo de 60 (sessenta) dias, a  partir da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria, para conclus\u00e3o dos trabalhos, admitida a  sua prorroga\u00e7\u00e3o por igual prazo, quando as circunstancias o exigirem.  Art. 3\u00ba. Determinar que seja dada ci\u00eancia da constitui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o  Processante ao dirigente da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. OSIAS RODRIGUES  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 365 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o SRP n\u00ba 003/2021 Processo n\u00ba 3937/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, Materiais de higiene Pessoal e Material de Limpeza. Gestora Titular: Analdemyra da Costa Moreira Matr\u00edcula n\u00ba 544939-1 Email: analdemyra.moreira@gmail.com Gestor Suplente: Vanessa Rodrigues de Ara\u00fajo  Matr\u00edcula n\u00ba 704919-1 Email: sudementalad.semsa@gmail.com Fiscal. T\u00e9cnico: F\u00e1bio Santos Gomes Clarindo Matricula: 704745-3 Email: fsgc1984@gmail.com Fiscal. Administrativo: Thaynne Silva Cunha Carneiro Matricula: 705527-1 Email: thaynnecunha44@gmail.com Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio.  Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 155/2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil-  FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 054/2021/FGB Contrato: n\u00b0 109/2021/FGB Contratada: PLP SOLU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI - ME Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de eletrodom\u00e9sticos (ar condicionados), para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB. Data da assinatura do contrato: 07 de outubro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 07 de outubro de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira  Matr\u00edcula: 713062 Telefone: (68) 3223-5202 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto:  Cledson Henrique Galv\u00e3o Matr\u00edcula: 713202 Telefone: (68) 3223-5202 III - Fiscal do Contrato Titular: Ocivaldo Moreira da Silva Matr\u00edcula: 713484/2021  Telefone: (68) 3223-5202 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Regina Garcia Soares Cunha Matr\u00edcula: 713296 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 07 de outubro 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 149/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/N\u00ba0586/SEPLAN/2021, de 14 de outubro de  2021, bem como MEMO/GABPRE/n\u00ba 776/2021, de 14 de outubro de 2021;  Considerando o convite da Frente Nacional de Prefeitos \u2013 FNP para  participar do Smart City Expo World Congress 2021 \u2013 Barcelona, que  visa ajudar a criar cidades sustent\u00e1veis e inclusivas,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento da Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento, Neiva Azevedo da Silva Tessinari, no per\u00edodo de 12/11/2021 a  21/11/2021, para participar do evento Smart City Expo World Congress  2021, na cidade de Barcelona-Espanha, concedendo-lhe, passagens  a\u00e9reas no trecho Rio Branco/ Barcelona/Rio Branco, e 9 \u00bd (nove e  meia) di\u00e1rias, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015. As demais despesas ser\u00e3o custeadas pela Frente Nacional de Prefeitos \u2013 FNP. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 21 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA PORTARIA N\u00ba 142/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica nomeado o servidor abaixo para atuar como Fiscal Substituto do Contrato n\u00ba 01160005/2021, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da  Lei 8.666/93 da legisla\u00e7\u00e3o vigente, e, em substitui\u00e7\u00e3o ao fiscal nomeado  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 061/2021, publicada no DOE n\u00ba 13.031. PROCESSO N\u00ba 127/2001 \u2013 CEL/PMRB \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2020 CONTRATO N\u00ba: 01160005/2021 CONTRATADA: ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI  OBJETO: Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de Elevat\u00f3ria de Esgoto no Bairro da  Paz, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. FISCAL SUBSTITUTO: Eng. Civil Rafael da Costa Martinello,  CREA N\u00ba 8608-D/AC Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar da assinatura do contrato. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 14 de  outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EDITAL SEMSA N\u00ba 03/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DAS FUN\u00c7\u00d5ES DE N\u00cdVEL FUNDAMENTAL, M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA ATUA\u00c7\u00c3O NA  ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO. A Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o parecer da Procuradoria Jur\u00eddica  do Munic\u00edpio de Rio Branco SAJ n\u00ba 2021.02.001059, despacho 384/2021 do Gabinete do Prefeito de Rio Branco e por necessidade tempor\u00e1ria de  excepcional interesse p\u00fablico, convoca na forma da Lei n\u00ba 1.663, de 19 de dezembro de 2007, a realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado para  contrata\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter excepcional dos profissionais AUXILIAR EM FARM\u00c1CIA, AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL,  T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO, ENFERMEIRO, FARMAC\u00caUTICO, FISIOTERAPEUTA, FONOAUDI\u00d3LOGO, M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL, M\u00c9DICO  GINECOLOGISTA, M\u00c9DICO PEDIATRA, M\u00c9DICO PSIQUIATRA, NUTRICIONISTA, PSIC\u00d3LOGO E TERAPEUTA OCUPACIONAL por tempo determinado, para atua\u00e7\u00e3o na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria do Munic\u00edpio de Rio Branco. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1 O Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital e executado pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a partir da an\u00e1lise curricular e de  t\u00edtulos para as fun\u00e7\u00f5es de AUXILIAR EM FARM\u00c1CIA, AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL, T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO,  ENFERMEIRO, FARMAC\u00caUTICO, FISIOTERAPEUTA, FONOAUDI\u00d3LOGO, M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL, M\u00c9DICO GINECOLOGISTA, M\u00c9DICO  PEDIATRA, M\u00c9DICO PSIQUIATRA, NUTRICIONISTA, PSIC\u00d3LOGO E TERAPEUTA OCUPACIONAL. O processo seletivo destina-se a selecionar  candidatos, com escolaridade m\u00ednima exigida para as fun\u00e7\u00f5es, expressas no item 2.3 deste edital.  1.2. Os candidatos selecionados ir\u00e3o compor as equipes de sa\u00fade da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria de sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rio Branco, onde exercer\u00e3o  suas atividades, de acordo com as jornadas de trabalho constantes no item 2.3 deste edital, de acordo com a natureza espec\u00edfica da fun\u00e7\u00e3o e das  atividades que dever\u00e3o desempenhar, conforme o Anexo I. 1.3. Os candidatos aprovados no Processo Seletivo ser\u00e3o contratados em car\u00e1ter excepcional, por tempo determinado, observada a necessidade  da Administra\u00e7\u00e3o. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado ocorrer\u00e1 com a apresenta\u00e7\u00e3o dos candidatos admitidos no referido processo  seletivo na unidade designada pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 SEMSA a seu crit\u00e9rio, conforme as vagas constantes no item  2.3, as necessidades da administra\u00e7\u00e3o e obedecendo rigorosamente a ordem classificat\u00f3ria de aprova\u00e7\u00e3o no Certame.  1.4. A Comiss\u00e3o Organizadora deste Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 designada pela Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, sendo composta por  membros do quadro profissional da SEMSA.  1.5 O presente Processo Seletivo Simplificado ter\u00e1 vig\u00eancia de 01 (um) ano, contado a partir da homologa\u00e7\u00e3o do resultado final, podendo ser renovado por igual per\u00edodo, de acordo com a necessidade da SEMSA. 1.6. Os contratos objetos do presente Processo Seletivo Simplificado ter\u00e3o a vig\u00eancia de 01 (um) ano, podendo ser renovados por igual per\u00edodo e  poder\u00e3o ser rescindidos de pleno direito, antes desse prazo, mediante simples comunica\u00e7\u00e3o escrita com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias  \u00fateis, devidamente fundamentada pelo gestor local imediato, a interesse da administra\u00e7\u00e3o. 1.7. As verbas rescis\u00f3rias advindas do encerramento dos contratos ser\u00e3o pagas no prazo de at\u00e9 90 dias, a contar da rescis\u00e3o contratual. 1.8 Todos os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Acre e no site da Prefeitura de Rio  Branco, nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos a seguir: www.riobranco.ac.gov.br  https://processoseletivosemsa20212.riobranco.ac.gov.br, sendo de responsabilidade \u00fanica e exclusiva do candidato acompanhar todas as not\u00edcias e poss\u00edveis altera\u00e7\u00f5es contidas neste edital. 2. DAS VAGAS, FUN\u00c7\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O, REMUNERA\u00c7\u00c3O E CARGA HOR\u00c1RIA 2.1. Os candidatos aprovados ser\u00e3o convocados de acordo com as vagas oferecidas, discriminadas abaixo, juntamente com os requisitos e a composi\u00e7\u00e3o salarial, conforme Lei Complementar n\u00ba 40/2017, ficando os contratos submetidos \u00e0 Lei Municipal n\u00ba 1.794 de 2009, em seus art. 209 e 210. 2.2. Ser\u00e3o contratados 105 (cento e cinco) servidores, sendo:  02 (dois) Auxiliares de Farm\u00e1cia, 21 (vinte e um) Agentes de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade,  02 (dois) Educadores Sociais, 11 (onze) T\u00e9cnicos de Laborat\u00f3rio, 27 (vinte e sete) Enfermeiros, 06 (seis) Farmac\u00eauticos, 02 (dois) Fisioterapeutas,  02 (dois) Fonoaudi\u00f3logos, 15 (quinze) M\u00e9dicos Cl\u00ednico Gerais, 04 M\u00e9dicos Ginecologistas, 04 M\u00e9dicos Pediatras, 02 (dois) M\u00e9dicos Psiquiatras, 02  (dois) Nutricionistas, 04 (quatro) Psic\u00f3logos e 01 (um) Terapeuta Ocupacional. 2.3. Das fun\u00e7\u00f5es, vagas e remunera\u00e7\u00e3o: 2.4. Nos termos do disposto do art. 8\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794 de 2009, \u00e0s pessoas portadoras de necessidades especiais permanentes, \u00e9 assegurado o direito de inscri\u00e7\u00e3o em concurso municipal para provimento de fun\u00e7\u00f5es cujas atribui\u00e7\u00f5es sejam compat\u00edveis com a defici\u00eancia de que s\u00e3o  portadoras, para as quais ser\u00e3o reservadas, no m\u00ednimo, 5% (cinco por cento) das vagas oferecidas no concurso. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DAS FUN\u00c7\u00d5ES  3.1. As atribui\u00e7\u00f5es espec\u00edficas das fun\u00e7\u00f5es apresentadas no quadro 2.3 est\u00e3o descritas no Anexo 01 do presente Edital.  4. DO PROCESSO  4.1. O presente processo visa a sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de profissionais pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo,  conforme discrimina\u00e7\u00e3o, carga hor\u00e1ria, quantidade de vagas e valores de remunera\u00e7\u00e3o mensal definidos no item 2.3. 4.2. Os profissionais contratados a partir deste processo seletivo prestar\u00e3o seus servi\u00e7os nas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, Unidades de Refer\u00eancia da  Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria, Policl\u00ednicas e demais servi\u00e7os de sa\u00fade da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria do munic\u00edpio de Rio Branco, conforme necessidade da administra\u00e7\u00e3o.  5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O NO PROCESSO SELETIVO 5.1. Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o: de 20.10.21 a partir das 06:00h at\u00e9 22.10.21 \u00e0s 18:00h (Hor\u00e1rio local) 5.2. Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o: Isento 5.3. As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas exclusivamente via internet, no site da Prefeitura de Rio Branco, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www. riobranco.ac.gov.br e https://processoseletivosemsa20212.riobranco.ac.gov.br/ . 5.4. Antes de inscrever-se, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento de todas as normas e condi\u00e7\u00f5es previstas neste edital, incluindo seus anexos, partes  integrantes das normas que regem o presente Processo Seletivo Simplificado, das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese; 5.5. No ato da inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1, obrigatoriamente, preencher todas as informa\u00e7\u00f5es do Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o e anexar, nos campos  espec\u00edficos e em formato PDF, com tamanho de at\u00e9 5 MB (cinco megabytes) cada arquivo individualmente, todos os documentos a seguir: 5.5.1. Fotoc\u00f3pia do comprovante de escolaridade (diploma ou certificado) ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de curso (com no m\u00e1ximo 1 (um) ano de  expedi\u00e7\u00e3o), conforme exigido para cada fun\u00e7\u00e3o pretendida, expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida pelo MEC; 5.5.2. Fotoc\u00f3pia de documento oficial de Identidade com foto. Ser\u00e3o considerados documentos de identidade: carteiras expedidas pelos comandos  militares, pelas secretarias de seguran\u00e7a p\u00fablica e pelos Corpos de Bombeiros Militares; carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional, (ordens, conselhos, etc.); passaporte; carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o (somente modelo aprovado pelo Art. 159 da Lei n\u00ba 9503 de  23 de setembro de 1997 \u2013 com foto) ou Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); 5.5.3. Fotoc\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF, caso n\u00e3o esteja especificado no documento de identifica\u00e7\u00e3o; 5.5.4. Carteira do Conselho de Classe, ativa, para as fun\u00e7\u00f5es que \u00e0 exigem, conforme descrito no item 2.3; 5.5.5. Curriculum Vitae; 5.5.6 Diploma ou Certificado devidamente registrado, conforme requisito constante no item 2.3. 5.5.7. Todos os t\u00edtulos: Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, qualifica\u00e7\u00e3o, aperfei\u00e7oamento e experi\u00eancia na \u00e1rea pretendida dever\u00e3o ser anexados e descritos  pelo candidato nas \u00e1reas espec\u00edficas do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico; 5.5.8. S\u00f3 ser\u00e3o validados os documentos exigidos por este edital de acordo com a fun\u00e7\u00e3o pretendida; 5.5.9. Os documentos solicitados ter\u00e3o validade somente para este Processo Seletivo Simplificado; 5.5.10. O candidato dever\u00e1 selecionar a fun\u00e7\u00e3o a qual deseja concorrer, n\u00e3o sendo aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o desta op\u00e7\u00e3o ap\u00f3s efetiva\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o; 5.5.11. Cada candidato s\u00f3 poder\u00e1 se inscrever a apenas uma das fun\u00e7\u00f5es do item 2.3 deste edital e o mesmo ser\u00e1 vinculado ao seu CPF, n\u00e3o  possibilitando outra inscri\u00e7\u00e3o ou corre\u00e7\u00e3o nos dados ap\u00f3s envio da ficha de inscri\u00e7\u00e3o; 5.5.12. Em caso de erro na inscri\u00e7\u00e3o, considerando que o sistema avalia apenas 1 (uma) inscri\u00e7\u00e3o por CPF, fica ciente o candidato quanto ao  indeferimento de sua inscri\u00e7\u00e3o por erro de informa\u00e7\u00f5es prestadas. 5.5.13. As informa\u00e7\u00f5es fornecidas no ato de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este, por erro ou falsidade; 5.5.14. O documento de identidade apresentado dever\u00e1 estar em perfeito estado, de forma a permitir, com clareza, a identifica\u00e7\u00e3o do candidato; 5.5.15 O candidato ser\u00e1 desclassificado caso anexe documento de identifica\u00e7\u00e3o ileg\u00edvel. 5.5.16. N\u00e3o ser\u00e1 admitido acrescentar ou substituir quaisquer documentos ao cadastro do candidato, posteriormente ao envio da ficha de inscri\u00e7\u00e3o,  consistindo na obriga\u00e7\u00e3o do candidato anex\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de seu indeferimento; 5.5.17. Ser\u00e3o considerados somente os t\u00edtulos com seus respectivos comprobat\u00f3rios anexados, em formato PDF e devidamente correspondentes  ao formul\u00e1rio eletr\u00f4nico de inscri\u00e7\u00e3o;  5.5.18. A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade das declara\u00e7\u00f5es ou irregularidades dos documentos apresentados; 5.5.19. A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 indeferida em caso de erro na escolha da fun\u00e7\u00e3o; 5.5.20. A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 indeferida em caso de documento ileg\u00edvel ou com arquivo(s) corrompido(s); 5.5.21. O comprovante de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser mantido em poder do candidato para fins de comprova\u00e7\u00e3o no decorrer do processo. 5.6. Os candidatos \u00e0s vagas de pessoas com defici\u00eancia (PCD), dever\u00e3o anexar obrigatoriamente no ato da inscri\u00e7\u00e3o o laudo m\u00e9dico atestando  o tipo e o grau ou n\u00edvel da defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as - CID, bem  como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia ou Certificado de Homologa\u00e7\u00e3o de Readapta\u00e7\u00e3o ou Habilita\u00e7\u00e3o Profissional emitido pelo INSS.  5.6.1. Caso o candidato n\u00e3o anexe o laudo m\u00e9dico indicando sua defici\u00eancia, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o poder\u00e1 concorrer \u00e0s vagas reservadas a este  fim, mesmo que tenha assinalado tal op\u00e7\u00e3o, estando o mesmo ciente quanto \u00e0 sua inclus\u00e3o na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral;  5.6.2. Os candidatos que apresentarem laudo m\u00e9dico e concorrerem \u00e0s vagas de Pessoa com Defici\u00eancia (PCD), dever\u00e3o passar por junta m\u00e9dica  para avalia\u00e7\u00e3o de compatibilidade com a fun\u00e7\u00e3o pretendida; 5.6.3. Os candidatos com defici\u00eancia, aprovados no Processo Seletivo Simplificado, ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o tamb\u00e9m na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral. 5.6.4. Os candidatos com laudo de defici\u00eancia f\u00edsica dever\u00e3o comparecer \u00e0 Junta M\u00e9dica Municipal, em data estabelecida pela comiss\u00e3o, munidos  de documentos de identifica\u00e7\u00e3o e os laudos m\u00e9dicos, que atestem a defici\u00eancia, o grau, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da  Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID \u2013 10). 5.6.5. A entrega do laudo m\u00e9dico previsto no item 5.6 n\u00e3o afasta a obrigatoriedade da entrega do mesmo na avalia\u00e7\u00e3o da junta m\u00e9dica, conforme  o item 5.6.4.  5.6.6. Perder\u00e1 o direito \u00e0s vagas destinadas aos candidatos com defici\u00eancia, o candidato que por ocasi\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica, n\u00e3o apresentar laudo  m\u00e9dico, bem como n\u00e3o for qualificado na per\u00edcia m\u00e9dica, ou que n\u00e3o comparecer no dia e hor\u00e1rio \u00e0 per\u00edcia marcada. 5.7. N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital.  5.8. A inscri\u00e7\u00e3o em desacordo com este edital ser\u00e1 anulada e implicar\u00e1 automaticamente no seu indeferimento. 5.9. A SEMSA n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida por motivos de ordem t\u00e9cnica dos computadores, de falhas de  comunica\u00e7\u00e3o, de congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como por outros fatores que impossibilitem a transfer\u00eancia dos dados. O  preenchimento correto do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato. 6. DO PROCESSO SELETIVO 6.1. Este processo seletivo consistir\u00e1 da an\u00e1lise de t\u00edtulos a serem anexados no ato de inscri\u00e7\u00e3o; 6.2. O processo ser\u00e1 realizado em uma \u00fanica etapa, consistindo em an\u00e1lise de t\u00edtulos com comprova\u00e7\u00e3o documental, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio.  6.3. As pessoas com defici\u00eancia poder\u00e3o participar de todo o processo seletivo de acordo com os seguintes crit\u00e9rios:  6.3.1. As defici\u00eancias incompat\u00edveis com o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o ou atividade escolhida pelo candidato ser\u00e3o motivo de desclassifica\u00e7\u00e3o. 6.3.2. Os candidatos \u00e0s vagas do item 2.3, dever\u00e3o ter pleno conhecimento das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o, expressas no Anexo 01 deste edital. 6.4. Ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o, a defici\u00eancia informada n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizada para justificar o direito \u00e0 concess\u00e3o de readapta\u00e7\u00e3o ou de  aposentadoria por invalidez; 7. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O E DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O 7.1. Da Prova de T\u00edtulos  7.1.1. Os t\u00edtulos e seus respectivos comprobat\u00f3rios, devem ser anexados impreterivelmente no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 7.1.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos documentos ap\u00f3s o prazo de entrega dos mesmos; 7.1.3. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio, a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais para confer\u00eancia com os apresentados pelo candidato no ato da inscri\u00e7\u00e3o.  7.1.4. A Prova de T\u00edtulos ter\u00e1 car\u00e1ter classificat\u00f3rio.  7.1.5. Somente ser\u00e3o considerados os t\u00edtulos que se enquadrarem nos crit\u00e9rios previstos neste edital e na \u00e1rea da sa\u00fade. 7.1.6. Todos os cursos anexados para pontua\u00e7\u00e3o na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos dever\u00e3o estar conclu\u00eddos. 7.1.7. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados t\u00edtulos anexados em local divergente do campo informado. 7.1.8. Os certificados dever\u00e3o apresentar obrigatoriamente a identifica\u00e7\u00e3o do candidato, data de conclus\u00e3o e carga hor\u00e1ria total. 7.1.9. Para as fun\u00e7\u00f5es de n\u00edvel t\u00e9cnico e superior, ser\u00e3o computados os t\u00edtulos realizados ap\u00f3s a conclus\u00e3o da gradua\u00e7\u00e3o, conforme carga hor\u00e1ria especificada. 7.1.10. Para a fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar em Farm\u00e1cia ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente processo seletivo: 7.1.11. Para a fun\u00e7\u00e3o de Agente de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo seletivo: 7.1.12. Para a fun\u00e7\u00e3o de Educador Social ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo:  7.1.13. Para a fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro 40 horas ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.14. Para a fun\u00e7\u00e3o de Farmac\u00eautico ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.15. Para a fun\u00e7\u00e3o de Fisioterapeuta ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente Processo Seletivo: 7.1.16. Para a fun\u00e7\u00e3o de Fonoaudi\u00f3logo ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.17. Para a fun\u00e7\u00e3o de Nutricionista ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente Processo seletivo: 7.1.18. Para a fun\u00e7\u00e3o de Psic\u00f3logo ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.19. Para a fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico em Laborat\u00f3rio ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.20. Para a fun\u00e7\u00e3o de Terapeuta Ocupacional ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente Processo Seletivo: 7.1.21. Para a fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico Cl\u00ednico Geral ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo seletivo: 7.1.22. Para a fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico Ginecologista ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.23. Para a fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico Pediatra ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.24. Para a fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico Psiquiatra ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo:     7.1.25. Somente ser\u00e3o considerados como documentos comprobat\u00f3rios: diplomas, certificados ou declara\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o dos cursos feitos, em  papel timbrado da institui\u00e7\u00e3o, atestando a data de conclus\u00e3o do curso e a carga hor\u00e1ria total.  7.1.26. Considera-se tempo de servi\u00e7o: toda atividade desenvolvida estritamente na fun\u00e7\u00e3o pleiteada, com comprova\u00e7\u00e3o que identifique o candidato. 7.1.27. Ser\u00e3o aceitos at\u00e9 04 documentos comprobat\u00f3rios de tempo de servi\u00e7o, sendo vedada a contagem cumulativa de tempo de servi\u00e7o prestado  concomitantemente em mais de uma fun\u00e7\u00e3o ou emprego nos tr\u00eas n\u00edveis de poder, autarquias, funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, sociedades de economia mista,  empresas p\u00fablicas e empresas privadas. 7.1.28. A nota final dos t\u00edtulos, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio, corresponder\u00e1 \u00e0 soma dos pontos obtidos pelo candidato, variando de 0 (zero) a 100 (cem) pontos. 7.1.29. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados os cursos de qualifica\u00e7\u00e3o/aperfei\u00e7oamento que n\u00e3o tenham sido feitos nos \u00faltimos 10 anos ou que n\u00e3o atendam aos  requisitos do edital. 7.1.30. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados os t\u00edtulos exigidos como requisitos ou habilita\u00e7\u00e3o para ingresso na fun\u00e7\u00e3o. 7.1.31. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser apresentados por meio de diplomas ou certificados de conclus\u00e3o, devidamente registrados por  Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida pelo MEC. 7.1.32. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o que forem comprovados a partir de declara\u00e7\u00e3o expedida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida pelo MEC,  dever\u00e3o estar impressos em papel timbrado e apresentando o hist\u00f3rico do curso, carga hor\u00e1ria, in\u00edcio e conclus\u00e3o, as informa\u00e7\u00f5es completas do  aluno e demais informa\u00e7\u00f5es que comprovem a aprova\u00e7\u00e3o do candidato. 7.1.33. Somente ser\u00e3o pontuados os cursos de especializa\u00e7\u00e3o iniciados ap\u00f3s a conclus\u00e3o do curso exigido como requisito ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o. 7.1.34. Para as fun\u00e7\u00f5es de M\u00e9dico, Enfermeiro, Psic\u00f3logo e Nutricionista somente ser\u00e1 pontuado um t\u00edtulo em cada n\u00edvel de titula\u00e7\u00e3o, referentes aos t\u00edtulos de Especializa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, ser\u00e3o pontuados no  m\u00e1ximo 02 (dois) t\u00edtulos. 7.1.35. Os diplomas de gradua\u00e7\u00e3o expedidos por universidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se revalidados por universidades p\u00fablicas  brasileiras, que tenham curso do mesmo n\u00edvel e \u00e1rea ou equivalente,  respeitando-se os acordos internacionais de reciprocidade ou equipara\u00e7\u00e3o, conforme legisla\u00e7\u00e3o que trata da mat\u00e9ria.  7.1.36. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do diploma, por  ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e1 considerada  para fins de pontua\u00e7\u00e3o a Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso na qual  constem os requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CES/CNE n\u00ba 1\u22152008, do  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, que disp\u00f5e sobre normas para o funcionamento de cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato sensu, compreendendo programas  de mestrado e doutorado, e estabelece diretrizes para o funcionamento  dos citados cursos, quais sejam: I \u2013 a \u00e1rea de conhecimento do curso;  II \u2013 rela\u00e7\u00e3o das disciplinas, carga hor\u00e1ria, nota ou conceito obtido pelo  aluno, nome e qualifica\u00e7\u00e3o dos professores por elas respons\u00e1veis; III \u2013  per\u00edodo em que o curso foi realizado e a sua dura\u00e7\u00e3o total, em horas  de efetivo trabalho acad\u00eamico; IV \u2013 t\u00edtulo da monografia ou trabalho  de conclus\u00e3o do curso e nota ou conceito obtido; V \u2013 declara\u00e7\u00e3o da  Institui\u00e7\u00e3o de que o curso cumpriu todas as disposi\u00e7\u00f5es da presente  Resolu\u00e7\u00e3o acima citada.  7.1.37. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser apresentados por meio  de certificados de conclus\u00e3o devidamente registrados em Institui\u00e7\u00e3o de  Ensino reconhecida pelo MEC. 7.1.38. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o que forem comprovados a partir de  declara\u00e7\u00e3o expedida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida pelo MEC,  dever\u00e3o estar impressos em papel timbrado e apresentando o hist\u00f3rico  do curso, carga hor\u00e1ria, in\u00edcio e conclus\u00e3o, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es completas do aluno e demais informa\u00e7\u00f5es que comprovem a aprova\u00e7\u00e3o do  candidato. 7.1.39. Somente ser\u00e3o pontuados os cursos de especializa\u00e7\u00e3o iniciados  ap\u00f3s a conclus\u00e3o do curso exigido como requisito ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o.  8. DA NOTA FINAL E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O  8.1. A classifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta da maior para a menor pontua\u00e7\u00e3o,  ou seja, em ordem decrescente. 9. DOS CRIT\u00c9RIOS DE DESEMPATE 9.1. Havendo empate na nota final ser\u00e1 utilizado como crit\u00e9rio de desempate, o maior n\u00famero de pontos no quesito experi\u00eancia profissional;  9.2. Persistindo o empate, ser\u00e1 considerado o quesito da maior idade, considerando o dia, m\u00eas e ano de nascimento dos candidatos empatados. 10. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL 10.1. O resultado final ser\u00e1 divulgado no site oficial da Prefeitura Municipal de Rio Branco, pelo link www.riobranco.ac.gov.br e https://processoseletivosemsa20212.riobranco.ac.gov.br/ e na Secretaria Municipal de Rio  Branco \u2013 SEMSA, na Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas e no Di\u00e1rio Oficial do  Estado. 10.2. N\u00e3o ser\u00e1 enviada \u00e0 resid\u00eancia do candidato, bem como qualquer  outro meio, a comunica\u00e7\u00e3o individualizada, estando o candidato respons\u00e1vel pelo acompanhamento do edital  e suas poss\u00edveis altera\u00e7\u00f5es. 11. DA CONTRATA\u00c7\u00c3O  11.1. Os candidatos selecionados, dever\u00e3o apresentar-se \u00e0 Secretaria  Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, na Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas - DGP,  situada \u00e0 Avenida Brasil, n\u00ba 475, Centro, no prazo estipulado em convoca\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado. 11.2. S\u00e3o requisitos b\u00e1sicos para contrata\u00e7\u00e3o, conforme art. 7\u00ba da Lei  Municipal n\u00ba 1.794 de 2009: I - A nacionalidade brasileira ou estrangeira, nos termos da lei; II - O gozo dos direitos pol\u00edticos; III - A quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares e eleitorais; IV - A habilita\u00e7\u00e3o profissional exigida para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o; V - A idade m\u00ednima de 18 (dezoito) anos; VI - Possuir aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, comprovadas em per\u00edcia m\u00e9dica oficial; VII - Ter boa conduta; VIII - Ter sido previamente habilitado em Processo Seletivo simplificado. 11.3. Os candidatos aprovados no Processo Seletivo, que n\u00e3o se apresentarem no prazo e local mencionados no subitem acima ser\u00e3o considerados desistentes e sua vaga ser\u00e1 preenchida por outro candidato  aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 11.4. O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o ao candidato desistente,  conforme previsto no subitem 11.3, ter\u00e1 o prazo estipulado em publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial para se apresentar, e caso n\u00e3o se apresente ser\u00e1  tamb\u00e9m considerado desistente.  11.5. Para contrata\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 possuir o n\u00edvel de escolaridade exigido para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o, comprovado por diploma de  conclus\u00e3o do curso ou declara\u00e7\u00e3o emitida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino,  acompanhado pela carteira do conselho de classe ativa (quando a fun\u00e7\u00e3o a exigir), diploma do curso de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o exigido para a fun\u00e7\u00e3o  e idade m\u00ednima de dezoito anos completos. 11.6. O candidato convocado ter\u00e1 sua contrata\u00e7\u00e3o efetivada ap\u00f3s an\u00e1lise jur\u00eddica de toda a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria entregue e homologa\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho assinado entre a SEMSA e o candidato.  11.7. A lota\u00e7\u00e3o funcional dos candidatos ficar\u00e1 a crit\u00e9rio exclusivo da  SEMSA, conforme a necessidade e a conveni\u00eancia dos servi\u00e7os. 11.8. Os servidores contratados ser\u00e3o lotados em servi\u00e7os que  atendam \u00e0s demandas dos servi\u00e7os geridos pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco. 11.9. Considerando o Decreto Municipal n\u00ba 196, de 17 de mar\u00e7o de  2020, art.10, que disp\u00f5e sobre as pessoas pertencentes ao grupo de  pessoas consideradas vulner\u00e1veis frente \u00e0 COVID-19 e, considerando  a especificidade e a finalidade da referida contrata\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 contratado o candidato que: Estiver com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos;  Cardiopatas graves ou descompensados; Pneumopatas graves ou descompensados (asma moderada/grave, DPOC); Imunodepress\u00e3o; Doen\u00e7as Renais Cr\u00f4nicas em est\u00e1gio avan\u00e7ado; Diabetes Mellitus, conforme ju\u00edzo cl\u00ednico; Doen\u00e7as cromoss\u00f4micas com estado de fragilidade imunol\u00f3gica; Gesta\u00e7\u00e3o de alto risco, e  Qualquer outra condi\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade que impe\u00e7a o atendimento  direto \u00e0s pessoas com suspeita ou confirma\u00e7\u00e3o de COVID-19; 11.10. O candidato aprovado e convocado dever\u00e1 comprovar os t\u00edtulos  apresentados no ato da inscri\u00e7\u00e3o, para a homologa\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o,  podendo ter sua classifica\u00e7\u00e3o cancelada caso n\u00e3o apresente todos os  documentos comprobat\u00f3rios de cursos conclu\u00eddos ou de experi\u00eancias  profissionais, anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 12. DOS RECURSOS 12.1. Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo no Prazo  de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do resultado final no Di\u00e1rio Oficial, em nome da Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo. 12.2. Os recursos dever\u00e3o ser requeridos atrav\u00e9s de peti\u00e7\u00e3o disponibilizada no site da Prefeitura de Rio Branco, estando devidamente embasados.   12.3. A Comiss\u00e3o Organizadora publicar\u00e1 em Di\u00e1rio Oficial, no prazo  m\u00e1ximo de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da data de entrada do protocolo, o resultado final da avalia\u00e7\u00e3o dos eventuais recursos apresentados. 12.4. Os recursos preenchidos de forma incorreta ou incompleta, ser\u00e3o  automaticamente cancelados. 12.5. Ser\u00e1 indeferido o recurso que for dirigido \u00e0 Comiss\u00e3o de forma  ofensiva, fora do prazo ou fora de contexto. 13. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 13.1. A admiss\u00e3o dos profissionais obedecer\u00e1 rigorosamente a classifica\u00e7\u00e3o obtida no processo de sele\u00e7\u00e3o, assim como a disponibilidade  or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. 13.2. A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 na aceita\u00e7\u00e3o de todas as normas para o Processo Seletivo, contidas nos comunicados e nas Instru\u00e7\u00f5es ao Candidato, neste Edital e em outros a serem publicados.  13.3. O candidato dever\u00e1 observar rigorosamente todos os editais e comunicados a serem divulgados.  13.4. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Organizadora do  Processo Seletivo e pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco.  13.5. A Secretaria Municipal de Sa\u00fade, por ato administrativo publicado no  site oficial da Prefeitura de Rio Branco poder\u00e1 convocar os demais candidatos classificados, obedecendo rigorosamente a ordem de classifica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Ac, 18 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313/2021 EDITAL SEMSA N\u00ba 03/2021 ANEXO \u2013 01 DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES ESPEC\u00cdFICAS  FUN\u00c7\u00d5ES DE N\u00cdVEL FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO/T\u00c9CNICO Fun\u00e7\u00e3o: AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: garantir suporte \u00e0s atividades de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade,  gest\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, inform\u00e1tica e servi\u00e7os para as \u00e1reas meio  e final\u00edsticas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal, auxiliar na defini\u00e7\u00e3o  de diretrizes, no planejamento, na coordena\u00e7\u00e3o de atividades, na supervis\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e no fomento de pol\u00edticas p\u00fablicas  estruturais, monitorar resultados, bem como executar outras atividades  que, por sua natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da  fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. Garantir suporte na vigil\u00e2ncia em sa\u00fade. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Analisar processos de trabalho, identificando melhores pr\u00e1ticas; Desenvolver e propor padr\u00f5es de procedimentos; Participar da elabora\u00e7\u00e3o de manuais e normas t\u00e9cnicas;  Realizar pesquisas,  identificar e analisar cen\u00e1rios e prospectar oportunidades; procedimentos para tramita\u00e7\u00e3o de documentos e tratamento da documenta\u00e7\u00e3o;  Participar da elabora\u00e7\u00e3o de or\u00e7amentos, planos, programas, projetos,  a\u00e7\u00f5es e da defini\u00e7\u00e3o de prioridades, objetivos e metas; Participar do pla- nejamento das etapas do processo de trabalho;  Participar do planejamento e da implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es inter setoriais; Atualizar dados dos  planos, programas, projetos e a\u00e7\u00f5es; Controlar a execu\u00e7\u00e3o de cronogramas f\u00edsicos e financeiros; Interpretar normas e avaliar a aplicabilidade das normas vigentes;  Participar da formula\u00e7\u00e3o e da apura\u00e7\u00e3o de indicadores quantitativos e qualitativos; Levantar dados para a avalia\u00e7\u00e3o  da qualidade dos servi\u00e7os; Elaborar presta\u00e7\u00e3o de contas; Identificar, em  documentos, inconformidades com normas vigentes;  Elaborar e submeter pareceres para aprecia\u00e7\u00e3o do superior; Elaborar textos, planilhas  e relat\u00f3rios; Preencher formul\u00e1rios; Redigir ou participar da reda\u00e7\u00e3o de  correspond\u00eancias, atas, atos administrativos e outros documentos significativos para o \u00f3rg\u00e3o; Certificar a autenticidade de documentos; Verificar prazos estabelecidos para processos administrativos; Acompanhar  notifica\u00e7\u00f5es de inconformidade em processos;  Elaborar e colaborar na  elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios parciais e anuais, atendendo \u00e0s exig\u00eancias ou  normas da unidade administrativa; Orientar usu\u00e1rios  sobre direitos e  deveres; Operar recursos de inform\u00e1tica; Orientar os servidores que o  auxiliam na execu\u00e7\u00e3o das tarefas; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza  do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem confiados;  Executar outras atribui\u00e7\u00f5es afins.  Requisitos para provimento: Diploma ou certificado devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido  por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o. Fun\u00e7\u00e3o: AUXILIAR EM FARM\u00c1CIA  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: Auxiliar no atendimento e na organiza\u00e7\u00e3o dos medicamentos por setor, repor os medicamentos e materiais, interpretar prescri\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas, esclarecendo as d\u00favidas em geral, auxiliar o farmac\u00eautico,  bem como executar outras atividades que, por sua natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Compreender as atribui\u00e7\u00f5es de armazenar, distribuir, conferir, classificar medicamentos e subst\u00e2ncias correlatas;  Orientar sobre o uso de medicamentos; Fazer controle de manuten\u00e7\u00e3o,  materiais m\u00e9dico hospitalares e correlatos; Realizar compras quando  houver urg\u00eancia, mediante orienta\u00e7\u00e3o da chefia;  Executar servi\u00e7os de  digita\u00e7\u00e3o em geral e elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios; Colher informa\u00e7\u00f5es sobre caracter\u00edsticas e benef\u00edcios dos produtos; Fracionar medicamentos  e subst\u00e2ncias correlatas, para fornecimento por dose individual, \u00e0s diversas unidades de sa\u00fade; Preencher dados necess\u00e1rios no caderno  ou sistema de controle dos rem\u00e9dios controlados; Auxiliar o usu\u00e1rio a  encontrar produtos; Manter organizados prateleiras e expositores de rem\u00e9dios e outros produtos; Repor constantemente medicamentos e produtos; Auxiliar o farmac\u00eautico; Verificar sempre a data de validade dos  produtos e medicamentos; Executar outras atribui\u00e7\u00f5es afins.  Requisitos para provimento: Certificado devidamente registrado, de  conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o.  Fun\u00e7\u00e3o: EDUCADOR SOCIAL  Descri\u00e7\u00e3o sint\u00e9tica: compreende a fun\u00e7\u00e3o que se destina a executar,  sob supervis\u00e3o, trabalhos relativos \u00e0 programa\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de  atividades de acompanhamento e orienta\u00e7\u00e3o educacional e social de  crian\u00e7as e/ou adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de risco social, planejando,  elaborando, promovendo e participando de atividades educacionais, de  lazer, higiene, seguran\u00e7a e sa\u00fade.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Acompanhar as crian\u00e7as e/ou adolescentes em per\u00edodo integral, buscando atender suas necessidades, mantendo a harmonia entre os mesmos; Participar da vida cotidiana das crian\u00e7as e/ ou adolescentes encaminhando-os e orientando-os em tarefas di\u00e1rias;  Elaborar cronograma de atividades di\u00e1rias; Elaborar relat\u00f3rios di\u00e1rios  de atividades desenvolvidas; Observar diariamente o comportamento, estado de sa\u00fade das crian\u00e7as e/ou adolescentes, para o caso de  verificar algumas anormalidades e tomar provid\u00eancias necess\u00e1rias e  adequadas; Ministrar de acordo com a prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica rem\u00e9dios e  tratamentos que n\u00e3o exijam conhecimentos especializados; Realizar  curativos simples e de emerg\u00eancia, utilizando no\u00e7\u00f5es de primeiros socorros ou observando prescri\u00e7\u00f5es estabelecidas; Promover nos hor\u00e1rios determinados a higiene corporal e bucal das crian\u00e7as e/ou adolescentes; Desenvolver atividades educacionais e ocupacionais em grupos  de crian\u00e7as e/ou adolescentes; Promover atividades de lazer, empregando t\u00e9cnicas e materiais adequados, conforme a faixa et\u00e1ria, a fim  de despertar e desenvolver comportamento sadio, social e criativo entre crian\u00e7as e/ou adolescentes; Prestar assist\u00eancia e orienta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 higiene, sa\u00fade e boas maneiras; Observar e cumprir os hor\u00e1rios,  normas e recomenda\u00e7\u00f5es determinadas pela dire\u00e7\u00e3o ou seu superior  imediato; Planejar, elaborar, colaborar e participar de festas, eventos  comemorativos e demais atividades extras pertinentes, promovidas pela  prefeitura municipal e centros comunit\u00e1rios do munic\u00edpio, objetivando a  integra\u00e7\u00e3o e o conv\u00edvio social das crian\u00e7as e/ou adolescentes \u00e0 comunidade em que vivem; Ensinar \u00e0s crian\u00e7as e/ou adolescentes h\u00e1bitos  de limpeza e conviv\u00eancia social, empregando recursos audiovisuais ou  outros meios, a fim de contribuir para educa\u00e7\u00e3o dos mesmos; Executar  outras atribui\u00e7\u00f5es e correlatas.  Requisitos para provimento: Certificado devidamente registrado, de  conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o. Fun\u00e7\u00e3o: T\u00c9CNICO EM LABORAT\u00d3RIO  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar, sob orienta\u00e7\u00e3o de um profissional de n\u00edvel  superior, exames cl\u00ednico-laboratoriais atrav\u00e9s da manipula\u00e7\u00e3o de aparelhos, reagentes e por outros meios, para possibilitar o diagn\u00f3stico,  o tratamento ou a preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, bem como executar outras  atividades que, por sua natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Efetuar a coleta de material, empregando as t\u00e9cnicas e os instrumentos adequados; Manipular subst\u00e2ncias qu\u00edmicas,  f\u00edsicas e biol\u00f3gicas, dosando-as conforme especifica\u00e7\u00f5es, para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames requeridos;  Realizar exames hematol\u00f3gicos, coprol\u00f3gicos, de urina e outros, aplicando t\u00e9cnicas espec\u00edficas e utilizando  aparelhos e reagentes apropriados, a fim de obter subs\u00eddios para diagn\u00f3sticos cl\u00ednicos; Registrar os resultados dos exames em formul\u00e1rios  espec\u00edficos, anotando os dados e informa\u00e7\u00f5es relevantes, para possibilitar a a\u00e7\u00e3o m\u00e9dica; Orientar e supervisionar seus auxiliares, a fim  de garantir a correta execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o,  limpeza e esteriliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos que utilizar; Controlar o material de consumo do laborat\u00f3rio, verificando o n\u00edvel de estoque para,  oportunamente, solicitar novos suprimentos; Utilizar equipamentos de  prote\u00e7\u00e3o individual recomendados. Zelar pela guarda dos bens que lhe  forem confiados; Executar outras atribui\u00e7\u00f5es afins.  Requisitos para provimento: Diploma ou certificado devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso, com habilita\u00e7\u00e3o curricular espec\u00edfica de  n\u00edvel t\u00e9cnico em Laborat\u00f3rio, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, e registro no conselho regional da classe.  FUN\u00c7\u00d5ES DE N\u00cdVEL SUPERIOR  Fun\u00e7\u00e3o: ENFERMEIRO 40h Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: planejar, organizar, supervisionar e executar servi\u00e7os de enfermagem em postos, centros de sa\u00fade e unidades assistenciais, participar da elabora\u00e7\u00e3o e da execu\u00e7\u00e3o de programas de sa\u00fade  p\u00fablica, orientar e acompanhar a sa\u00fade da mulher quanto ao pr\u00e9-natal,  preven\u00e7\u00e3o de c\u00e2ncer uterino, de mama e c\u00e9rvico, orientar e acompanhar  a sa\u00fade de crian\u00e7as e idosos, orientar quanto ao controle de verminose,  hipertens\u00e3o, diabetes, doen\u00e7as respirat\u00f3rias, hansen\u00edase, tuberculose  e demais patologias, realizar palestras comunit\u00e1rias, vacinar, acompanhar a aplica\u00e7\u00e3o do receitu\u00e1rio m\u00e9dico, realizar curativos, auxiliar nos  procedimentos cir\u00fargicos, bem como executar outras atividades que,  por sua natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o  e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Elaborar plano de enfermagem a partir de levantamento e an\u00e1lise das necessidades priorit\u00e1rias de atendimento aos  pacientes e doentes; Planejar, organizar e dirigir os servi\u00e7os de enfermagem, atuando t\u00e9cnica e administrativamente, a fim de garantir um  elevado padr\u00e3o de assist\u00eancia; Desenvolver tarefas de enfermagem  de maior complexidade na execu\u00e7\u00e3o de programas de sa\u00fade p\u00fablica  e no atendimento a todos que procuram o servi\u00e7o;  Coletar e analisar  dados s\u00f3cio sanit\u00e1rios da comunidade a ser atendida pelos programas  espec\u00edficos de sa\u00fade; Estabelecer programas para atender \u00e0s necessidades de sa\u00fade da comunidade, dentro dos recursos dispon\u00edveis;  Realizar programas educativos em sa\u00fade, ministrando palestras e coordenando reuni\u00f5es, a fim de motivar e desenvolver atitudes e h\u00e1bitos  sadios; Supervisionar e orientar os servi\u00e7os que auxiliem \u00e0 execu\u00e7\u00e3o  das atribui\u00e7\u00f5es t\u00edpicas da classe; Controlar o padr\u00e3o de esteriliza\u00e7\u00e3o  dos equipamentos e instrumentos utilizados, bem como supervisionar a  desinfec\u00e7\u00e3o dos locais onde se desenvolvem os servi\u00e7os m\u00e9dicos e de  enfermagem; Supervisionar e avaliar a coleta de dados bioestat\u00edsticos  e s\u00f3cio sanit\u00e1rios da comunidade, principalmente os relativos \u00e0 mortalidade e morbidade, orientando as tarefas da equipe de pesquisas, e  analisando resultados das mesmas, para obter informes atualizados e,  atrav\u00e9s deles, indicadores de sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o estudada; Identificar  e avaliar os problemas de sa\u00fade da unidade em estudo, analisando  os dados coletados, a fim de conhecer os fatores determinantes, os  recursos dispon\u00edveis para as a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e estabelecer prioridades;  Elaborar os planos de atendimento em fun\u00e7\u00e3o das necessidades b\u00e1sicas de sa\u00fade da coletividade, montando programas de a\u00e7\u00f5es m\u00e9dico-sanit\u00e1rias com base numa escala de prioridades, tais como, tempo,  pessoal, recursos materiais e financeiros, para controlar ou baixar os n\u00edveis de endemias, evitar epidemias e elevar os n\u00edveis de sa\u00fade; Elaborar normas t\u00e9cnicas e administrativas, relacionadas ao desenvolvimento  dos trabalhos, consultando documentos de outros servi\u00e7os, legisla\u00e7\u00e3o  pertinente e boletins bioestat\u00edsticos, para obter, em bases cient\u00edficas,  programa\u00e7\u00f5es padronizadas das a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade; Estimular medidas de  notifica\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as epid\u00eamicas e consequentes medidas de controle das mesmas, seguindo as determina\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, para possibilitar a identifica\u00e7\u00e3o e controle dos processos  m\u00f3rbidos; Participar do planejamento, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de programas educativos destinados a grupos da comunidade, coordenando  reuni\u00f5es, divulgando a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e outros assuntos relativos  \u00e0 sa\u00fade, atrav\u00e9s de palestras e recursos audiovisuais, para motivar o  desenvolvimento de atitudes e h\u00e1bitos sadios; Participar dos programas  de treinamento de pessoal m\u00e9dico e param\u00e9dico, promovendo reuni\u00f5es  de estudo, discuss\u00e3o de problemas de sa\u00fade ou debates de temas t\u00e9cnico-administrativos, para proporcionar aos profissionais a observa\u00e7\u00e3o  e a experi\u00eancia no campo da sa\u00fade p\u00fablica e manter ou elevar o padr\u00e3o  de atendimento; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades administrativas,  de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das  atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando aulas/palestras, a fim de  contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em  sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es  com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares,  realizando estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre  situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de  formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Observar normas de seguran\u00e7a individual e coletiva; Zelar pela  conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do ambiente de trabalho e pela guarda de bens  que lhe forem confiados; Supervisionar e orientar os servi\u00e7os que auxiliem na execu\u00e7\u00e3o das atribui\u00e7\u00f5es t\u00edpicas da classe; Controlar o padr\u00e3o  de esteriliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos e instrumentos utilizados, bem como  supervisionar a desinfec\u00e7\u00e3o dos locais onde se desenvolvem os servi\u00e7os m\u00e9dicos e de enfermagem; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis  com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional.  Do Enfermeiro do Programa de Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade: Planejar, gerenciar, coordenar e avaliar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelos ACS;  Supervisionar, coordenar e realizar atividades de qualifica\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o permanente dos ACS, com vistas ao desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es;  Facilitar a rela\u00e7\u00e3o entre os profissionais da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade e  ACS, contribuindo para a organiza\u00e7\u00e3o da demanda referenciada; Realizar consultas e procedimentos de enfermagem na Unidade B\u00e1sica de  Sa\u00fade e, quando necess\u00e1rio, no domic\u00edlio e/ou na comunidade; Solicitar  exames complementares e prescrever medica\u00e7\u00f5es, conforme protocolos ou outras normativas t\u00e9cnicas estabelecidas pelo gestor municipal  ou do Distrito Federal, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais da profiss\u00e3o;  Organizar e coordenar grupos espec\u00edficos de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de risco da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o dos ACS; Participar do gerenciamento  dos insumos necess\u00e1rios para o adequado funcionamento da UBS.  Do Enfermeiro da Estrat\u00e9gia de Sa\u00fade da Fam\u00edlia: Realizar assist\u00eancia  integral (promo\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade, preven\u00e7\u00e3o de agravos, diagn\u00f3stico, tratamento, reabilita\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade) aos indiv\u00edduos  e fam\u00edlias na USF e, quando indicado ou necess\u00e1rio, no domic\u00edlio e/ ou nos demais espa\u00e7os comunit\u00e1rios (escolas, associa\u00e7\u00f5es, etc.), em  todas as fases do desenvolvimento humano: inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia,  idade adulta e terceira idade; Conforme protocolos ou outras normativas t\u00e9cnicas estabelecidas pelo gestor municipal ou do Distrito Federal,  observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais da profiss\u00e3o, realizar consulta de enfermagem, solicitar exames complementares e prescrever medica\u00e7\u00f5es;  Planejar, gerenciar, coordenar e avaliar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelos  ACS; Supervisionar, coordenar e realizar atividades de educa\u00e7\u00e3o permanente para os ACS e da equipe de enfermagem; Contribuir e participar das atividades de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do Auxiliar/T\u00e9cnico em  Enfermagem, Auxiliar/T\u00e9cnico de Sa\u00fade Bucal - ASB e TSB; e Participar  do gerenciamento dos insumos necess\u00e1rios para o adequado funcionamento da USF.  Requisitos para provimento: Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Enfermagem, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da  Educa\u00e7\u00e3o e registro no conselho regional da classe (Coren). Fun\u00e7\u00e3o: PSIC\u00d3LOGO  Descri\u00e7\u00e3o sint\u00e9tica: realizar atendimento na \u00e1rea de Psicologia, acompanhar pacientes e executar atividades de supervis\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o, relativas ao estudo do comportamento humano e da din\u00e2mica da personalidade,  com vistas \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o psicopedag\u00f3gica e ao ajustamento individual, bem  como executar outras atividades que, por sua natureza, estejam inseridas  no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es t\u00edpicas: Na \u00e1rea da Psicologia Cl\u00ednica: Estudar e avaliar indiv\u00edduos que apresentam dist\u00farbios ps\u00edquicos ou problemas de  comportamento social, elaborando e aplicando t\u00e9cnicas psicol\u00f3gicas  apropriadas, para orientar-se no diagn\u00f3stico e tratamento; Desenvolver trabalhos psicoter\u00e1picos, a fim de restabelecer os padr\u00f5es normais  de comportamentos e relacionamento humano; Coordenar unidades de  atendimento que desenvolvam a\u00e7\u00f5es, projetos e programas de Assist\u00eancia Social no \u00e2mbito do Munic\u00edpio; Articular-se com profissionais de  Servi\u00e7o Social, para elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de programas de assist\u00eancia e apoio a grupos espec\u00edficos de pessoas; Atender aos pacientes da  rede municipal de sa\u00fade, avaliando-os e empregando t\u00e9cnicas psicol\u00f3gicas adequadas, para contribuir com o processo de tratamento m\u00e9dico;  Prestar assist\u00eancia psicol\u00f3gica, individual ou em grupo, aos familiares  dos pacientes, preparando-os adequadamente para as situa\u00e7\u00f5es resultantes de enfermidades; Reunir informa\u00e7\u00f5es a respeito de pacientes, levantando dados psicopatol\u00f3gicos, para fornecer aos m\u00e9dicos subs\u00eddios  para diagn\u00f3sticos e tratamento de enfermidades.  Na \u00e1rea da Psicologia do Trabalho: Exercer atividades relacionadas  com treinamento de pessoal da Prefeitura, participando da elabora\u00e7\u00e3o,  do acompanhamento e da avalia\u00e7\u00e3o de programas; Participar do processo de sele\u00e7\u00e3o de pessoal, empregando m\u00e9todos e t\u00e9cnicas da psicologia aplicada ao trabalho; Estudar e desenvolver crit\u00e9rios visando a  realiza\u00e7\u00e3o de an\u00e1lise ocupacional, estabelecendo os requisitos m\u00ednimos  de qualifica\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica necess\u00e1ria ao desempenho das tarefas das  diversas classes pertencentes ao Quadro de Pessoal da Prefeitura; Realizar pesquisas nas diversas unidades da Prefeitura, visando a identifica\u00e7\u00e3o das fontes de dificuldades no ajustamento e demais problemas  psicol\u00f3gicos existentes no trabalho, propondo medidas preventivas e  corretivas julgadas convenientes; Estudar e propor solu\u00e7\u00f5es para a melhoria de condi\u00e7\u00f5es ambientais, materiais e locais do trabalho; Apresentar, quando solicitado, princ\u00edpios e m\u00e9todos psicol\u00f3gicos que concorram  para maior efici\u00eancia da aprendizagem no trabalho e no controle do seu  rendimento; Assistir ao servidor com problemas referentes \u00e0 readapta\u00e7\u00e3o ou reabilita\u00e7\u00e3o profissional por diminui\u00e7\u00e3o da capacidade de trabalho, inclusive orientando-o sobre suas rela\u00e7\u00f5es empregat\u00edcias; Receber  e orientar os servidores rec\u00e9m-ingressos na Prefeitura, acompanhando  a sua integra\u00e7\u00e3o \u00e0 fun\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 exercer e ao seu grupo de trabalho;  Esclarecer e orientar os servidores municipais sobre a legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, normas e decis\u00f5es da administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura.  Na \u00e1rea de Psicologia Educacional: Aplicar t\u00e9cnicas e princ\u00edpios psicol\u00f3gicos apropriados ao desenvolvimento intelectual, social e emocional  do indiv\u00edduo, empregando conhecimentos dos v\u00e1rios ramos da psicologia; Proceder ou providenciar a aplica\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas psicol\u00f3gicas adequadas nos casos de dificuldade escolar, familiar ou de outra natureza,  baseando-se em conhecimentos sobre a psicologia da personalidade  e no psicodiagn\u00f3stico; Estudar sistemas de motiva\u00e7\u00e3o de aprendizagem, m\u00e9todos novos de treinamento, ensino e avalia\u00e7\u00e3o, baseando-se no conhecimento dos processos de aprendizagem, da natureza e  causas das diferen\u00e7as individuais, para auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o de procedimentos educacionais diferenciados capazes de atender \u00e0s necessidades individuais; Analisar as caracter\u00edsticas de indiv\u00edduos supra e  infradotados, utilizando m\u00e9todos de observa\u00e7\u00e3o e experi\u00eancias, para  recomendar programas especiais de ensino compostos de curr\u00edculos e  t\u00e9cnicas adequadas \u00e0s diferentes qualidades de intelig\u00eancia; Participar  de programas de orienta\u00e7\u00e3o profissional e vocacional, aplicando testes  de sondagem de aptid\u00f5es e outros meios, a fim de contribuir para a  futura adequa\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo ao trabalho e sua consequente auto realiza\u00e7\u00e3o; Identificar a exist\u00eancia de poss\u00edveis problemas na \u00e1rea da psicomotricidade e dist\u00farbios sensoriais ou neuropsicol\u00f3gicos, aplicando  e interpretando testes e outros reativos psicol\u00f3gicos, para aconselhar  o tratamento adequado e a forma de resolver as dificuldades ou encaminhar o indiv\u00edduo para tratamento com outros especialistas; Prestar  orienta\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica aos professores da rede de ensino e das creches  municipais, auxiliando na solu\u00e7\u00e3o de problemas de ordem psicol\u00f3gica  surgidos com alunos.  Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Elaborar pareceres, informes  t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e  aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das  atividades administrativas, de controle e apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento  de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando  aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo  dos recursos humanos em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar dos grupos  de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando estudos, emitindo pareceres ou  fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas  de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho  e pela guarda dos bens que lhe forem confiados; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional.  Requisitos para provimento: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Psicologia, fornecido  por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e registro (ativo) no conselho regional da classe.  7. Fun\u00e7\u00e3o: NUTRICIONISTA  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar atividades de supervis\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o,  programa\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o especializada em trabalhos relativos \u00e0 educa\u00e7\u00e3o alimentar, nutri\u00e7\u00e3o e diet\u00e9tica para indiv\u00edduos ou coletividades,  realizar atividades de pesquisa e educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade, orientar atividades de vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria na \u00e1rea de alimentos, bem como executar  outras atividades que, por sua natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito  das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Identificar e analisar h\u00e1bitos alimentares e defici\u00eancias nutritivas nos indiv\u00edduos, bem como compor card\u00e1pios especiais  visando suprir as defici\u00eancias diagnosticadas; Elaborar programas de  alimenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para os estudantes da rede escolar municipal, para  as crian\u00e7as das creches, para as pessoas atendidas, nas unidades  de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e assist\u00eancia social da Prefeitura e nas demais  unidades de assist\u00eancia m\u00e9dica e social da Prefeitura; Acompanhar a  observ\u00e2ncia dos card\u00e1pios e dietas estabelecidos, para analisar sua  efici\u00eancia; Supervisionar os servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o promovidos pela  Prefeitura, visando sistematicamente as unidades, para o acompanhamento dos programas e averigua\u00e7\u00e3o do cumprimento de normas estabelecidas; - Acompanhar e orientar o trabalho de educa\u00e7\u00e3o alimentar  realizado pelos professores da rede municipal de ensino e das creches;  Elaborar card\u00e1pios balanceados e adaptados aos recursos dispon\u00edveis  para os programas assistenciais desenvolvidos pela Prefeitura; Planejar  e executar programas que visem a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida das  comunidades de baixa renda no que se refere a difundir h\u00e1bitos alimentares mais adequados, de higiene e de educa\u00e7\u00e3o do consumidor; Participar do planejamento da \u00e1rea f\u00edsica de cozinhas, dep\u00f3sitos, refeit\u00f3rios  e copas, aplicando princ\u00edpios concernentes a aspectos funcionais e est\u00e9ticos, visando racionalizar a utiliza\u00e7\u00e3o dessas depend\u00eancias; Elaborar  previs\u00f5es de consumo de g\u00eaneros aliment\u00edcios e utens\u00edlios, calculando  e determinando as quantidades necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de nutri\u00e7\u00e3o, bem como estimando os respectivos custos;  Pesquisar  o mercado fornecedor, segundo o crit\u00e9rio custo-qualidade; Emitir parecer nas licita\u00e7\u00f5es para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, utens\u00edlios e  equipamentos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o dos programas; Levantar  os problemas concernentes \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos, \u00e0 aceitabilidade dos produtos e outros, a fim de estudar e propor solu\u00e7\u00f5es para  resolv\u00ea-los; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo medidas  para a implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades  em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades administrativas, de  controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das  atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7os ou ministrando aulas e palestras, afim  de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos  em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es  com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares,  realizando estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre  situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de  formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela  conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que  lhe forem confiados; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua  especializa\u00e7\u00e3o profissional.  Requisitos para provimento: Diploma devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o em n\u00edvel superior em Nutri\u00e7\u00e3o, fornecido  por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo MEC e registro (ativo) no  conselho regional da classe. 8. Fun\u00e7\u00e3o: FARMAC\u00caUTICO  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar tarefas espec\u00edficas de desenvolvimento,  produ\u00e7\u00e3o, dispensa\u00e7\u00e3o, controle, armazenamento, distribui\u00e7\u00e3o e transporte de produtos da \u00e1rea farmac\u00eautica, participar da elabora\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de medicamentos, orientar sobre  o uso de produtos e assumir a responsabilidade t\u00e9cnica pela farm\u00e1cia  municipal, bem como executar outras atividades que, por sua natureza,  estejam inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Selecionar produtos farmac\u00eauticos; Criar crit\u00e9rios e  sistemas de dispensa\u00e7\u00e3o; Orientar pacientes sobre as prescri\u00e7\u00f5es dos  medicamentos; Indicar medicamentos conforme diagn\u00f3stico profissional; Proceder \u00e0 dispensa\u00e7\u00e3o; Instruir sobre medicamentos e correlatos;  Avaliar efic\u00e1cia de tratamento; Notificar f\u00e1rmaco-vigil\u00e2ncia;  Determinar  procedimentos de produ\u00e7\u00e3o e manipula\u00e7\u00e3o; Manipular radiois\u00f3topos,  imunobiol\u00f3gicos e demais medicamentos; Acompanhar envase, embalagem e acondicionamento de medicamentos; Determinar recolhimento  de produtos com desvio; Analisar indicadores de qualidade; Emitir laudos, pareceres e relat\u00f3rios; Controlar descarte de produtos e materiais;  Participar de a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e \u00e0 pessoa;  Gerar  f\u00f3rmula padr\u00e3o de produto e embalagem; Gerar m\u00e9todos de an\u00e1lise; Estudar estabilidade do produto; Especificar condi\u00e7\u00f5es de armazenamento; Acompanhar pesquisa cl\u00ednica; Participar da discuss\u00e3o de pol\u00edticas  p\u00fablicas de sa\u00fade; Participar da elabora\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de medicamentos; Propor protocolos de tratamento; Normatizar uso de medicamentos; Planejar a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia farmac\u00eautica; Coordenar programas  e implementar a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia farmac\u00eautica; Implementar a\u00e7\u00f5es  de f\u00e1rmaco-vigil\u00e2ncia; Participar de a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica;  Diagnosticar \u00e1reas de interesse de pesquisas tecnocient\u00edficas; Estudar  viabilidade de pesquisas tecnocient\u00edficas; Elaborar projetos; Instituir  normas de fiscaliza\u00e7\u00e3o; Orientar no cumprimento de normas; Inspecionar estabelecimentos, produtos e servi\u00e7os; Inspecionar produ\u00e7\u00e3o,  com\u00e9rcio e uso de produtos e servi\u00e7os; Orientar usu\u00e1rios no uso de  produtos; Aplicar injet\u00e1veis; Realizar pequenos curativos; Medir press\u00e3o arterial; Prestar servi\u00e7os de inaloterapia; Verificar temperatura de  pacientes; Comprar produtos farmac\u00eauticos; Administrar estoques; Participar de comiss\u00f5es t\u00e9cnicas; Realizar peritagem; Elaborar formul\u00e1rios  e normas t\u00e9cnicas; Participar de campanhas de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade  p\u00fablica; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela  guarda dos bens que lhe forem confiados; Utilizar equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Executar outras atribui\u00e7\u00f5es afins; Participar  do planejamento, coordena\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de estudos epidemiol\u00f3gicos  e demais investiga\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter t\u00e9cnico cient\u00edfico na \u00e1rea da sa\u00fade.  Requisitos para provimento do Farmac\u00eautico: Diploma, devidamente  registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em  Farm\u00e1cia, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e registro (ativo) no conselho regional da classe. 09. Fun\u00e7\u00e3o: FISIOTERAPEUTA Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: Aplicar m\u00e9todos e t\u00e9cnicas fisioter\u00e1picos em pacientes para obter o m\u00e1ximo da recupera\u00e7\u00e3o funcional dos \u00f3rg\u00e3os e de  tecidos lesados.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: - Realizar testes musculares, funcionais, de amplitude articular, de verifica\u00e7\u00e3o cin\u00e9tica e movimenta\u00e7\u00e3o, de pesquisa de  reflexos, provas de esfor\u00e7o e de atividades, para identificar o n\u00edvel de  capacidade funcional dos \u00f3rg\u00e3os afetados; - Planejar e executar tratamentos de afec\u00e7\u00f5es reum\u00e1ticas, osteoporoses, sequelas de acidentes  vasculares cerebrais, poliomielite, raquimedulares, de paralisia cerebral, motoras, neurogeneses de nervos perif\u00e9ricos, miopatia e outros;  - Atender a amputados, preparando o coto e fazendo treinamento com  pr\u00f3tese, para possibilitar a movimenta\u00e7\u00e3o ativa e independente dos  mesmos; - Ensinar aos pacientes exerc\u00edcios corretivos para a coluna,  os defeitos dos p\u00e9s, as afec\u00e7\u00f5es dos aparelhos respirat\u00f3rios e cardiovasculares, orientando-os e treinando-os em exerc\u00edcios gin\u00e1sticos especiais, a fim de promover corre\u00e7\u00f5es de desvios posturais e estimular  a expans\u00e3o respirat\u00f3ria e a circula\u00e7\u00e3o sangu\u00ednea; - Proceder ao relaxamento e a aplica\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios e jogos com pacientes portadores  de problemas ps\u00edquicos, treinando-os sistematicamente, para promover  a descarga ou a libera\u00e7\u00e3o da agressividade e estimular a sociabilidade; - Efetuar a aplica\u00e7\u00e3o de ondas curtas, ultrassom e infravermelho  nos pacientes, conforme a enfermidade, para aliviar ou terminar com a  dor; - Aplicar massagens terap\u00eauticas, utilizando fric\u00e7\u00e3o, compress\u00e3o e  movimenta\u00e7\u00e3o com aparelhos adequados ou com as m\u00e3os; - Elaborar  pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o,  desenvolvimento ou aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; - Participar das atividades administrativas, de controle e de apoio  referente a sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; - Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as  em servi\u00e7o ou ministrando aulas e palestras, a fim de contribuir para  o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o; - Participar de grupos de trabalhos e/ou reuni\u00f5es com unidade da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando  estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando  e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de  diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao munic\u00edpio; - Utilizar  equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; - Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem  confiados; - Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com suas atribui\u00e7\u00f5es profissionais.  Requisitos para provimento: Diploma devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Fisioterapia, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e registro  no conselho regional da classe (ativo).  10. Fun\u00e7\u00e3o: FONOAUDI\u00d3LOGO  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: Prestar assist\u00eancia fonoaudiol\u00f3gica \u00e0 popula\u00e7\u00e3o  nas diversas unidades municipais de sa\u00fade, para restaura\u00e7\u00e3o da capacidade de comunica\u00e7\u00e3o dos pacientes.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: - Avaliar as defici\u00eancias dos pacientes, realizando  exames fon\u00e9ticos, da linguagem, audiometria, al\u00e9m de outras t\u00e9cnicas  pr\u00f3prias para estabelecer plano de tratamento ou terap\u00eautico; - Elaborar plano de tratamento dos pacientes, baseando-se nas informa\u00e7\u00f5es  m\u00e9dicas, nos resultados dos testes de avalia\u00e7\u00e3o fonoaudiol\u00f3gica e nas  peculiaridades de cada caso; - Desenvolver trabalhos de corre\u00e7\u00e3o de  dist\u00farbios das palavras, voz, linguagem e audi\u00e7\u00e3o, objetivando a reeduca\u00e7\u00e3o neuromuscular e a reabilita\u00e7\u00e3o de paciente; - Avaliar os pacientes no decorrer do tratamento, observando a evolu\u00e7\u00e3o de processo  e promovendo os ajustes necess\u00e1rios na terapia adotada; - Promover  a reintegra\u00e7\u00e3o dos pacientes \u00e0 fam\u00edlia e a outros grupos sociais; - Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas,  entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvendo e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o; - Participar das atividades administrativas, de controle e de  apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; - Participar das atividades de  treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7os ou ministrando aulas e palestras, a fim de contribuir  para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua \u00e1rea  e atua\u00e7\u00e3o; - Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades de Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando  estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando  e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de  diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; - Utilizar  equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; - Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem  confiados; - Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional. Requisitos para provimento: Diploma devidamente  registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em  Fonoaudiologia, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da  Educa\u00e7\u00e3o e registro no conselho regional da classe (ativo). 11. Fun\u00e7\u00e3o: TERAPEUTA OCUPACIONAL  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: prestar assist\u00eancia terap\u00eautica e recreacional, aplicando m\u00e9todos e t\u00e9cnicas com a finalidade de prover a reabilita\u00e7\u00e3o de  pacientes portadores de defici\u00eancias f\u00edsicas ou ps\u00edquicas. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: - Executar atividades t\u00e9cnicas espec\u00edficas de Terapia Ocupacional no sentido de tratamento, desenvolvimento e reabilita\u00e7\u00e3o de pacientes portadores de defici\u00eancias f\u00edsicas ou ps\u00edquicas;  - Planejar e executar trabalhos criativos, manuais, de mecanografia,  horticultura e outros, individuais ou em pequenos grupos, estabelecendo as tarefas de acordo com as prescri\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas; - Programar as  tarefas rotineiras do paciente quanto \u00e0s Atividades da Vida Di\u00e1ria (AVD),  orientando o mesmo na execu\u00e7\u00e3o dessas atividades; - Elaborar e aplicar testes espec\u00edficos para avaliar n\u00edveis de capacidade funcional e sua  aplica\u00e7\u00e3o; - Orientar a fam\u00edlia do paciente e a comunidade quanto \u00e1s  condutas terap\u00eauticas a serem observadas para sua aceita\u00e7\u00e3o no meio  social; - Prestar orienta\u00e7\u00e3o para fins de adapta\u00e7\u00e3o ao uso de \u00f3rtese  e pr\u00f3tese; - Responsabilizar-se por equipes auxiliares necess\u00e1rias \u00e0  execu\u00e7\u00e3o das atividades pr\u00f3prias da fun\u00e7\u00e3o; - Executar tarefas afins,  inclusive as editadas no respectivo regulamento da profiss\u00e3o.  Requisitos para provimento: Diploma devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de bacharelado em Terapia Ocupacional, fornecido por  institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o  e registro no conselho de classe (ativo). 12. Fun\u00e7\u00e3o: M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL - 40h  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar exames m\u00e9dicos, realizar diagn\u00f3sticos,  prescrever e ministrar tratamentos para as diversas doen\u00e7as, perturba\u00e7\u00f5es, les\u00f5es do organismo e aplicar os m\u00e9todos da medicina aceitos e  reconhecidos cientificamente; praticar atos cir\u00fargicos e correlatos; emitir  laudos e pareceres; cumprir e aplicar as leis e regulamentos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e do SUS; desenvolver a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade coletiva;  participar de processos educativos e de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade; planejar,  coordenar, controlar, analisar e executar atividades de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade  individual e coletiva; assessorar e prestar suporte t\u00e9cnico de gest\u00e3o em  sa\u00fade; regular os processos assistenciais no \u00e2mbito do SUS do Munic\u00edpio, integrando-o com outros n\u00edveis do Sistema; participar de todos os  atos pertinentes \u00e0 medicina, prescrever e aplicar especialidades farmac\u00eauticas de uso interno e externo indicadas em Medicina.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas:  Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7a de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; - Efetuar exames m\u00e9dicos, emitir diagn\u00f3sticos, prescrever  medicamentos e realizar outras formas de tratamento para diversos  tipos de enfermidades, aplicando recursos da medicina preventiva ou  terap\u00eautica; - Analisar e interpretar resultados de exames diversos,  comparando-os com os padr\u00f5es normais, para confirmar ou informar  o diagn\u00f3stico; - Manter registro dos pacientes examinados, anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica, o tratamento prescrito e a evolu\u00e7\u00e3o das  doen\u00e7as; - Prestar atendimento em urg\u00eancias cl\u00ednicas; - Encaminhar  pacientes para atendimento especializado quando for o caso; - Assessorar na elabora\u00e7\u00e3o de campanhas educativas no campo de sa\u00fade p\u00fablica e medicina preventiva; - Participar do desenvolvimento e  execu\u00e7\u00e3o de planos de fiscaliza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria; - Proceder a per\u00edcias  m\u00e9dico-administrativas, examinando os doentes, a fim de fornecer  atestados e laudos previstos em normas e em regulamentos; - Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia, em caso de necessidade. Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Realizar o preenchimento de  fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Realizar procedimentos m\u00e9dicos na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Elaborar pareceres, informes  t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas e entrevistas; Fazer ob- serva\u00e7\u00f5es, sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento  e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades administrativas, de controle e de apoio referentes  \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e  aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades  da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando  estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es  e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalhos afetos ao  Munic\u00edpio; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual; Zelar pela  conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens  que lhe forem confiados; Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em  caso de necessidade; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com  sua especializa\u00e7\u00e3o profissional.  Na \u00e1rea de Cl\u00ednica Geral: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Efetuar exames m\u00e9dicos, emitir  diagn\u00f3sticos, prescrever medicamentos e realizar outras formas de tratamento para diversos tipos de enfermidades, aplicando recursos da  medicina preventiva ou terap\u00eautica; Analisar e interpretar resultados de  exames diversos, comparando-os com os padr\u00f5es normais, para confirmar ou informar o diagn\u00f3stico; Manter registro dos pacientes examinados, anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica, o tratamento prescrito e a  evolu\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as; Prestar atendimento em urg\u00eancias cl\u00ednicas; Encaminhar pacientes para atendimento especializado, quando for o caso;  Assessorar a elabora\u00e7\u00e3o de campanhas educativas no campo de sa\u00fade  p\u00fablica e medicina preventiva; Participar do desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de planos de fiscaliza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria; Proceder a per\u00edcias m\u00e9dico-administrativas, examinando os doentes, a fim de fornecer atestados e  laudos previstos em normas e regulamentos; Acompanhar paciente em  ambul\u00e2ncia em caso de necessidade.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas dos profissionais vinculados e/ou lotados na Estrat\u00e9gia de Sa\u00fade da Fam\u00edlia: Realizar assist\u00eancia integral (promo\u00e7\u00e3o  e prote\u00e7\u00e3o da sa\u00fade, preven\u00e7\u00e3o de agravos, diagn\u00f3stico, tratamento,  reabilita\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade) aos indiv\u00edduos e fam\u00edlias em todas as fases do desenvolvimento humano: inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia, idade  adulta e terceira idade; Realizar consultas cl\u00ednicas e procedimentos na  USF e, quando indicado ou necess\u00e1rio, no domic\u00edlio e/ou nos demais  espa\u00e7os comunit\u00e1rios (escolas, associa\u00e7\u00f5es, etc.); Realizar atividades  de demanda espont\u00e2nea e programada em cl\u00ednica m\u00e9dica, pediatria, ginecologista obstetr\u00edcia, cirurgias ambulatoriais, pequenas urg\u00eancias, cl\u00ednico-cir\u00fargicas e procedimentos para fins de diagn\u00f3sticos; Encaminhar,  quando necess\u00e1rio, usu\u00e1rios a servi\u00e7os de m\u00e9dia e alta complexidade,  respeitando fluxos de refer\u00eancia e contra refer\u00eancia locais, mantendo  sua responsabilidade pelo acompanhamento do plano terap\u00eautico do  usu\u00e1rio, proposto pela refer\u00eancia; Indicar a necessidade de interna\u00e7\u00e3o  hospitalar ou domiciliar, mantendo a responsabiliza\u00e7\u00e3o pelo acompanhamento do usu\u00e1rio; Contribuir e participar das atividades de Educa\u00e7\u00e3o Permanente dos ACS, Auxiliares de Enfermagem, ASB e TSB;  Participar do gerenciamento dos insumos necess\u00e1rios para o adequado  funcionamento das USF; Efetuar exames m\u00e9dicos, emitir diagn\u00f3sticos, prescrever medicamentos e realizar outras formas de tratamento  para diversos tipos de enfermidades; Aplicando recursos da medicina  preventiva ou terap\u00eautica; Analisar e interpretar resultados de exames  diversos, comparando-os com os padr\u00f5es normais, para confirmar ou  informar o diagn\u00f3stico; Manter o registro dos pacientes examinados,  anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica, o tratamento prescrito e a evolu\u00e7\u00e3o  das doen\u00e7as; Prestar atendimento em urg\u00eancias cl\u00ednicas; Encaminhar  pacientes para atendimento especializado quando for o caso; Assessorar a elabora\u00e7\u00e3o de campanhas educativas no campo de sa\u00fade p\u00fablica  e medicina preventiva; - Participar do desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de  planos de fiscaliza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria; Proceder a per\u00edcias m\u00e9dico-administrativas, examinando os doentes, a fim de Fornecer atestados e laudos  previstos em normas e regulamentos.  Requisitos para provimento na \u00e1rea de Cl\u00ednica Geral 40 horas: Diploma  devidamente registrado de conclus\u00e3o de curso de Medicina e registro  no conselho regional da classe (ativo). 13. Fun\u00e7\u00e3o: M\u00c9DICO GINECOLOGISTA - 20h Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar exames m\u00e9dicos, realizar diagn\u00f3sticos,  prescrever e ministrar tratamentos para as diversas doen\u00e7as, perturba\u00e7\u00f5es e les\u00f5es do organismo, aplicando os m\u00e9todos da medicina aceitos e reconhecidos cientificamente; praticar atos cir\u00fargicos e correlatos;  emitir laudos e pareceres; cumprir e aplicar as leis e regulamentos da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e do SUS; desenvolver a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade  coletiva; participar de processos educativos e de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade;  planejar, coordenar, controlar, analisar e executar atividades de Aten\u00e7\u00e3o  \u00e0 Sa\u00fade individual e coletiva; assessorar e prestar suporte t\u00e9cnico de  gest\u00e3o em sa\u00fade; regular os processos assistenciais no \u00e2mbito do SUS  do Munic\u00edpio, integrando-o com outros n\u00edveis do Sistema; participar de  todos os atos pertinentes \u00e0 medicina, prescrever e aplicar especialidades farmac\u00eauticas de uso interno e externo indicados em Medicina. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Na \u00e1rea de Ginecologia: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de  notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria. - Realizar procedimentos para diagn\u00f3stico e terap\u00eautica em ambulat\u00f3rio de consultas (cl\u00ednica e ou cir\u00fargica) e seguimento  dos pacientes dentro da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da especialidade definida pelo  CRM; - Atuar nas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, acompanhar e participar  dos Programas de Sa\u00fade existentes no munic\u00edpio, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade da  mulher, atender as gestantes efetuando o acompanhamento do pr\u00e9 natal  e disponibilidade de rod\u00edzio (local de PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO  BRANCO) entre as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, de acordo com as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade; - Cumprir as normas t\u00e9cnicas, funcionais  e administrativas estabelecidas pela Secretaria de Sa\u00fade e Unidades de  Sa\u00fade; - Desempenhar outras atividades correlatas e afins; - Acompanhar  paciente em ambul\u00e2ncia, em caso de necessidade. Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Realizar procedimentos  m\u00e9dicos na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos  e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas; Fazendo observa\u00e7\u00f5es  e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades administrativas, de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento  de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando  aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo  dos recursos humanos em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos  de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando estudos, emitindo pareceres ou  fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas  de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho  e pela guarda dos bens que lhe forem confiados; Acompanhar paciente  em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es  compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional. 14. Fun\u00e7\u00e3o: M\u00c9DICO PEDIATRA - 20h Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar exames m\u00e9dicos, realizar diagn\u00f3sticos,  prescrever e ministrar tratamentos para as diversas doen\u00e7as, perturba\u00e7\u00f5es les\u00f5es do organismo e aplicar os m\u00e9todos da medicina aceitos e  reconhecidos cientificamente; praticar atos cir\u00fargicos e correlatos; emitir  laudos e pareceres; cumprir e aplicar as leis e regulamentos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e do SUS; desenvolver a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade coletiva;  participar de processos educativos e de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade; planejar,  coordenar, controlar, analisar e executar atividades de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade  individual e coletiva; assessorar e prestar suporte t\u00e9cnico de gest\u00e3o em  sa\u00fade; regular os processos assistenciais no \u00e2mbito do SUS do Munic\u00edpio, integrando-o com outros n\u00edveis do Sistema; participar de todos os  atos pertinentes \u00e0 medicina, prescrever e aplicar especialidades farmac\u00eauticas de uso interno e externo indicados em Medicina. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Na \u00e1rea de Pediatria: - Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as  de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; - Atender urg\u00eancias e emerg\u00eancias pedi\u00e1tricas, incluindo a realiza\u00e7\u00e3o de consultas de ambulat\u00f3rio; - Analisar  e interpretar resultados de exames diversos, comparando-os com os  padr\u00f5es normais, para confirmar ou informar o diagn\u00f3stico; - Manter os  registros dos pacientes examinados, anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica,  o tratamento prescrito e a evolu\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a; - Encaminhar pacientes para atendimento especializado, quando for o caso; - Assessorar  na elabora\u00e7\u00e3o de campanhas educativas no campo da sa\u00fade p\u00fablica  e medicina preventiva; - Participar de programas de sa\u00fade, visando o  controle, preven\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as e a promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade;  - Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade. Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Realizar procedimentos  m\u00e9dicos na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos  e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas; Fazendo observa\u00e7\u00f5es  e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades administrativas, de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento  de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando  aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo  dos recursos humanos em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos  de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando estudos, emitindo pareceres ou  fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas  de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho  e pela guarda dos bens que lhe forem confiados; Acompanhar paciente  em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es  compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional.  15. Fun\u00e7\u00e3o: M\u00c9DICO PSIQUIATRA \u2013 20h Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; - Examinar o paciente, utilizando t\u00e9cnicas legais existentes  e instrumentos especiais para determinar diagn\u00f3stico, ou se necess\u00e1rio, requisitar exames complementares, encaminhar o usu\u00e1rio a  especialista, a outra categoria profissional ou a outra institui\u00e7\u00e3o,  dependendo da avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica; - Efetuar exames m\u00e9dicos, emitir  diagn\u00f3sticos, prescrever medicamentos e realizar outras formas de  tratamentos para diversos tipos de enfermidades, aplicando recursos  da medicina preventiva, de urg\u00eancia, de emerg\u00eancia ou terap\u00eautica;  - Analisar e interpretar resultados de exames diversos, comparando-os com os padr\u00f5es normais, para confirmar ou informar o diagn\u00f3stico; - Manter registro dos pacientes examinados, anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica, o tratamento prescrito e a evolu\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a;  - Prestar atendimento em urg\u00eancias e emerg\u00eancias; - Encaminhar  pacientes para atendimento especializado, quando for o caso; - Examinar e diagnosticar o paciente, efetuando as observa\u00e7\u00f5es da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente, conceito de transfer\u00eancia, contratransfer\u00eancia  e latrogenia, efetuar observa\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica: anamnese; - Realizar  exame som\u00e1tico, mental e complementares, quando necess\u00e1rio; -  Tratar s\u00edndromes psiqui\u00e1tricas, Dist\u00farbios mentais org\u00e2nicos: estados demenciais. Depend\u00eancia do \u00e1lcool e de outras subst\u00e2ncias psicoativas. Dist\u00farbios esquizofr\u00eanicos: dist\u00farbios delirantes. Dist\u00farbios  do humor. Dist\u00farbios de ansiedade: ansiedade generalizada, dist\u00farbios de p\u00e2nico, dist\u00farbios f\u00f3bicos, obsessivo, compulsivo e dist\u00farbios de stress p\u00f3s-traum\u00e1ticos. Dist\u00farbios conversivos, dissociativos  e somatoformes. Dist\u00farbios de personalidade: desvios sexuais. Defici\u00eancia mental; - Indicar ou encaminhar pacientes para tratamento especializado/reabilita\u00e7\u00e3o, entrevistando-os ou orientando-os,  para possibilitar sua m\u00e1xima recupera\u00e7\u00e3o. - Participar de equipes  multiprofissionais, emitindo pareceres de sua especialidade, encaminhando ou tratando pacientes, para prevenir o seu agravamento;  - Executar tratamento cl\u00ednico, prescrevendo medicamentos, terapia,  para promover a recupera\u00e7\u00e3o do paciente; - Acompanhar paciente  em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade. Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Realizar procedimentos  m\u00e9dicos na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos  e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas; Fazendo observa\u00e7\u00f5es  e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades  administrativas, de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de  pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando aulas e/ou palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo  dos recursos humanos em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos  de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando estudos, emitindo pareceres ou  fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas  de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho  e pela guarda dos bens que lhe forem confiados; Acompanhar paciente  em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es  compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional. Na \u00e1rea de Ginecologia: - Realizar o preenchimento de fichas de  doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria. - Realizar procedimentos para  diagn\u00f3stico e terap\u00eautica em ambulat\u00f3rio de consultas (cl\u00ednica e/ou  cir\u00fargica) e seguimento dos pacientes dentro da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da  especialidade definida pelo CRM; - Atuar nas Unidades B\u00e1sicas de  Sa\u00fade, acompanhar e participar dos Programas de Sa\u00fade existentes  no munic\u00edpio com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade mental, atender a todos os indiv\u00edduos  que necessitem de deslocamento entre as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade de  acordo com as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade; - Cumprimento das  normas t\u00e9cnicas, funcionais e administrativas estabelecidas pela Secretaria  de Sa\u00fade e Unidade de Sa\u00fade; - Desempenhar outras atividades correlatas  e afins; - Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PRORROGA\u00c7\u00c3O DAS INCRI\u00c7\u00d5ES DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EDITAL SEMSA N\u00ba 03/2021 PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  AUXILIAR EM FARM\u00c1CIA, AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA  EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL, T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO, ENFERMEIRO, FARMAC\u00caUTICO, FISIOTERAPEUTA, FONOAUDI\u00d3LOGO,  M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL, M\u00c9DICO GINECOLOGISTA, M\u00c9DICO PEDIATRA, M\u00c9DICO PSIQUIATRA, NUTRICIONISTA, PSIC\u00d3LOGO E TERAPEUTA OCUPACIONAL por tempo determinado, para atua\u00e7\u00e3o na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria do Munic\u00edpio de Rio Branco a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade,  em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, TORNA P\u00daBLICO a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo Simplificado para  contrata\u00e7\u00e3o de servidores em car\u00e1ter excepcional, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba. 13.150, de 20.10.2021, nas p\u00e1ginas 112/125, nos  seguintes termos: 1 \u2013 Ficam prorrogadas as inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 a data de 27 de outubro de 2021. 2 \u2013 Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas estabelecidas no Edital n\u00ba 03/2021. Rio Branco, 22 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira  Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio  Decreto n. \u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO SEGUNDO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 105/2021 PARTES: PREFEITURA MUNCICIPAL DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI  BRASIL E A EMPRESA J&J D\u00b4PAULA E CIA LTDA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA \u2013 PROCESSO N\u00ba 041/2021 \u2013 FGB OBJETO: Constitui objeto deste termo altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Quarta, que se refere ao elemento de despesa. Onde se l\u00ea: 01.013.301.812.0202.1254.0000 Leia \u2013 se: 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente contrato ocorrer\u00e3o no exerc\u00edcio 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato de Contrato  Contrato N\u00b0 01130031/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00b0 02/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 054/2021 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, Inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.034.583/0017-90 e a Empresa F. Almeida da Silva - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ  (MF) sob o n\u00b0 06.886.449/0001-85, com sede na Av. Get\u00falio Vargas, n\u00b0 3452, Bairro: Bosque, CEP: 69.918-578, Rio Branco/AC. Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Objeto Constitui objeto do presente contrato a confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados,  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA. \u00a71\u00ba Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o n\u00ba 054/2021 e seus anexos, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os e \u00e0 proposta vencedora, independente de transcri\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba N\u00e3o ser\u00e1 admitida \u00e0 Contratada, na execu\u00e7\u00e3o do contrato subcontratar os servi\u00e7os, permanecendo a ela a responsabilidade integral pela perfeita execu\u00e7\u00e3o contratual, cabendo-lhe realizar a supervis\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o das atividades, bem como responder perante a Contratante pelo rigoroso cumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es contratuais correspondente ao objeto. Cl\u00e1usula Terceira - Do Pre\u00e7o e Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 054/2021 e o valor atribu\u00eddo  individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: Cl\u00e1usula Quarta \u2013 Prazo De Vig\u00eancia Do Contrato O contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro vigente (31 de dezembro de 2021), n\u00e3o podendo  ser prorrogado, nos termos da Lei n. 8.666/93. Cl\u00e1usula Quinta - Da Despesa Dar-se-\u00e1 a este Contrato o valor de R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais). As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto correr\u00e3o \u00e0 conta dos seguintes recursos: Programa de Trabalho: 01.014.001.20.605.0401.1057.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica) Fonte: 01 (Recurso pr\u00f3prio) Data de Assinatura: Rio Branco \u2013 AC, 20 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Contratante e  Daniel Nascimento Moura \u2013 F. Almeida Da Silva - ME - Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 036/2021 A Pregoeira comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 036/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que tem  como objeto contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (motocicleta, carro tipo passeio, caminhonete, carro  para transporte de pessoas tipo van ou micro-\u00f4nibus, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o furg\u00e3o, caminh\u00e3o de eleva\u00e7\u00e3o com cesto a\u00e9reo isolado e caminh\u00e3o  basculante toco e trucado) com e sem condutor, destinados a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA,  Atrav\u00e9s do Processo CPL 01/PMRB N\u00b0.127/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br pelo n\u00ba 897832, fica marcada a sua abertura para o dia 10 de  novembro de 2021 \u00e0s 10h30min. (dez horas e trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia.  Comunicamos ainda, que as datas de retirada do edital ser\u00e3o do dia 26/10/2021 a 09/11/2021. Rio Branco-AC, 22 de outubro de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO CPL N\u00ba 150/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 035/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses. DAS PARTES: Ata da para registro de pre\u00e7os N\u00ba 015/2021 que fazem entre si a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, E, do outro as empresas DENTAL PRIME \u2013 PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS M\u00c9DICOS HOSP, B.P.B ALMEIDA; J.S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA, NA FORMA ABAIXO: DO OBJETO: Constitui objeto do presente PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO o Registro de Pre\u00e7os para a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Higiene Bucal (escovas  e cremes dentais), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, conforme os  quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo I do Edital. Empresa: DENTAL PRIME \u2013 PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS M\u00c9DICOS HOSP; CNPJ n\u00ba 21.504.525/0001-34, com sede na Rua Osorio Duque - Estrada, n\u00ba 763, Vargem Grande \u2013 Pinhais/PR, CEP 83.321-060, representada neste ato pelo Sr. Humberto D\u00e9lio Donini, CPF n\u00ba 007.710.129-42; RG n\u00ba  7.995.874-3 SSP/PR \u2013 Tel: (41) 3012-0304 / (41) 3107-1294; E-mail: humberto.donini@dentalprime.cwb.com.br/licitacao@dentalprimecwb.com.br  Empresa: B.P.B ALMEIDA; CNPJ n\u00ba 32.512.975/0001-95 , com sede na Rua Quintino Bocaiuva, n\u00ba 1.301, Bairro: Jos\u00e9 Augusto \u2013 Rio Branco/AC,  representada neste ato pelo Sra. Bruna Pinheiro Brito Almeida, CPF n\u00ba 908.256.752-00, RG n\u00ba 1035311-9 SSP/AC \u2013 Tel: (68) 2102-5059/992057959; E-mail: admin@rblimp.com.br Empresa: J.S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA; CNPJ n\u00ba 11.338.721/0001-22, com sede na Rua 1\u00ba de Agosto,  n\u00ba 507, Bairro: Placas \u2013 Rio Branco/AC,  representada neste ato pelo Sr. Jo\u00e3o Flor\u00eancio da Costa, CPF n\u00ba 505.326.261-68; RG n\u00ba 190.978 SSP/AC  \u2013 Tel: (68) 3228-3620  DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015 e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio  financeiro em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Integram esta Ata, o EDITAL DO PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 035 /2021, anexos e a proposta da  empresa classificada em 1\u00ba, lugar no certame supracitado. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos com observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es constantes do  Decreto Federal n\u00ba 7.892/13 e Lei 8.666/93. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual  teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Rio Branco-AC, 19 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 1092/2021 Humberto D\u00e9lio Donini DENTAL PRIME \u2013 PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS M\u00c9DICOS HOSP CONTRATADA Jo\u00e3o Flor\u00eancio da Costa J.S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA Bruna Pinheiro Brito Almeida CONTRATADA B.P.B ALMEIDA Bruna Pinheiro Brito Almeida B.P.B ALMEIDA CONTRATADA Jo\u00e3o Flor\u00eancio da Costa J.S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 089/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 190/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2020 PREG\u00c3O SRP N\u00ba. 044/2020 CONTRATO WEB N\u00ba 823/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado, a  empresa OMEGACAR EIRELI, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, perante as testemunhas abaixo firmadas, pactuam o presente Contrato, decorrente do Preg\u00e3o SRP n\u00ba. 044/2020, homologado pela autoridade competente, realizado nos termos da Lei Federal n\u00ba. 10.520, de  17/07/2002, aplicando-se subsidiariamente, no que couber, a Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se  \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. OBJETO: Constitui objeto do presente PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS para eventual Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Sedan - tipo passeio (com Condutor/Motorista) e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia Anexo I do Edital. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 044/2020 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O Contrato ter\u00e1 a vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados da assinatura do respectivo documento. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 01.013.002.12.365.0201.2132.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades do Departamento de Recursos; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recurso: 01 \u2013 RP. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Contratoo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 2020.02.000862, expedido pela  Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio no dia 17 de setembro de 2020 Rio Branco - AC, 20 de outubro de 2021. Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME  Decreto N\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Estefanas Judson C. do Nascimento OMEGACAR EIRELI CONTRATANTE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100188/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 041/2020 Processo n\u00ba 16899/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e HS COM\u00c9RCIO, LOCA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O E OUTROS SERVI\u00c7OS  EM TECNOLOGIA DA INFORM\u00c1TICA - LTDA., CNPJ n\u00ba 24.802.687/0001-47 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Hospitalar e de Inform\u00e1tica. Vig\u00eancia: 06/10/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 218.147,36 (duzentos e dezoito mil e centos e quarenta e sete reais e trinta e seis centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 4.4.90.52.00 (Equipamento e material permanente). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 06/10/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Haiston Queiroz Alvez ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva de ve\u00edculos por meio de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico de Registro de Pre\u00e7os, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial  ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia;  aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento informatizado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, conforme na descri\u00e7\u00e3o do objeto para atender as demandas da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 004/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail contratosemsa.ac@gmail.com at\u00e9 o dia 27 de Outubro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC 22 de Outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS Contrato RBTRANS n\u00ba 062/2020 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 110/2019 \u2013 CPL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2020 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e a empresa F. M. TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA.   Do objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceirizados para apoio t\u00e9cnico e atividades auxiliares, com fornecimento de m\u00e3o de obra sem  fornecimento de material, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de atender as  necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, bem como nos Terminais Rodovi\u00e1rio, Urbano, de Integra\u00e7\u00e3o,  na manuten\u00e7\u00e3o da sinaliza\u00e7\u00e3o e outros locais necess\u00e1rios a manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria da Cidade de Rio Branco. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 116.039,10 (cento e dezesseis mil e trinta e nove reais e dez centavos). Da vig\u00eancia: Do dia 01/11/2021 a 30/04/2022. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.060 1.2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); 01.017.202.26.452.0101.2050.0000 (Conserva\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas); Elemento de Despesa: 3.3.90.37.00 (Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra), Fontes de Recursos: 01 (Repasse Prefeitura), 07  (Conv\u00eanio Estado) e 10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Francisco Janio da Costa Aguiar - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS Contrato RBTRANS n\u00ba 095/2020 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 110/2019 \u2013 CPL/PMRB  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 002/2020 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013  RBTRANS e a empresa F. M. TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O LTDA.   Do objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceirizados para  apoio t\u00e9cnico e atividades auxiliares, com fornecimento de m\u00e3o de obra  sem fornecimento de material, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Termo de Refer\u00eancia, com a finalidade de  atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes  e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, bem como nos Terminais Rodovi\u00e1rio, Urbano,  de Integra\u00e7\u00e3o, na manuten\u00e7\u00e3o da sinaliza\u00e7\u00e3o e outros locais necess\u00e1rios a manuten\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria da Cidade de Rio Branco. Do valor: Fica registrado o valor de R$ 45.676,80 (quarenta e cinco mil,  seiscentos e setenta e seis reais e oitenta centavos). Da vig\u00eancia: Do dia 02/12/2021 a 02/12/2022. Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.202.26.453.060 1.2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS); 01.017.202.26.452.0101.2050.0000 (Conserva\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas); Elemento de Despesa: 3.3.90.37.00 (Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra), Fontes de Recursos: 01 (Repasse Prefeitura), 07  (Conv\u00eanio Estado) e 10 (Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria). Data de Assinatura: 21 de outubro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Francisco Janio da Costa Aguiar - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as  e acess\u00f3rios quando necess\u00e1rio, de 01 (um) elevador da marca OTIS. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013  SEINFRA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 05 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 26 de outubro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br  n\u00ba 903788 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 032.2021 \u2013 CPL01 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba. 021/2021 \u2013 CPL 01, Processo n\u00ba 126/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de provimento software e de hardware, pelo crit\u00e9rio de  menor pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, sendo declarada vencedora a empresa: DI- GITRO TECNOLOGIA S.A, inscrita sob o CNPJ: 83.472.803/0001-76, na  TABELA 01, os itens: 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10 e 11, com o valor total de R$  1.061.421,24 (um milh\u00e3o e sessenta e um mil, quatrocentos e vinte e um  reais e vinte e quatro centavos), e na TABELA 2, os itens: 1, 2, 3 e 4 com o  valor total de R$ 465.118,75 (quatrocentos e sessenta e cinco mil e cento e  dezoito reais e setenta e cinco centavos). Rio Branco/AC, 20 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba. 1.313, de 14 de setembro de 2021.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 112/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica Andressa Nascimento Maia  Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba112/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 05  passa a ser R$ 26,97 (vinte e seis reais e noventa e sete centavos),  causando um valor aditivo de R$ 3.157,83 (tr\u00eas mil, cento e cinquenta  e sete reais e oitenta e tr\u00eas centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0  da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Andressa Nascimento Maia. Data da Assinatura: 23 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 127/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o Basculante Toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica CETM \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Empresa Terraplanagem e loca\u00e7\u00e3o  de maquinas Eireli  Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba112/2019, em decorr\u00eancia  do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 38 passa a  ser R$ 30,55 (trinta reais e cinquenta e cinco centavos), causando um valor  aditivo de R$ 3.634,77 (tr\u00eas mil, seiscentos trinta e quatro reais e setenta  e sete centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, CETM \u2013 Constru\u00e7\u00e3o Empresa Terraplanagem e  loca\u00e7\u00e3o de maquinas Eireli. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 042/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de carro de m\u00e3o refor\u00e7ado para constru\u00e7\u00e3o pesada. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos  os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 042/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em  favor da licitante POSITIVA \u2013 COMERCIO E SERVI\u00c7OS LICITATORIOS  EIRELI-ME CNPJ 09.396.156/0001-08, para o item 01 com o valor unit\u00e1rio de R$ 339,00 (trezentos e trinta e nove reais). Rio Branco, 21 de outubro de 2021.  Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato  N\u00ba do Contrato: 003/2021 Processo N\u00ba: 3.825/2021 Partes: Solu\u2019s Engenharia, CNPJ sob o N\u00ba. 05.495.255/0001-96 e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB \u2013 CNPJ: N\u00ba  04.518.601/0001-41. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB para executar servi\u00e7os de usinagem de CBUQ.  Vig\u00eancia: A vig\u00eancia deste termo contratual ser\u00e1 de 01 (um) m\u00eas \u00e0 partir  da data de sua assinatura. Valor global do contrato: R$ 8.955,90 (oito mil, novecentos e cinquenta  e cinco reais e noventa centavos) Signat\u00e1rios: Pela Contratada o Diretor Presidente Jos\u00e9 Assis Benvindo  e, pela Contratante o Sr. Valdinei da Silva Lima. Data da Assinatura: 18 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL       EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 090/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa G.S. Silveira - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  882818/2019 \u2013 ARTE DA PAZ \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 266,98 (duzentos e sessenta e seis  reais e noventa e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01  e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Daniel Nascimento Moura, representante da G.S.  SILVEIRA \u2013 ME, como contratada. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 039/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa G.S. SILVEIRA \u2013 ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba  887226/2019 \u2013 COPA GOSPEL \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre  de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 120,00 (cento e vinte reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.8 12.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 19/07/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 19 de julho de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Daniel Nascimento Moura, representante da G.S.  SILVEIRA \u2013 ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 12\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 044/2019.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro lado, como  Contratada a Empresa DZ CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. Objeto Do Contrato: Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal Jarbas Passarinho no Munic\u00edpio de Rio branco/Acre. Valor do Contrato: R$ 793.132,34  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os    N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 012 Ano da Modalidade: 2019 Objeto do Aditamento: O presente O presente Termo Aditivo tem como  objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia, referente ao contrato de  Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal Jarbas Passarinho no Munic\u00edpio  de Rio branco-Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 60 (sessenta) dias, a contar do dia  27/10/2021 ao dia 25/12/2021 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Vig\u00eancia do Aditamento:  vig\u00eancia do dia 27/10/2021 ao dia 25/12/2021 Programa de Trabalho: 15.451.0106.2058.0000 e 15.451.0106.1073.0000  (Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas e Ramis e Manuten\u00e7\u00e3o e Investimentos  em Interven\u00e7\u00f5es Urban\u00edsticas - Elemento de Despesa: 44.90.51.00 \u2013  Fonte de Recurso: 101 (RP) e 106 (CONV\u00caNIO) - CONTRATO DE REPASSE N\u00ba 846790/2017. Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Luciana Maria da Silva Lima Santiago - DZ  CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato: 01160041/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 026/2021 \u2013 SEINFRA/PMRB Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A EMPRESA RM  TERRAPLANAGEM E COM\u00c9RCIO LTDA  Objeto do Contrato: SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O  DE ACADEMIAS AO AR LIVRE, LOCALIZADAS NO MUNIC\u00cdPIO DE  RIO BRANCO \u2013 ACRE  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba  N\u00famero da Modalidade: n\u00ba 013/2021Ano da Modalidade: 2021  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Federal 10.520, de 17/07/2002, Decreto  Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto Municipal N\u00ba 1.127/2014, Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015, aplicando \u2013 se subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/1993 Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 21/10/2021 e t\u00e9rmino em 20/10/2022. Valor:  R$ 327.500,00 (trezentos e vinte sete mil e quinhentos reais) Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.2342.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o de Academias Populares), Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.39.00,  Fonte de Recursos: 101 (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 21/10/2021 Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Ant\u00f4nio Marazona de Souza - RM  TERRAPLANAGEM E COM\u00c9RCIO LTDA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O AUTORIZA\u00c7\u00c3O Considerando que a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, em seu art. 24, inciso VIII prev\u00ea a dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para os casos de aquisi\u00e7\u00e3o, por pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, de bens produzidos ou servi\u00e7os prestados por  \u00f3rg\u00e3o ou entidade que integre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e que tenha sido  criado para esse fim espec\u00edfico em data anterior \u00e0 vig\u00eancia desta Lei, desde  que o pre\u00e7o contratado seja compat\u00edvel com o praticado no mercado; Considerando que a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB preenche os requisitos da Lei, como faz prova os documentos  acostados ao Protocolo n\u00ba 26743/2021/SEINFRA; Considerando ainda o Parecer Processo SAJ n\u00ba 2021.02.001192 da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco - PGM, AUTORIZO a dispensa  de licita\u00e7\u00e3o para que seja contratada a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco - EMURB, para execu\u00e7\u00e3o de Implanta\u00e7\u00e3o de Obra de Arte  Corrente no Bairro Ayrton Senna, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, com  fulcro no inciso VIII, do artigo 24, da Lei de n\u00ba 8.666/93. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programas de Trabalho: 01.017.001.17.512.0106.1341.0000 (Implanta\u00e7\u00e3o da  Rede de Drenagem e Galerias); 01.017.001.15.451.0106.1348.0000  (Pavimenta\u00e7\u00e3o de vias Urbanas); Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00  - 4.4.90.51.00; Fonte de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.01 (RP),  cujo valor \u00e9 de R$ 654.686,02 (seiscentos e cinquenta e quatro mil,  seiscentos e oitenta e seis reais e dois centavos). Rio Branco-AC, 21 de outubro de 2021. Antonio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 136, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas por lei, CONSIDERANDO o falecimento da senhora Marione Pinheiro dos Santos, pioneira do munic\u00edpio de Rodrigues Alves. CONSIDERANDO os inestim\u00e1veis servi\u00e7os prestados no munic\u00edpio de  Rodrigues Alves; CONSIDERANDO a consterna\u00e7\u00e3o geral da comunidade de Rodrigues  Alves  e  o sentimento   de solidariedade,  dor  e  saudade  que  emerge  pela perda de um mun\u00edcipe  exemplar, respeit\u00e1vel;  CONSIDERANDO, finalmente, que \u00e9 dever do Poder P\u00fablico de Rodrigues  Alves render justas homenagens \u00e0queles que com o seu trabalho, seu exemplo e sua dedica\u00e7\u00e3o, contribu\u00edram para o bem-estar da Coletividade. DECRETA Art. 1\u00ba LUTO OFICIAL em todo territ\u00f3rio do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves por 3 (tr\u00eas) dias, em dia 22, 23 e 24 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba. PONTO FACULTATIVO no dia 22 de outubro de 2021 em todas  as reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas desta municipalidade; Par\u00e1grafo \u00fanico. Ficam os Secret\u00e1rios Municipais e as autoridades da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, no dia declarado como  ponto facultativo, dispensando da respectiva compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art.3\u00ba.  Este Decreto entra em vigor a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o.  Rodrigues Alves \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. Registre-se, publique-se Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "PRIMEIRO TERMO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 30/2020 QUE FAZEM ENTRE SI, DE UM LADO, COMO CONTRATANTE, A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, E, DO OUTRO, LADO COMO  CONTRATADA, A EMPRESA F. C. O ROSAS & M. N PINHEIRO LTDA  CNPJ: 34.711.259/000162, NA FORMA ABAIXO: A PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico, com sede \u00e0 Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985-000, Telefone: (0**68) 3342-1176 - Fax: Telefone: (0**68) 3342-1288, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.455/0001-20,  doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo  Sr. Prefeito Municipal, JAILSON PONTES DE AMORIM, portador da  Carteira de Identidade n\u00ba 267963 SSP/AC e CPF n\u00ba 435.050.402-82 e de  outro lado a empresa F. C. O ROSAS & M. N . PINHEIRO LTDA, inscrita  no CNPJ n.\u00ba 34.711.259/000162, com sede na Rua Rui Barbosa, 156 \u2013  Centro, Cruzeiro do Sul/AC, doravante denominada CONTRATADA, por  seu representante, o Sr. Francisco Clovis de Oliveira Rosas, inscrito no  CPF n.\u00ba 024.868.732-87 e RG n.\u00ba 056557 SJSP-AC resolvem firmar o  presente contrato decorrente do Tomada de Pre\u00e7o n.\u00ba 05/2020, do qual  faz parte integrante, observado o disposto na Lei n\u00b0 10.520/2002, com  aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria da Lei n\u00b0 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto  Federal n 7.892//2013, Lei Complementar n 123/2006,  (com inova\u00e7\u00f5es  trazidas pela LC n\u00ba 147/2014) e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se subsidiariamente, no que couber, a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com  suas altera\u00e7\u00f5es e demais exig\u00eancias deste Edital, e ainda, o Decreto n\u00ba  10.024 de 20 de setembro de 2019 e Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa  do Consumidor t\u00eam, entre si, justo e contratado o que se cont\u00e9m nas  cl\u00e1usulas seguintes: CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA: XI. A CONTRATADA concede livre acesso aos documentos administrativos, aos registros cont\u00e1beis e informa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias da empresa, referentes ao objeto contratado, para os servidores dos \u00f3rg\u00e3os e  entidades p\u00fablicas concedentes e dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e  externo do Estado do Acre.  CLAUSULA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  O presente Termo Aditivo de Contrato ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o,  na forma de extrato, nos termos do art. 61. \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93, atualizada. CLAUSULA TERCEIRA - DA RETIFICA\u00c7\u00c3O  As demais cl\u00e1usulas e subcl\u00e1usulas do Contrato de Repasse original  n\u00e3o s\u00e3o abrangidas por este Termo Aditivo permanecendo em vigor. E por estarem assim, justas e contratadas, as partes assinam o presente em 02 (duas) vias de igual teor, na presen\u00e7a de testemunhas abaixo. Rodrigues Alves \u2013 Acre, 21 de Outubro de 2021. CONTRATANTE JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal  CONTRATADA F. C. O ROSAS & M. N PINHEIRO LTDA  CNPJ: 34.711.259/000162 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  Aviso de Leil\u00e3o    Processo Administrativo n\u00ba 828/2021 Leil\u00e3o n\u00ba 001/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 09/11/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: Vendas de bens m\u00f3veis e equipamentos inserv\u00edveis (diversos). Rodrigues Alves-Ac, 22 de Outubro de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 009/2021 O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, retifica e torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar,  licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por empreitada global, cujo OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o do aterro  sanit\u00e1rio no Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, conforme termo de convenio n\u00ba 895108/2019. Retirada do Edital: do dia 25/10 \u00e0 11/11/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, bem como nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre  \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes.  ABERTURA: 12/11/2021 \u00e1s 9h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 - Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 25 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 015/2021  Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 015/2021, Visa atender  o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento de material de consumo e permanente, destinado a atender  as necessidades desta municipalidade, tendo como vencedora as seguintes licitantes: a empresa: CIOFFI & OLIVEIRA LTDA, sagrou-se vitoriosa  na fase de lances no lote I, dos itens: 01, 03, 05, 10, 11, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 23, 25, 28, 29, 30, 31, 33, 34, 35, 37, 40, 42, 43, 44, 46, 51, 55, 57,  58, 60, 61, 62, 64, 65, 66, 69, 72, 73, 74, 76, 77, 78, 79, 81, 83, 86, 87, 89, 90, 95, 97, 98, 99, 101, 102, 106, 109, 111, 112 e 115, j\u00e1 no lote II, dos  itens: 02, 04, 07, 10, 14, 18, 24, 26, 27, 32, 33, 38, 39, 41, 42, 43, 44, 48, 50, 53, 54, 56, 62, 65, 66, 75  e 77 no lote III, dos itens: 03, 05, 07, 08, 12,  13, 15, 17, 21, 22, 23, 25, 33, 34, 36, 37, 43, 46, 49, 53, 55, 59, 60, 62, 63, 65, 67, 69, 71, 73 e 75, j\u00e1 a empresa: ANTONIO EDNALDO DE LIMA  HENRIQUE \u2013 ME, sagrou-se vitoriosa na fase de lances no lote I, dos itens: 02, 04, 06, 08, 09, 12, 17, 21, 24, 26, 27, 32, 38, 41, 45, 50, 52, 54, 56,  59, 63, 67, 68, 70, 71, 75, 80, 82, 84, 85, 88, 94, 96, 100, 103, 104, 105, 107, 108, 110, 113 e 114, no lote II, dos itens: 03, 05, 09, 15, 19, 20, 21,  28, 31, 35, 36, 37, 40, 45, 46, 49, 51, 55, 58, 59, 60, 73, 74 e 76, no lote III, dos itens: 01, 04, 06, 09, 10, 11, 14, 16, 32, 35, 44, 45, 50, 52, 54, 56,  58, 61, 64, 66, 70, 72 e 71, a empresa: D. L. RAMOS \u2013 ME sagrou-se vitoriosa na fase de lances no lote I, dos itens: 07, 13, 19, 36, 39, 48, 49, 53,  91, 92, 93 e 116, no lote II, dos itens: 01, 06, 08, 22, 25, 29, 47, 57, 61, 63, 64, 67, 68, 69, 70, 71 e 72, no lote III, dos itens: 18, 19, 20, 24, 38, 39,  40, 41, 42, 47, 48, 51, 57 e 68, e a empresa:  DOMINIO COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E ESPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, sagrou-se vitoriosa na fase de  lances no lote II, dos itens: 11, 12, 13, 16, 17, 23, 34, 52 e 78, no lote III. Relatamos que fica no lote II (material de limpeza) fracassado o item: 30.  Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 015/2021 \u2013 SRP, em favor dos Licitantes:  \u2022 CIOFFI & OLIVEIRA LTDA - ME, inscrito no CNPJ/MF n\u00b0 04.607.706/0001-77, com o valor total de R$1.285.061,96 (um milh\u00e3o duzentos e oitenta  e cinco mil, sessenta e um reais e noventa e seis centavos ). \u2022 ANTONIO EDNALDO DE LIMA HENRIQUE \u2013 ME, inscrito no CNPJ/MF n\u00b0 05.442.853/0001-05, com o valor total de R$1.224.377,25 (um milh\u00e3o  duzentos e vinte e quatro mil, trezentos e setenta e sete reais e vinte e cinco centavos). \u2022 D. L. RAMOS \u2013 ME, inscrito no CNPJ/MF n\u00b0 05.146.814/0001-52, com o valor total de R$ 819.822,90 (oitocentos e dezenove mil, oitocentos e  vinte e dois reais e noventa centavos).  \u2022 DOM\u00cdNIO COM\u00c9RCIO IMP. E EXP. EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba. 17.049.042/0001-10, com o valor total de R$  312.441,40 (trezentos e doze mil, quatrocentos e quarenta e um mil, quarenta centavos) Por terem apresentado a proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal.  Notifico e convoco os licitantes supracitados, como vencedoras do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo de registro  de pre\u00e7o e/ou contratual, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 10.520/02 e Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 28 de setembro de 2021. PUBLIQUE-SE Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 048/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 015/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 29 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento de material de consumo e permanente,  destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a empresa: D. L. RAMOS - ME, CNPJ N\u00ba. 05.146.814/0001-52. ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (Contratante) e o senhor: Derli Luiz Ramos, CPF N\u00ba.  347.089.440-04. (Fornecedor). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 049/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 015/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 29 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento de material de consumo e permanente,  destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a empresa: DOM\u00cdNIO COM\u00c9RCIO IMP. E EXP. EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba. 17.049.042/0001-10. ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (Contratante) e a senhora: Sandrerl\u00e9ia Melo de Garcia, CPF  n\u00ba 656.129.142-53. (Fornecedor). ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 046/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 015/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 29 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento de material de consumo e permanente,  destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a empresa: CIOFFI & OLIVEIRA LTDA - ME, CNPJ n\u00ba 04.607.706/0001-77. ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (Contratante) e o senhora: Sandra Regina Cioffi, portador  do CPF N\u00ba 581.753.341-34. (Fornecedor). ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 047/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 015/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 29 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para fornecimento de material de consumo e permanente,  destinado a atender as necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e a empresa: ANTONIO EDNALDO DE LIMA HENRIQUE \u2013 ME, inscrita  no CNPJ/MF n\u00ba 05.442.853/0001-05. ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (Contratante) e o senhor: Sr\u00ba Ant\u00f4nio Ednaldo de Lima  Henrique, portador do CPF N\u00ba 434.015.622-15. (fornecedor).  "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 114, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO, solicita\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Acre - FUNTAC, atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba632/2021/FUNTAC, de 29 de setembro de 2021;  CONSIDERANDO, o interesse em um trabalho conjunto entre o Poder Executivo Municipal e Estadual. RESOLVE: Art. 1\u00ba CEDER, a servidora ROSIANA PEREIRA MOUR\u00c3O, CPF n\u00ba 829.478.052-91, para exercer suas atividades junto a Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do Acre - FUNTAC, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano a contar de 29/09/2021, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o cedente. Art. 2\u00ba O recolhimento da Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria do servidor continuar\u00e1 sendo efetuado pelo Regime Geral da Previd\u00eancia Social. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 115, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO, solicita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1 atrav\u00e9s do OF/EXP/CMT/N\u00ba 130, de 13 de outubro de 2021;  CONSIDERANDO, a car\u00eancia de funcion\u00e1rios e a extrema relev\u00e2ncia dos servi\u00e7os prestados a popula\u00e7\u00e3o em geral; CONSIDERANDO, o interesse em um trabalho conjunto entre o Poder Executivo Municipal e Poder Legislativo. RESOLVE: Art. 1\u00ba CEDER, o servidor RAIMUNDO BRITO DE AGUIAR, portador do CPF n\u00ba 434.281.502-87, matricula n\u00ba 963, do quadro de pessoal da Prefeitura de Tarauac\u00e1, para exercer suas atividades junto a C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano a contar 01/04/2021, com  \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o cedente. Art. 2\u00ba. O Recolhimento da Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria dos servidores continuar\u00e1 sendo efetuado pelo Regime Geral de Previd\u00eancia Social. Art. 3\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 28 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. Nomeia a Servidora Maria Luciana Nogueira da Silva, para exercer a fun\u00e7\u00e3o  de Coordenadora de Ensino Substituta da Escola Municipal Almirante Barroso. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por leis. Considerando o per\u00edodo de Licen\u00e7a maternidade da Servidora JAQUELINE DE LIMA SILVA que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino  na escola Almirante Barroso; RESOLVE: NOMEAR, baseado na Lei 900/2017 de 12 de abril de 2017, a Funcion\u00e1ria  Municipal, a Senhora MARIA LUCIANA NOGUEIRA DA SILVA, para exercer a  fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino Substituta da Escola Municipal Almirante  Barroso, no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, pelo per\u00edodo de 22/09/2021 a 14/03/2022. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as portarias anteriores. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA, em 22 de setembro de 2021. MARIA LUCICL\u00c9IA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o CPF: 638.078.152-87 Decreto: 013/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 29 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. Prorroga o prazo da portaria de n\u00b0 04, de 12 de janeiro de 2021, referente  \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o interina da servidora Francileide Maria do Socorro Fontineles  Marinho para responder pela Escola Prof. Jos\u00e9 Augusto de Ara\u00fajo. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por leis. CONSIDERANDO a necessidade da ado\u00e7\u00e3o de medidas imediatas visando \u00e0 conten\u00e7\u00e3o da propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus em resposta \u00e0 emerg\u00eancia  de sa\u00fade p\u00fablica prevista no art. 3\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 13.979, de fevereiro de 2020; CONSIDERANDO o atual cen\u00e1rio de calamidade em sa\u00fade publica em  decorr\u00eancia da infec\u00e7\u00e3o humana pelo SARS-COVID-2 (COVID-19), a  prefeitura de Tarauac\u00e1 est\u00e1 adotando medidas de a\u00e7\u00f5es recomendadas  pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS) e  Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA); CONSIDERANDO as novas variantes do Coronav\u00edrus e sua ampla  transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria que impedem que as elei\u00e7\u00f5es escolares possam ocorrer nesse atual cen\u00e1rio. CONSIDERANDO que as aulas na Unidade de Ensino n\u00e3o s\u00e3o presenciais e que os alunos n\u00e3o est\u00e3o frequentando o ambiente escolar. RESOLVE: Art. 1\u00ba PRORROGAR, por 90 dias os efeitos da portaria 04, de 28 de  fevereiro de 2020, de Designa\u00e7\u00e3o da professora, a Senhora FRANCILEIDE MARIA DO SOCORRO FONTINELES MARINHO, CPF N \u00b0  614.732.192-72 para exercer a fun\u00e7\u00e3o interina de Diretora da Escola  Municipal \u201cProf. Jos\u00e9 Augusto de Ara\u00fajo\u201d, no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, em  decorr\u00eancia da pandemia do covid-19. Art. 2\u00ba      Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 08 de outubro, revogam-se as portarias anteriores.                      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA, em 19 de outubro de 2021. MARIA LUCICL\u00c9IA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o CPF: 638.078.152-87 Decreto: 013/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 30 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. Prorroga o prazo da portaria de n\u00b0 02, de 06 de janeiro de 2021, referente \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o interina da servidora M\u00f4nica Maria da Silva Otaviano  para responder pela Escola Santa Terezinha \u2013 Anexo I. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por leis. CONSIDERANDO a necessidade da ado\u00e7\u00e3o de medidas imediatas vi- sando \u00e0 conten\u00e7\u00e3o da propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus em resposta \u00e0 emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica prevista no art. 3\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 13.979, de fevereiro de 2020; CONSIDERANDO o atual cen\u00e1rio de calamidade em sa\u00fade publica em  decorr\u00eancia da infec\u00e7\u00e3o humana pelo SARS-COVID-2 (COVID-19), a  prefeitura de Tarauac\u00e1 est\u00e1 adotando medidas de a\u00e7\u00f5es recomendadas  pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS) e  Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA); CONSIDERANDO as novas variantes do Coronav\u00edrus e sua ampla  transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria que impedem que as elei\u00e7\u00f5es escolares possam ocorrer nesse atual cen\u00e1rio. CONSIDERANDO que as aulas na Unidade de Ensino n\u00e3o s\u00e3o presenciais e que os alunos n\u00e3o est\u00e3o frequentando o ambiente escolar. RESOLVE: Art. 1\u00ba PRORROGAR, por 90 dias os efeitos da portaria 02, de 06 de  janeiro de 2021, de Designa\u00e7\u00e3o da professora, a Senhora M\u00d4NICA  MARIA DA SILVA OTAVIANO, CPF N \u00b0 840.809.732-68 para exercer  a fun\u00e7\u00e3o interina de Diretora da Escola Municipal \u201cSanta Terezinha\u201d,  no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, em decorr\u00eancia da pandemia do COVID-19. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 08 de outubro, revogam-se as portarias anteriores. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA, em 19 de outubro de 2021. MARIA LUCICL\u00c9IA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o CPF: 638.078.152-87 Decreto: 013/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 31 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. Nomeia a Servidora Maria Vanusa de Souza Machado, para exercer a  Fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Ensino da Escola Santa Terezinha - Anexo I. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por leis. RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR, pelo per\u00edodo de 90 dias, baseado na Lei 900/2017 de  12 de abril de 2017, a Funcion\u00e1ria Municipal, a Senhora MARIA VANUSA  DE SOUZA MACHADO, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da Escola Municipal \u201cSanta Terezinha\u201d, no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba      Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 08 de outubro, revogam-se as portarias anteriores. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA, em 19 de outubro de 2021. MARIA LUCICL\u00c9IA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o CPF: 638.078.152-87 Decreto: 013/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 32 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. Nomeia a Servidora Maria Rosenir Cavalcante de Lima, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o  de Coordenadora de Ensino da Escola Prof. Jos\u00e9 Augusto de Ara\u00fajo. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por leis. RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR, pelo per\u00edodo de 90 dias, baseado na Lei 900/2017 de  12 de abril de 2017, MARIA ROSENIR CAVALCANTE DE LIMA, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da Escola Municipal \u201cProf.  Jos\u00e9 Augusto de Ara\u00fajo\u201d, no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 08 de outubro, revogam-se as portarias anteriores. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA, em 19 de outubro de 2021. MARIA LUCICL\u00c9IA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o CPF: 638.078.152-87 Decreto: 013/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 33 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. Nomeia o Servidor Ant\u00f4nio Joelmo de Souza Bezerra, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o  de Coordenador Administrativo da Escola Prof. Jos\u00e9 Augusto de Ara\u00fajo. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por leis. RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR, pelo per\u00edodo de 90 dias, baseado na Lei 900/2017 de  12 de abril de 2017, o Funcion\u00e1rio Municipal, o Senhor ANT\u00d4NIO JOELMO DE SOUZA BEZERRA, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador  Administrativo da Escola Municipal \u201cProf. Jos\u00e9 Augusto de Ara\u00fajo\u201d, no  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 08 de outubro, revogam-se as portarias anteriores. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA, em 19 de outubro de 2021. MARIA LUCICL\u00c9IA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o CPF: 638.078.152-87 Decreto: 013/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 34 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. Nomeia a Servidora Ana Rosa Cardoso Moura, para exercer a Fun\u00e7\u00e3o  de Secretaria Escolar da Escola Prof. Jos\u00e9 Augusto de Ara\u00fajo. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por leis. RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR, baseado na Lei 900/2017 de 12 de abril de 2017, a  Funcion\u00e1ria Municipal, a Senhora ANA ROSA CARDOSO MOURA, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Municipal \u201cProf. Jos\u00e9  Augusto de Ara\u00fajo\u201d, no Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 08 de outubro, revogam-se as portarias anteriores. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA, em 19 de outubro de 2021. MARIA LUCICL\u00c9IA NERY DE LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o CPF: 638.078.152-87 Decreto: 013/2021 ",
            "EDITAL DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 003/2021, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO E CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA  FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA DE PROFESSORES DO  1\u00b0 SEGMENTO (1\u00aa A 4\u00b0) DO ENSINO FUNDAMENTAL NA MODALIDADE DA EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS \u2013 ZONA URBANA E  RURAL- N\u00cdVEL M\u00c9DIO. A Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1, Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico, nos termos do Edital  N\u00b001/2021, de 13 de maio de 2021 do Processo Seletivo Simplificado e  Classificat\u00f3rio para Forma\u00e7\u00e3o de Cadastro de Reserva de Professores  do 1\u00b0 Segmento (1\u00aa a 4\u00b0) do Ensino Fundamental na Modalidade da  Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 zona urbana e rural- n\u00edvel m\u00e9dio, as  seguintes RETIFICA\u00c7\u00d5ES: 1. O Item 2.2, do Edital n\u00b0 01/2021, passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  (...) 2. DOS CARGOS E REQUISITOS:  (...) 2.2 - EJAI (1\u00ba SEGMENTO), ENSINO FUNDAMENTAL - 25 horas semanais com remunera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 1.803,84 reais.  (...) 2. Permanecem inalteradas as demais disposi\u00e7\u00f5es constantes  do referido edital.  Tarauac\u00e1, 20 de outubro se 2021 Maria Lucicl\u00e9ia Nery de Lima Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE A Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico a terceira convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Edital n\u00b0 002/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o  por tempo determinado de nutricionista, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: CONSIDERANDO a desist\u00eancia da senhora Eluana Farias Freitas;  CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o do Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar de  Tarauac\u00e1, em atendimento a Resolu\u00e7\u00e3o, CFN N\u00b0 465, DE 23 DE AGOS- TO DE 2010, do Conselho Federal de Nutricionistas.  1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O: Fica convocado os candidatos abaixo relacionados, aprovados no Processo Seletivo Edital n\u00ba 02/2021 da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o: 2. DA LOTA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O:  Os candidatos aprovados conforme vagas constantes no Edital n\u00ba  002/2021 dever\u00e1 comparecer na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  localizada no pr\u00e9dio da Prefeitura de Tarauac\u00e1, no dia 28 de outubro as  09h00min., munido dos seguintes documentos, em original e 01 (uma)  fotoc\u00f3pia: a) - Hist\u00f3rico Escolar correspondente ao n\u00edvel;   b) - C\u00e9dula de identidade; c) - CPF; d) - T\u00edtulo de eleitor ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; e) - Cart\u00e3o PIS/PASEP;   f) - Certid\u00e3o de casamento ou nascimento; g) - Certid\u00e3o de nascimento de filho(s), se menor de idade; h) - Comprovante de resid\u00eancia;  i) - Certificado de reservista, se do sexo masculino; j) - Certid\u00e3o de antecedentes criminais, das Secretarias da Seguran\u00e7a P\u00fablica dos Estados em que o candidato houver residido  nos \u00faltimos 5 (cinco) anos;   k) - CTPS (Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social) e carteira profissional a depender do cargo que fora aprovado; l) Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargo. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021 ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba007/2021 "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE  MUNICIPIO DE XAPURI AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 008/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO 060/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados, a  prorroga\u00e7\u00e3o de abertura de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tipo Menor Pre\u00e7o por Item:  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, atrav\u00e9s de PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, mediante Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados, para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os diversos de  apoio \u00e0s atividades administrativas da Prefeitura Municipal de Xapuri,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o discriminadas do presente Termo de Refer\u00eancia.  Data da abertura: 29 de outubro de 2021, a partir das 10:30 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br.  O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  para consulta a partir do dia 14 de outubro de 2021, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: e-mail: cplxapuri@gmail.com, http://app.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/ e www.comprasnet.gov.br.  Xapuri, 14 de outubro de 2021.                                                               Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O  DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0057/2017 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa D. S. PEIXOTO - ME, representada por  sua Propriet\u00e1ria, DULCIRENE DOS SANTOS PEIXOTO. Resolvem celebrar o Sexto Termo Aditivo ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0057/2017, que tem como objeto os ajustes redacionais de  cl\u00e1usula, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes da Resolu\u00e7\u00e3o CDN  n\u00ba. 361/2021, de acordo com as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es exaradas abaixo: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULA Considerando a recente aprova\u00e7\u00e3o da IN n\u00ba 002/1997 que versa sobre o pagamento de ajusta de custo aos Terceiros, necess\u00e1rio se faz a adequa\u00e7\u00e3o da  cl\u00e1usula ao inteiro teor da instru\u00e7\u00e3o normativa, nos seguintes termos: EXCLUS\u00c3O DA CL\u00c1USULA QUINTA DO CT N\u00ba. 0057/2017 DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO CL\u00c1USULA QUINTA - DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO 5.1. O Sebrae no Acre ir\u00e1 ressarcir para a Contratada um valor fixo a  t\u00edtulo de cobertura das despesas com deslocamento com e sem pernoite (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o), devendo a Contratada apresentar  mensalmente notas fiscais de forma separada, sendo uma nota fiscal  correspondente ao servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o prestado e outra correspondente  ao das despesas com deslocamento do motorista com e sem pernoite  (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o) quando houver. 5.2. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o dos motoristas ser\u00e3o definidos anualmente tendo  por base pesquisa de pre\u00e7os realizada pelo Sebrae no Acre nos Munic\u00edpios  onde a entidade desenvolve atividades administrativas e operacionais. 5.3. As notas fiscais dever\u00e3o ser preenchidas corretamente, indicando  todos os campos da nota, sem rasuras e borr\u00f5es, contendo: nome completo da empresa, CNPJ, descri\u00e7\u00e3o das despesas, per\u00edodo, valor unit\u00e1rio, valor total e somat\u00f3rio final da nota fiscal. 5.4. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o do motorista empregado da Contratada ser\u00e3o de: Considera-se as despesas com viagem \u201ccom pernoite\u201d a valor inteiro no primeiro dia, e na data do retorno considera-se metade do valor da despesa. INCLUS\u00c3O DA NOVA CL\u00c1USULA:  5.1. Havendo necessidade de despesas com passagens a\u00e9reas, terrestres ou fluviais, alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e transporte para Colaboradores Eventuais e Terceiros (motoristas), de acordo com a IN 002/1997  do SEBRAE/AC, estas poder\u00e3o ser custeadas pelo SEBRAE/AC, cujos  valores s\u00e3o definidos em Resolu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do SEBRAE/AC; 5.1.1. Atualmente, os valores est\u00e3o especificados na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  021/2021 que assim descrimina:    Nota: Para determinar a quantidade de di\u00e1rias COM pernoite: conta-se  uma di\u00e1ria na sa\u00edda e meia di\u00e1ria na data do retorno; 5.2. Os Colaboradores Eventuais e Terceiros benefici\u00e1rios da ajuda de  custo dever\u00e3o prestar contas com a comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das  despesas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio de Viagem, nos termos  do Anexo C da instru\u00e7\u00e3o normativa. 5.3. A empresa prestadora de servi\u00e7os dever\u00e1 manter atualizado junto ao  SEBRAE/AC os dados do motorista que conduzir\u00e1 o ve\u00edculo contratado. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021.   Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa D. S.  PEIXOTO - ME, representada por sua Propriet\u00e1ria, DULCIRENE DOS  SANTOS PEIXOTO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 21/2021 2\u00ba AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O 1. OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de material promocional institucional (medalhas/moedas),  com estojo, para o Sebrae no Acre. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 05/10/2021 at\u00e9 \u00e0s 09:45h  do dia 27/10/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 10:00h do dia 27 de outubro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 26/10/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 22 de outubro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Pregoeira ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ADVOCAT\u00cdCOS  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA: DINO ANDRADE ADVOGADOS  1. - DO OBJETO  Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Advocacia nos autos dos Processos  (RECLAMANTE PAULO JORGE ALVES GUEDES) e N\u00ba  ATOrd-000025876.2021.5.14.0416(RECLAMANTES LINDALVA CORREIA DA SILVA e  FRANCISCO DAS CHAGAS DA SILVA) ambos em tr\u00e2mite no Tribunal  Regional do Trabalho da 14\u00aa Regi\u00e3o (Vara do Trabalho de Cruzeiro do  Sul, AC), com acompanhamento at\u00e9 tr\u00e2nsito em julgado em especial  com as seguintes a\u00e7\u00f5es: Confec\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o,  de Recurso Ordin\u00e1rio, Contrarraz\u00f5es a Recurso  Ordin\u00e1rio, Recurso de Revista, Eventual contraminuta \u00e1 Agravo de Instrumento, Elabora\u00e7\u00e3o e entrega de Memoriais junto ao TST, Sustenta\u00e7\u00e3o Oral em julgamento no TRT/14,  TST e STF. Todos os demais  recursos e diligencias necess\u00e1rias para a defesa da ANSSAU perante o  TRT/14, TST e se for o caso, STF, assumindo assim o referido processo  at\u00e9 seu tr\u00e2nsito em julgado na fase de conhecimento.  2. - DO PRAZO: O presente contrato tem validade enquanto perdurar o  tr\u00e2mite dos processos em quest\u00e3o, findando-se por seu tr\u00e2nsito julgado  na fase de conhecimento. 3. \u2013 DOS VALORES: para os servi\u00e7os ora contratados a CONTRATANTE pagar\u00e1 a CONTRATADA a import\u00e2ncia de R$ 30.000,00 (Trinta Mil  Reais) por cada a\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de pr\u00f3 labore e R$ 30.000,00 (Trinta Mil  Reais) em cada a\u00e7\u00e3o, em caso de obter \u00eaxito, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado na fase de conhecimento.  DATA DO CONTRATO: 06/10/2021 ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Nair Teresinha Reichert e  pela Contratada o Senhor Dino Ara\u00fajo de Andrade. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 045/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por  lote\u201d que tem como objeto a Pe\u00e7as para Autoclave da Marca BAUMER,  conforme solicitado e especificado no instrumento convocat\u00f3rio e  anexos,  em favor das empresas a seguir:  D. SOUZA PONTES nos  itens 01, 02, 03, 04, 05, 06, 07, 08, 09 e 10, com valor global equivalente  a R$ 97.720,00 (Noventa e Sete Mil, Setecentos e Vinte Reais).  Rio Branco- AC, 22 de outubro de 2021. Joana Pedro dos Santos Presidente da Anssau ",
        "SINDICATO RURAL DE CRUZEIO DO SUL REQUERIMENTO PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DE CHAPA ELEI\u00c7\u00c3O SINDICATO RURAL DE CRUZEIO DO SUL \u2013 TRI\u00caNIO  SETEMBRO 2021 \u2013 SETEMBRO/2024 Ao Presidente do Sindicato Rural de Cruzeiro do Sul NESTA Francisco Tarcisio Rodrigues Barbary, brasileiro, casado, natural de  Cruzeiro do Sul - Acre, pecuarista, CPF n\u00b0. 308.676.812-68 e RG:  187.790 SSP/AC, CCIR n\u00ba 011.010.027.669-0, residente e domiciliado  \u00e0 Av. Desembargador T\u00e1vora, n\u00ba:  29, Centro, Cruzeiro do Sul, Acre;  nos termos do art. 54 \u2013 Par\u00e1grafo \u00danico do Estatuto Social, vem mui  respeitosamente requerer o registro da chapa abaixo especificada para  concorrer ao pleito de 03 de novembro de 2021, a saber: DIRETORIA: \u2022 PRESIDENTE: Francisco Tarcisio Rodrigues Barbary \u2022 VICE-PRESIDENTE: Epit\u00e1cio Tom\u00e9 de Melo Junior \u2022 1\u00ba DIRETOR SECRET\u00c1RIO: \u00c2ngelo Luiz Valente de Figueiredo \u2022 2\u00ba DIRETOR SECRET\u00c1RIO: Amauri Maia Braga \u2022 1\u00ba TESOUREIRO: Theodorico Fernandes Melo Neto \u2022 2\u00ba TESOUREIRO: Heustaquio Holanda de Oliveira CONSELHO FISCAL: TITULARES:     1-  Floriano Alves Bandeira Junior 2-  Anailton Praxedes da Silva 3-  Paulo Roberto de Freitas SUPLENTES:  1- Marcelo Jos\u00e9 Di\u00f3genes da Costa 2- Eloir Rutz 3- Ivanildo da Concei\u00e7\u00e3o Araujo DELEGADOS: 1- Francisco Tarcisio Rodrigues Barbary 2- Epit\u00e1cio Tom\u00e9 de Melo Junior Nestes Termos, Pede Deferimento. Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, 22 de outubro de 2021 Francisco Tarcisio Rodrigues Barbary ",
        "A. R. WINK - ME Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00b0 11/2018, com validade de  4 (quatro) Anos, para atividade de COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE SUBPRODUTOS FLORESTAIS MADEREIROS, localizado \u00e0 Rodovia BR317, km 01, 814, Aeroporto, Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC. ",
        " A.R. WINK \u2013 ME  ACRE MADEIRAS Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a renova\u00e7\u00e3o de sua  LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00b0 11/2018,  com validade ate 24/01/2022, para atividade de COM\u00c9RCIO VARE-JISTA DE SUBPRODUTOS FLORESTAIS MADEREIROS, localizado \u00e0  Rodovia BR-317, km 01, 814, Aeroporto, Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC. "
    ]
}