{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.381, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 4676/2021/SESACRE da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos autos do Processo SEI  0019.008609.00054/2021-26,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual de Sa\u00fade, de que trata o Decreto n\u00ba 9.761, de 9 de agosto de 2021, conforme  abaixo discriminado: I \u2013 pela Rede Ecocidadania \u2013 REAJA:  a) Titular: Sarah Nunes Farhat, em substitui\u00e7\u00e3o a Antonio Pereira de Oliveira Neto;   b) Suplente: Maria Eliane Lopes da Silva, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 Antonio Ferreira da Silva. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.382, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 316/2021/IMC do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  Ambientais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ANDERSON DE AGUIAR MARIANO, Diretor Executivo, para responder pelo Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os Ambientais - IMC, durante o per\u00edodo de 25 de outubro a 1\u00ba de novembro de 2021, em virtude do afastamento da titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 25 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.               Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.383 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar  MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, Secret\u00e1ria Adjunta de Administra\u00e7\u00e3o, para responder pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE, durante o dia 21 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 21 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00ba 128, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O Procurador-Geral do Estado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere  o art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994 e  o Decreto n\u00ba 017, de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro de 2019. Considerando o disposto nos artigos 13, 15 e 16 da Lei n\u00ba 2.258, de 31  de mar\u00e7o de 2010 e;  Considerando o disposto no artigo 13\u00ba, inciso IV, do Decreto n\u00ba 5.971, de  30 de dezembro de 2010, que regulamenta a promo\u00e7\u00e3o dos servidores  p\u00fablicos efetivos de n\u00edvel superior, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Estadual Direta, Aut\u00e1rquica e Fundacional: Considerando  0056.007883.00042/2021-25 RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor LUCIANO EUADI ZENI,  matr\u00edcula n\u00ba 9266194, ocupante do cargo de Analista de Suporte T\u00e9cnico, lotado na Procuradoria-Geral do Estado do Acre, para a Classe  IV - refer\u00eancia 1, com fundamento no inciso III, do art. 16 da Lei n\u00ba  2.258/2010, com efeitos a contar de 03/09/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 578, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7a-pr\u00eamio  \u00e0 servidora ROSANGELA MARIA PEREIRA DA SILVA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 20/09/2012 a 19/09/2017, a ser gozado a partir de  01/11/2021. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO PORTARIA N\u00ba 180, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO o constante dos Autos de Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar \u2013 AIP  n\u00ba 35/2021, bem como, do Termo Circunstanciado de Ocorr\u00eancia Policial  \u2013 TCO n\u00ba 008/2021, ambos desta Corregedoria de Pol\u00edcia Civil, que apuraram a poss\u00edvel pr\u00e1tica de transgress\u00e3o disciplinar praticada por servidor; CONSIDERANDO que tal fato apurado, em tese, se amolda \u00e0 transgress\u00e3o disciplinar prevista no Art. 102, Inc. LXIII (\u201cpraticar, dolosamente, fato definido em lei como infra\u00e7\u00e3o penal de menor potencial ofensivo,  ressalvada a hip\u00f3tese prevista no inciso XXXVII, deste artigo, ou ainda,  se o fato n\u00e3o tipificar falta mais grave\u201d), da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil); CONSIDERANDO o constante do Despacho deste Corregedor-Adjunto  da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, datado de 19/10/2021, no qual, na forma  do Art. 12, I, III (1\u00aa parte) c/c. o art. 126, II e \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba, todos da LCE n\u00ba  129/2004, que determina a instaura\u00e7\u00e3o de procedimento administrativo  para apurar os fatos na \u00f3rbita administrativa; CONSIDERANDO a necessidade de apurar suposta conduta irregular  imputada ao servidor K.M.B.; R E S O L V E :  Instaurar Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar, com fundamento no art.  126, II \u00a7 1\u00ba, da LCE n\u00ba 129/2004, em desfavor do servidor K.M.B., para  apurar, na esfera administrativo-disciplinar os fatos descritos nos procedimentos acima mencionados; Este subscritor ser\u00e1 o Presidente da referida comiss\u00e3o; Nomear como demais Membros a Agente de Pol\u00edcia Civil P\u00c2MELA APARECIDA DE SOUZA OLIVEIRA e o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil ANTONIO  PAIVA DE SOUZA, devendo este \u00faltimo atuar como Secret\u00e1rio da referida comiss\u00e3o sindicante;  O prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos \u00e9 de 30 (trinta) dias, prorrog\u00e1vel  por igual per\u00edodo quando justificadamente as circunst\u00e2ncias assim exigirem, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO PORTARIA N\u00ba 181, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO o constante dos Autos de Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar \u2013 AIP  n\u00ba 85/2021, bem como, do Termo Circunstanciado de Ocorr\u00eancia Policial  \u2013 TCO n\u00ba 009/2021, ambos desta Corregedoria de Pol\u00edcia Civil, que apuraram a poss\u00edvel pr\u00e1tica de transgress\u00e3o disciplinar praticada por servidor; CONSIDERANDO que tal fato apurado, em tese, se amolda \u00e0 transgress\u00e3o  disciplinar prevista no Art. 103, Inc. XVI (\u201cdeixar de observar as cautelas necess\u00e1rias para impedir que pessoa n\u00e3o autorizada legalmente se apodere  de arma de fogo que esteja sob sua posse ou que seja de sua propriedade,  se o fato n\u00e3o tipificar falta mais grave\u201d), da Lei Complementar Estadual n\u00ba  129, de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil); CONSIDERANDO o constante do Despacho deste Corregedor-Adjunto  da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, datado de 19/10/2021, no qual, na forma  do Art. 12, I, III (1\u00aa parte) c/c. o art. 126, II e \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba, todos da LCE n\u00ba  129/2004, que determina a instaura\u00e7\u00e3o de procedimento administrativo  para apurar os fatos na \u00f3rbita administrativa; CONSIDERANDO a necessidade de apurar suposta conduta irregular  imputada ao servidor M.D. de S.; R E S O L V E :  Instaurar Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar, com fundamento no art.  126, II \u00a7 1\u00ba, da LCE n\u00ba 129/2004, em desfavor do servidor M.D. de S.,  para apurar, na esfera administrativo-disciplinar os fatos descritos nos  procedimentos acima mencionados; Este subscritor ser\u00e1 o Presidente da referida comiss\u00e3o; Nomear como demais Membros o Perito Criminal ANDERSON SANTOS LE\u00c3O e o Perito Criminal HARON DA CUNHA CORREIA;  O prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos \u00e9 de 30 (trinta) dias, prorrog\u00e1vel  por igual per\u00edodo quando justificadamente as circunst\u00e2ncias assim exigirem, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  182, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 10/2019, datada de 17/12/2019; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 125 de 04 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 10/2019, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  183, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 13/2020, datada de 28/04/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 147 de 30 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 13/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  184, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 17/2020, datada de 26/05/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s das Portarias N.\u00bas 151 de 30 de novembro de 2020, e, 23 de 21  de janeiro de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 17/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  185, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 22/2020, datada de 15/09/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 47 de 14 de setembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 22/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  186, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 07/2021, datada de 24/06/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da Comiss\u00e3o  de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 85 de 23 de junho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 07/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  187, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 04/2021, datada de 25/03/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 52 de 24 de mar\u00e7o de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 04/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  188, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 05/2021, datada de 25/03/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 53 de 24 de mar\u00e7o de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 05/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  189, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 10/2021, datada de 24/06/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 88 de 23 de junho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 10/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  190, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 18/2021, datada de 14/07/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 118 de 13 de julho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 18/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  191, de 26 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 11/2021, datada de 24/06/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 26/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 89 de 23 de junho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 11/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE  GABINETE DO DELEGADO-GERAL  EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N.\u00ba 009/2021 TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 02/2021  (SECC), QUE ENTRE SI CELEBRAM o estado do acre, atrav\u00e9s dA POL\u00cdCIA CIVIL \u2013 PCAC E A EMPRESA CIPRIANI & CIPRIANI LTDA. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04 (SECC). ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 02/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47 VALIDADE DA ATA: 22.07.2022. OBJETO: O presente termo tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios  formatos e gramaturas, personalizados, tudo em conformidade com o  anexo I deste termo contratual, o edital e seus anexos, bem como a Ata  de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora para atender  as necessidades da Policia Civil \u2013 PCAC. DO VALOR: O valor global estimado deste termo de ades\u00e3o ser\u00e1 de R$ 9.552,44  (nove mil quinhentos e cinquenta e dois reais e quarenta e quatro centavos). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente Termo coincide com a vig\u00eancia  da Ata, at\u00e9 o dia 22.07.2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O recurso para custeio dessa despesa  est\u00e1 consignado no Programa de Trabalho: 45100106122142142850000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento  de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.30.39\u2013 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 26 de outubro de 2021. ASSINAM: Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor  Dirceu Cipriani, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE  GABINETE DO DELEGADO-GERAL  EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N.\u00ba 012/2021 TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 02/2021  (SECC), QUE ENTRE SI CELEBRAM o estado do acre, atrav\u00e9s dA POL\u00cdCIA CIVIL \u2013 PCAC E A EMPRESA F. ALMEIDA DA SILVA \u2013 ME. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04 (SECC). ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 02/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47 VALIDADE DA ATA: 22.07.2022.. OBJETO: O presente termo tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios  formatos e gramaturas, personalizados, tudo em conformidade com o  anexo I deste termo contratual, o edital e seus anexos, bem como a Ata  de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora para atender  as necessidades da Policia Civil \u2013 PCAC. DO VALOR: O valor global estimado deste termo de ades\u00e3o ser\u00e1 de  R$ 25.965,00 (vinte e cinco mil, novecentos e sessenta e cinco reais). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente Termo coincide com a vig\u00eancia  da Ata, at\u00e9 o dia 22.07.2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O recurso para custeio dessa despesa  est\u00e1 consignado no Programa de Trabalho: 45100106122142142850000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento  de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00\u2013 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 26 de outubro de 2021. ASSINAM: Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor  Fernandes Almeida da Silva, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 074/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO  ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E  A EMPRESA CIPRIANI & CIPRIANI LTDA.  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04 \u2013 SECC.  PROCESSO N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados, tudo em conformidade com o anexo I deste  termo contratual, o edital e seus anexos, bem como a Ata de Registro  de Pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora para atender as necessidades da Policia Civil \u2013 PCAC. VALOR: O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 9.552,44 (nove  mil quinhentos e cinquenta e dois reais e quarenta e quatro centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d  do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os  praticados no mercado.  A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e  as quantidades dispostas na planilha a seguir: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na  data de 14/10/2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor  Dirceu Cipriani, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 077/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO  ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E  A EMPRESA BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI.   PARECER N\u00ba 245/2021/PCAC \u2013 ASSEJUR/PCAC \u2013 DELGERAL DE  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente - 04 (quatro) Serras  El\u00e9tricas, visando a atender as necessidades do Instituto M\u00e9dico  Legal, nas cidades de Rio Branco e Cruzeiro do Sul, ambas do  Estado do Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 10.880,00 (dez mil,  oitocentos e oitenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, exceto nas  hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o  dos pre\u00e7os praticados no mercado.  A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e  as quantidades dispostas na planilha a seguir: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na  data de 22/10/2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 44.90.52.08 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 26 de outubro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor  Ant\u00f4nio Ivo de Pontes, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N \u00ba003/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba236/2020 \u2013 CPL05 PROCESSO N\u00ba. 0609.012088.00252/2020-07 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES RETIFICA\u00c7\u00c3O ONDE SE L\u00ca: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o, retirada e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em  equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o (condicionadores de ar), incluindo limpeza e fornecimento de pe\u00e7as novas e genu\u00ednas, para atendimento aos equipamentos pertencentes ao Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre, conforme ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante desta Ata.  Empresa G P ENENHARIA E SERVI\u00c7OS; CNPJ n\u00ba 29.855.998/0001-98, sediada \u00e0 Rua Segunda, n\u00ba 21, Bairro Conjunto Guajar\u00e1, CEP: 67145-280,  Ananindeua / PA, Telefone: (91) 98242-7695, E-mail: gpengenhariapa@gmail.com LEIA-SE: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o, retirada e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em  equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o (condicionadores de ar), incluindo limpeza e fornecimento de pe\u00e7as novas e genu\u00ednas, para atendimento aos equipamentos pertencentes ao Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre, conforme ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante desta Ata.  Empresa WAGNER E SILVA LTDA; CNPJ n\u00ba 84.312.602/0001-74, sediada \u00e0 Estrada Deputado Jos\u00e9 Rui da Silveira Lino, n\u00ba 2882, CEP 69911-900,  Bairro Ayrton Sena, Rio Branco - Acre, telefone: (68) 3242-2296 e (68) 99977-5181, E-mail: acreserv.ac@gmail.com DATA DA ASSINATURA: 04 de mar\u00e7o de 2021. ASSINARAM: CEL BM CARLOS BATISTA DA COSTA COMANDANTE GERAL DO CBMAC E O Sr\u00b0.ANT\u00d5NIO WAGNER LIMA DA SILVA - S\u00d3CIO  DIRETOR EMPRESA. Calos Batista da Costa \u2013 Cel. BM Comandante Geral do CBMAC Decr. 079/2019 \u2013 Matr. 905742-1 "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 176, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente design Art. 1\u00ba. Designar, , os  servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba 31/2021, Referente  a ades\u00e3o  da ata de registro de pre\u00e7o  001/2021 do preg\u00e3o presencial de N\u00ba 032/2021/SRP - CPL 05 celebrado  entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa MVP EQUIPAMENTOS E ELETRODOM\u00c9STICOS - EIRELI, assinado no dia 08 de  outubro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, que tem  por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar , tipo (SPLIT) , para  atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil e anexos , no que tange a climatiza\u00e7\u00e3o das salas, sal\u00f5es e gabinetes, conforme  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no termo de refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Kellen Hellen Villalba Matricula -9542388 II. Gestor Substituto: Maria da Con\u00e7ei\u00e7\u00e3o  Barros da Silva -Matricula 291536 III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis -Matricula 9142916 IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva Junior - Matricula 9281410 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 177, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente design Art. 1\u00ba. Designar, , os  servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO/ CC N\u00ba 32/2021, referente a ades\u00e3o da ata de registro de pre\u00e7o 001/2021  do preg\u00e3o presencial de N\u00ba 032/2021/SRP - CPL 05 celebrado entre a  Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa, S.V  NOGUEIRA  EIRELI, assinado no dia 08 de outubro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de  dezembro de 2021, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de condicionadores  de ar , tipo (SPLIT) , para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de  Estado da Casa Civil e anexos , no que tange a climatiza\u00e7\u00e3o das salas,  sal\u00f5es e gabinetes, conforme  quantidades e exig\u00eancias estabelecidas  no termo de refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Kellen Hellen Villalba -Matricula -9542388 II. Gestor Substituto: Maria da Con\u00e7ei\u00e7\u00e3o  Barros da Silva -Matricula 291536 III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis -Matricula 9142916 IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva Junior - Matricula 9281410 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 179, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da Ata de  Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 07/2021 do Preg\u00e3o Presencial SRP 101/2021 - CPL  04, que tem por objeto registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o da empresa   M.V. CALIL DA SILVA  EIRELI -EPP, para o fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es  institucionais , loca\u00e7\u00e3o para espa\u00e7o f\u00edsico e outros servi\u00e7os correlatos  , para atender as demandas da Secretaria de Estado da Casa Civil -  SECC, e gabinete do governador , conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Jordana Alves Ferreira  Matricula -9575081-1 II. Gestor Substituto: Hilson Dias da Silva Junior, matr\u00edcula  928141 III. Fiscal Titular: Jerrymilva, Gomes Pereira Matricula 9573917-1 IV. Fiscal Substituto: Valcicleudo Rocha de Assis  Matricula  9142916 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 180, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do 1\u00ba TERMO ADITIVO DE ITENS AO CONTRATO N\u00ba 26/2021, Preg\u00e3o Presencial SRP  N\u00ba 258/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil, e a  empresa  AMAZONAS COPIADORA  LTDA, assinado no dia 17/09/2021  com vig\u00eancia final em 28 de junho de 2022, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de IMPRESSORA, para atender as demandas  da Secretaria de  Estado da Casa Civil - SECC, e gabinete do governador. I. Gestor Titular: Jacob Gomes de Almeida J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba 9318291-3. II. Gestor Substituto: Hilson  Dias da Silva J\u00fanior, matr\u00edcula: 92814101-3 III. Fiscal Titular: \u00cdtalo Valle Vitoriano, Matr\u00edcula n\u00ba 9257390-2.  IV. Fiscal Substituto: Maur\u00edcio Ricardo da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba 9213503-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 181, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba 29/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado da  Casa Civil e a empresa  ORTIZ T\u00c0XI AEREO, assinado dia 24 de  setembro 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31de Dezembro de 2021 e tem  como objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os  de fretamento de aeronave em trechos nacionais(interestadual  intermunicipal) e internacionais, em conformidade com especifica\u00e7\u00f5es  e  condi\u00e7\u00f5es  constantes para atender as necessidades da Casa Civil e  do Pal\u00e1cio Rio Branco, conforme o termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Hilson  Dias da Silva Junior  Matricula N\u00ba 9281410 II. Gestor Substituto: Ana Paula Duarte Lopes - Matricula N\u00ba 9511377 III. Fiscal Titular: Carlos Augusto da Silva Negreiros Matricula  N\u00ba 9018344. IV. Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rosemar  Andrade de Messias- Matricula N\u00ba 2358379 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 182, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba 30/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa  Civil e a empresa  RIO BRANCO AEROT\u00c1XI  LTDA -EPP, assinado  dia 24 de setembro 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021   e tem como objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de fretamento de aeronave em trechos nacionais(interestadual   intermunicipal) e internacionais, para atender as necessidades da  Casa Civil e do Pal\u00e1cio Rio Branco. I. Gestor Titular: Hilson  Dias da Silva Junior  Matricula N\u00ba 9281410 II. Gestor Substituto: Ana Paula Duarte Lopes - Matricula N\u00ba 9511377 III. Fiscal Titular: Carlos Augusto da Silva Negreiros Matricula  9018344. IV. Fiscal Substituto: Jos\u00e9  Rosemar  Andrade de Messias- Matricula N\u00ba 2358379 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 183, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00ba 7.694,  de 11 de janeiro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Constituir Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Bens M\u00f3veis da Secretaria de Estado da Casa Civil, referente ao exerc\u00edcio de 2021. Art. 2\u00ba Designar os seguintes servidores para comporem a Comiss\u00e3o  Inventariante de Bens M\u00f3veis: Presidente: Paulo da Costa Freitas, Matricula N\u00ba 300098-1  Membro: \u00cdcaro Alencar de Oliveira, Matricula N\u00ba 9474340-1 Membro: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva, Matr\u00edcula n\u00ba 291536-2 Art. 3\u00ba Revogar a Portaria N\u00ba 86 de 18 de Junho 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SEI N\u00ba4002.008935.00061/2021-66 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  104/2021  \u2013 CPL 04  - SECC  Para que produzam seus efeitos legais em sua plenitude, nos termos do  artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO o LOTE II do Processo Licitat\u00f3rio SEI N\u00ba 4002.008935.00061/202166, referente ao Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 104/2021  \u2013 CPL 04, que tem por objeto  aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAL DE CONSUMO  E PERMANENTE (materiais  de copa e cozinha, utens\u00edlios para acondicionamento de alimentos, material el\u00e9trico e equipamentos diversos),  visando atender \u00e0s eventuais necessidades da Secretaria de Estado da  Casa Civil -  SECC, e das unidades administrativas a esta vinculadas,  no valor global de R$ 12.468,00 (Doze mil quatrocentos e sessenta e  oito reais), nos termos seguintes: a) O  lote II em favor da empresa MVP ELETRODOMESTICO E EQUIPAMENTOS - ME, com o valor total de R$ 12.468,00 (Doze mil quatrocentos e sessenta e oito reais); b) O lote I foi declarado FRACASSADO. Rio Branco \u2013 AC, 19 de outubro de 2021.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado\u2013Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO  SEASDHM CONTRATO N\u00b0 081/2021 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa G. S. SILVEIRA DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato, Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, para atender as demandas  da SEASDHM atrav\u00e9s da Proposta N\u00ba 016836/2020. VALOR: R$ 28.000,00 (vinte e oito mil reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3410.0000  Elemento de Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 19 de outubro de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  G. S. Silveira, representada pelo Sr. Daniel Nascimento Moura. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO  SEASDHM CONTRATO N\u00b0 083/2021 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos  Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa  CIPRIANE & CIPRIANE DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato, Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, para atender as demandas  da SEASDHM atrav\u00e9s da Proposta N\u00ba 016836/2020. VALOR: R$ 15.897,00 (quinze mil oitocentos e noventa e sete reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3410.0000  Elemento de Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 200 Rio Branco-AC, 19 de outubro de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  CIPRIANI & CIPRIANI, representada pelo Sr. Dirceu Cipriani. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2088, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS,  Considerando a Lei Federal n\u00ba 13.005/2014, que aprova o Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 PNE e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Lei Estadual n\u00ba 2965/2015, que disp\u00f5e sobre o Plano  Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Acre: Considerando a necessidade de nomea\u00e7\u00e3o de Equipe T\u00e9cnica Auxiliar do  Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o do Plano Estadual de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 PEE as Secretarias de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte do Estado do Acre; Considerando a necessidade de monitoramento cont\u00ednuo e avalia\u00e7\u00f5es  peri\u00f3dicas das diretrizes, metas e estrat\u00e9gicas propostas no PEE-AC; RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo relacionados para compor a  Equipe T\u00e9cnica Auxiliar da Comiss\u00e3o Coordenadora Estadual de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o do Plano Estadual de Educa\u00e7\u00e3o da Secretaria  Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes do Estado do Acre, a saber: I \u2013 Gabinete da Secret\u00e1ria: a) Valter Souza da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9061266-1 - Titular; b) Gleicicleia Gon\u00e7alves de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 914752-2 - Suplente; II \u2013 Divis\u00e3o de Monitoramento do Plano Estrat\u00e9gico/Departamento de  Planejamento, Conv\u00eanios e Pol\u00edticas Educacionais: a) Rivanda dos Santos Nogueira \u2013 Matr\u00edcula  n\u00b0 2385406 \u2013 Titular b) \u00c9rika Mendes Menezes \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0 9172211-6 - Suplente  III \u2013 Divis\u00e3o de Gest\u00e3o e Monitoramento de Dados Escolares / Departamento de Planejamento, Conv\u00eanios e Pol\u00edticas Educacionais: a) Dem\u00f3stenes Papayannaros \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 540-2 - Titular; b) Helton Furuno de Medeiros \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 2757729-1 - Suplente; IV\u2013 Divis\u00e3o de Planejamento e Or\u00e7amento / Diretoria Administrativa e Financeira: a) Leonardo de Abreu Barroso -  Matr\u00edcula - 9145524- Titular; b) Maria Jos\u00e9 Francisco Parreira  -  Matr\u00edcula - 271071-2 \u2013 Suplente; V \u2013 Diretoria de Ensino: a) Fabiany Soares Mamed -  Matr\u00edcula - 9061258 \u2013 Titular b) Francisca Aline Bispo Leite -  Matr\u00edcula - 9454292-6 - Suplente   VI \u2013 Departamento de Forma\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia Educacional: a) Lidia Maria Cavalcante Lima -  Matr\u00edcula - 9512560 - Titular; b) Alzilene Braga Ferreira -  Matr\u00edcula: 9167412 - Suplente. Art. 2\u00ba A Presid\u00eancia da comiss\u00e3o ficar\u00e1 a cargo da Servidora Rivanda  dos Santos Nogueira. Art. 3\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 2.829, de 07 de outubro de 2019, publicada  no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.653 de 10 de outubro de 2019. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se Cumpra-se. Socorro Neri Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Portaria n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2141, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1347, DE 19 DE JULHO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 430/2016 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa GAMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, que tem por objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  predial preventiva e/ou corretiva e adequa\u00e7\u00f5es em pequenos ambientes, com fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, sob  demanda, necess\u00e1rios para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em todas as unidades pertencentes ou alocadas pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE, localizados no Estado do Acre atendendo a  Regional do Baixo Acre, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital, que integrou o Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 386/2016 \u2013 CPL 04 \u2013 Ades\u00e3o SESACRE, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA PONCIANO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 245372-1 III \u2013 Fiscal Titular: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1  V \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1  VI \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 94832009-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1  VIII \u2013 Fiscal Substituto: MAISA MOTA DE ANDRADE\u2013  Matr\u00edcula: 9564888-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 X- Fiscal Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9169415-3 XI \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA -  Matr\u00edcula: 9087486-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de maio de 2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2142, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1348, DE 19 DE JULHO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 220/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa GAMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, que tem por objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  predial preventiva e/ou corretiva e adequa\u00e7\u00f5es em pequenos ambientes, com fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, sob  demanda, necess\u00e1rios para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em todas as unidades pertencentes ou alocadas pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes do Acre \u2013 SEE, localizados no Estado do Acre atendendo a Regional do Alto Acre (refere-se aos munic\u00edpios de Assis Brasil,  Xapuri, Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia), na forma estabelecida em planilha  de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado  SINAPI, para o munic\u00edpio de Rio Branco, no Estado do Acre, de acordo  com o Termo de Refer\u00eancia, Edital da Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 390/2016 - CPL 04,(processo n\u00ba. 0007432-7/2016), a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9169415-3 III \u2013 Fiscal Titular: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1 V \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1  VI \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA -  Matr\u00edcula: 94832009-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: MAISA MOTA DE ANDRADE\u2013  Matr\u00edcula: 9564888-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 X- Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9087486-1  Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00b0 2119, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  8.821 de 03 de maio de 2021 e, tendo em vista o processo SEI N\u00b0  0014.004770.03993/2021-21, e Considerando o que preceitua o Art. 117 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e o  inciso II, do Art. 58, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 08 de dezembro de 2005. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Jercileida Vieira Crispim, Professor P2, 30  horas \u2013 Classe II, matr\u00edcula 9159681-8/9, Licen\u00e7a Ado\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo  de 180 (cento e oitenta) dias. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 20 de outubro de 2021 a 17 de abril de 2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDIEROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2152, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1438, DE 29 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 453/2016 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa GAMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, que tem por objeto  a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  predial preventiva e/ou corretiva e adequa\u00e7\u00f5es em pequenos ambientes, com fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, sob  demanda, necess\u00e1rios para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em todas as unidades pertencentes ou alocadas pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE, localizados no Estado do Acre atendendo  a Regional do Juru\u00e1, na forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e  insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos  e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, para o  munic\u00edpio de Rio Branco, no Estado do Acre, de acordo com o Termo  de Refer\u00eancia, Edital da Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 388/2016  - CPL 04 (ADES\u00c3O SESACRE), proposta da CONTRATADA, com os  valores unit\u00e1rios atualizados com a respectiva oferta vencedora e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0007456-4/2016, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9169415-3 III \u2013 Fiscal Titular: MAISA MOTA DE ANDRADE \u2013 Matr\u00edcula: 9564888-1  IV \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1  V \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1   VI \u2013 Fiscal Substituto: MAURICIO DA SILVA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 94832009-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 X- Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA -  Matr\u00edcula: 9087486-1   Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2154, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1171, DE 30 DE JUNHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 326/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa PATRIARCA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE ALUGUEL DE M\u00c1QUINAS E  EQUIPAMENTOS LTDA - ME, que tem por objeto \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia por demanda  para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os necess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o preventiva e  corretiva das instala\u00e7\u00f5es prediais, cuja demanda \u00e9 repetida e rotineira, visando a conserva\u00e7\u00e3o das unidades de ensino (zona urbana e  rural) e pr\u00e9dios pertencentes e/ou em uso da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE do Estado do Acre, na regi\u00e3o do  Juru\u00e1, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade CONCORRENCIA  SRP n\u00ba 051/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0012520-1/2019, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA\u2013  Matr\u00edcula: 9169415-3 III \u2013 Fiscal Titular: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA  \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1  V \u2013 Fiscal Substituto: MAURICIO DA SILVA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 94832009-1  VI \u2013 Fiscal Substituto: MAISA MOTA DE ANDRADE\u2013  Matr\u00edcula: 9564888-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 X- Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA -  Matr\u00edcula: 9087486-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em  decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes  da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da  Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o  que n\u00e3o impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes  \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser  sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA RETIFICA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 1.958, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 (Publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.146, de 14 de outubro de 2021,  p\u00e1ginas 11).  - onde se l\u00ea: Servidora Pamella Miranda de Morais. - leia-se:  servidora Pamella Miranda de Moraes. Rio Branco-Ac, 26 de outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO GOVERNADOR HUGO CARNEIRO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 01/C.E.G.H.C./2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO GOVERNADOR HUGO  CARNEIRO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO  SEU ESTATUTO. Resolve:  Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados:  \u2022 Maria Ederlene Oliveira de Menezes\u2013 Presidente  \u2022 Maria Domingos Ramos\u2013 Membro \u2022 Francisca Narride Pinheiro dos Santos - Membro  Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo  Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual Governador Hugo Carneiro, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua  publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul - Acre, 26 de outubro de 2021. Josu\u00e9 de Ara\u00fajo Moreira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO BORGES DE AQUINO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEEBA/2021  O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO BORGES DE AQUINO, NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: \u2022 JOELMA MARIA BERNARDINO DA SILVA - Presidente \u2022 FRANCISCO ANAZILDO LIMA DA SILVA \u2022 LUIZ CARDOZO DA ROCHA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Borges de Aquino, nos termos da  Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das  Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Porto Walter - AC, 26  de outubro de 2021. Iv\u00e2nia Fereira da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE                                                                 SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEE N\u00ba 2125, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0  8.821 de 03 de Maio de 2021, publicado no DOE  n\u00ba 13.035 de 4 de  maio de 2021. Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 19, de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de  18 de dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Est\u00e1gio Probat\u00f3rio e de Desempenho do Servidor, nomeado atrav\u00e9s da  Portaria n\u00ba 1.446, de 09 de Abril de 2019, publicada no DOE n\u00ba 12.529,  de 10 de Abril de 2019, no qual os servidores foram considerados aptos,  nos termos do anexo I desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenhodos (as) servidores elencados no Anexo I desta Portaria, nos termos dos arts. 22, 23 e 24 da Lei Complementar n\u00ba. 39,  de 29 de dezembro de 1993, c/c o Decreto n\u00ba. 3.704, de 18 de  dezembro de 2008. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821 de 03 de Maio de 2021. Anexo I ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 03/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material Pedag\u00f3gico, Expediente, Capital,  Manuten\u00e7\u00e3o e Limpeza, para atender as necessidades da Escola Estadual de Ensino Fundamental, M\u00e9dio e EJA Instituto Odilon  Pratagi, no Munic\u00edpio de Brasileia-AC, atrav\u00e9s da Tomada de pre\u00e7o  n\u00b0. 03/2021, conforme ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO PRODUTO \u2013 ANEXO  I desta tomada de pre\u00e7o.Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no  Edital \u2013 Tomada de pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo  43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o  relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor da empresa: M.  G. S. Pereira Lucena, inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 05.698.140/0001-07,  nos itens: 04, 12, 16, 19, 21, 23, 28, 29, 31 e 34 perfazendo um Valor  Global de R$ 5.254,50 (Cinco mil duzentos e cinquenta e quatro reais  cinquenta centavos), classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com  base na com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02/03/2011 e Lei 8.666 de  21 de junho de 1993.  Brasileia-AC, 23 de Agosto de 2021. Fernanda Gomes dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO INSTITUTO ODILON PRATAGI TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 03/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material Pedag\u00f3gico, Expediente, Capital,  Manuten\u00e7\u00e3o e Limpeza, para atender as necessidades da Escola  Estadual de Ensino Fundamental, M\u00e9dio e EJA Instituto Odilon  Pratagi, no Munic\u00edpio de Brasileia-AC, atrav\u00e9s da Tomada de pre\u00e7o  n\u00b0. 03/2021, conforme ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO PRODUTO \u2013 ANEXO  I desta tomada de pre\u00e7o.Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no  Edital \u2013 Tomada de pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo  43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho  o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E  HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor da empresa:  C. R Moura Eireli, inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 63.605.430/0001-57,  nos itens: 02, 03, 05, 09, 11, 15, 18, 25, 26, 29, 32 e 33 perfazendo  um Valor Global de R$ 11.572,00 (Onze mil quinhentos e setenta  e dois reais), classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com base  na com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02/03/2011 e Lei 8.666 de 21  de junho de 1993.  Brasileia-AC, 23 de Agosto de 2021. Fernanda Gomes dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 03/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material Pedag\u00f3gico, Expediente, Capital, Manuten\u00e7\u00e3o e Limpeza, para atender as necessidades da Escola Estadual de  Ensino Fundamental, M\u00e9dio e EJA Instituto Odilon Pratagi, no Munic\u00edpio de Brasileia-AC, atrav\u00e9s da Tomada de pre\u00e7o n\u00b0. 03/2021, conforme ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO PRODUTO \u2013 ANEXO I desta tomada de pre\u00e7o.Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de pre\u00e7o e em cumprimento  aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E  HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor da empresa: G. C. de Oliveira, inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 18.739.325/0001-56, nos itens: 01, 06,  07, 08, 10, 13, 14, 17,22, 24, 27, 30, e 35 perfazendo um Valor Global de R$ 10.893,60 (Dez mil, oitocentos e noventa e tr\u00eas reais e sessenta centavos),  classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com base na com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02/03/2011 e Lei 8.666 de 21 de junho de 1993.  Brasileia-AC, 23 de Agosto de 2021. Fernanda Gomes dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CESSS/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO SERAFIM DA SILVA SALGADO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art.1\u00ba- Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Mauric\u00e9lia de melo Souza - Presidenta \u2022 Maria Rosiane Jesus de Sampaio Ferraz \u2022 Maria Francisca Nogueira da Silva Art. 2\u00ba- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Serafim da Silva  Salgado, nos termos da Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004-Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Ac, 25 de outubro de 2021. Juscelane trindade de Oliveira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 11/2021/SEE TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0014/2021, DECORRENTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 131/2020\u2013 CPL 02 (SEASDHM) Processo  SEI n\u00b0 0014.013889.00406/2021-14 Validade da Ata: 03/02/2022 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE FORNECEDOR: W. O. PEREIRA EIRELI \u2013 ME DO OBJETO: Ades\u00e3o pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2021 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 131/2020 \u2013 CPL 02 (SEASDHM), referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo  caminhonete com condutor para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Culturae Esportes \u2013 SEE. DOS FUNDAMENTOS: O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Leis 10.520/2002 e 8.078/1990e 10.024/2019,  al\u00e9m do Decreto Estadual n\u00ba 4.767/2019, subsidiariamente, as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas aplic\u00e1veis; Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP n\u00ba 131/2020 \u2013 CPL 02 (SEASDHM),  Ata SRP n\u00ba 014/2021; Aceite do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es  impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia (consulta ao CEIS); Pesquisas de mercado, verifica\u00e7\u00e3o da vantajosidade econ\u00f4mica, justificativa da necessidade;  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria; Parecer n\u00ba 393/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ,  e demais documenta\u00e7\u00e3o constante no processo. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 482.400,00 (quatrocentos e oitenta e dois mil e quatrocentos reais). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente coincide com a da ARP n\u00ba014/2021, contada da data da assinatura deste Termo. Rio Branco (AC), 25 de outubro de 2021.    Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO PROFESSORA QUITA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00b0 01/2021/C.E.P.Q. O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO PROFESSORA QUITA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve Art. 1\u00b0 - Nomear uma comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados:  - Ana Paula de Almeida Silva - Presidente - Maria de Nazare Lima Ferreira - Celina Teles Messias Art 2\u00b0- Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3oCultura e Esportes, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola de Ensino Fundamental  Professora Quita, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00b0 - Esta  Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul Ac, 27 de outubro de 2021. SUELI MELO DA SILVA VALE  Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEMLM/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVOLINDAURA MARTINS LEIT\u00c3O, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 SHIRLEY TORRES DE AR\u00daJO\u2013 Presidente \u2022 J\u00c2NIA MARIA MONTEIRO DE SOUZA\u2013 Secretaria \u2022 MARIA BENILDA DASILVA RAMALHO\u2013 Membro Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Lindaura Martins Leit\u00e3o, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 25 de Outubro de 2021. Marcio nilio de Oliveira Ribeiro Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 28/2021/SEE PROCESSO N\u00ba 0014.015403.00036/2021-01 Pelo presente termo, a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, CNPJ/MF n\u00ba 04.033.254/0001-67, com sede na  Rua Rio Grande do Sul, n\u00ba 1907, bairro Conjunto Castelo Branco, neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pela Secret\u00e1ria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, a Senhora Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03/05/2021,  com base nos documentos carreados ao processo administrativo em ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao PARECER 384/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ,  RECONHECE A D\u00cdVIDA, em favor da Empresa TEC NEWS EIRELI, CNPJ 05.608.779/0001-46, no valor R$ 28.618,40 (vinte e oito mil, seiscentos  e dezoito reais e quarenta centavos) , referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o, Contrato n\u00ba 176/2019. Desta forma, DETERMINO o empenho, no valor total acima mencionado, em favor do credor TEC NEWS EIRELI, visando o pagamento da d\u00edvida, bem como  encaminhamento de c\u00f3pia do processo \u00e0 Divis\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar para an\u00e1lise e, se necess\u00e1ria, abertura de processo de sindic\u00e2ncia. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se Rio Branco, 25 de outubro de 2021.   MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00b0 8.821/2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA DIAT N\u00ba 01, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a simplifica\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo do ICMS a recolher nas entradas interestaduais de mercadorias provenientes de outros Estados ou do  Distrito Federal, nas opera\u00e7\u00f5es sujeitas ou n\u00e3o ao encerramento da tributa\u00e7\u00e3o, e nas aquisi\u00e7\u00f5es em licita\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. O DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 25, III, do Regimento Interno da Secretaria de Estado  da Fazenda, aprovado pelo Decreto n.\u00ba 183, de 6 de outubro de 1975, e Considerando o disposto na Tabela I do Anexo I do RICMS, aprovado pelo Decreto 008, de 26 de janeiro de 1998; Considerando a necessidade de especifica\u00e7\u00e3o dos percentuais de carga tribut\u00e1ria para c\u00e1lculo do ICMS na entrada do Estado do Acre de mercadorias adquiridas em outras Unidades da Federa\u00e7\u00e3o, Considerando os artigos 96, 96-B e 97, e a Tabela I do Anexo I do RICMS, aprovado pelo Decreto 008, de 26 de janeiro de 1998,  Considerando o Conv\u00eanio ICMS 142/2018, que disp\u00f5e sobre os regimes de substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria e de antecipa\u00e7\u00e3o de recolhimento do Imposto  sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7o de Transporte Interestadual e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS) com  encerramento de tributa\u00e7\u00e3o, relativos ao imposto devido pelas opera\u00e7\u00f5es subsequentes, Considerando, ainda o disposto no Decreto n\u00ba 9.147, de 9 de junho de 2021, que disp\u00f5e sobre a aplica\u00e7\u00e3o da Margem de Valor Agregado-MVA e Margem  de Valor Agregado Ajustada  para os Segmentos que especifica; RESOLVE:  Art. 1\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa disciplina o c\u00e1lculo do ICMS a recolher nas entradas interestaduais de mercadorias provenientes de outros Estados ou do Distrito Federal, nas opera\u00e7\u00f5es sujeitas ou n\u00e3o ao encerramento da tributa\u00e7\u00e3o, e nas aquisi\u00e7\u00f5es em licita\u00e7\u00f5es p\u00fablicas.  Art. 2\u00ba No c\u00e1lculo do ICMS a recolher por ocasi\u00e3o da entrada de mercadorias provenientes de outras unidades da Federa\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser utilizados  os percentuais de carga tribut\u00e1ria especificados nos Anexos I a X desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. Par\u00e1grafo \u00fanico.  Nas aquisi\u00e7\u00f5es em licita\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, o ICMS a ser recolhido, quando cab\u00edvel, dever\u00e1 ser calculado de acordo com o Anexo VIII  desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. Art. 3\u00ba  No c\u00e1lculo do ICMS a recolher por ocasi\u00e3o da entrada de mercadorias inclu\u00eddas na substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou na antecipa\u00e7\u00e3o com encerramento de tributa\u00e7\u00e3o quando destinadas a contribuintes optantes pelo Simples Nacional dever\u00e3o ser utilizados os percentuais de carga tribut\u00e1ria  especificados no Anexo X desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, observadas as disposi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio ICMS n\u00ba 142/2018. Art. 4\u00ba  Prevalecem sobre as regras de c\u00e1lculo definidas nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa supervenientes altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria que  modifiquem quaisquer elementos relacionados \u00e0 al\u00edquota da opera\u00e7\u00e3o, \u00e0 base de c\u00e1lculo, \u00e0 margem de valor agregado ou o percentual de  antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria. Art. 5\u00ba  Fica revogada a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 1, de 3 de junho de 2020.  Art. 6\u00ba  Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Clovis Monteiro Gomes  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria os  os  para  bolachas  vegetais  outras  outros  outras  serem  84.71,  tempo  outros  motor  "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 188, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00b0014, publicado no Di\u00e1rio Oficial  n\u00ba 12.462 - A, de 02 de janeiro de 2019, Considerando o t\u00e9rmino do processo de invent\u00e1rio realizado pela Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Comiss\u00e3o de Invent\u00e1rio; Considerando o constante dos autos do Processo n\u00ba 0761.012242.00042/2021-71;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores: Marilou Bezerra Ac\u00e1cio - Matr\u00edcula: 9312893-1; Maria das Gra\u00e7as Bezerra de Andrade - Matr\u00edcula 34070-1; Paulo  Roberto Batista Monteiro - Matr\u00edcula: 45764-1, para sob a presid\u00eancia do primeiro, constitu\u00edrem Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia com objetivo de apurar  os autos do Processo SEI N\u00ba 0761.012242.00042/2021-71. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 25 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "                                                                         EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba .003/2021                                                PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 002/2021                                                                PARTES: A Cooperativa Agro Extrativista Libertadora \u2013 COOPER-LIBER e a EMPRESA RRV Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Ltda. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de 01 (um) Kit de Equipamentos, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE, relacionados no Anexo  I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 002/2021 e seus Anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele  transcritos estivessem.                                         VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 65.160,00 (sessenta e cinco mil, cento e sessenta reais). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 30 (trinta) dias a contar da assinatura deste instrumento Rio Branco\u2013 AC, 10 de outubro de 2021.                                         SIGNAT\u00c1RIOS: Manoel Monteiro de Oliveira, pela CONTRATANTE, e Humberto da Silva Gomes, pela CONTRATADA. ",
            "                                                                         EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba .002/2021                                                PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 002/2021                                                                PARTES: A Cooperativa Agro Extrativista Libertadora \u2013 COOPER- LIBER E A EMPRESA Amorim E silva Instala\u00e7\u00f5es de M\u00e1quinas e Equipamentos  Industriais Ltda. - MONFRIG OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de 01 (um) Container refrigerado, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 002/2021 e seus Anexos, que passam a integrar  este Instrumento como se nele transcritos estivessem.                                         VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 89.900,00 (oitenta e nove mil e novecentos reais). VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 30 (trinta) dias a contar da assinatura deste instrumento Rio Branco\u2013 AC, 10 de outubro de 2021.                                         SIGNAT\u00c1RIOS: Manoel Monteiro de Oliveira, pela CONTRATANTE, e Carlos Sandro Camargo de Amorim, pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 6/2021/SEICT TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021 - SEFAZ, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT, E A EMPRESA DINASTIA VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP. Ata de Registro de Pre\u00e7os: N\u00ba 01/2021 - SEFAZ Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba N\u00b0 246/2020 - CPL 04 Validade da Ata: at\u00e9 05/02/2022 O Estado do Acre, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA \u2013 SEICT, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba16. 958.425/0001-48, com sede \u00e0 Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00ba 1782, Bairro Bosque, no munic\u00edpio de Rio  Branco, Capital do Estado do Acre, neste ato representada por ANDERSON ABREU DE LIMA portador da Carteira de Identidade RG n\u00b0188807  expedida pela SSP/ AC, inscrito no CPF sob o n\u00ba359.274.882-34, domiciliado neste munic\u00edpio na Av. Recanto Verde n\u00ba 350, Conjunto Mariana , nomeado por meio do  Decreto n\u00ba 014, publicado no D.O.E em 2 de janeiro de 2019, doravante denominado CONTRATANTE, e a empresa DINASTIA VIAGENS E TURISMO LTDA - EPP, inscrita no CNPJ 15.741.481/0001-63, com sede na Tv. Dom Romualdo de Seixas, n\u00ba 921, no munic\u00edpio de Umarizal, Bel\u00e9m - PA,  neste ato representada por Leandro Rossy De Carvalho, inscrito no CPF sob o n\u00ba 661.593.772-72, celebram o presente TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA  DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 246/2020 \u2013 CPL 04, devidamente autorizado pelo gestor  da ata, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem tudo de acordo com o processo licitat\u00f3rio realizado. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa, para sob demanda, prestar servi\u00e7o de agenciamento de viagens a\u00e9reas nacionais,  intermunicipais e, eventualmente, internacionais, bem como passagens terrestres interestaduais e intermunicipais, compreendendo os servi\u00e7os de  reserva, emiss\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos (e-ticket) e o seguro de assist\u00eancia em viagem internacional, com proposta de menor valor de agenciamento, que ser\u00e3o prestados nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS PRE\u00c7OS CONTRATADOS: O valor da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de  R$ 207.130,00, (duzentos e sete mil, cento e trinta reais)  conforme  detalhamento a seguir: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: a) Programa de trabalho: 761.001.3297.0000, b)  Fonte de recurso: 200, c)Elemento de despesa: 3.3.90.33.00 \u2013 Passagens a\u00e9reas Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O  TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 276/2020, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT E A EMPRESA COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS  DO ESTADO DO ACRE. Ata de Registro de Pre\u00e7os: n\u00ba 276/2020 - SESACRE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0 276/2020 - CPL 01 Processo n\u00b0 0761.011268.00014/2021-67 Validade da Ata: at\u00e9 28/10/2021 O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA \u2013 SEICT inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 16.958.425/0001-48, localizada \u00e0 Rua Rui Barbosa n\u00b0450, centro, Capital do Estado do Acre, neste ato representada por seu  Secret\u00e1rio de Estado, o Senhor ANDERSON ABREU DE LIMA, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 188807 SSP/AC, inscrito  sob o n\u00famero de CPF n\u00ba 359.274.882-34, domiciliado \u00e0 Av. Recanto Verde n\u00ba 350, Conjunto Mariana, nesta capital, nomeado por meio do  Decreto n\u00ba 014, publicado no D.O.E. Em 02 de janeiro de 2019, doravante denominado CONTRATANTE, e a COOPERVEL - , inscrita no  CNPJ 13.052.004/0001-65, com sede na Rua Maria das Dores n\u00ba 592, Conjunto Esperan\u00e7a, no munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado  do Acre, neste ato representada por Raimundo Oliveira de Souza, inscrito no CPF sob o n\u00ba 465.491.452-87. Celebram o presente TERMO  DE  ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 276/2020, decorrente do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 072/2020, devidamente autorizado pelo gestor da ata, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem tudo de acordo com o  processo licitat\u00f3rio realizado. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo caminhonete e passeios com motorista, visando prestar apoio log\u00edstico  necess\u00e1rio as unidades administrativas que propiciar\u00e3o a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o de um amplo diagn\u00f3stico para o Planejamento da Economia do Estado do  Acre, levando em considera\u00e7\u00e3o seus desafios, problemas e potencialidades, permitindo o estabelecimento dos objetivos de desenvolvimento fact\u00edveis para os pr\u00f3ximos anos, tendo em mente o fomento e apoio ao crescimento econ\u00f4mico, ao progresso e \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de trabalho e renda, com  respeito \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e sem negligenciar as pessoas e o bem-estar dos acreanos.\u201d destinados a atender as necessidades do  Departamento de Planejamento da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS FUNDAMENTOS O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666/93; Art. 11 da Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17 de  julho de 2002 e Art. 18, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 5.967, de 30 de dezembro de 2010 e demais normas legais aplic\u00e1veis. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS O objeto ser\u00e1 fornecido em conformidade com os seguintes pre\u00e7os registrados na Ata de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba 276/2020 - SESACRE, decorrente  do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 276/2020 - CPL 01. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO VALOR O valor total deste termo \u00e9 de R$ 20.250,00 (vinte mil duzentos e cinq\u00fcenta reais). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Programa de Trabalho: 761.001.3297.0000, Elemento de Despesa: 3.3.90.33.00., Fonte de Recursos:  200. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021.    Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA \u2013 SEICT inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 16.958.425/0001-48, localizada \u00e0 Rua Rui Barbosa n\u00b0450, centro, Capital do Estado do Acre, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de  Estado, o Senhor ANDERSON ABREU DE LIMA, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 188807 SSP/AC, inscrito sob o n\u00famero de CPF  n\u00ba 359.274.882-34, domiciliado \u00e0 Av. Recanto Verde n\u00ba 350, Conjunto Mariana, nesta capital, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 014, publicado no  D.O.E. em 02 de janeiro de 2019, doravante denominado CONTRATANTE, e a COOPERVEL - COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VEICULOS DO ESTADO DO ACRE, inscrita no CNPJ 13.052.004/0001-65, com sede na Rua Maria das Dores n\u00ba 592, Conjunto Esperan\u00e7a, no munic\u00edpio  de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, neste ato representada por Raimundo Oliveira de Souza, inscrito no CPF sob o n\u00ba 465.491.452-87. Resolvem celebrar o presente contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 276/2020, em conformidade com o que  consta do Processo Administrativo n\u00ba SEI 0761.011268.00014/2021-67, com fundamento na Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, combinado com o Decreto Federal n\u00ba 9.412, de 18 de junho de 2018, das normas t\u00e9cnicas vigentes da ABNT e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas,  mediante as Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: 1. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo caminhonete e passeios com motorista,  visando prestar apoio log\u00edstico necess\u00e1rio as unidades administrativas que propiciar\u00e3o a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o de um amplo diagn\u00f3stico para o Planejamento da  Economia do Estado do Acre, levando em considera\u00e7\u00e3o seus desafios, problemas e potencialidades, permitindo o estabelecimento dos objetivos de desenvolvimento fact\u00edveis para os pr\u00f3ximos anos, tendo em mente o fomento e apoio ao crescimento econ\u00f4mico, ao progresso e \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de trabalho e  renda, com respeito \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e sem negligenciar as pessoas e o bem-estar dos acreanos.\u201d destinados a atender as necessidades  do Departamento de Planejamento da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. 2. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VINCULA\u00c7\u00c3O AO INSTRUMENTO CONVOCAT\u00d3RIO 2.1. Vinculam-se ao presente Contrato, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, o Edital, e seus anexos, incluindo a Ata de Registro de Pre\u00e7os, o Termo de  Refer\u00eancia e a Proposta apresentada pela CONTRATADA. 3. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO ENQUADRAMENTO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O 3.1. A contrata\u00e7\u00e3o decorre do processo licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 072/2020 \u2013 CPL 01 e da Ades\u00e3o a  Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 276/2020, cujo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 a Secretaria de Estado da Sa\u00fade - SESACRE /AC. 4. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O 4.1. O objeto do presente instrumento ser\u00e1 executado na forma indireta, em regime de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, em conformidade com o  disposto na Lei 8.666/1993. 5. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS 5.1. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do Estado, para o  exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: a) Programa de trabalho: 761.001.3297.0000 b) Fonte de recurso: 200  c) Elemento de despesa: 33.90.39.00 d) Programa/Conv\u00eanio: n\u00ba 897009/2019 Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 No (s) exerc\u00edcio(s) seguinte(s), as despesas correspondentes correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos pr\u00f3prios para atender \u00e0s despesas  da mesma natureza, cuja aloca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita no in\u00edcio de cada exerc\u00edcio financeiro. 6. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO PRE\u00c7O 6.1. O valor mensal estimado da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 6.750,00 (seis mil, setecentos e cinquenta reais), perfazendo o valor total de R$.20.250,00 (vinte mil, duzentos e cinquenta reais), conforme detalhamento a seguir:   Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto, inclusive  tributos e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 7. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O 7.1. A execu\u00e7\u00e3o deste Contrato ter\u00e1 in\u00edcio ap\u00f3s a emiss\u00e3o da ordem de servi\u00e7o, emitida pela CONTRATANTE, autorizando o in\u00edcio dos servi\u00e7os,  ap\u00f3s a assinatura do presente termo pelas partes. 7.2 No caso de a CONTRATADA prever atraso no in\u00edcio ou na conclus\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do contrato, poder\u00e1 solicitar prorroga\u00e7\u00e3o de prazo, desde que presentes: justo motivo (de acordo com o \u00a7 1\u00ba, art. 57, da Lei 8.666/93), prova documental da alega\u00e7\u00e3o e que o pedido seja encaminhado ao fiscal do contrato. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 N\u00e3o sendo apresentado pedido de prorroga\u00e7\u00e3o, ou caso apresentado, n\u00e3o seja aceito, a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es prevista neste  contrato realizar-se-\u00e1 em procedimento administrativo, assegurado o contradit\u00f3rio e a ampla defesa \u00e0 CONTRATADA, observando-se o procedimento previsto na Lei n\u00ba 8.666, de 1993, e subsidiariamente a Lei n\u00ba 9.784, de 1999. 8. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA VIG\u00caNCIA, PRORROGA\u00c7\u00c3O E EFIC\u00c1CIA 8.1. O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da data de publica\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00ba \u2013 A efic\u00e1cia do contrato estar\u00e1 condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 9. CL\u00c1USULA NONA \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES DOS SERVI\u00c7OS 9.1. Cabe ao PRESTADOR DE SERVI\u00c7OS \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de executar o objeto de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia,  sendo de sua inteira responsabilidade a repara\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de venha a ser constatado pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR, que n\u00e3o seja em conformidade com as referidas especifica\u00e7\u00f5es. 9.2. Os servi\u00e7os ser\u00e3o realizados conforme a necessidade do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR, em dias \u00fateis, a serem utilizados/disponibilizados dentro e fora  do munic\u00edpio, contados a partir do recebimento de Ordem de Servi\u00e7os, emitida por servidor previamente autorizado, a partir da assinatura da Ata/contrato. 9.3. Os ve\u00edculos ser\u00e3o requisitados por meio da Divis\u00e3o de Transportes, por meio de of\u00edcio especificando a data de apresenta\u00e7\u00e3o, local e unidade destino; 9.4. O \u00d3rg\u00e3o gerenciador fornecer\u00e1 somente o combust\u00edvel, as demais manuten\u00e7\u00f5es do ve\u00edculo correr\u00e3o por conta do PRESTADOR DE SERVI\u00c7OS; 9.5. O abastecimento do ve\u00edculo obedecer\u00e1 a um cronograma estabelecido pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR; 9.6. Em caso de sinistro ou manuten\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 o PRESTADOR DE SERVI\u00c7OS, proceder \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o do mesmo sem \u00f4nus para ao \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR, sendo descontados do pagamento eventuais descumprimentos desta cl\u00e1usula; 9.7. Caso o PRESTADOR DE SERVI\u00c7OS deseje realizar algum tipo de servi\u00e7o preventivo e/ou corretivo nos ve\u00edculos, objeto deste Termo, dever\u00e1  requerer \u00e0 Divis\u00e3o de Transportes a libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo em quest\u00e3o, informando o servi\u00e7o a ser realizado, o local (oficina) onde ser\u00e1 realizado e  a data prevista de sa\u00edda e retorno; 9.8. O ve\u00edculo dever\u00e1 utilizar faixa adesiva indicativa \u201cVEICULO LOCADO (na parte inferior), A SERVI\u00c7O DA SEICT (na parte superior)\u201d, com a  logomarca do Governo do Estado do Acre (no centro) e o n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, tipo adesivo permanente, nas duas portas laterais  para ve\u00edculo (com tamanho de largura m\u00ednima de: (0,60cm X altura 0,40cm), cujas despesas com a confec\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta do  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR; O objeto do presente certame dever\u00e1 atender a servi\u00e7os em rotas interestaduais e intermunicipais, caso seja necess\u00e1rio,  observando-se que as despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o a encargo do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR, podendo essas despesas serem  custeadas em conformidade com o que disp\u00f5e o Decreto n\u00b0 6.854/2002, n\u00b0 5.136/2013, 6.124/2013, Recomenda\u00e7\u00e3o CGE 004(2013 e altera\u00e7\u00f5es; 9.9. O PRESTADOR DE SERVI\u00c7OS se responsabilizar\u00e1 por qualquer dano que venha causar no desenvolvimento das atividades com o veiculo;   9.10. Inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do objeto, bem como quaisquer atos que impliquem a desobedi\u00eancia ou indisciplina, acarretar\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o das  penalidades previstas em lei;   9.11. Em caso de problemas com o ve\u00edculo, o mesmo dever\u00e1 ser substitu\u00eddo por outro ve\u00edculo de caracter\u00edsticas similar ou superior, sendo que  esta substitui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ter anu\u00eancia da Divis\u00e3o de Transporte; 9.12. Fornecer os acess\u00f3rios de porte obrigat\u00f3rio do veiculo tais como: estepe, macaco, chave de roda, tri\u00e2ngulo, extintor etc.; 9.13. Os ve\u00edculos utilizados na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os devem estar sempre em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de manuten\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a, limpos, apresentando perfeito funcionamento e conserva\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos itens abaixo: Encontrar-se em perfeito estado de conserva\u00e7\u00e3o e funcionamento; Dispor de todos os equipamentos de uso obrigat\u00f3rio; Lataria e pintura - sem amassados ou arranhados; Licenciados; Pneus novos (n\u00e3o recauchutados); IPVA quitado ou parcelado junto ao \u00f3rg\u00e3o competente; Bom estado e em condi\u00e7\u00f5es de funcionamento quanto aos: Sistema de freio; Sistema Mec\u00e2nico; Sistema el\u00e9trico 9.14. O PRESTADOR DE SERVI\u00c7OS se responsabilizar\u00e1 para que o ve\u00edculo, bem como o seu condutor, atenda todas as exig\u00eancias do C\u00f3digo de  Tr\u00e2nsito Brasileiro (CTB); 10. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O E GERENCIAMENTO 10.1. A fiscaliza\u00e7\u00e3o e gerenciamento da execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 efetuada por Comiss\u00e3o/Representante designada pela CONTRATANTE, na  forma estabelecida no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. 11. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DO FATURAMENTO 11.1. As condi\u00e7\u00f5es de faturamento s\u00e3o aquelas estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo ao Edital. 12. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DO PAGAMENTO  12.1. Os pagamentos dos servi\u00e7os efetivamente prestados ser\u00e3o efetuados mensalmente pela Contratante em at\u00e9 30 (trinta) dias, contados da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura correspondente, emitida sem rasura, em letra leg\u00edvel, em nome da SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E  TECNOLOGIA - SEICT, CNPJ n\u00ba 16.958.425/0001-48, devidamente atestada e acompanhada do Relat\u00f3rio, devendo ser creditados \u00e0 favor da Contratada  e em conta por ela indicada, em moeda corrente nacional, mediante ordem banc\u00e1ria, ap\u00f3s aceite e atesto por parte do fiscal do contrato. 12.2. Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e1 efetuado pagamento de nota fiscal ou fatura com o n\u00famero do CNPJ/MF diferente do que foi apresentado na  proposta de pre\u00e7os, mesmo que sejam empresas consideradas matriz e filial ou vice-versa, ou pertencentes ao mesmo grupo ou conglomerado; 12.3. N\u00e3o ser\u00e1 procedido qualquer tipo de pagamento atrav\u00e9s de boleto banc\u00e1rio ou por outro meio diferente do previsto no contrato; 12.4. As faturas somente ser\u00e3o aceitas e atestadas pelo servidor respons\u00e1vel designado pela SEICT ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das  contribui\u00e7\u00f5es sociais (FGTS e Previd\u00eancia Social).  13. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA S\u00c9TIMA \u2013 DO REEQUIL\u00cdBRO ECON\u00d4MICO-FINANCEIRO 13.1. As regras acerca do reequil\u00edbrio de pre\u00e7os em sentido amplo do valor contratual (reajuste em sentido estrito) s\u00e3o as estabelecidas no Termo  de Refer\u00eancia, anexo do Edital. 14. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DA GARANTIA DE EXECU\u00c7\u00c3O 14.1. N\u00e3o ser\u00e1 exigida a presta\u00e7\u00e3o de garantia na presente contrata\u00e7\u00e3o. 15. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTO  \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES 15.1. As obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATANTE e da CONTRATADA s\u00e3o aquelas previstas no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. 16. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS 16.1. As san\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato s\u00e3o aquelas previstas no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. 17. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 17.1. As condi\u00e7\u00f5es para rescis\u00e3o contratual s\u00e3o aquelas estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. 18. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA OITAVA \u2013 DA SUBCONTRATA\u00c7\u00c3O 18.1. N\u00e3o ser\u00e1 admitida a subcontrata\u00e7\u00e3o para o objeto contratado. 19. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA NONA \u2013 DAS VEDA\u00c7\u00d5ES 19.1. \u00c9 vedado \u00e0 CONTRATADA: a) Caucionar ou utilizar este Termo de Contrato para qualquer opera\u00e7\u00e3o financeira; b) interromper a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os sob alega\u00e7\u00e3o de inadimplemento por parte da CONTRATANTE, salvo nos casos previstos em lei. 20. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES 20.1. Durante a fase de execu\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, o objeto contratado poder\u00e1 ser alterado, desde que justificadamente, na forma prevista  no art. 65 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, desde que: a) As altera\u00e7\u00f5es contratuais sejam promovidas mediante celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo e/ou apostilamento contratual, que dever\u00e1 ser submetido \u00e0  pr\u00e9via aprova\u00e7\u00e3o da consultoria jur\u00eddica da CONTRATANTE. b) Nas altera\u00e7\u00f5es contratuais unilaterais, sejam observados os limites legais para os acr\u00e9scimos e supress\u00f5es, e nas altera\u00e7\u00f5es consensuais, os  limites para os acr\u00e9scimos, utilizando-se, em qualquer caso, o valor inicial atualizado do contrato. c) Em qualquer hip\u00f3tese, n\u00e3o haja modifica\u00e7\u00e3o da ess\u00eancia do objeto. d) As altera\u00e7\u00f5es sejam Precedidas de instru\u00e7\u00e3o processual em que dever\u00e3o constar, no m\u00ednimo: I. a descri\u00e7\u00e3o do objeto do contrato com as suas especifica\u00e7\u00f5es e do modo de execu\u00e7\u00e3o; II. a descri\u00e7\u00e3o detalhada da proposta de altera\u00e7\u00e3o; III. a justificativa para a necessidade da altera\u00e7\u00e3o proposta e a referida hip\u00f3tese legal; IV. o detalhamento dos custos da altera\u00e7\u00e3o de forma a demonstrar que n\u00e3o extrapola os limites legais e que mant\u00e9m a equa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira do contrato; e V. a ci\u00eancia da CONTRATADA, por escrito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s altera\u00e7\u00f5es propostas no caso de altera\u00e7\u00e3o unilateral ou a sua concord\u00e2ncia para as  situa\u00e7\u00f5es de altera\u00e7\u00e3o por acordo das partes. 20.2 \u201c\u00c9 admiss\u00edvel a fus\u00e3o, cis\u00e3o ou incorpora\u00e7\u00e3o da empresa contratada com/em outra pessoa jur\u00eddica, nas condi\u00e7\u00f5es para Altera\u00e7\u00e3o Subjetiva  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital.\u201d 21. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA PRIMEIRA \u2013 DOS CASOS OMISSOS 21.1. Os casos omissos ser\u00e3o decididos pela CONTRATANTE, segundo as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 8.666, de 1993, na Lei n\u00ba 10.520, de  2002 e demais normas federais aplic\u00e1veis e, subsidiariamente, segundo as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 8.078, de 1990 \u2013 C\u00f3digo de Defesa do  Consumidor \u2013 e normas e princ\u00edpios gerais dos contratos. 22. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA SEGUNDA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 22.1. Incumbir\u00e1 \u00e0 CONTRATANTE providenciar a publica\u00e7\u00e3o deste instrumento, por extrato, no Di\u00e1rio Oficial do Estado e, se for o caso, de seus  aditamentos, no prazo previsto na Lei 8.666/93. 23. CL\u00c1USULA VIG\u00c9SIMA TERCEIRA \u2013 DO FORO 23.1. \u00c9 eleito o Foro da comarca de Rio Branco/AC para dirimir os lit\u00edgios que decorrerem da execu\u00e7\u00e3o deste Termo de Contrato que  n\u00e3o possam ser compostos pela concilia\u00e7\u00e3o, conforme art. 55, \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93. Para firmeza e validade do pactuado, o presente  Termo de Contrato foi lavrado em duas (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado em ordem, vai assinado pelos contraentes  e por duas testemunhas. Rio Branco - AC, 25 de outubro de 2021   ANDERSON ABREU DE LIMA Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia CONTRATANTE RAIMUNDO OLIVEIRA DE SOUZA COOPERATIVA -COOPERVEL - COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VEICULOS DO ESTADO DO ACRE  Presidente CONTRATADA Testemunhas: NOME:___________________________________________  CPF:_____________________________________________ NOME: __________________________________________ CPF:____________________________________________ "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 039/2019 SEI: 4016.012234.00023/2021-83 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a execu\u00e7\u00e3o de aluguel de impressoras multifuncionais, com tecnologia de jato de tinta  e a laser, fornecimento de insumos (tintas e toner), manuten\u00e7\u00e3o corretiva, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, cabe\u00e7as de impress\u00e3o e demais componentes para o  perfeito funcionamento das mesmas, exceto papel, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, Anexo I do Edital do  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 013/2019. DO OBJETIVO DO ADITIVO: O presente Termo tem por objetivo inserir \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de REAJUSTAMENTO na cl\u00e1usula terceiro do contrato  039/2019, conforme item 15 do Termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital do Preg\u00e3o 013/2019, de acordo com art.40, \u00a72\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de  1993, que vincula \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (art. 41, caput, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 1993).  DO VALOR DO REAJUSTE: O valor unit\u00e1rio do objeto contratado, ser\u00e1 reajustado de acordo com o \u00edndice IGP-DI, no percentual de 30,6359%,  passando o valor unit\u00e1rio do equipamento para R$ 104,50 (cento e quatro reais e cinquenta centavos), conforme demonstrativo a seguir: DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  40, \u00a7 XI, e art. 55, III, artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei Federal n\u00ba  8.666/1993da  e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 18 de julho de 2019. DATA DE ASSINATURA: 21/10/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Ronniere St\u00eanio Freitas Juc\u00e1,  pela R. S. Freitas Juc\u00e1 (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 020/2021 SEI: 4016.011962.00004/2019-17 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  constru\u00e7\u00e3o do Centro de Comunit\u00e1rio da Cidade do Povo, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 13/12/2021 \u00e0 13/02/2022, e de execu\u00e7\u00e3o por mais 2 (dois) meses, contados de 13/10/2021 \u00e0 13/12/2021, em conformidade com a Justificativa n\u00b0 4/2021/SEINFRA-DEPOB Justificativa n\u00ba 54/2021/SEINFRA-DEPOB e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 250/2021/SEINFRA/ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 11 de maio de 2021 DATA DE ASSINATURA: 21/10/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Enilson Gomes da Silva, pela E.G  Silva Constru\u00e7\u00f5es e Com\u00e9rcio \u2013 EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 055/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE RESGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 022/2020 ADES\u00c3O \u00c1 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 026/2020/PMT/AC PROCESSO SEI N\u00ba 4016.012234.00059/2021-67 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de material permanente do tipo m\u00f3veis e equipamentos destinado  a atender a Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro, at\u00e9 31 de dezembro de 2021, contados a partir da data da  sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$: 79.913,00 (setenta e nove mil novecentos e treze mil reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010607/2021 \u2013 21/09/2021 DATA DE ASSINATURA:18/10/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Said Elias Vasconcelos Medeiros, pela Dream Ind. E Com. LTDA \u2013 ME (Contratada). "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 266 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato  n\u00ba 053/2019 Processo SEI  n\u00ba 0819.012834.00062/2020-71, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a  empresa AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA \u2013 ME, com vig\u00eancia  de 02/09/2021 a 1\u00b0/09/2022, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva  para os ve\u00edculos automotores (Ve\u00edculos utilit\u00e1rios, Ve\u00edculos Pesados e  Ve\u00edculos Leves), pertencentes \u00e0 frota da Secretaria de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, compreendendo: mec\u00e2nica, el\u00e9trica, lanternagem em geral, funilaria, borracharia, vidra\u00e7aria, capotaria, acess\u00f3rios,  tape\u00e7aria e pintura com fornecimento de pe\u00e7as genu\u00ednas, originais, e  outras similares ou compat\u00edveis e de materiais necess\u00e1rios ao perfeito  funcionamento, assim como assist\u00eancia de socorro mec\u00e2nico (guincho),  de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do Anexo I (Termo de  Refer\u00eancia), do Edital do Preg\u00e3o Presencial n\u00b0431/2018 \u2014 CPL 01 ,  carona do CBMAC. I \u2013 Gestor Titular: Reginaldo Rocha de Souza, matr\u00edcula: 9006141-1 II \u2013 Fiscal Titular: Eduardo Aron Santos de Alencar; matr\u00edcula: 9264752-3 III \u2013 Fiscal Substituto: Everton Ricardo Campos Mota; matr\u00edcula: 9523200 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 301 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  112/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.013761.00007/2021-25, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa COMPANHIA BRASILEIRA DE CARTUCHOS - CBC, com vig\u00eancia  de 13/10/2021 a 12/04/2020, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o da  Companhia Brasileira de Cartuchos \u2013 CBC,  para o fornecimento de  muni\u00e7\u00e3o cart. 12/76,2 Balote Knock M3 \u201cDOWN \u201cA\u201d, visando atender \u00e0s  necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-  SEJUSP, atrav\u00e9s de recursos provenientes Plano de A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da Pol\u00edtica Nacional de  Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS do Fundo Nacional de  Seguran\u00e7a P\u00fablica, sub-a\u00e7\u00e3o \u201cd\u201d, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia.  I - Gestor: Flavio Augusto Siqueira de Oliveira Junior - Chefe do N\u00facleo  de Projetos de Materiais B\u00e9licos da SEJUSP. II \u2013  Fiscal : MAJ PM Francisco Wallace da Rocha Neto - Representante  da Pol\u00edcia Militar do Acre. III \u2013  Fiscal: Delegado Pedro Paulo Silva Buzolin - Representante da  Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre. Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 301, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares do CONTRATO N\u00ba 128/2021 , celebrado entre a Secretaria de Estado  do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e o consultor, JOSEL\u00c2NIO FERREIRA DE MORAIS em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente:  I - Gestor(a) Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza - Matr\u00edcula: 95465451 II - Gestor(a) Substituto: Vera Lucia Reis Brown -  Matr\u00edcula: 9321411 III - Fiscal Titular: Claudio Roberto Cavalcante - Matr\u00edcula: 9233903-5 IV - Maria da Concei\u00e7\u00e3o Marques de Souza - Matricula n\u00ba 200786-3 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR AO CONTRATO N\u00ba. 003/2021 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE\u2013SEMA E  A EMPRESA MJD MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar a  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRAZO, CONDI\u00c7\u00d5ES E LOCAL DE  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS e CL\u00c1USULA QUINTA - DO VALOR,  visando a prorroga\u00e7\u00e3o contratual por mais 90 (noventa) dias de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, fazendo com que o contrato vigore at\u00e9 25/01/2022  e a adi\u00e7\u00e3o de 19,39% do valor contratado originariamente, conforme  justificativas apresentadas nos autos, no \u00e2mbito do Programa REM  Acre Fase II. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto)  dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo  de 20 (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s  expensas do CONTRATANTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/AC, 25 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio  da SEMA e JOS\u00c9 LUIZ MARQUES, pela Empresa MJD MARQUES  COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA - ME. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 118/2021 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMA  E A EMPRESA E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar, especificamente a SE\u00c7\u00c3O II \u2013 CGC \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES GERAIS DO CONTRATO, ITEM 34, visando acrescer o valor de 26.700,00 (vinte e seis mil  e setecentos reais) que corresponde a porcentagem de 7,59% do valor  inicial do contrato. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos, daquela  data, correndo as despesas \u00e0s expensas da CONTRATANTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco \u2013 Acre, 20 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 pela CONTRATANTE e ENILSON GOMES DA SILVA, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 128/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00257/2021-10 SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTOR INDIVIDUAL N\u00ba. 048/2021 \u2013CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E O CONSULTOR INDIVIDUAL JOSEL\u00c2NIO FERREIRA DE MORAIS. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria individual em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, Programa\u00e7\u00e3o e Geoprocessamento, para promover melhorias  no Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Comunidades e Terras Ind\u00edgenas do Acre  \u2013 SICTI e desenvolver m\u00f3dulo do projeto Incremento \u00e0 Produtividade  Comunit\u00e1ria \u2013 IPC para o referido sistema, para atender as necessidades da Secretaria de estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER.  DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de R$  33.280,00 (Trinta e tr\u00eas mil, duzentos e oitenta reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas decorrer\u00e3o da (s) unidade(s) or\u00e7ament\u00e1ria(s) - Programa de Trabalho:  720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de Despesas: 44.90.35.00 \u2013  Fonte de Recurso: 500 (BIRD); Acordo de Empr\u00e9stimo N.\u00ba 8442-BR (PROSER) \u2013 Nota de Empenho n\u00ba 7200011057/2021, datada de 20/10/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 31 de  dezembro de 2021, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o,  obedecendo a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo \u2013 PROSER.. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 21 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e JOSEL\u00c2NIO FERREIRA DE MORAIS pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 128/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00257/2021-10 SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTOR INDIVIDUAL N\u00ba. 048/2021 \u2013CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E O CONSULTOR INDIVIDUAL JOSEL\u00c2NIO FERREIRA DE MORAIS. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria individual em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, Programa\u00e7\u00e3o e Geoprocessamento, para promover melhorias  no Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Comunidades e Terras Ind\u00edgenas do Acre  \u2013 SICTI e desenvolver m\u00f3dulo do projeto Incremento \u00e0 Produtividade  Comunit\u00e1ria \u2013 IPC para o referido sistema, para atender as necessidades da Secretaria de estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER.  DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de R$  33.280,00 (Trinta e tr\u00eas mil, duzentos e oitenta reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas decorrer\u00e3o da (s) unidade(s) or\u00e7ament\u00e1ria(s) - Programa de Trabalho:  720.001.185.421.416.3341.0000 \u2013 Elemento de Despesas: 44.90.35.00 \u2013  Fonte de Recurso: 500 (BIRD); Acordo de Empr\u00e9stimo N.\u00ba 8442-BR (PROSER) \u2013 Nota de Empenho n\u00ba 7200011057/2021, datada de 20/10/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 31 de  dezembro de 2021, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o,  obedecendo a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo \u2013 PROSER.. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 21 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e JOSEL\u00c2NIO FERREIRA DE MORAIS pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 112/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013317.00095/2021-19 SELE\u00c7\u00c3O DE CONSULTOR INDIVIDUAL N\u00ba 045/2021 \u2013 CEL 01 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A CONSULTORA MARIA AUXILIADORA DA SILVA COUTINHO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Consultor Individual para Apoio na Gest\u00e3o  Financeira e Or\u00e7ament\u00e1ria na Secretaria de Estado do Meio Ambiente  e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do PDSA-FASE II (Contrato BID 2928/OC-BR). DO VALOR: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 27.000,00 (Vinte e  sete mil reais), conforme Nota de Empenho 7200010734/2021, datada  do dia 26/08/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas e  decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.411.419.3358.0000 \u2013 Mais Florestas \u2013 Despesa: 44.90.35.00  \u2013 Servi\u00e7os de Consultoria \u2013 Fonte de Recursos: (500) \u2013 Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 BID/PDSA Fase II. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o das atividades contidas no  Termo de Refer\u00eancia \u00e9 de 3 (tr\u00eas) meses, contados a partir da data  de assinatura do contrato. A vig\u00eancia contratual estar\u00e1 em conson\u00e2ncia  com a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo do PDSA II, podendo prorrogar de acordo com interesse da administra\u00e7\u00e3o. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A CONTRATANTE obriga-se a providenciar a publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente contrato, no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, no prazo do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e MARIA AUXILIADORA DA SILVA COUTINHO, pela CONTULORA.  (*) republicado por incorre\u00e7\u00e3o, tendo em vista erro no valor do contrato.  Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o anterior no DOE n\u00ba. N\u00ba 13.121, p\u00e1gina  39 de 03/09/2021. ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba. 004/2021 BIRD 8442-BR PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013308.00094/2020-94 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba 10/2019, examinando os autos do processo em ep\u00edgrafe, para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA e todos os atos praticados pelo Pregoeira e  demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao SHOPPING N\u00ba. 004/2021 BIRD 8442-BR, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as vital\u00edcias de software Microsoft (pacote office) e antiv\u00edrus para atender a  Secretaria de Estado de Meio Ambiente - Sema, no \u00e2mbito do Programa BIRD/ PROSER, em favor da empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA- CNPJ N\u00ba.  n\u00ba 04.361.899/0001-29, classificada para os itens 01 e 02 com o valor  total de  R$ 11.709,60 (onze mil setecentos e nove reais e sessenta centavos). Rio Branco \u2013 AC, 19 de outubro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 328, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Tendo em vista o Processo Sei n\u00ba  0853.013718.00296/2021-81.RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor JO\u00c3O PAULO CONCEI\u00c7\u00c3O DE SOUSA,  matr\u00edcula funcional 9573070-1, para responder como Chefe da Divis\u00e3o  de Apoio a Produ\u00e7\u00e3o Familiar e Ind\u00edgena desta Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, em substitui\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias da titula  ENEIDE TAUMATURGO MACAMBIRA BRAGA FERNANDES, matr\u00edcula funcional 9312480-2, no per\u00edodo de (25/10/2021 \u00e0 08/11/2021), retornando suas atividades laborais no dia 08/11/2021. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos a contar de 25 de  outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 963, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n. 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n. 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o procedimento SEI  4010.012337.00039/2020-16 CONSIDERANDO o Memorando 74/2021/SEPLAG \u2013 DIVAD RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar, por mais 60 (sessenta) dias, o prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, institu\u00edda pela Portaria  n. 772/2020/SEPLAG, de 23 de setembro de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial n.  12.895, de 6 de outubro de 2020, com fins de apura\u00e7\u00e3o dos fatos constantes no  processo administrativo disciplinar n. 4010.012337.00039/2020-16. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de outubro de 2020. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 970, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e  Considerando o teor do 4010.012276.00033/2021-18, MEMORANDO  N\u00ba 11/2021/SEPLAG - DIRPLA, de 18 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, o servidor Marky Lowell Rodrigues de Brito, matr\u00edcula n\u00ba 9165568-3, para responder pela Diretoria de Planejamento e  Or\u00e7amento P\u00fablico -DIRPLA, no per\u00edodo de 18 a 22/10/2021, durante a  aus\u00eancia da titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 975, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre elogio a Servidores P\u00fablicos Estadual. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20  de fevereiro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Elogiar os servidores p\u00fablicos abaixo nominados, integrantes do  quadro da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, pela compet\u00eancia, profissionalismo, dedica\u00e7\u00e3o e compromisso com o servi\u00e7o e patrim\u00f4nio p\u00fablico demonstrado durante a execu\u00e7\u00e3o das obras de reforma  e moderniza\u00e7\u00e3o do edif\u00edcio sede da SEPLAG. Por terem desenvolvido  suas atividades funcionais com extremo zelo e pleno engajamento, n\u00e3o  medindo esfor\u00e7os para assegurar 100% de conformidade de execu\u00e7\u00e3o  do planejamento proposto, dentro do prazo estipulado. Abdicando muitas vezes do lazer, descanso e conv\u00edvio familiar para garantir a entrega  de um excelente ambiente de trabalho aos demais servidores p\u00fablicos,  para que estes ofertem servi\u00e7os de qualidade a todos que procurarem a  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o: Alef Nogueira de Lima Alexandre Tostes Amanda Flor\u00eancio de Moura Ribeiro Anderson Lima de Oliveira Antonio Fernando dos Santos Silva Cristiane Santos Vezu Elynalia de Lima Alves Franciclei Florencio da Costa de Oliveira Francisca Brito Gomes Francisco Martins Moreira Francisco Raildo Cardoso Leit\u00e3o Gleycy Anne Maia da Costa Lamoglia Jean Claudio dos Santos Brilhante Jos\u00e9 Augusto da Costa Kelly Cristina Lacerda Luiz Alberto Nogueira Filho Luiz Victor Diniz Bonecker Magno Adriano Santos da Costa Marcela Ferreira de Ara\u00fajo M\u00e1rcio Barros de Oliveira Rafaela Marques de Andrade Maranhao Railton Geber da Rocha Richard Silva de Oliveira Rodrigo Silva de Mendonca Roseneide Mendon\u00e7a Sena Caldera Rosineia Costa da Silva Albuquerque Thiago Oliveira da Silva Vanessa de Oliveira Fernandes da Cunha Art. 2\u00ba Anote-se o presente elogio nos assentamentos funcionais dos servidores. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.                   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 976, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20 de  fevereiro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Elogiar e agradecer publicamente aos servidores terceirizados e colaboradores abaixo nominados, pela dedica\u00e7\u00e3o, profissionalismo e esfor\u00e7o demonstrado durante a execu\u00e7\u00e3o das atividades de conclus\u00e3o  das obras de reforma, moderniza\u00e7\u00e3o e estrutura\u00e7\u00e3o do edif\u00edcio sede da SEPLAG. Por terem atuado com extremo zelo para garantir a entrega de um excelente ambiente de trabalho aos demais servidores p\u00fablicos,  colaboradores e sociedade acreana: Adalberto Pereira de Macedo Angela Maria de Souza Cruz Carlos Eduardo Menezes de Lacerda Souza Clebio Bruno Barbosa da Silva Daniel da Silva Loureiro Dyeimerson Ricardo Pereira Elis Regina Alves de Lima Elizabeth Ferreira de Medeiros Ortiz Francineide Pereira da Silva Irenilza Dantas Pugas Jos\u00e9 Ferreira Leandro Jos\u00e9 Pereira Jurgleide Ximenes da Silva Marcelo Junior de Andrade Cavalcante Maria Ant\u00f4nia Freire de Souza Craveiro Maria de Fatima do Vale Pereira Marluce Moura de Paiva Raquel da Silva Ara\u00fajo Izidorio S\u00f3lon Mendon\u00e7a Maia Neto Tereza Silva da Rocha William da Silva Pinheiro Art. 2\u00ba Adote-se provid\u00eancias para que o presente elogio e agradecimento seja registrado na ficha funcional dos servidores. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.                   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS - EJA EDITAL N\u00ba 004/SEPLAG/SEE/EJA, 26 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no Of\u00edcio n\u00b0 3908/2021/SEE, tornam p\u00fablico o resultado provis\u00f3rio  da an\u00e1lise curricular do processo seletivo simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria por an\u00e1lise de t\u00edtulos para atender \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - EJA. 1 DO RESULTADO PROVIS\u00d3RIO DA AN\u00c1LISE CURRICULAR 1.1 Resultado Provis\u00f3rio da An\u00e1lise Curricular dispon\u00edvel conforme Anexo \u00danico deste edital. 2 DO PEDIDO DE REVIS\u00c3O CONTRA O RESULTADO PROVIS\u00d3RIO  2.1 O candidato poder\u00e1 solicitar revis\u00e3o do resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise curricular, por meio de link dispon\u00edvel no site www.see.acre.gov.br  a partir das 12h do dia 28 at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia 29 de outubro de 2021. 3 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  3.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ANEXO \u00daNICO RESULTADO PROVIS\u00d3RIO \u2013 EJA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO ENSINO ESPECIAL. EDITAL N\u00ba 005/SEPLAG/SEE/ESPECIAL, 26 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no Of\u00edcio n\u00b0 3908/2021/SEE, tornam p\u00fablica o resultado provis\u00f3rio  da an\u00e1lise curricular do processo seletivo simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria por an\u00e1lise de t\u00edtulos para atender \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Especial. 1 DO RESULTADO PROVIS\u00d3RIO DA AN\u00c1LISE CURRICULAR 1.1 Resultado Provis\u00f3rio da An\u00e1lise Curricular dispon\u00edvel conforme Anexo \u00danico deste edital. 2 DO PEDIDO DE REVIS\u00c3O CONTRA O RESULTADO PROVIS\u00d3RIO  2.1 O candidato poder\u00e1 solicitar revis\u00e3o do resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise curricular, por meio de link dispon\u00edvel no site www.see.acre.gov.br  a partir das 12h do dia 28 at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia 29 de outubro de 2021. 3 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  3.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ANEXO \u00daNICO RESULTADO PROVIS\u00d3RIO \u2013 EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSOR N\u00cdVEL 2, 25 HORAS POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO ENSINO REGULAR. EDITAL N\u00ba 004/SEPLAG/SEE/REGULAR, 26 DE OUTUBRO DE 2021.  A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no Of\u00edcio n\u00b0 3908/2021/SEE, tornam p\u00fablico o resultado provis\u00f3rio  da an\u00e1lise curricular do processo seletivo simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professor n\u00edvel 2, 25 horas por an\u00e1lise de t\u00edtulos para atender ao Ensino Regular. 1 DO RESULTADO PROVIS\u00d3RIO DA AN\u00c1LISE CURRICULAR 1.1 Resultado Provis\u00f3rio da An\u00e1lise Curricular dispon\u00edvel conforme Anexo \u00danico deste edital. 2 DO PEDIDO DE REVIS\u00c3O CONTRA O RESULTADO PROVIS\u00d3RIO  2.1 O candidato poder\u00e1 solicitar revis\u00e3o do resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise curricular, por meio de link dispon\u00edvel no site www.see.acre.gov.br  a partir das 12h do dia 28 at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia 29 de outubro de 2021. 3 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  3.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ANEXO \u00daNICO RESULTADO PRELIMINAR \u2013 ENSINO REGULAR ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ACREL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS EXTRATO DO CONV\u00caNIO N\u00ba 014/2021 PRCESSO ADMINISTRATIVO n\u00ba 4010.012320.05558/2020-87 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado de Planejamento de Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o BANCO INDUSTRIAL DO BRASIL S.A. REPRESENTANTES: O Sr. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e a Srs. Luiz Castellani Perez e Daniel Gargalhoene, Diretores, pela Consignat\u00e1ria. OBJETO: O presente CONV\u00caNIO tem por objetivo estabelecer as condi\u00e7\u00f5es para averba\u00e7\u00e3o das consigna\u00e7\u00f5es em Folha de Pagamentos contratados por servidores p\u00fablicos ativos, inativos e pensionistas do Estado  junto a CONSIGNAT\u00c1RIA, conforme previsto no Art. 7 e 17 do Decreto 6.398 de 20 de julho de 2020.CUSTOS: N\u00e3o ensejar\u00e1 quaisquer custos ao Tesouro Estadual. VIG\u00caNCIA: O presente Conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia de 2 (dois) anos, a contar da data da assinatura. DATA DE ASSINATURA  04 de outubro de 2020. ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e os Srs. Luiz Castellani Perez e Daniel Gargalhoene, Diretores, pela Consignat\u00e1ria. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PESSOAS EXTRATO DO CONV\u00caNIO N\u00ba 024/2021 PRCESSO ADMINISTRATIVO n\u00ba 4010.012320.00471/2021-02 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG e a AMERICAN LIFE COMPANHIA DE SEGUROS. REPRESENTANTES: O Sr. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e O Sr. Francisco de Assis Fernandes, Diretor da American Life Companhia de Sefuros,  pela Consignat\u00e1ria. OBJETO: O presente CONV\u00caNIO tem por objetivo estabelecer as condi\u00e7\u00f5es para averba\u00e7\u00e3o das consigna\u00e7\u00f5es em Folha de Pagamentos contratados por servidores p\u00fablicos ativos, inativos e pensionistas do Estado,  disponibiliza\u00e7\u00e3o de c\u00f3digos de rubricas para dedu\u00e7\u00e3o das mensalidades e conv\u00eanios contratados pelos associados conforme Art. 7 e 17 do Decreto 6.398 de 20 de julho de 2020. CUSTOS: N\u00e3o ensejar\u00e1 quaisquer custos ao Tesouro Estadual. VIG\u00caNCIA: O presente Conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia de 2 (dois) anos, a contar da data da assinatura. DATA DE ASSINATURA  26 de outubro de 2021. ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, pelo Consignante; e o Sr. Francisco de Assis Fernandes, Diretor, pela Consignat\u00e1ria. ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM; 2\u00aa colocada, CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS LTDA; 3\u00aa colocada, GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 4\u00aa  colocada, CONSTRUTORA NOVO TEMPO EIRELI. Licitantes Desclassificadas: 1) M S BEZERRA CONSTRUTORA E COMERCIO EIRELI  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 26 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 364/2021 \u2013 SEPLAG/SEET Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Aquisi\u00e7\u00e3o de Maquin\u00e1rios para Apoio ao Desenvolvimento da Cadeia  Produtiva do Artesanato Acreano no munic\u00edpio de Rio Branco), conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades, exig\u00eancias e estimativas. Fonte de Recursos: 200 (REM \u2013 Fase II (KFW). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 11/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www. comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 26 de Outubro de 2021. ASS Jos\u00e9 Alexandre Monteiro de Castro CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 115/2021 \u2013 SEFAZ  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para carga, recarga e fornecimento de extintores de inc\u00eandio (novos), para satisfazer \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da Fazenda. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 11/11/2021 \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 26 de Outubro de 2021. ASS Bruna Souza de Almeida CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 159/2019 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Aparelho de Resson\u00e2ncia Nuclear Magn\u00e9tica, para atender as necessidades da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 11/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 26 de Outubro de 2021. ASS Emerson Monteiro de Ara\u00fajo CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 362/2021 \u2013 SEET/KFW A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.153 P\u00e1g. 11 no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o  Se\u00e7\u00e3o 3 N\u00ba 201 P\u00e1g. 212 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Onde se L\u00ea:  \u201cPropostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 09/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www. comprasnet.gov.br.\u201d. Leia-se:  \u201cPropostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 09/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br.\u201d. Rio Branco- AC, 26 de Outubro de 2021. ASS Greice Quele da Silva Braga CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 268/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Laboratorial (Insumos), a fim de atender as demandas das unidades de sa\u00fade, pertencentes \u00e0 Secretaria  de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia 27/10/2021  \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br,  www.licitacao. ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 26 de Outubro de 2021. ASS Ermeson Monteiro de Ara\u00fajo CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 346/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para girat\u00f3ria sem bra\u00e7o - cadeira girat\u00f3ria tipo secret\u00e1ria / cadeira girat\u00f3ria com bra\u00e7o - cadeira girat\u00f3ria tipo secret\u00e1ria / cadeira girat\u00f3ria - tipo executiva / tipo presidente com base girat\u00f3rio), com o objetivo de atender a demanda dos diversos Departamentos  e anexos da Sede da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia 27/10/2021  \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br,  www.licitacao. ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimentos do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 26 de Outubro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.067 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 763/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 113/2020 \u2013 CARONA HOSPITAL CENTRAL DO EXERCITO/RJ, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa,  M\u00d3VEIS ANDRADE IND. E COM. DE M\u00d3VEIS HOSPITALARES LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de mobili\u00e1rio hospitalar  (Poltrona Hospitalar), para atender e estruturar o Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Lopes  - Matricula/CPF:302279-02 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 04 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.068 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 773/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 061/2020 \u2013 CARONA BASE A\u00c9REA DE BEL\u00c9M, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, T L COM\u00c9RCIO DE  PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS EIRELI, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, destinado a atender as Unidades do Vale do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Elvira. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Waltevi Alves de Sena - Matricula/CPF: 107631 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: ( es) Gladson Naber Paiva Melo - Matricula/CPF:95453871 (COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO VALE DO JURU\u00c1) Raudinei de Oliveira Queiroz - Matricula/CPF:874.340.952-49 (HOSPITAL  DA CRIAN\u00c7A  E DA CRIAN\u00c7A DO JURU\u00c1) Erasmo Oliveira -Matricula/CPF:9547363 ( HOSPITAL DA FAMILIA  DE   PORTO WALTER) Antonio Elson Silva da Costa - Matricula/CPF:803.128.292-72 ( HOSPITAL DA FAMILIA  DE MARECHAL THAUMATURGO). Elciane de Souza Maia - Matricula/CPF: 9561790-1 (HOSPITAL DR.ABEL MARCIEL FILHO) Renilson Freitas Pequeno - Matricula/CPF: 509.364.682-20 (UNIDADE MISTA DE RODRIGUES ALVES). Francisco de Assis Souza de Ara\u00fajo Sampaio - Matricula/CPF: 93357461 (HOSPITAL MATERNIDADE DR. SANS\u00c3O GOMES). Jaqueline de Souza S. Faustino- Matricula/CPF:957551-0 (HOSPITAL GERAL DE FEIJ\u00d3). a) Substituto (s)  Francisca Gadi Nepumeceno Doria- Matricula/CPF: 255033-1 (COORDE NA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO VALE JURU\u00c1) Lu\u00eds Rafael Gon\u00e7alves Gomes - Matricula/CPF:952781-8 (HOSPITAL DA      MULHER E DA CRIAN\u00c7A DO JURUA) Maria Cristina Barros de Morais- Matricula/CPF:9433155 ( HOSPITAL DA   FAMILIA  DE   PORTO WALTER) Jos\u00e9 Niallen da Silva- Matricula/CPF:206814-1 (HOSPITAL DA FAMILIA DE MARECHAL THAUMATURGO) H\u00e9lio Bentes da Costa Neto - Matricula/CPF: 9211330 (HOSPITAL Dr. ABEL  PINHEIRO MARCIEL FILHO) Chaira Gleisse Maciel Amorin - Matricula/CPF: 9551811-1 (UNIDADE  MISTA DE RODRIGUES ALVES).  Laura Elisa Pontes Soares - Matricula/CPF:957551-0 (H MATERNIDADE DR. SANS\u00c3O GOMES). Maria Izerlandia Souza Melo- Matricula/CPF:9522581(HOSPITAL GERAL DE FEIJ\u00d3). Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 04 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 784/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00012/2021-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CANON MEDICAL SYSTEMS DO BRASIL LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 2.234.500,00 (dois milh\u00f5es duzentos e trinta e  quatro mil e quinhentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber 31/12/2021,  conforme previsto no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E MARLY SAYURI  EISHIMA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 763/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 113/2020 \u2013 CARONA HOSPITAL CENTRAL DO EXERCITO/RJ. SEI N\u00ba 0019.015125.00019/2021-23 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: M\u00d3VEIS ANDRADE IND. E COM. DE M\u00d3VEIS HOSPITALARES LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de mobili\u00e1rio hospitalar (Poltrona Hospitalar), para atender e estruturar o Hospital de Urg\u00eancia e  Emerg\u00eancia de Rio Branco. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 99.750,00 (noventa e nove mil setecentos e cinquenta reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ALINE SIM\u00d5ES ANDRADE DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O RETIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da  Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. em favor das empresas: ONDE SE L\u00ca: 1)CANON MEDICAL SYSTEMS DO BRASIL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 46.563.938/0014-35, referente ao item (01): com  o valor total de R$ 2.234.500,00 (dois milh\u00f5es, duzentos e trinta e quatro mil, e quinhentos reais). 2)BRASIL CENTRAL COMERCIO DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI-EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 27.477.776/0001-53,  referente aos itens (02,11 e 16): com o valor total de R$ 880.106,39 (oitocentos e oitenta mil, cento e seis reais, e trinta e nove centavos). 3) PORTAL EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 31.372.346/0001-44, referente aos itens (03 e  04): com o valor total de R$ 183.900,00 (cento e oitenta e tr\u00eas mil, e novecentos reais). 4) NOVA T\u00c9CNICA IND. E COM. DE EQUIPAMENTOS PARA LABORAT\u00d3RIOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 61.012.811/0001-05,  referente ao item (08): com o valor total de R$ 28.402,48 (vinte e oito mil, quatrocentos e dois reais, e quarenta e oito centavos). 5) ELETROSPITALAR COMERCIO E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 00.584.060/0001-07, referente  ao item (13): com o valor total de R$ 33.559,99 (trinta e tr\u00eas mil, quinhentos e cinquenta e nove reais, e noventa e nove centavos). 6) MEDI-SA\u00daDE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 02.563.570/0001-15, referente ao  item (17): com o valor total de R$ 189.900,00 (cento e oitenta e nove mil, e novecentos reais). 7) BHP PRODUTOS MEDICO HOSPITALARES LTDA-EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 09.502.960/0001-24, referente aos itens  (18): com o valor total de R$ 589.999,90 (quinhentos e oitenta e nove mil, novecentos e noventa e nove reais, e noventa centavos). 8) FORMIS INSTRUMENTOS DE MEDIC\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.197.931/0001-92, referente ao item (14): com  o valor total de R$ 1.297,99 (um mil, duzentos e noventa e sete reais, e noventa e nove centavos). LER-SE-\u00c1: 1)CANON MEDICAL SYSTEMS DO BRASIL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 46.563.938/0014-35, referente ao item (01): com  o valor total de R$ 2.234.500,00 (dois milh\u00f5es, duzentos e trinta e quatro mil, e quinhentos reais). 2)BRASIL CENTRAL COMERCIO DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI-EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 27.477.776/0001-53,  referente aos itens (02,11 e 16): com o valor total de R$ 880.106,39 (oitocentos e oitenta mil, cento e seis reais, e trinta e nove centavos). 3) PORTAL EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 31.372.346/0001-44, referente aos itens (03 e  04): com o valor total de R$ 183.900,00 (cento e oitenta e tr\u00eas mil, e novecentos reais). 4) NOVA T\u00c9CNICA IND. E COM. DE EQUIPAMENTOS PARA LABORAT\u00d3RIOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 61.012.811/0001-05,  referente ao item (08): com o valor total de R$ 28.402,48 (vinte e oito mil, quatrocentos e dois reais, e quarenta e oito centavos). 5) ELETROSPITALAR COMERCIO E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 00.584.060/0001-07, referente  ao item (13): com o valor total de R$ 33.559,98 (trinta e tr\u00eas mil, quinhentos e cinquenta e nove reais e noventa e oito centavos). 6) MEDI-SA\u00daDE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 02.563.570/0001-15, referente ao  item (17): com o valor total de R$ 189.900,00 (cento e oitenta e nove mil, e novecentos reais). 7) BHP PRODUTOS MEDICO HOSPITALARES LTDA-EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 09.502.960/0001-24, referente aos itens  (18): com o valor total de R$ 589.999,90 (quinhentos e oitenta e nove mil, novecentos e noventa e nove reais, e noventa centavos). 8) FORMIS INSTRUMENTOS DE MEDIC\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.197.931/0001-92, referente ao item (14): com  o valor total de R$ 1.297,99 (um mil, duzentos e noventa e sete reais, e noventa e nove centavos). O valor global \u00e9 de R$ 4.141.666,74 (quatro milh\u00f5es, cento e quarenta e um mil, seiscentos e sessenta e seis reais e setenta e quatro centavos).   Muana da Costa Araujo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00b0 9.487/2021 Documento assinado eletronicamente por MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta, em 25/10/2021, \u00e0s 16:23, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www.sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2581832 e o  c\u00f3digo CRC 19FD53D6. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 041/2020 \u2013 CPL 01, Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecimento de  licen\u00e7a de uso de software de gest\u00e3o em sa\u00fade, execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos em manuten\u00e7\u00e3o (corretiva, adaptativa e evolutiva), suporte t\u00e9cnico,  consultoria t\u00e9cnica, customiza\u00e7\u00e3o, implanta\u00e7\u00e3o, migra\u00e7\u00e3o de base de dados e treinamento, em favor da empresa:  1) INOVADORA SISTEMAS DE GEST\u00c3O EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 00.867.301/0001-17, referente ao lote \u00fanico com os  itens (01,02,03,04,05 e 06): com o valor total de R$ 12.847.500,00 (doze milh\u00f5es, oitocentos e quarenta e sete mil, e quinhentos reais). MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA DECRETO N\u00b0 9.487/2021 PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DECRETO N\u00b0 9.486/2021 Documento assinado eletronicamente por MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta, em 20/10/2021, \u00e0s 10:16, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, Secret\u00e1ria de Estado, em 22/10/2021, \u00e0s 17:15, conforme  hor\u00e1rio oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www.sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2548571 e o  c\u00f3digo CRC 8C9536CA. ",
            "17\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 311/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: RED PONTES EIRELI  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender as demandas das Unidades  Hospitalares (Hospitais e Unidades de Sa\u00fade) da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de 27/10/2021 a 27/10/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.34040000, 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.34060000, 10.302.1424.42970000, 10.302.1424.42980000; Elemento de Despesas:  3.3.90.39.00 e Fonte de Recursos: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS O valor do presente termo perfaz a quantia de R$ 17.647.117,92 (dezessete milh\u00f5es seiscentos e quarenta e sete mil cento e dezessete reais e  noventa e dois centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 13 de outubro de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE E MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E TALITA DE ALMEIDA OLIVEIRA,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "10\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 312/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: PIT-STOP TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS EIRELI  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender as demandas das Unidades  Hospitalares (Hospitais e Unidades de Sa\u00fade) da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  ",
            "CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de 27/10/2021 a 27/10/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.34040000, 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.34060000, 10.302.1424.42970000, 10.302.1424.42980000; Elemento de Despesas:  3.3.90.39.00 e Fonte de Recursos: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS O valor do presente termo perfaz a quantia de R$ 3.546.322,80 (tr\u00eas milh\u00f5es quinhentos e quarenta e seis mil trezentos e vinte e dois reais e oitenta  centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 13 de outubro de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE E MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E JOS\u00c9 GABRIEL SANTOS DA SILVA,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "11\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 313/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MARTINS E GOMES LTDA  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender as demandas das Unidades  Hospitalares (Hospitais e Unidades de Sa\u00fade) da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de 27/10/2021 a 27/10/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.34040000, 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.34060000, 10.302.1424.42970000, 10.302.1424.42980000; Elemento de Despesas:  3.3.90.39.00 e Fonte de Recursos: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS O valor do presente termo perfaz a quantia de R$ 4.117.724,88 (quatro milh\u00f5es cento e dezessete mil setecentos e vinte e quatro reais e oitenta e  oito centavos), para o per\u00edodo prorrogado. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 13 de outubro de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE E MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E DENIS CARLOS PAULINO SOLON,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "7\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 314/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA \u2013 EPP  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender as demandas das Unidades  Hospitalares (Hospitais e Unidades de Sa\u00fade) da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de 31/10/2021 a 31/10/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.34040000, 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.34060000, 10.302.1424.42970000, 10.302.1424.42980000; Elemento de Despesas:  3.3.90.39.00 e Fonte de Recursos: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS O valor do presente termo perfaz a quantia de R$ 67.102,72 (sessenta e sete mil cento e dois reais e setenta e dois centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 13 de outubro de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE E MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E ELLYSON OLIVEIRA MAIA, REPRESENTANTE  LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "7\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 317/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA LTDA \u2013 EPP  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes, materiais e equipamentos para atender as demandas das Unidades  Hospitalares (Hospitais e Unidades de Sa\u00fade) da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de 05/11/2021 a 05/11/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.34040000, 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.34060000, 10.302.1424.42970000, 10.302.1424.42980000; Elemento de Despesas:  3.3.90.39.00 e Fonte de Recursos: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS O valor do presente termo perfaz a quantia de R$ 387.795,03 (trezentos e oitenta e sete mil setecentos e noventa e cinco reais e tr\u00eas centavos). As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 13 de outubro de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE E MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, SECRET\u00c1RIA  ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E ELLYSON OLIVEIRA MAIA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 693, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0044.011986.00127/2021-99, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos  no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03 de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-16-00000101)  de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos  do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005).  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a MARIA DA PAZ SANTANA DA LUZ, matr\u00edcula n\u00ba 701149-1, no cargo  de Agente Administrativo, Refer\u00eancia 3, do quadro de pessoal da Pol\u00edcia Militar do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de  5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 694, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0052.007857.00132/2021-64, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a FRANCISCO MONTERO MARISCAL, matr\u00edcula n\u00ba 76201-1, no Cargo de  M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, Refer\u00eancia 10, do Quadro de Pessoal do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional  n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 695, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0449.013218.00111/2021-50, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos, previstos  no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03 de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-16-00000101)  de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos  do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a SONIA VOGTH MONTERO, matr\u00edcula n\u00ba 258024-1, no cargo de  Enfermeira, Refer\u00eancia 5, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba  52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 696, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0044.011986.00125/2021-08, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a N\u00daBIA MARIA LEITE ROCHA, matr\u00edcula n\u00ba 271225-1, no cargo  de Agente Administrativo, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal do Pol\u00edcia  Militar do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47,  de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 697, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0044.011986.00119/2021-42, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a ITELVINA MATIAS DA ROCHA, matr\u00edcula n\u00ba 270377-1, no cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia H, do quadro de pessoal  do Pol\u00edcia Militar do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional  n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 698, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0052.007857.00131/2021-10, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a VERISSIMO FURUNO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 71650-1, no Cargo de T\u00e9cnico Em Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, N\u00edvel I, do Quadro de  Pessoal do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, nos termos do art.  5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019,  com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 699, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0043.006560.00048/2021-21, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-150008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 1015 de 22 de agosto de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor ANTONIO JOSE DE ALMEIDA DUARTE, Matr\u00edcula 9056408 -1, do quadro de pessoal da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, ocupante do cargo de Auxiliar  Administrativo e Operacional, Refer\u00eancia 5; CONSIDERANDO, por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge FRANCISCA DE ARA\u00daJO DUARTE, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos  68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de outubro de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 454, 21 DE OUTUBRO DE 2021. O DIRETOR PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio da Portaria n\u00ba 450  de 15 de Outubro de 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.148 e Lei Estadual  n\u00ba 2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado,  atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO n\u00b0 072/2021,  da empresa DELFINI IND\u00daSTRIA COM\u00c9RCIO LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de laborat\u00f3rio, destinados a atender as necessidades do Depasa. I\u2013Gestor Titular: Raimunda Lima de Souza S\u00e1 Matr\u00edcula: 9077391 II\u2013Gestor Substituto: Francisco Carolino da Costa Neto Matr\u00edcula: 700129 III- Fiscal Titular: Adriana Evangelista da Luz Matr\u00edcula: 9555277-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Haroldo Mac\u00e1rio de Oliveira Matr\u00edcula: 700040-1   Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. JADER MAIA SOBRINHO Presidente/DEPASA em exerc\u00edcio. Portaria n\u00ba 450 de 15 de Outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba455, 21 DE OUTUBRO DE 2021. O DIRETOR PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio da Portaria n\u00ba 450  de 15 de Outubro de 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.148 e Lei Estadual  n\u00ba 2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado,  atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO n\u00b0  080.2021, da empresa R. M. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP, com vig\u00eancia  at\u00e9 14/09/2022, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia,  para, sob demanda, prestar servi\u00e7os de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL PREVENTIVA E CORRETIVA com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e  insumos diversos descritos no SINAPI, para atender as necessidades do  Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I\u2013Gestor Titular: Rodolfo Nejur Damo De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9551271 II\u2013Gestor Substituto: Andr\u00e9 Lucas Rodrigues De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9557210-1 III- Fiscal Titular: Antonio Lima Rodrigues Matr\u00edcula: 9366016-6 IV \u2013 Fiscal Substituto: Alan Pedro Mansano Matr\u00edcula: 9551352  Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. JADER MAIA SOBRINHO Presidente/DEPASA em exerc\u00edcio. Portaria n\u00ba 450 de 15 de Outubro de 2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 456  DE 26 DE  OUTUBRO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413  de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 TORNAR SEM EFEITO a Portaria n\u00ba 20 de 20 de Janeiro de  2021, que nomeou o  servidor Marcus Vinicius Coelho de S\u00e1, matricula  9079050-1, para responder pelo Cargo de Chefe de Divis\u00e3o de Leitura  e Faturamento - DIVLEF, no \u00e2mbito deste Departamento 2 \u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 457 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413  de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE,  1\u00ba \u2013 DESIGNAR O servidor Rosemildo Candido da Silva, matricula  348090-10., para responder pelo Cargo de Chefe de Divis\u00e3o de Leitura  e Faturamento - DIVLEF, no \u00e2mbito deste Departamento. 2 \u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus legais a partir desta data.                     Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba458, 25 DE OUTUBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0 087/2021, da ELIJANETE DE OLIVEIRA SANTOS - EIRELI,  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es Prontas(marmitex), destinados  a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e  Saneamento \u2013 DEPASA, nos Munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio  Lima e Rodrigues Alves.  I - Gestor Titular: Jos\u00e9 da Silva Morais Matr\u00edcula: 9437150-1 II\u2013Gestor Substituto: Raimundo Nonato da Silva Borges Matr\u00edcula:9554289-1 III-Fiscal Titular: Jos\u00e9 Braz Alves Pedroza Matr\u00edcula: 1384-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Pereira da Silva Matr\u00edcula: 9079793-8 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem  como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITAMENTO CONTRATO N\u00ba. 024.2020 - A  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO -  DEPASA E A EMPRESA TOP M\u00cdDIA LTDA. OBJETO: O presente Termo de Aditamento tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, no  importe de R$ 128.280,00 (Cento e Vinte e Oito Mil Duzentos e Oitenta  Reais), conforme Justificativa, parte integrante deste processo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Este Termo de Aditamento tem fundamento legal no  art. 57, inciso II, da Lei n.\u00ba 8.666/93, bem como Cl\u00e1usula Sexta do Contrato.  DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas ASSINATURA: 05.08.2021. REPRESENTANTES:  CONTRATANTE e, Leandro de Souza Martins, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 091/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO EIRELI. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO:- Contrato de Processo de Dispensa 118/2021  \u2013 SEI 0040.006250.00034/2021-31, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei  8.666/93. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo (GLP) botija de 13kg e vasilhame para g\u00e1s, tipo  botija em a\u00e7o para acondicionamento de GLP com capacidade de envase de 13kg, destinados a atender as necessidades do Departamento  Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. DO VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 14.405,00  (Quatorze mil, quatrocentos e cinco reais). Do Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de despesas: 33.90.30.00 / 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recurso:100 (Recursos  Pr\u00f3prios - OGE) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). DA VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data de assinatura e ficar\u00e1  adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios do exerc\u00edcio de 2021  conforme estabelece o Art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. DATA DA ASSINATURA: 26/10/2021. DOS REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo  CONTRATANTE e AUGUSTO SOUZA DE ARA\u00daJO pela CONTRATADA. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 457 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE N\u00ba 112/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS.  Assinado no dia 17 de setembro de 2021, O presente instrumento tem  por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os por meio de Pacote  de Servi\u00e7os dos CORREIOS mediante ades\u00e3o ao Termo de Condi\u00e7\u00f5es  Comerciais e Anexos, quando contratados servi\u00e7os espec\u00edficos, que  permite a compra de produtos e utiliza\u00e7\u00e3o dos diversos servi\u00e7os dos  CORREIOS por meio dos canais de atendimento disponibilizados. I.Gestor Titular: Eliana de Souza Oliveira Mota \u2013 Mat: 9570616 II. Gestor Substituto: Maria da Concei\u00e7\u00e3o do Nascimento da Silva - Mat: 60933-1 Fiscal Titular: Jonatas dos Santos Fonseca \u2013 Mat: 9569685-1 Fiscal Substituto: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio \u2013 Mat: 60674-1 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do Contrato. Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente DERACRE ",
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 6.20.188C PROCESSO N\u00ba 001.054/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 084/2019  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 08/2020 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa SANTA F\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PAVIMENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI. Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade acrescer 25% (vinte  e cinco por cento) no montante de R$ 215.000,00 (duzentos e quinze mil  reais) ao Contrato n\u00ba 6.20.188C, em cumprimento ao disposto no MEMO/ DERACRE/DITOP N\u00ba 366/2021 e PARECER/DIVJ N\u00ba 157/2021. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.20.188c, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 01 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e GERSON LUIZ  GASS, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 789, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro  de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do Despacho n\u00ba 2887/2021/DETRAN -  DIROP (2588652), RESOLVE: Art. 1\u00ba TORNAR SEM EFEITO a PORTARIA DETRAN N\u00ba 783, DE 22 DE  OUTUBRO DE 2021, que designou a servidora Francilete Gon\u00e7alves da  Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9300120, para responder pela 8\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito - CIRETRAN, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC,  durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 18/11/2021 a 02/12/2021,  sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos imediato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 790, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25  de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do Despacho n\u00ba 2887/2021/DETRAN -  DIROP (2588652), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Francilete Gon\u00e7alves da Silva, matr\u00edcula  n\u00ba 9300120, para responder pela 8\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Regional de Tr\u00e2nsito -  CIRETRAN, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/AC, durante a aus\u00eancia  do titular, no per\u00edodo de 03/11/2021 a 12/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de  remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 03 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 7/2021/DETRAN  CONSIDERANDO o conte\u00fado do Processo SEI N\u00b0  0068.001059.00629/2021-03, no qual solicita emiss\u00e3o de parecer sobre  Contrata\u00e7\u00e3o Direta Emergencial por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o.  CONSIDERANDO o MEMORANDO N\u00ba 722/2021/DETRAN \u2013 CHR e  a JUSTIFICATIVO N\u00ba 2/2021/DETRAN \u2013 CHR, solicitando Contrata\u00e7\u00e3o Direta Emergencial por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, para  \u201cContrata\u00e7\u00e3o de Empresa\u201d para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de emiss\u00e3o  de documento de habilita\u00e7\u00e3o, que corresponde a Permiss\u00e3o para Dirigir - PPD, a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH e a Permiss\u00e3o  Internacional para Dirigir - PID, abrangendo: o servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o  e emiss\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 598/2016 do  CONTRAN, bem como a captura ao vivo de foto, assinatura e biometria dos dedos dos candidatos/condutores, nos termos e condi\u00e7\u00f5es  previstos na Portaria 15, de 02/03/2006 do DENATRAN, Portaria  1515/2018 do DENATRAN, Portaria 176 de 09/08/2017 do DENATRAN, al\u00e9m da automa\u00e7\u00e3o dos exames te\u00f3ricos, atrav\u00e9s de equipamentos de valida\u00e7\u00e3o de biometria fixos\u201d, atendendo as necessidades  deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito. CONSIDERANDO o PARECER N\u00ba 1171/2021/DETRAN - ASSEJU/DETRAN \u2013 PRES e PARECER PGE/PA/ N\u00ba 310/2021 opinando pelo cabimento da Contrata\u00e7\u00e3o Direta Emergencial por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o.  CONSIDERANDO finalmente que a realiza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o direta \u00e9 uma quest\u00e3o de suma import\u00e2ncia levando-se em conta  o Interesse P\u00fablico, em nosso Estado, resolvo, com base na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao caso, RATIFICAR A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O DE FORMA EMERGENCIAL, visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o sem a  utiliza\u00e7\u00e3o de instrumento licitat\u00f3rio com fulcro no ART. 24, INCISO IV, DA LEI N\u00ba 8.666/93, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores  introduzidas nos referidos diplomas, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o  da empresa THOMAS GREG & SONS GRAFICA E SERVICOS,  IND\u00daSTRIA E COMERCIO, IMPORTACAO E EXPORTACAO DE  EQUIPAMENTOS LTDA no valor de  R$ 1.787,610 00 (um milh\u00e3o,  setecentos e oitenta e sete mi, seiscentos e dez reais). As despesas estimadas para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e1 \u00e0 conta da  seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 42.53.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de  Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa  Jur\u00eddica;Fonte de Recursos: 700  Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 624, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021  O Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado  do Acre \u2013 IAPEN/AC, Arlenilson Barbosa Cunha, nomeado pelo decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere e de acordo com o previsto no Art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Francisco de Assis da Silva Aguiar,  matr\u00edcula n\u00ba 9166130-4 e e-mail: franciscanodeassis@hotmail. com, para acompanhar e fiscalizar, como gestor titular, a execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 057/2017, celebrado entre o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC e a empresa R.  M. CUNHA & SILVA LTDA - ME, CNPJ n\u00ba 05.780.162/0001-03,  que tem por objeto do contrato o fornecimento, entrega e distribui\u00e7\u00e3o interna de alimenta\u00e7\u00e3o (desjejum, almo\u00e7o e jantar) aos  apenados da Unidade Penitenci\u00e1ria Evaristo de Moraes, localizada no munic\u00edpio de Sena Madureira, atendendo as demandas  do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC.  Art. 2\u00ba Designar o servidor Josu\u00e9 Santiago Siqueira, matr\u00edcula n\u00ba  9312188-1, e e-mail: jsantiagosiqueira@hotmail.com, para acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do referido contrato, como fiscal titular, no \u00e2mbito  das atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete aos gestores e fiscais, a observ\u00e2ncia ao Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos, sendo estes, respons\u00e1veis pelos danos em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio a ele incumbidos. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01/04/2021 e ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se.   Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN /AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 262/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 205/2021/GAB/IEPTEC, publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.129, do dia 17 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 26 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 263/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA  INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o senhor Nelcimar Batista dos Santos, matr\u00edcula  9564110 - 1 para exercer interinamente o cargo de Chefe do Departamento de Planejamento e Gest\u00e3o e Chefe do Departamento de Conv\u00eanios, Programas e Projetos neste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 25/10/2021 \u00e0 09/11/2021. Rio Branco, 26 de outubro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se.                                                                                      Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 264/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOAC O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR  N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o senhor Thiago Nascimento Barros, matr\u00edcula n\u00ba 9564250-1 para assumir interinamente a Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Centro de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Gastronomia e Hospitalidade \u2013 Miriam Assis Fel\u00edcio, unidade descentralizada deste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 25/10/2021 \u00e0 29/10/2021. Rio Branco Acre, 26 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 027.19/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal  N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 26 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 025.08/2020 \u2013 MEDIOTEC MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA ONDE SE L\u00ca: O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente Interino,  CARLOS S\u00c9RGIO MENDES PERES, Portaria n\u00ba 247/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO FINAL E  HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE  APRENDIZAGEM MENSALISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO  T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2019, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante  as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO NOS DIAS 25, 26 e 27 DE OUTUBRO DE 2021, DAS  8:00H \u00c0S 12:00H. LEIA-SE: O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente Interino, CARLOS  S\u00c9RGIO MENDES PERES, Portaria n\u00ba 247/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O  NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O  DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  001/2019, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO NOS DIAS 25, 26 e 27 DE OUTUBRO DE 2021, DAS  8:00H \u00c0S 12:00H. Rio Branco, 22 de outubro de 2021. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 19/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Balconista de Farm\u00e1cia, sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Balconista de Farm\u00e1cia, foi encaminhado pelo Escola T\u00e9cnica em Sa\u00fade Maria  Moreira da Rocha ETSMMR por meio digital, enviado pelo Coordenadora Geral da Escola T\u00e9cnica em Sa\u00fade Maria Moreira da Rocha \u2013 ETSMMR,  Sra. Aldenice Ferreira. O referido plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Balconista de Farm\u00e1cia, tem carga hor\u00e1ria total de 240h, visa promover qualifica\u00e7\u00e3o profissional  destinada a trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego -  PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado pela Escola T\u00e9cnica em Sa\u00fade Maria Moreira da Rocha - ETSMMR, Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 - CEFLORA e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus e certificado pela ETSMMR, conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Balconista de Farm\u00e1cia.  Fonte: DPC - IEPTEC - Dom Moacyr, 2021. Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso Fic em Balconista de Farm\u00e1cia / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: ETSMMR, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Balconista de Farm\u00e1cia, 240h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC  N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento.  III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Balconista de Farm\u00e1cia, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Bovinocultor de Leite, sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 21/2021 I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Bovinocultor de Leite, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Roberval Cardoso - CEPT Roberval Cardoso, por meio digital, enviado pela Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza. O referido  plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Bovinocultor de Leite, tem carga hor\u00e1ria total de 200h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o em Forma\u00e7\u00e3o Inicial  e Continuada - FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Roberval Cardoso \u2013 CEPT Roberval Cardoso e Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus, conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Bovinocultor de Leite Fonte: DPC - IEPTEC - Dom Moacyr, 2021 Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em  Bovinocultor de Leite / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: CEPT Roberval Cardoso, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Bovinocultor de Leite, 200h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC  N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em  Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Bovinocultor de Leite, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 20/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Bovinocultor de Corte, sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Bovinocultor de Corte, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica - CEPT Roberval Cardoso, por meio digital, enviado pela Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza. O referido plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Bovinocultor de Corte, tem carga hor\u00e1ria total de 200h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o em  Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares  e aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e  Emprego PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Roberval Cardoso - CEPT Roberval Cardoso e Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus, conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Bovinocultor de Corte Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021 Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em  Bovinocultor de Corte / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: CEPT Roberval Cardoso, 2021 II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Bovinocultor de Corte, 200h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC  N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em  Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Bovinocultor de Corte, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Recursos Humanos, sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 23/2021 I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente de Recursos Humanos, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7o Campos Pereira - CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, por meio digital, enviado pela Coordenador Geral, Sr. Romilly  Brand\u00e3o de Souza. O referido plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Recursos Humanos, tem carga hor\u00e1ria total de 160h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o  em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e  aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego  PRONATEC (Novos Caminhos).  O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7o Campos Pereira - CEPT em Servi\u00e7os Campos  Pereira e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 - CEPT CEFLORA, conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Assistente de Recursos Humanos Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021. Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Assistente de Recursos Humanos / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: CEFLORA; CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, 2021 II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Recursos Humanos, 160h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o  CEE/AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es  em Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente de Recursos Humanos, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 25/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Operador de Caixa sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Operador de Caixa, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7o \u2013 CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, por meio digital, enviado pela Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza. O referido  plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Operador de Caixa, tem carga hor\u00e1ria total de 160h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e  Continuada - FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e aqueles profissionais que atuam  diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego PRONATEC (Novos Caminhos).  O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo CEPT em Servi\u00e7os Campos Pereira e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEPT  CEFLORA, conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Operador de Caixa Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021. Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Operador de Caixa / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: CEFLORA; CEPT Campos Pereira, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Operador de Caixa, 160h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC  N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em  Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Operador de Caixa, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 26/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Cr\u00e9dito e Cobran\u00e7a sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente de Cr\u00e9dito e Cobran\u00e7a, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEPT CEFLORA, por meio digital, enviado pela Coordenadora Geral, Sra. Maria Raylene F\u00e9lix Cameli. O referido  plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Cr\u00e9dito e Cobran\u00e7a, tem carga hor\u00e1ria total de 160h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o  em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e  aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego  PRONATEC (Novos Caminhos).  O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEPT CEFLORA, conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Assistente de Cr\u00e9dito e Cobran\u00e7a Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021. Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Assistente de Cr\u00e9dito e Cobran\u00e7a / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: Fonte: CEPT CEFLORA, 2021. II AN\u00c1LISE  O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Cr\u00e9dito e Cobran\u00e7a, 160h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o  CEE/AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es  em Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente de Cr\u00e9dito e Cobran\u00e7a, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 27/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Higienista de Servi\u00e7os de Sa\u00fade sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC -  Dom Moacyr.I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Higienista de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, foi encaminhado pela Escola T\u00e9cnica em Sa\u00fade  Maria Moreira da Rocha - ETSMMR, por meio digital, enviado pela Coordenadora Geral, Sra. Aldenice Ferreira. O referido plano foi encaminhado  para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Higienista de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, tem carga hor\u00e1ria total de 240h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o  em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e  aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego  PRONATEC (Novos Caminhos).  O Curso ser\u00e1 executado e certificado pela Escola T\u00e9cnica em Sa\u00fade Maria Moreira da Rocha - ETSMMR, conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Higienista de Servi\u00e7os de Sa\u00fade Fonte: ETSMMR, 2021. Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Higienista de Servi\u00e7os de Sa\u00fade / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: ETSMMR, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Higienista de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, 240h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o  CEE/AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es  em Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos,  pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos  e turmas a serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias  e habilidades e bases tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes  curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de  avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e  equipamentos (descrevendo os ambientes de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente  e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Higienista de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 28/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente Administrativo sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente Administrativo, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os- CEPT Campos Pereira, por meio digital, enviado pelo Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza. O referido plano  foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente Administrativo, tem carga hor\u00e1ria total de 160h, e visa promover qualifica\u00e7\u00e3o profissional  destinada a trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego -  PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEFLORA e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os- CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira. Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Assistente Administrativo Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021.  Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Assistente Administrativo / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, 2020. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente Administrativo, 160h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC  N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em  Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente Administrativo, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 24/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Contabilidade, sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente de Contabilidade, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7o \u2013 CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, por meio digital, enviado pela Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza.  O referido plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Contabilidade, tem carga hor\u00e1ria total de 160h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o em Forma\u00e7\u00e3o Inicial  e Continuada \u2013 FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e aqueles profissionais que atuam  diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo CEPT em Servi\u00e7os Campos Pereira e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEPT  CEFLORA, conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Assistente de Contabilidade Fonte: CEFLORA; CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, 2021. Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Assistente de Contabilidade / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: CEFLORA e CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Contabilidade, 160h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/ AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em  Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente de Contabilidade, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 29/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Recepcionista sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Recepcionista, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  em Servi\u00e7os \u2013 CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, por meio digital, enviado pelo Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza. O referido  plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Recepcionista, tem carga hor\u00e1ria total de 160h, e visa promover qualifica\u00e7\u00e3o profissional destinada  a jovens e adultos em vulnerabilidade social ou que estejam cumprindo medidas socioeducativas, pessoas inseridas em programas federais, trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, e profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade profissional, atrav\u00e9s  do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego -  PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os - CEPT em servi\u00e7o Campos Pereira. Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Recepcionista Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021.  Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Recepcionista / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Recepcionista, 160h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC N\u00b0177/2013,  cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em Elabora\u00e7\u00e3o de  Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Recepcionista, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 30/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Secretaria Escolar sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente de Secretaria Escolar, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - CEPT Jo\u00e3o de Deus, por meio digital, enviado pela Coordenadora Geral, Sra. Rosemeire Aparecida Barlatti. O referido plano  foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Secretaria Escolar, tem carga hor\u00e1ria total de 180h, e visa promover qualifica\u00e7\u00e3o  profissional destinada a jovens e adultos em vulnerabilidade social ou que estejam cumprindo medidas socioeducativas, adultos trabalhadores  benefici\u00e1rios dos programas federais de transfer\u00eancias de renda; educandos trabalhadores regularmente matriculados em programas de eleva\u00e7\u00e3o  da escolaridade do ensino; servidores da educa\u00e7\u00e3o que queiram se profissionalizar, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e  Emprego -  PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - CEPT Jo\u00e3o de Deus. Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Assistente de Secretaria Escolar Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021.  Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Assistente de Secretaria Escolar / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular. Fonte: CEPT Jo\u00e3o de Deus, 2021 II AN\u00c1LISE  O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Assistente de Secretaria Escolar, 180h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o  CEE/AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es  em Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente de Secretaria Escolar, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021 Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Operador de Supermercados sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC -  Dom Moacyr. PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 31/2021 I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Operador de Supermercados, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os Campos Pereira - CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, por meio digital, enviado pelo Coordenador Geral, Sr. Romilly  Brand\u00e3o de Souza. O referido plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Operador de Supermercados, tem carga hor\u00e1ria total de 160h, e visa promover qualifica\u00e7\u00e3o profissional destinada  a jovens e adultos em vulnerabilidade social ou que estejam cumprindo medidas socioeducativas, adultos trabalhadores benefici\u00e1rios dos programas federais de  transfer\u00eancias de renda; educandos trabalhadores regularmente matriculados em programas de eleva\u00e7\u00e3o da escolaridade do ensino; servidores da educa\u00e7\u00e3o  que queiram se profissionalizar, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego -  PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os Campos Pereira - CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira,  pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologias do Juru\u00e1 \u2013 CEFLORA e pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - CEPT  Jo\u00e3o de Deus. Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Operador de Supermercados Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021.  Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Operador de Supermercados / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular. Fonte: CEPT Jo\u00e3o de Deus, Campos Pereira e CEFLORA 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Operador de Supermercados, 160h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/ AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em  Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Operador de Supermercados, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 32/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Vendedor sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  - IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Vendedor, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em  Servi\u00e7os \u2013 CEPT em Servi\u00e7os Campos Pereira, por meio digital, enviado pelo Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza. O referido plano  foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Vendedor, tem carga hor\u00e1ria total de 160h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e aqueles profissionais que atuam diretamente  na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade pelo Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego PRONATEC (Novos Caminhos).  O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os- CEPT Campos Pereira. Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Vendedor Fonte: DPC - IEPTEC - Dom Moacyr, 2021.  Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Vendedor / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular. Fonte: CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Vendedor, 160h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC N\u00b0177/2013, cuja  orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em Elabora\u00e7\u00e3o de Planos  de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Vendedor, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 33/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Auxiliar de Manuten\u00e7\u00e3o Predial sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Auxiliar de Manuten\u00e7\u00e3o Predial, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os - CEPT Campos Pereira, por meio digital, enviado pelo Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza. O referido  plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Auxiliar de Manuten\u00e7\u00e3o Predial, tem carga hor\u00e1ria total de 180h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o em  Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC para jovens e adultos em vulnerabilidade social ou que estejam cumprindo medidas socioeducativas, adultos  trabalhadores benefici\u00e1rios dos programas federais de transfer\u00eancias de renda; educandos trabalhadores regularmente matriculados em programas de eleva\u00e7\u00e3o da escolaridade do ensino; servidores da educa\u00e7\u00e3o que queiram se profissionalizar, pelo programa Nacional de Acesso ao Ensino  T\u00e9cnico e Emprego PRONATEC (Novos Caminhos).  O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os- CEPT Campos Pereira. Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Auxiliar de Manuten\u00e7\u00e3o Predial Fonte: CEPT Campos Pereira, 2021.  Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Auxiliar de Manuten\u00e7\u00e3o Predial / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular.    Fonte: CEPT Campos Pereira, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Auxiliar de Manuten\u00e7\u00e3o Predial, 180h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/ AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em  Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Auxiliar  de Manuten\u00e7\u00e3o Predial, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 34/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Agente de Recep\u00e7\u00e3o e Reservas em Meios de Hospedagem sob responsabilidade  do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Agente de Recep\u00e7\u00e3o e Reservas em Meios de Hospedagem, foi encaminhado pelo Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade \u2013 CEPT de Gastronomia e Hospitalidade, por meio digital, enviado pelo Coordenador Geral, Sr. M\u00e1rcio Magalh\u00e3es Aguiar. O referido plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Agente de Recep\u00e7\u00e3o e Reservas em Meios de Hospedagem, tem carga hor\u00e1ria total de 160h, e visa  promover Capacita\u00e7\u00e3o em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores,  monitores, familiares e aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao  Ensino T\u00e9cnico e Emprego PRONATEC (Novos Caminhos).  O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEFLORA e pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade \u2013 CEPT de Gastronomia e Hospitalidade. Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Agente de Recep\u00e7\u00e3o e Reservas em Meios de Hospedagem. Fonte: CEFLORA; CEPT de Gastronomia e Hospitalidade, 2021.  Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Agente de Recep\u00e7\u00e3o e Reservas em Meios de Hospedagem / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular. Fonte: CEFLORA; CEPT de Gastronomia e Hospitalidade, 2021.  II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Agente de Recep\u00e7\u00e3o e Reservas em Meios de Hospedagem, 160h, atende aos requisitos  constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0  Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Agente  de Recep\u00e7\u00e3o e Reservas em Meios de Hospedagem, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 35/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Pedreiro de Alvenaria sob responsabilidade do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o    Profissional  e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Pedreiro de Alvenaria, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os Campos Pereira \u2013 CEPT em Servi\u00e7os Campos Pereira, por meio digital, enviado pelo Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o  de Souza. O referido plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Pedreiro de Alvenaria, tem carga hor\u00e1ria total de 200h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e aqueles  profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, pelo programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego PRONATEC  (Novos Caminhos).  O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os Campos Pereira e pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus. Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Pedreiro de Alvenaria Fonte: DPC-IEPTEC-Dom Moacyr,2021. Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em Pedreiro de Alvenaria / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular. Fonte: CEPT em Servi\u00e7os Campos Pereira; CEPT Jo\u00e3o de Deus, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Pedreiro de Alvenaria, 200h, atende aos requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC  N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre Orienta\u00e7\u00f5es em  Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Pedreiro  de Alvenaria, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PARECER DPC/IEPTEC N\u00ba 22/2021 Analisa o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, sob responsabilidade do Instituto  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC -  Dom Moacyr. I HIST\u00d3RICO O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, foi encaminhado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica - CEPT Roberval Cardoso, por meio digital, enviado pela Coordenador Geral, Sr. Romilly Brand\u00e3o de Souza. O referido  plano foi encaminhado para an\u00e1lise e emiss\u00e3o de Parecer e Resolu\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o. O Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, tem carga hor\u00e1ria total de 240h, e visa promover Capacita\u00e7\u00e3o em Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC para trabalhadores de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio, t\u00e9cnico e superior, educadores, monitores, familiares e aqueles profissionais que atuam diretamente na execu\u00e7\u00e3o dessa atividade, atrav\u00e9s do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e  Emprego PRONATEC (Novos Caminhos). O Curso ser\u00e1 executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Roberval Cardoso \u2013 CEPT Roberval Cardoso e Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus, conforme consta no quadro abaixo: Quadro 1: Identifica\u00e7\u00e3o do Curso FIC em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural  Fonte: DPC \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, 2021. Quadro 2: Itiner\u00e1rio Formativo do Curso FIC em  Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural  / Organiza\u00e7\u00e3o Curricular Fonte: CEPT Roberval Cardoso, 2021. II AN\u00c1LISE O Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, 240h, atende aos requisitos constantes na  Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC N\u00b0177/2013, cuja orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o documento seja coerente com o Projeto Pedag\u00f3gico da Institui\u00e7\u00e3o e \u00e0 Capacita\u00e7\u00e3o sobre  Orienta\u00e7\u00f5es em Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Cursos para a Rede IEPTEC \u2013 Dom Moacyr. Os principais itens que constam na citada resolu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o do curso;  justificativa e objetivos (demonstrando por meio de estudos, pesquisas ou an\u00e1lises de dados a demanda da forma\u00e7\u00e3o para o mercado); requisitos e formas de acesso;  p\u00fablico alvo; n\u00famero de alunos e turmas a  serem atendidos; perfil profissional de conclus\u00e3o; organiza\u00e7\u00e3o curricular (contemplando o itiner\u00e1rio formativo); compet\u00eancias e habilidades e bases  tecnol\u00f3gicas a serem desenvolvidas no itiner\u00e1rio formativo; carga hor\u00e1ria total dos cursos e de seus componentes curriculares; processo metodol\u00f3gico; crit\u00e9rios de aproveitamento de conhecimentos e experi\u00eancias anteriores; crit\u00e9rios e procedimentos de avalia\u00e7\u00e3o; plano de est\u00e1gio, quando  houver, com os respectivos conv\u00eanios firmados com institui\u00e7\u00f5es concedentes; biblioteca, instala\u00e7\u00f5es e equipamentos (descrevendo os ambientes  de aprendizagem- laborat\u00f3rios, equipamentos e materiais espec\u00edficos); perfil do pessoal docente e t\u00e9cnico; certificados e diplomas a serem emitidos, constam no plano de curso revisado. Destacamos, ainda, o registro de todos os profissionais envolvidos para a elabora\u00e7\u00e3o deste documento. III PARECER Diante da an\u00e1lise realizada, o Parecer \u00e9 favor\u00e1vel para a aprova\u00e7\u00e3o do referido Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Agente  de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, no que concerne \u00e0s suas dimens\u00f5es b\u00e1sicas.  Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 19/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 19/2021 de 13, de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada -  FIC em Balconista de Farm\u00e1cia, 240h, elaborado e a ser executado pela Escola T\u00e9cnica em Sa\u00fade Maria Moreira da Rocha - ETSMMR, Centro de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 - CEFLORA e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus -  CEPT Jo\u00e3o de Deus  e certificado pela ETSMMR, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira  Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 20/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 20/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Bovinocultor de Corte, 200h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Roberval Cardoso -  CEPT Roberval Cardoso e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento  Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021 Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira  Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 21/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC - Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no Art. 30 e 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 21/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Bovinocultor de Leite, 200h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Roberval Cardoso -  CEPT Roberval Cardoso e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento  Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 22/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 22/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Agente de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental Rural, 240h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  Roberval Cardoso - CEPT Roberval Cardoso e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus, sob orienta\u00e7\u00e3o  do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira  Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 23/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 23/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Assistente de Recursos Humanos, 160h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em  Servi\u00e7os - CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEPT CEFLORA, sob orienta\u00e7\u00e3o do  Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 24/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 24/2021 de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Assistente de Contabilidade, 160h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os \u2013  CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEPT CEFLORA, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento  Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 25/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC - Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC /IEPTEC N\u00ba 25/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Operador de Caixa, 160h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os - CEPT  em Servi\u00e7o Campos Pereira e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 - CEPT CEFLORA, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 26/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 26/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada -  FIC em Assistente de Cr\u00e9dito e Cobran\u00e7a, 160h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1  \u2013 CEPT CEFLORA, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 27/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 27/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Higienista de Servi\u00e7os de Sa\u00fade, 240h, elaborado, executado e certificado pela Escola T\u00e9cnica em Sa\u00fade Maria Moreira da Rocha -  ETSMMR, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira  Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 28/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no seu art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 28/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada -  FIC em Assistente Administrativo, 160h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEFLORA e Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os- CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico  e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 29/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o nos seus Art. 30 e Art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875 de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 29/2021 de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Recepcionista, 160h, elaborado, executado e certifica\u00e7\u00e3o pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os - CEPT em  Servi\u00e7o Campos Pereira, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto.  Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira  Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 30/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no seu art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 30/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Assistente de Secretaria Escolar, 180h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de  Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 31/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 31/2021, de 13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  - FIC em Operador de Supermercados, 160h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os  Campos Pereira - CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira, Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia do Juru\u00e1 - CEFLORA e Centro de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus - CEPT Jo\u00e3o de Deus, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 32/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no  art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de  fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 32/2021, de 13  de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em Vendedor, 160h, elaborado, executado e certificado pelo  Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os - CEPT  em  Servi\u00e7os Campos Pereira, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico  e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 33/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no  seu art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875 de 13  de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC 33/2021 de 13 de setembro  de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada - FIC em  Auxiliar de Manuten\u00e7\u00e3o Predial, 180h, elaborado, executado e certificado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os  - CEPT em Servi\u00e7os Campos Pereira, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento  Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC, desse Instituto. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 34/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no  art. 30 e art. 31, aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de  fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 34/2021, de  13 de setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e  Continuada - FIC em Agente de Recep\u00e7\u00e3o e Reservas em Meios de  Hospedagem, 160h, elaborado, executado e certificado pelo Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica do Juru\u00e1 \u2013 CEFLORA e  pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade - CEPT de Gastronomia e Hospitalidade, sob  orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse  Instituto. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE RESOLU\u00c7\u00c3O DPC/IEPTEC N\u00ba 35/2021 O Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC \u2013 Dom Moacyr, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Estatuto da Institui\u00e7\u00e3o no art. 30 e art. 31,  aprovado atrav\u00e9s do Decreto N\u00ba 13.875, de 13 de fevereiro de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar, com base no Parecer DPC/IEPTEC N\u00ba 35/2021, de 13 de  setembro de 2021, o Plano de Curso de Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada -  FIC em Pedreiro de Alvenaria, 200h, elaborado, executado e certificado  pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Servi\u00e7os Campos  Pereira \u2013 CEPT em Servi\u00e7o Campos Pereira e pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica Jo\u00e3o de Deus \u2013 CEPT Jo\u00e3o de Deus, sob orienta\u00e7\u00e3o do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular \u2013 DPC, desse Instituto. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o de Jesus Ferreira Chefe de Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular - DPC Portaria n\u00ba 065/2020/GAB/IEPTEC ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02 referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 258/2021, cujo o objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os gr\u00e1ficos (gr\u00e1ficos, reprogr\u00e1ficos e comunica\u00e7\u00e3o  visual) com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr na execu\u00e7\u00e3o dos programas,  projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre , em favor das  empresas classificadas SOBRAL-CHAVES E CARIMBOS LTDA CNPJ:  01.088.055/001-68, vencedora dos itens 15, 16, 21 e 22 no valor de R$  6.176,25 (seis mil, cento e setenta e seis reais e vinte e cinco centavos); CIPRIANI & CIPRIANI LTDA CNPJ: 01.805.545/0001-38, vencedora  dos itens 1 e 6 no valor de R$ 4.620,00 (quatro mil, seiscentos e vinte reais); AMAZONAS COMERCIO DE ADESIVOS E BRINDES LTDA CNPJ:  11.383.230/0001-01, vencedora do item 24 no valor de R$ 2.375,45 (dois  mil, trezentos e setenta e cinco reais e quarenta e cinco centavos); GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA CNPJ: 17.410.071/000165, vencedora dos itens 14, 17, 18, 20 e 25 no valor de R$ 48.641,62  (quarenta e oito mil, seiscentos e quarenta e um reais e sessenta e dois  centavos); e G S SILVEIRA EIRELI CNPJ: 84.313.923/0001-93, vencedora dos itens 2, 3, 4, 5, 9, 10, 11 e 23 no valor de R$ 22.494,00 (vinte e dois  mil, quatrocentos e noventa e quatro reais). Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00b0 2.660/2019  "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 98, DE 16 DE outubro DE 2021.  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 033, DE  03/01/2019, e CONSIDERANDO as fun\u00e7\u00f5es prec\u00edpuas deste \u00d3rg\u00e3o  Ambiental elencadas no art. 3\u00ba, da lei estadual n\u00ba. 851, de 23 de outubro  de 1986, que criou o instituto de meio ambiente do acre e fixou o que  compete ao mesmo no \u00e2mbito estadual; CONSIDERANDO o disposto no decreto n\u00ba 6.514, de 02 de julho de  2009, que disp\u00f5e sobre a especifica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis \u00e0s condutas e atividades lesivas ao meio ambiente; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o suplementar dos art. 109 e 136, da lei  estadual n\u00ba1.117, de 26 de janeiro de 1994, e altera\u00e7\u00f5es posteriores,  que disp\u00f5e sobre a pol\u00edtica ambiental do estado do acre; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 225, da constitui\u00e7\u00e3o federal de  1988: \u201ctodos t\u00eam direito ao meio ambiente ecologicamente equilibrado,  bem de uso comum do povo e essencial \u00e0 sadia qualidade de vida,  impondo-se ao poder p\u00fablico e \u00e0 coletividade o dever de defend\u00ea-lo  para as presentes e futuras gera\u00e7\u00f5es\u201d; CONSIDERANDO o disposto no \u00a7 3\u00ba, do art. 17, da lei complementar n\u00ba  140, de 08 de dezembro de 2011; CONSIDERANDO, por fim, a necessidade de identificar na estrutura  organizacional deste \u00f3rg\u00e3o ambiental, encarregados pela lavratura dos  autos de infra\u00e7\u00e3o decorrentes das penalidades administrativas elencadas nos supracitados dispositivos LEGAIS; R E S O L V E: ART. 1\u00ba - DESIGNAR, os servidores p\u00fablicos relacionados abaixo para  atuarem como respons\u00e1veis pela lavratura de autos de infra\u00e7\u00e3o \u00e0s infra\u00e7\u00f5es ambientais cometidas na jurisdi\u00e7\u00e3o deste instituto; ART. 2\u00ba - REVOGAR a PORTARIA IMAC N\u00ba 51, DE 28 DE JUNHO DE 2021; ART. 3\u00ba - esta portaria tem efeito a contar na data de sua publica\u00e7\u00e3o. \u00b7 ANA CLAUDIA PUPIM - 9313036-2; \u00b7 ANA CRISTINA MAIA JANSEN - 28940-1; \u00b7 ANA PAULA DA SILVA LEITE SOUZA - 9209360-3; \u00b7 ANTONIA ALCILENE DA SILVA NASCIMENTO - 43877-1; \u00b7 ANTONIO CARLOS SOUZA DA SILVA - 9074767-9; \u00b7 CARLOS AUGUSTO DA SILVA AMORIM - 33723-2; \u00b7 CARLOS VENICIUS CASTOR DA SILVA - 74799-2; \u00b7 CINARA DE MELO RODRIGUES - 9182039-6; \u00b7 DEBORA TECIANA BONAZONI SOUSA - 9234551-4; \u00b7 DENISE TEMPORIM FURTADO FIUZA - 9168729-2; \u00b7 DERMESON DE SOUZA LIMA - 9181750-3; \u00b7 ELAINE DA SILVA - 9164847-6; \u00b7 ELIZABETH ROG\u00c9RIO DA CUNHA DE CASTRO - 34681-1; \u00b7 FERNANDA DE ARA\u00daJO RUSSO RODRIGUES - 9206302-4; \u00b7 FRANCISLANE PAULINO CABRAL DA SILVA - 9262610-2; \u00b7 HARRYETT SILVA DE OLIVEIRA - 9328548-1; \u00b7 ISLANA SOUZA DE OLIVEIRA - 9148345-2; \u00b7 IVAN DE JESUS PEREIRA DE ARA\u00daJO E SILVA - 2357585-2; \u00b7 JAILTON MELO DE MOURA - 145459-3; \u00b7 JAKSON DOMINGOS DE OLIVEIRA - 9264230-2; \u00b7 JANUARIO TEIXEIRA MOTA - 9329358-1; \u00b7 JERONIMO SANTOS BRASIL - 9114831-4; \u00b7 JOEL FERREIRA DO NASCIMENTO - 28487-2; \u00b7 JOSE LIELSON SILVA FARIAS - 9111662-9; \u00b7 JOSE RICARDO GON\u00c7ALVES - 9111867-6; \u00b7 JOSMARIO SANTOS GUIMAR\u00c3ES - 9328599-1; \u00b7 KASSEM QUINTELLA MIGUEIS - 35530-2; \u00b7 LACIONE PEDROSA MAIA - 9348522-1; \u00b7 LILIA DE OLIVEIRA BRAGA - 9265490-3; \u00b7 LUIS CARLOS CRUZ DA SILVA - 9241485-1; \u00b7 LYVIA MILENNA DE SOUZA ROCHA - 9265082-3; \u00b7 MARCEL \u00c9RICK FERNANDES PEDRALINO - 9121986-2; \u00b7 MARIA HILMA ABRAHIM PINHEIRO - 286796-1; \u00b7 MARLA DANIELE BRITO DE OLIVEIRA AMORIM - 9311939-3; \u00b7 MARLENE APARECIDA FUGIWARA - 9078444-1; \u00b7 MIRIAN SOARES DA SILVA DOMINGOS - 198668-2; \u00b7 PAULA JOSEANNY BORGES DA SILVA - 9180877-3; \u00b7 PAULO ARTHUR ALMEIDA DO VALE - 9202110-2; \u00b7 PAULO ROBERTO DA SILVA - 9328629-1; \u00b7 PEDRO FARIAS VIEIRA DE MELO - 9171673-5; \u00b7 RENATO MESQUITA DA CUNHA - 9306218-3; \u00b7 ROBERTO FRAN\u00c7A SILVA - 320522-1; \u00b7 RONDINELE DE OLIVEIRA DOS SANTOS - 9211209-2; \u00b7 SAINE LEONAM KADOR FORTES - 9328424-1; \u00b7 VERONICA JUSTO DE SOUZA - 308218-2; \u00b7 WALDIRENE GOMES CABRAL MAIA - 268712-5; \u00b7 WYLLIAN EDSON DA SILVA SANCHEZ - 75540-4. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 16 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem   Presidente do IMAC,   Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19 - DOE n\u00ba 12.464 ",
            "Portaria IMAC N\u00ba 93, DE 29 DE setembro DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO o constante no processo SEI n\u00b0  4022.005078.00091/2021-57, RESOLVE:  Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora LUCINEIDE FERREIRA ALBUQUERQUE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 9206841-5, Cargo em Comiss\u00e3o, para desempenhar suas atividades junto ao Gabinete da Presid\u00eancia, no \u00e2mbito do  Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data de 01 de outubro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 29 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 DOE N\u00ba 12.464 Portaria IMAC N\u00ba 94, DE 29 DE setembro DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE  DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO o constante no processo SEI n\u00b0  4022.005078.00091/2021-57, RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA N\u00ba 032 DE 02 DE AGOSTO DE 2019. Art. 2\u00ba DESIGNAR a servidora GRA\u00c7A MARIA ASSIS THAUMATURGO  , matr\u00edcula n\u00ba 124818-2, para responder pelo Departamento de Moderniza\u00e7\u00e3o DMDIN, no \u00e2mbito do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 3\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 29 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 DOE N\u00ba 12.464 ",
            "Portaria IMAC N\u00ba 102, DE 26 DE outubro DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora JUCILENE DE SOUZA MONTE, matr\u00edcula n\u00ba 9534610-1, Cargo em Comiss\u00e3o, para responder pela Chefia da  Divis\u00e3o de Atendimento e Processos de Licenciamento, no \u00e2mbito do  Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 26 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 DOE N\u00ba 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 84, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE   DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo  n\u00ba 4022.009316.00029/2021-57, RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor ROBERTO FRAN\u00c7A SILVA, Engenheiro Florestal - matr\u00edcula n\u00ba 320552-1, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 05/04/2004 a 04/04/2009, a  serem usufru\u00eddos a partir de 15/11/2021, respaldado no Art. 132 da Lei  Complementar n\u00ba 039/93, retornando suas atividades no dia 14 de fevereiro de 2022; Art. 2 \u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data acima citada. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Onde se l\u00ea: a partir de 01/11/2021, respaldado no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 039/93, retornando suas atividades no dia 31 de janeiro de 2022; L\u00ea-se: a partir de 16/11/2021, respaldado no Art. 132 da Lei Complementar  n\u00ba 039/93, retornando suas atividades no dia 14 de fevereiro de 2022; Rio Branco - AC, 03 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Lu\u00edz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - D.O.E 12.464 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 257 DE 26 DE OUTUBRO  DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Luzel\u00e2ndio Freitas Pinheiro, matr\u00edcula:  2354179-4 para responder pelo Instituto Socioeducativo do Acre, no per\u00edodo de 28 de Outubro a 18 de Novembro do ano corrente, em virtude  das f\u00e9rias do titular. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de Outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 104 Rio Branco Acre, 25 de Outubro  de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Izabella Beatriz do Amaral Le\u00e3o, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-1, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 105 Rio Branco Acre, 25 de Outubro  de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Marcelle da Silva Bezerra, para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-1, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 318/2020, FIRMADO  ENTRE O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL  ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE E A EMPRESA REFRIGERA\u00c7\u00c3O CHAMA AZUL LTDA. Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 173/2020 CPL 02 Processo SEI n\u00ba 0761.013630.00054/2020-22, CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo  da vig\u00eancia do contrato n\u00b0 318/2020, por 12 (doze) meses. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento legal  no Art. 65, \u00a7 1\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo, correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, disponibilizados  no Programa de Trabalho n\u00ba 721.302.4289.0000, Natureza de Despesa  n\u00ba (33.90.39.00) \u2013 Fonte de Recursos 400 SUS e 100 Recurso Pr\u00f3prio; CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este  Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu (s) anexo (s), o presente  Termo Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e  pela REFRIGERA\u00c7\u00c3O CHAMA AZUL LTDA o Senhor Gilmar Flor\u00eancio  da Silva pela CONTRATADA. "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "PORTARIA N\u00ba 026 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora-Presidente da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias,  Considerando o teor do OF\u00cdCIO-CIRCULAR N\u00ba 9/2020/SEICT, que versa sobre a cria\u00e7\u00e3o do comit\u00ea local do SEI para o uso do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es - SEI na realiza\u00e7\u00e3o do processo administrativo no  \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e das entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual  direta, aut\u00e1rquica, RESOLVE: 1 - Instituir o Comit\u00ea para o uso do Sistema Eletr\u00f4nico  de Informa\u00e7\u00f5es  - SEI para realiza\u00e7\u00e3o do processo administrativo no \u00e2mbito da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE. 2 - A comiss\u00e3o a que se refere o caput do artigo anterior ser\u00e1 composta  pelos seguintes servidores efetivos: \u2022 FERNANDO ANTONIO CARDOSO DA MOTA - Matr\u00edcula: 27537; \u2022 MATILDE DA SILVA CARVALHO - Matr\u00edcula: 37982; \u2022 JOS\u00c9 ALVES DA COSTA - Matr\u00edcula: 37060. 3 - Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. ALDENEIDE BATISTA DE LIMA Diretora-Presidente "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 127 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA C\u00c2MARA  MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... CONSIDERANDO a miss\u00e3o do Poder Legislativo, que \u00e9 de legislar e  fiscalizar as a\u00e7\u00f5es do Poder Executivo, cumprir e fazer cumprir as leis  municipais, estaduais e federais; CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 22, Par\u00e1grafo 2\u00ba do Regimento Interno. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a servidora KAROLINE GOMES CAVALHEIRO DA  COSTA, CPF 024.344.472-95, matr\u00edcula n\u00ba 269, do cargo de Agente  Legislativo do quadro de pessoal da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de  Castro, a partir do dia 31 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Declarar vac\u00e2ncia no cargo de Agente Legislativo ocupado pela  senhora Karoline Gomes Cavalheiro da Costa, por motivos de posse em  outro cargo inacumul\u00e1vel. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos financeiros a partir de 31 de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. \u201cSala das Sess\u00f5es \u201cProf. Pedro de Castro Meireles\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 129 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais, em conson\u00e2ncia com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio e Legisla\u00e7\u00e3o Vigente. CONSIDERANDO o Decreto Municipal N\u00ba 039/2021, que cria e estabelece o calend\u00e1rio nos feriados e pontos facultativos compreendidos  entre os dias 1\u00ba de Janeiro \u00e0 31 de Dezembro de 2021, para os \u00f3rg\u00e3os  e entidades do Poder Executivo do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro sem  preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais. CONSIDERANDO a necessidade da C\u00e2mara Municipal, manter o funcionamento do Poder Legislativo em conson\u00e2ncia com o Poder Executivo. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Estabelecer Ponto Facultativo nos dias 29 de outubro  (sexta-feira) e 1 de novembro (segunda-feira), no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Sala das Sess\u00f5es \u201cProf. Pedro De Castro Meireles\u201d Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 024/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba301/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 024/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba29865/2021, que tem como Objetivo a ins- cri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do vereador F\u00e1bio de Ara\u00fajo Freitas e sua  assessora  Parlamentar Thayana L\u00edvia Santos do Ros\u00e1rio, no evento,  Redes  Sociais e a Comunica\u00e7\u00e3o do Mandato Legislativo, que acontecer\u00e1 na  cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de 26 a 29 de outubro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Instituto de Desenvolvimento P\u00fablico Plenum Brasil LTDA Procedimento Administrativo n\u00b029865/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba024/2021 Rio Branco-Acre, 26 de outubro  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "PORTARIA  N\u00ba 051/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de meia di\u00e1ria aos vereadores desta C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard-AC.\u201d O presidente da Mesa Diretora desta C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard, Estado do Acre, vereador Magildo de Souza Lima, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 10 de novembro de 2015,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Ressarcir aos vereadores abaixo relacionados, das despesas  com combust\u00edvel e alimenta\u00e7\u00e3o durante o deslocamento ao munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, com objetivo de participar  de uma Audi\u00eancia P\u00fablica  a respeito de A NOVA LEI DE SANEAMENTO E SEUS IMPACTOS NO  ESTADO DO ACRE, e com a finalidade de trazer para debates e discuss\u00e3o com a sociedade e Saneamento, concedendo-lhes o pagamento de  meia di\u00e1ria, conforme valores individuais demonstrados abaixo: Art. 2\u00ba - Autorizar o Setor Financeiro deste Poder Legislativo, providenciar a emiss\u00e3o das Notas de Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Ordens de Pagamentos em favor dos vereadores citados acima, de acordo com seus  respectivos valores, obedecendo as formalidades legais. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre. Em 25 de outubro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente C\u00e2mara Municipal de Senador ",
            "PORTARIA  050/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de meia di\u00e1ria ao vereador Magildo de Souza Lima, Presidente da Mesa Diretora deste Poder Legislativo.\u201d A 1\u00aa Secret\u00e1ria da Mesa Diretora desta C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard, Estado do Acre, vereadora Williene Magda Novais Jardim,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es  da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 10 de novembro de 2015,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Designar o vereador Magildo de Souza Lima, presidente deste  Poder Legislativo, para se deslocar ao munic\u00edpio de Rio Branco/AC no dia  11/10/2021, com objetivo de participar  de uma Audi\u00eancia P\u00fablica a respeito de A NOVA LEI DE SANEAMENTO E SEUS IMPACTOS NO ESTADO  DO ACRE, e com a finalidade de trazer para debates e discurs\u00e3o com a  sociedade e Saneamento , concedendo-lhe o pagamento de meia di\u00e1ria,  no valor de R$ 236,40 (duzentos e trinta e seis reais e quarenta centavos). Art. 2\u00ba - Autorizar o Setor Financeiro deste Legislativo, providenciar a emiss\u00e3o  das Notas de Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Ordens de Pagamentos em favor do  vereador Magildo de Souza Lima, obedecendo as formalidades legais. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre. Em 25 de Outubro  de 2021. Williene Magda Novais Jardim 1\u00aa Secret\u00e1ria da Mesa Diretora C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard-AC "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "PORTARIA N\u00ba031/2021 OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Considerando a Lei Municipal de n\u00b0 709 de 17 de mar\u00e7o de  2020, autorizo o pagamento de 02 (duas) di\u00e1rias e meia ao servidor-Antonio Vasconcelos de Souza portador do CPF: 659.468.982-72, por  seu deslocamento via terrestre ao munic\u00edpio de Rio Branco, para participar de uma capacita\u00e7\u00e3o no audit\u00f3rio da FUNASA, sobre inseticida e  larvicida,utilizados nas a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e controle de arboviroses  urbanas, data de afastamento 25,26 e  27 de outubro de 2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 21 dias do m\u00eas de outubro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia  Publique-se, Cumpra-se Certifique-se ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 194/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 038/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0082/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA/AC,  neste ato representado por seu Prefeito, Sr\u00ba. Olavo Francelino de Rezende, brasileiro, inscrito no CPF sob N\u00ba 461.088.741-04. CONTRATADA: D. BATISTA DA SILVA - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  10690.011/0001-02, com sede na Rua Ouro Preto, N\u00b0 48, Q.30 Lt -15,  CEP 69.9140-096, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, neste ato representada pelo(a) Sr(a).  Italita Fernanda da Silva Gaioso, inscrita no CPF  n\u00ba 944.191.242-53.  OBJETO: O presente contrato tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa  Jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE ASSESSORIA T\u00c9CNICA  ESPECIALIZADA, DE NATUREZA SINGULAR, EM TRANSPAR\u00caNCIA  P\u00daBLICA E OUTROS SERVI\u00c7OS CORRELATOS. O valor anual com o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 32.400,00 (Trinta  e dois mil e quatrocentos reais). Os pre\u00e7os ser\u00e3o faturados de acordo  com o consumo mensal, pelo valor de R$ 2.700,00 (Dois mil e setecentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  Programa de Trabalho: 2017 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 Fonte de Recurso: 001 Vig\u00eancia: 21/10/2022 Data da assinatura: 21/10/2021. Acrel\u00e2ndia-Ac, 21 de outubro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA Contratante D. BATISTA DA SILVA - ME  Contratada ",
            "DECIS\u00c3O ADMINISTRATIVA Considerando o pedido de reequil\u00edbrio de pre\u00e7os apresentado pela Empresa NOVA VIDA EIRELI inscrita no CNPJ: 14.359.681/0001-93, referente  aos Contratos N\u00ba 035/2021, 044/2021, 054/2021, 063/2021 e 072/2021; Considerando o Parecer Jur\u00eddico N\u00ba 222/2021, datado de 22 de outubro  de 2021;  RESOLVE: a) NEGAR o pedido de Reequil\u00edbrio e/ou rescis\u00e3o dos Contratos supracitados tendo em vista que n\u00e3o preencheu os requisitos previstos nas  legisla\u00e7\u00f5es vigentes. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Acrel\u00e2ndia \u2013 Ac, 22 de Outubro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  No Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 019/2021, referente ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 026/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado no  dia 09 de setembro de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.123: Onde se l\u00ea: Leia-se: No Extrato do Contrato N\u00ba 190/2021, referente ao Preg\u00e3o Presencial N\u00ba  026/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 18 de outubro de  2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.148: Onde se l\u00ea: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 8.881,90 (Oito mil, oitocentos e  oitenta e um reais e noventa centavos); Leia-se:  O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 10.245,64 (Dez mil, duzentos e  quarenta e cinco reais e sessenta e quatro centavos). Acrelandia Ac, 26 de outubro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "AVISO DE EDITAL \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 042/2021 - COM  BENEF\u00cdCIOS PARA MICRO EMPRESA. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o futuras para Registro de  Pre\u00e7os para eventual e futuras aquisi\u00e7\u00f5es de Materiais de Expediente, consumo, permanente e acess\u00f3rios conforme condi\u00e7\u00f5es constante do Termo  de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 042/2021 ABERTURA DAS PROPOSTAS: 12 de Novembro de 2021, \u00e0s 08:00 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo  Pinto n\u00b0. 810- Centro, Prefeitura de Acrel\u00e2ndia. RETIRADA DO EDITAL:  Na Prefeitura de Acrel\u00e2ndia, nos dias uteis em hor\u00e1rio de funcionamento,  no endere\u00e7o acima citado, ou atrav\u00e9s do Portal das Licita\u00e7\u00f5es \u2013TCE/AC. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 26 de Outubro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira do Munic\u00edpio "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 023/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 040/2021 A Prefeitura de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna P\u00fablico a SUSPENS\u00c3O da sess\u00e3o p\u00fablica de abertura  sob a modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 023/2021 cujo objeto \u00e9 \u00e9  Registro de pre\u00e7os visando futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o de rede de internet e rede l\u00f3gica para atendimento das necessidades das Secretarias  do Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia, que ocorreria no dia 27 de outubro de 2021,  \u00e0s 09h00min em virtude de retifica\u00e7\u00e3o no edital.  Brasileia/AC, 26 de outubro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 039/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 063/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os visando futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de tendas em atendimento as necessidades da  Prefeitura Municipal de Brasileia.  Data da Abertura: 16 de novembro de 2021, \u00e0s 14h30min. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 27 de outubro ao dia 15 de novembro de 2021,  de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia,  sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone  (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no  endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados  dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 26 de outubro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 045/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 071/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, com manuten\u00e7\u00e3o  e motorista inclusos, visando atender as demandas da Secretaria de  Obras, Transporte e Urbanismo. Data da Abertura: 16 de novembro de 2021, \u00e0s 10h30min. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 27 de outubro ao dia 15 de novembro de 2021,  de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia,  sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone  (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no  endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados  dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 26 de outubro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 045/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 071/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a Manuten\u00e7\u00e3o de Gabinete Odontol\u00f3gicos das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Brasileia.      Data da Abertura: 16 de novembro de 2021, \u00e0s 09h00min. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 27 de outubro ao dia 15 de novembro de 2021,  de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia,  sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone  (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no  endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados  dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 26 de outubro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO RESUMO DA TERCEIRA ATA DA SESS\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO 049/2021 A Prefeitura de Brasil\u00e9ia, atrav\u00e9s da COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL nos termos e para os fins do disposto no Art. 21\u00ba, I, II e  III da Lei 8.666/1993 Torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados  resultado de an\u00e1lise da proposta de pre\u00e7os TOMADA DE PRE\u00c7O N.\u00ba  001/2021 - (Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL), cujo objeto da  licita\u00e7\u00e3o \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA URBANIZA\u00c7\u00c3O DE VIA P\u00daBLICA COM A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CICLOVIA,  CANTEIRO CENTRAL E ILUMINA\u00c7\u00c3O NA AV. DR. MANOEL MARINHO MONTE NO MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA EM ATENDIMENTO AO  CONV\u00caNIO N\u00b0 882681/DPCN/2019, em conformidade com os detalhamentos contidos neste Edital e seus Anexos, por execu\u00e7\u00e3o indireta, em  regime de empreitada por pre\u00e7o Global. Prosseguindo em seguida, a  Presidente em aten\u00e7\u00e3o a ata da sess\u00e3o anterior e a resposta ao parecer  T\u00e9cnico do Sr. Engenheiro Municipal Anderson Vidal de Lima CREA N\u00ba  9643. Resolve classificar conforme Parecer T\u00e9cnico e aceitabilidade a  proposta da empresa conforme:  1) ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. LTDA - ME,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.788.130/0001-42, no valor global de R$  583.758,61 (quinhentos e oitenta e tr\u00eas mil, setecentos e cinquenta e  oito reais e sessenta e um centavos). Na forma do item 13 do edital, DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS, cabe recurso no prazo e na forma estabelecidos no Art. 109 da Lei 8.666/1993. Brasileia - Acre, 26 de outubro de 2021. Eva de Souza Vieira Presidente da CPL "
        ],
        "BUJARI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 278 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. CONSIDERANDO Ponto facultativo, no dia 28 de outubro de 2021  (quinta-feira) dia do Servidor P\u00fablico e dia 02 de novembro de 2021  (ter\u00e7a-feira) Finados Feriado Nacional, elencando no Decreto n\u00ba 001, de  janeiro de 2021, e que disp\u00f5e sobre os feriados e pontos facultativos no  calend\u00e1rio de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - O Ponto facultativo, do dia 28 de Outubro de 2021, (quinta-feira), foi adiado para o dia 29 de Outubro (sexta-feira) nos termos da Lei  n\u00b0 2.126/2009. No dia 29 (Sexta-feira) ficar\u00e1 em atendimento o Posto  Maria Iza Viana de Castro das 07:00 \u00e1s 13:00 horas.  Art. 2\u00ba - Fica decretado ponto facultativo dia 01 de novembro de 2021,  (Segunda-feira). No dia 01(segunda-feira) ficar\u00e1 em atendimento o Posto Raimunda Porf\u00edrio de Brito Ramos das 07:00 \u00e1s 13:00 horas.  Art. 3\u00ba - N\u00e3o se aplica o Ponto Facultativo a Secretaria Municipal de  Sa\u00fade nem Secretaria Municipal de Obras, para os servi\u00e7os essenciais.   Art. 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 26 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari. ",
            "RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente a  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 041/2021, em favor das empresas: D L RAMOS - ME, CNPJ/CPF: 05.146.814/0001-52, (itens 01, 02, 14, 20, 21,  25, 26, 27) no valor de R$ 6.292,50 (seis mil duzentos e noventa e dois  reais e cinquenta centavos); J. V. NOGUEIRA IMP E EXP LTDA, CNPJ:  27.896.988/0001-75, (itens  03, 11, 15, 16, 42, 43, 44, 45, 46, 47, 48, 49)  no valor de R$ 4.601,60 (Quatro mil seiscentos e um reais e sessenta  centavos);  A.L.M PINTO EIRELI, CNPJ: 10.623.093/0001-64, (itens  04,  05, 08, 10, 12, 13, 18, 22, 23, 29, 34, 35, 38) no valor de R$ 60.107,75  (Sessenta mil cento e sete reais e setenta e cinco centavos);  DOMINIO  COMERCIO EXP. LTDA CNPJ: 17.049.042/0001-10, (itens  06, 17, 24,  30, 41), no valor de R$ 26.030,00 (Vinte e seis mil e trinta reais); B.P.B  ALMEIDA CNPJ: 32.512.975/0001-95, (itens 07, 31, 32, 33, 36, 39, 40)  no valor de R$ 3.712,00 (Tr\u00eas mil setecentos e doze reais);  JR DISTRIBUIDORA CNPJ: 33.412.571/0001-92, o valor de R$ 1.940,50 (mil  novecentos e quarenta reais e cinquenta centavos). Totalizando o valor  de R$ 102.684,35 (Cento e dois mil seiscentos e oitenta e quatro reais  e trinta e cinco centavos), de conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e  respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 08 de outubro de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente a  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 041/2021, em favor das empresas: D L RAMOS - ME, CNPJ/CPF: 05.146.814/0001-52, (itens 01, 02, 14, 20, 21,  25, 26, 27) no valor de R$ 6.292,50 (seis mil duzentos e noventa e dois  reais e cinquenta centavos); J. V. NOGUEIRA IMP E EXP LTDA, CNPJ:  27.896.988/0001-75, (itens  03, 11, 15, 16, 42, 43, 44, 45, 46, 47, 48, 49)  no valor de R$ 4.601,60 (Quatro mil seiscentos e um reais e sessenta  centavos);  A.L.M PINTO EIRELI, CNPJ: 10.623.093/0001-64, (itens  04,  05, 08, 10, 12, 13, 18, 22, 23, 29, 34, 35, 38) no valor de R$ 60.107,75  (Sessenta mil cento e sete reais e setenta e cinco centavos);  DOMINIO  COMERCIO EXP. LTDA CNPJ: 17.049.042/0001-10, (itens  06, 17, 24,  30, 41), no valor de R$ 26.030,00 (Vinte e seis mil e trinta reais); B.P.B  ALMEIDA CNPJ: 32.512.975/0001-95, (itens 07, 31, 32, 33, 36, 39, 40)  no valor de R$ 3.712,00 (Tr\u00eas mil setecentos e doze reais);  JR DISTRIBUIDORA CNPJ: 33.412.571/0001-92, o valor de R$ 1.940,50 (mil  novecentos e quarenta reais e cinquenta centavos). Totalizando o valor  de R$ 102.684,35 (Cento e dois mil seiscentos e oitenta e quatro reais  e trinta e cinco centavos), de conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e  respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 08 de outubro de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal  "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00b0 891, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021.  \u201cAUTORIZA O CHEFE DO PODER EXECUTIVO MUNICIPAL A CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA E TRANSIT\u00d3RIA AOS SERVIDORES E FUNCION\u00c1RIOS P\u00daBLICOS DO QUADRO GERAL DA  SA\u00daDE P\u00daBLICA MUNICIPAL POR SERVI\u00c7OS ESSENCIAIS PRESTADOS NO COMBATE \u00c0 PANDEMIA DO COVID-19 E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Cruzeiro \u2013 Acre, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio  Municipal de Cruzeiro do Sul/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica autorizado o Poder Executivo Municipal de Cruzeiro do Sul - AC  a criar, em car\u00e1ter de excepcionalidade, o abono salarial aos servidores e  funcion\u00e1rios p\u00fablicos do quadro geral da sa\u00fade p\u00fablica municipal por servi\u00e7os essenciais prestados no combate \u00e0 pandemia do COVID-19. Art. 2\u00ba O abono salarial ser\u00e1 pago por meio de folha de pagamento  suplementar. Art. 3\u00ba Ter\u00e3o direito ao abono todos os servidores e funcion\u00e1rios p\u00fablicos do quadro da sa\u00fade p\u00fablica municipal, que estiverem potencialmente expostos ao COVID-19 nos estabelecimentos de Sa\u00fade vinculados \u00e0  Secretaria Municipal Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul/AC. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Para efeitos desta Lei, considera-se como potencialmente expostos, todos os servidores e funcion\u00e1rios p\u00fablicos do quadro  da sa\u00fade p\u00fablica municipal, que participem da recep\u00e7\u00e3o, cuidado/atendimento, tenham contato, direta ou indiretamente at\u00e9 a alta m\u00e9dica, com  pacientes infectados com o COVID-19. Art. 4\u00ba O abono extraordin\u00e1rio de que trata este artigo ser\u00e1 devido no  valor de R$ 800,00 (oitocentos reais), em uma \u00fanica parcela, aos servidores e funcion\u00e1rios da Secretaria de Sa\u00fade que trabalharem, efetivamente, no enfrentamento ao novo coronav\u00edrus \u2013 COVID-19. \u00a7 1\u00ba Os servidores e/ou funcion\u00e1rios p\u00fablicos que forem afastados do  servi\u00e7o por motivos de sa\u00fade, devido a contamina\u00e7\u00e3o pelo Covid-19, ou  de outras patologias contra\u00eddas em fun\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio da atividade, o  pagamento do abono salarial ser\u00e1 mantido. \u00a7 2\u00ba O abono extraordin\u00e1rio de que trata este artigo ser\u00e1 pago mediante  rela\u00e7\u00e3o dos servidores abrangidos, a ser expedida pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul/AC. \u00a7 3\u00ba Far\u00e3o jus ao abono, os servidores que estiverem afastados de  suas fun\u00e7\u00f5es laborais no gozo de f\u00e9rias e licen\u00e7as diversas, inclusive  os servidores e funcion\u00e1rios que ficaram afastados por se enquadrarem  no grupo de risco e conseguiram retornar aos seus postos de trabalho  antes do fechamento do Posto de Sa\u00fade M\u00e3o Amiga. Art. 5\u00ba A import\u00e2ncia concedida a t\u00edtulo de Abono COVID-19 possui natureza de combate \u00e0 calamidade p\u00fablica, e n\u00e3o se incorporar\u00e1 ao vencimento do servidor para qualquer efeito legal, n\u00e3o podendo ser utilizado  como base de c\u00e1lculo para quaisquer outras vantagens, inclusive para  fins previdenci\u00e1rios. Art. 6\u00ba Fica autorizada a abertura de cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio suplementar para  fazer frente \u00e0s despesas necess\u00e1rias para o cumprimento da presente lei. Art. 7\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta Lei correr\u00e3o por  conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias, a saber, do Proj. Ativ. 2136  \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia de Sa\u00fade P\u00fablica - COVID-19, fonte  14, suplementadas se necess\u00e1rio. Art. 8\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo  seus efeitos a 1\u00ba de outubro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 26 DE OUTUBRO DE 2021. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 442/2021, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O, A PEDIDO, DE SERVIDOR DO QUADRO DE PESSOAL PERMANENTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica  deste Munic\u00edpio. Considerando o requerimento de exonera\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 02 do processo administrativo n\u00b0 2.473/2021,  DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora MARIA AUXILIADORA DE FREITAS SILVA RODRIGUES, portadora do CPF n\u00b0 631.635.432-00, do  cargo de Professora do Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 O Setor de Pessoal proceder\u00e1 aos tr\u00e2mites administrativos  necess\u00e1rios ao encerramento do seu contrato de trabalho, dando-se  imediata ci\u00eancia deste Decreto a servidora exonerada e a Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 1\u00b0 de mar\u00e7o de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 26 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EDITAL N\u00b0 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O XVIII ADENDO: ONDE L\u00ca: ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O  DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS MARCELO DUTRA DE SOUZA RANIELE CARDOSO DA SILVA TALISSON PINHO DA SILVA L\u00ca-SE: ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O  DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS ROSILENE DA SILVA MOURA FRANCISCA JUCILENE FREITAS SILVA B\u00c1RBARA CARRIL BART SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 26 DE OUTUBRO DE 2021. Amar\u00edsio Saraiva de Oliveira Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 006/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1008 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora LIDIANE DA SILVA E SILVA, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais (atualmente exercendo suas fun\u00e7\u00f5es de  Coordenadora PSE e Bolsa fam\u00edlia), portadora do RG n\u00b0 454801 SSP/ AC e inscrito no CPF sob o n\u00ba 836.486.822-53, por a mesma se deslocar  \u00e0 Cidade de Rio Branco. Finalidade: Viagem a Rio Branco, Capacita\u00e7\u00e3o  em PSE na sede do SESACRE, na Cidade de Rio Branco, nos dias 06  e 07 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1009 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Senhor FRANCISCO ALDO GON\u00c7ALO DE SOUSA, Agente de Endemias, portador do RG n\u00b0 11045086  SSP/AC e inscrito no CPF sob o n\u00ba 005.658.832-16, por o mesmo se  deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Capacita\u00e7\u00e3o para manuseio dos inseticidas CIELO e NATULSR pela Equipe da SESACRE  em Rio Branco-Ac, nos dias 26, 27 e 28 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 971, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora BET\u00c2NIA DA ROCHA SOUZA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Obras, portadora do RG n\u00b0 10071229 SSP/AC e do CPF n\u00ba 838.346.052-04. Finalidade:  Itinerante Zona Rural, 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d  Comunidade Bom Fim, em Epitaciol\u00e2ndia, no dia 07 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 973, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora BET\u00c2NIA DA ROCHA  SOUZA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Obras, portadora do RG n\u00b0 10071229 SSP/AC e do CPF n\u00ba 838.346.052-04. Finalidade: Digita\u00e7\u00e3o H\u00f3rus, Mutir\u00e3o de atualiza\u00e7\u00e3o de Receitas no Sistema  H\u00f3rus, em Epitaciol\u00e2ndia, nos dias 04, 11 e 25 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 974 DE 25 OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 17 (dezessete) di\u00e1rias de campo ao Senhor JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO DA SILVA BATISTA, Motorista, portador do RG n\u00b0 0301524 SSP/AC  e do CPF n\u00ba 621.497.252-15. Finalidade: Programa Sa\u00fade na Comunidade  (transporte de tendas Comunidade Prata), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas Comunidade Porvir Velho), Programa Sa\u00fade  na Comunidade (transporte de tendas Comunidade Terra Alta), Programa  Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas Comunidade Terra Alta), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas Comunidade Estrada  Velha Km 40, R. Chico Mendes), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas para a Comunidade Bom Fim), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas Comunidade Porongaba), Programa Sa\u00fade  na Comunidade (transporte de tendas para a Comunidade Guerrilheiros do  Araguaia), Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas para a  Pra\u00e7a Edmundo Pinto, Lyra \u201cRodeio\u201d e Estrada Velha Km 40), Programa  Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas diversas tendas na Pra\u00e7a),  Programa Sa\u00fade na Comunidade (transporte de tendas Esc. Ronaldo,  Nary Igreja Assembleia de Deus e P\u00e3o de a\u00e7\u00facar) e Programa Sa\u00fade na  Comunidade (transporte de tendas Comunidade Laranjeiras), nos dias 12,  19 e 20 de junho, 10 de julho, 01, 08, 15, 28 e 29 de agosto, 04, 05, 06, 07,  11, 12, 14 e 15 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 975, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor S\u00c9RGIO MESQUITA DE CASTRO, Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade e Saneamento,  portador do RG n\u00b0 441456 SSP/AC e do CPF n\u00ba 792.836.672-04. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 15\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Filipinas, no dia 02 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 976, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora LIDIANE DA  SILVA E SILVA, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais (atualmente exercendo suas  fun\u00e7\u00f5es de Coordenadora PSE e Bolsa fam\u00edlia), portadora do RG n\u00b0  454801 SSP/AC e inscrito no CPF sob o n\u00ba 836.486.822-53. Finalidade:  Itinerante Zona Rural, 15\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d  Comunidade Filipinas, no dia 02 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 977, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora BET\u00c2NIA DA ROCHA  SOUZA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Obras,  portadora do RG n\u00b0 10071229 SSP/AC e do CPF n\u00ba 838.346.052-04.  Finalidade: Itinerante Zona Rural, 15\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na  Comunidade\u201d Comunidade Filipinas, no dia 02 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 978, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias de campo \u00e0 Senhora LIDIANE DA SILVA  E SILVA, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais (atualmente exercendo suas fun\u00e7\u00f5es  de Coordenadora PSE e Bolsa fam\u00edlia), portadora do RG n\u00b0 454801 SSP/ AC e inscrito no CPF sob o n\u00ba 836.486.822-53. Finalidade: Itinerante Zona  Rural, 10\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Chora  Menino e 12\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade  Porongaba, nos dias 24 de julho de 2021 e 14 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 979, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor JOS\u00c9 MAIA RIBEIRO,  Agente de Servi\u00e7os Gerais, portador do RG n\u00b0 742063 SSP/RO e do  CPF n\u00ba 615.474.092-15. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 15\u00aa Edi\u00e7\u00e3o  do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Filipinas, no dia 02  de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 980, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora LAUCIRENE ALVES FERREIRA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Limpeza P\u00fablica e Urbanismo, portadora do  RG n\u00b0 269418 SSP/AC e do CPF n\u00ba 478.355.402-15. Finalidade: Di\u00e1rias de campos trabalhada, pois a mesma estava na Coordena\u00e7\u00e3o da  Limpeza das ruas, com a pintura com cal nas cal\u00e7adas e pra\u00e7as com a  equipe de limpeza e ro\u00e7agens, e da BR 317 Km 02 em dire\u00e7\u00e3o ao Centro na Av. Santos Dumont, nos dias 04, 07 e 11 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 981, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora LAUCIRENE ALVES FERREIRA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Limpeza P\u00fablica e Urbanismo, portadora  do RG n\u00b0 269418 SSP/AC e do CPF n\u00ba 478.355.402-15. Finalidade:  Di\u00e1rias de campos trabalhada, pois a mesma estava na Coordena\u00e7\u00e3o  da Limpeza das ruas, tais como da limpeza do dia 26 e 27 v\u00e9spera do  jogo beneficente e na Coordena\u00e7\u00e3o das varredoras da madrugada, nos  dias 26 e 27 de junho de 2021 e 03 de julho de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 982, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora RAIMUNDA LIMA DE OLIVEIRA, T\u00e9cnico em Enfermagem, portadora do RG n\u00b0 201682 SSP/AC  e inscrita no CPF sob o n\u00ba 321.962.452-91. Finalidade: Itinerante Zona  Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade  Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 983, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora LAURIZETH OLIVEIRA DOS SANTOS, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, portadora do RG n\u00b0  0322759 SSP/AC, e inscrita no CPF sob o n\u00ba 699.718.972-53. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 984, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora \u00c2NGELA PASSIGATTI FONSECA, Agende Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, portadora do RG n\u00b0  10096213 SSP/AC e inscrita no CPF sob o n\u00ba 005.161.652-16. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 985, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor JOS\u00c9 MAIA RIBEIRO,  Agente de Servi\u00e7os Gerais, portador do RG n\u00b0 742063 SSP/RO e do  CPF n\u00ba 615.474.092-15. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o  do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09  de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 986, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor LUIS ARMANDO PENA Y  LILLO WERTHEIMER, M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, portador do RG n\u00b0 Y014771-L e do CPF n\u00ba 830.400.092-15. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza,  no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 987, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ADRIANA MENDES DE  ASSIS, Agende Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade, portadora do RG n\u00b0 459985  SSP/AC e inscrita no CPF sob o n\u00ba 873.224.472-04. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 988, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor ARNOLDE OLIVEIRA DOS  REIS, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, portador do RG n\u00b0 0318914 SSP/AC  e inscrito no CPF sob o n\u00ba 699.555.812-04. Finalidade: Itinerante Zona  Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade  Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 989, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora MARILU FERREIRA BARROS, Auxiliar de Higiene Dental, portadora do RG n\u00b0 270400 SSP/AC  e inscrita no CPF sob o n\u00ba 618.266.502-53. Finalidade: Itinerante Zona  Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade  Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 990, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora THAYLANNE DO NASCIMENTO PINHEIRO, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, portadora do RG n\u00b0  12334952 SSP/AC, e inscrita no CPF sob o n\u00ba 031.694.782-22. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 991, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora LEIDIMAR DE LANA POCID\u00d4NIO, Agente de Endemias, portadora do RG n\u00b0 378598 SSP/AC  e inscrita no CPF sob o n\u00ba 780.125.542-91. Finalidade: Itinerante Zona  Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade  Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 992, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora GIRLENE FREITAS TEIXEIRA DO ROS\u00c1RIO, Agente de Servi\u00e7os Gerais, portadora do RG  n\u00b0 1240386845 MEX/AM e inscrita no CPF sob o n\u00ba 723.502.902-20.  Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na  Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 993, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor F\u00c1BIO APARECIDO TEN\u00d3RIO, Enfermeiro, portador do RG n\u00b0 333308 SSP/AC e inscrita no  CPF sob o n\u00ba 773.514.872-00. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza,  no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 994, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ANT\u00d4NIA CRISTINA DE  MELO CARNEIRO, Odont\u00f3loga, portadora do RG n\u00b0 399126 SSP/AC  e inscrita no CPF sob o n\u00ba 852.451.192-34. Finalidade: Itinerante Zona  Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade  Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 995, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ELIZABETH COSTA DA  SILVA, Enfermeira, portadora do RG n\u00b0 455335 SSP/AC, e inscrita no  CPF sob o n\u00ba 860.710.412-87. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza,  no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 996, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ELENA PAIVA DA SILVA  BATISTA, M\u00e9dica, portadora do RG n\u00b0 322700 SSP/AC, e inscrita no  CPF sob o n\u00ba 697.604.462-00. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza,  no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 997, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ANA AD\u00c9LIA ALVES GUIMAR\u00c3ES VIEIRA, Chefe da Divis\u00e3o de Centros de Sa\u00fade, portadora  do RG n\u00b0 147838 SSP/AC, e inscrita no CPF sob o n\u00ba 196.063.972-20.  Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na  Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 998, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora KAROLINA MAIA DA  CRUZ, Assistente de Farm\u00e1cia, portadora do RG n\u00b0 468329 SSP/AC,  e inscrita no CPF sob o n\u00ba 017.141.212-59. Finalidade: Itinerante Zona  Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade  Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 999, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora MARIN\u00caS FURTADO GOMES, Enfermeira, portadora do RG n\u00b0 322713 SSP/AC, e inscrita no  CPF sob o n\u00ba 708.436.352-15. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza,  no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1000, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora JASLANI VIEIRA FARRAPO, Visitadora Sanit\u00e1rio, portadora do RG n\u00b0 398012 SSP/AC, e inscrita  no CPF sob o n\u00ba 806.550.092-72. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza,  no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1001, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora ELIZABETE DE AQUINO MACHADO, T\u00e9cnico em Enfermagem, portadora do RG n\u00b0 220643  SSP/AC, e inscrita no CPF sob o n\u00ba 576.800.272-34. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1002, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora PRISCILLA ARA\u00daJO  SILVA RIBEIRO, Odont\u00f3loga, portadora do RG n\u00b0 418935 SSP/AC, e  inscrita no CPF sob o n\u00ba 779.911.332-49. Finalidade: Itinerante Zona  Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade  Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1003, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora EVILANDE MONTES  NASCIMENTO, Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, portadora do RG n\u00b0 322819  SSP/AC e inscrita no CPF sob o n\u00ba 784.702.502-72. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1004, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora MARIA LUSMEIRE MOREIRA DA COSTA, T\u00e9cnica em Enfermagem, portadora do RG n\u00b0  0234778 SSP/AC e inscrita no CPF sob o n\u00ba 412.084.472-20. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1005, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora DAUANA DO NASCIMENTO MAGALH\u00c3ES, Assistente de Farm\u00e1cia, portadora do RG n\u00b0  11531258 SSP/AC, e inscrita no CPF sob o n\u00ba 018.150.732-33. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1006, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora JOSEANA MATOS DA  SILVA, Agente de Endemias, portadora do RG n\u00b0 0322835 SSP/AC e  inscrita no CPF sob o n\u00ba 725.753.442-04. Finalidade: Itinerante Zona  Rural, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade  Fortaleza, no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1007, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor JARDE FERREIRA DE  ARA\u00daJO, Enfermeiro, portador do RG n\u00b0 271450 SSP/AC, e inscrita  no CPF sob o n\u00ba 658.848.332-53. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 16\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Fortaleza,  no dia 09 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 1010 DE 25 OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias de campo \u00e0 Senhora ANT\u00d4NIA L\u00daCIA PEREIRA DE LIMA, Agente de Servi\u00e7os Gerais, portadora do RG n\u00b0  12059242 SSP/AM e do CPF n\u00ba 522.514.202-82. Finalidade: Servi\u00e7os  Prestados para avan\u00e7os administrativos na Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, nos dias 09 e 23 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 25 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00b0 003/2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3, Estado do Acre, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es, vem por meio deste, TORNAR P\u00daBLICO a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos que foram aprovados no processo seletivo de estagi\u00e1rio, objeto do Edital n\u00b0 002/2021: Ficam convocados os candidatos, obedecendo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, de acordo com o Edital n\u00ba 002/2021, conforme abaixo: CURSO: SUPERIOR EM GEST\u00c3O AMBIENTAL CURSO: SUPERIOR EM GEST\u00c3O P\u00daBLICA CURSO: N\u00cdVEL M\u00c9DIO 2. Os candidatos convocados por este Edital dever\u00e3o comparecer entre os  dias 03 e 04 de novembro de 2021, das 08h00min \u00e0s 12h00min, a contar  da publica\u00e7\u00e3o do presente edital, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, situada na Av. Pl\u00e1cido de Castro, 678 \u2013 Centro, em Feij\u00f3-AC,  munidos  dos documentos necess\u00e1rios para firmar o termo de compromisso. 2.1 Documentos a serem apresentados, de acordo com o item 10.2 do  Edital n\u00b0 002/2021. a) Declara\u00e7\u00e3o ou Atestado de Frequ\u00eancia Atualizada no curso de n\u00edvel  superior e/ou de n\u00edvel m\u00e9dio, oferecido pela institui\u00e7\u00e3o de ensino superior e/ou p\u00fablico conveniado com o Munic\u00edpio;   b) Documentos pessoais (carteira de identidade e inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa F\u00edsica); c) T\u00edtulo de Eleitor (frente e verso); d) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral (www.tre-ac.jus.br); e) Certificado de Reservista do Servi\u00e7o Militar para candidato do sexo  masculino e maior de 18 anos de idade; f) Certid\u00e3o de Nascimento/Casamento; g) Comprovante de resid\u00eancia; h) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o realiza atividade remunerada, sob qualquer  regime jur\u00eddico, em outros entes p\u00fablicos (a ser fornecida pela \u00c1rea de  Recrutamento, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o); i) 1 (uma) foto 3x4 colorida; j) Certid\u00e3o Negativa de Antecedentes Criminais (www.tjac.jus.br).  3.  O n\u00e3o atendimento \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o e a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o exigida dentro do prazo estipulado, ser\u00e1 considerado como  desist\u00eancia por parte do candidato, e implicar\u00e1 a convoca\u00e7\u00e3o do pr\u00f3ximo candidato seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3 \u2013 AC, 26 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 471, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cAUTORIZA O PODER EXECUTIVO A CONTRATAR, EMERGENCIALMENTE, EM CAR\u00c1TER TEMPOR\u00c1RIO, PROFISSIONAIS PARA  ATUAR NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL DO MUN\u00cdCIPIO.\u201d O PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o  saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal, por interm\u00e9dio  da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, contratar profissionais,  emergencialmente, com base no artigo 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,  conforme tabela que passa a ser o anexo \u00fanico desta Lei. Art. 2\u00ba A contrata\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 de forma simplificada, por meio de prova  objetiva, mediante lan\u00e7amento de Edital de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, o qual dever\u00e1 prever, dentre outras regras, os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m do detalhamento das vagas e atribui\u00e7\u00f5es.   Art. 3\u00ba A contrata\u00e7\u00e3o excepcional de que trata o art. 1\u00ba ser\u00e1 pelo  per\u00edodo de 06 (seis) meses, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, conforme  necessidade do Munic\u00edpio. \u00a71\u00ba. Os profissionais contratados temporariamente far\u00e3o jus aos vencimentos j\u00e1 estabelecidos no Plano de Cargos, Carreira e Sal\u00e1rio (PCCS), com  suas respectivas atualiza\u00e7\u00f5es, al\u00e9m das previs\u00f5es espec\u00edficas do Edital.  \u00a72\u00ba. A contrata\u00e7\u00e3o objeto desta Lei destina-se a necessidade da Zona  Urbana, Rural e Ribeirinha, simultaneamente.  Art. 4\u00ba As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta Lei correr\u00e3o \u00e0 conta de  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias e dos repasses federais correspondentes.  Art. 5\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima - Acre, 24 de setembro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ANEXO \u00daNICO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba. 116/2021, DE 22 OUTUBRO DE 2021.    \u201cDisp\u00f5e sobre a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Oficial do Concurso P\u00fablico  regido pelo Edital 002/2021.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA, ESTADO DO ACRE,  ISAAC DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Homologar o Resultado Oficial do Concurso P\u00fablico para o cargo  de Nutricionista, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Cultura e Desporto (Edital 002/2021), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre,  n\u00ba 13.127, de15 de setembro de 2021.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 15 de outubro de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 22 DE OUTUBRO DE 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba. 117/2021, DE 25 OUTUBRO DE 2021.    \u201cDisp\u00f5e sobre a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 004/2021.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA, ESTADO DO ACRE,  ISAAC DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Homologar o Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado para os cargos de Nutricionista, enfermeiro e T\u00e9cnico em Enfermagem, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade (Edital 004/2021), publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, n\u00ba 13.152, de 22 de outubro de 2021.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 25 DE OUTUBRO DE 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 001/2021 CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 004/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio Lima, Isaac de Souza Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Concurso P\u00fablico Simplificado regido pelo Edital 004/2021, TORNA P\u00daBLICA AS  CONVOCA\u00c7\u00d5ES DOS (AS) CANDIDATOS (AS) APROVADOS (AS) para  apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, bem como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 25 de outubro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal  ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS(AS) CANDIDATOS(AS) CONVOCADOS(AS) ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o  for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o  cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual  e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados, dever\u00e3o  apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O  NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL EDITAL DE ABERTURA DE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EDITAL N\u00b0 005/2021 A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba  152/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 471, de 24 de setembro de 2021, TORNA P\u00daBLICA a realiza\u00e7\u00e3o  de Processo Seletivo Simplificado para o preenchimento de vagas para  os cargos tempor\u00e1rios de ASSISTENTE SOCIAL, PSIC\u00d3LOGO e PEDAGOGO da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, mediante as  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital e seus Anexos. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES:  1.1. Esta sele\u00e7\u00e3o e a respectiva contrata\u00e7\u00e3o reger-se-\u00e3o pelas normas  deste Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, al\u00e9m da legisla\u00e7\u00e3o  Municipal, Estadual e Federal a respeito do tema, em especial as Leis  Municipais n\u00ba 257, de 10 de dezembro de 2009, que disp\u00f5e sobre o  Plano de Carreira, Cargos e Sal\u00e1rios dos servidores do Munic\u00edpio de  M\u00e2ncio Lima e 166, de 07 de agosto de 2003, que disp\u00f5e sobre o Estatuto dos Servidores P\u00fablicos de M\u00e2ncio Lima, bem como os princ\u00edpios  estabelecidos no Art. 37, \u201ccaput\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo executado pela Comiss\u00e3o Organizadora nomeada pelo Decreto n\u00ba 152/2021. 1.2. A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica na concord\u00e2ncia do candidato com as  regras estabelecidas neste Edital, com ren\u00fancia expressa a quaisquer outras. 1.3. O prazo de validade deste Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 de  06 (seis) meses, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o da Homologa\u00e7\u00e3o dos  resultados finais, podendo ser prorrogado, uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, a crit\u00e9rio exclusivo da Administra\u00e7\u00e3o Municipal.  1.4. Toda a execu\u00e7\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado, bem como  os atos e informa\u00e7\u00f5es pertinentes, ser\u00e3o divulgados por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.manciolima.ac.gov.br e os principais ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  1.5. O conte\u00fado program\u00e1tico da prova objetiva est\u00e1 dispon\u00edvel no Anexo deste Edital. 1.6. O candidato aprovado exercer\u00e1 suas atribui\u00e7\u00f5es em todo o per\u00edmetro do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, simultaneamente, incluindo-se zona  urbana, zona rural e zona ribeirinha.  1.7. As fun\u00e7\u00f5es do cargo, carga hor\u00e1ria, requisitos e remunera\u00e7\u00e3o s\u00e3o  os estabelecidos em anexo deste Edital. 1.8. O Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 composto por uma etapa  \u00fanica de prova objetiva. 1.9. A Prova Objetiva ser\u00e1 aplicada na cidade de M\u00e2ncio Lima/AC. 1.10. Ser\u00e1 de inteira responsabilidade da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento a realiza\u00e7\u00e3o dos demais atos posteriores ao  Processo Seletivo Simplificado, em especial os decorrentes da convoca\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o. 1.11. No ato da contrata\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 cumprir todos os requisitos necess\u00e1rios previstos em Lei, sendo que o n\u00e3o cumprimento, ou  cumprimento parcial, ensejar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o.  2. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 2.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente pela internet, em link  pr\u00f3prio, que poder\u00e1 ser acessado por meio do site oficial da Prefeitura  Municipal de M\u00e2ncio Lima https://www.manciolima.ac.gov.br, iniciando-se em 28/10/2021 e encerrando-se no dia 06/11/2021, mediante o preenchimento da ficha de inscri\u00e7\u00e3o e Pagamento da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o.  2.1.1. O valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 50,00 (cinquenta reais)  para todos os cargos.  2.1.2. A import\u00e2ncia recolhida, relativa \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 devolvida  em hip\u00f3tese alguma e ser\u00e1 utilizada para custeio das despesas relativas  \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Certame. 2.1.3. O boleto de pagamento dever\u00e1 ser gerado no ato da inscri\u00e7\u00e3o e  pago dentro do prazo estabelecido neste Edital.  2.2. Antes de se inscrever, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, incluindo seus Anexos, partes integrantes das normas que regem o presente Processo Seletivo Simplificado,  das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese. 2.3. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato/interessado a identifica\u00e7\u00e3o correta e precisa dos requisitos e das atribui\u00e7\u00f5es das fun\u00e7\u00f5es. 2.4. N\u00e3o ser\u00e3o admitidas mais de uma inscri\u00e7\u00e3o ou inscri\u00e7\u00e3o condicional ou provis\u00f3ria. 2.5. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es por via postal, telefone, fax, e-mail ou  sem o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o e/ou deferimento da isen\u00e7\u00e3o. 2.6. Os candidatos receber\u00e3o a confirma\u00e7\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s  do e-mail indicado. 2.7. A inscri\u00e7\u00e3o via Internet \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato. 2.8. A Comiss\u00e3o Organizadora n\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel pela veracidade  das informa\u00e7\u00f5es enviadas pelo candidato, sendo que, caso sejam apresentadas informa\u00e7\u00f5es falsas, o candidato ser\u00e1 desclassificado. 2.9. O candidato somente ser\u00e1 considerado inscrito neste Processo Seletivo Simplificado ap\u00f3s o cumprimento de todas as instru\u00e7\u00f5es descritas  neste Edital.3. DA ISEN\u00c7\u00c3O DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O  3.1. A isen\u00e7\u00e3o do valor da inscri\u00e7\u00e3o s\u00f3 ocorrer\u00e1 para o candidato: a) que estiver inscrito no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do  Governo Federal (Cad\u00danico) e estiver desempregado; b) for doador de sangue, fazendo a comprova\u00e7\u00e3o de que doou nos \u00faltimos 12 (doze) meses. 3.2. O candidato interessado em pleitear a isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o  dever\u00e1 preencher o campo correspondente na plataforma de inscri\u00e7\u00f5es  que ser\u00e1 acessada por meio do site da prefeitura de M\u00e2ncio Lima https:// www.manciolima.ac.gov.br e anexar c\u00f3pia da carteira de trabalho (p\u00e1ginas  que contenham fotografia, identifica\u00e7\u00e3o civil e contratos de trabalhos para  que se identifique o alegado desemprego), comprova\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o no  Cadastro \u00danico (Cad\u00danico) ou comprova\u00e7\u00e3o de que doou sangue nos \u00faltimos 12 (doze) meses. Os documentos dever\u00e3o ser anexados na ficha de  inscri\u00e7\u00e3o preenchida no site, dentro do per\u00edodo estabelecido. 3.3. As datas de divulga\u00e7\u00e3o dos resultados dos pedidos de isen\u00e7\u00f5es  de inscri\u00e7\u00e3o, bem como de poss\u00edveis recursos constam no cronograma  anexo deste Edital. 3.4. Os resultados dos pedidos de isen\u00e7\u00f5es ser\u00e3o disponibilizados no site da  Prefeitura Municipal, na aba espec\u00edfica de Processo Seletivo Simplificado.  3.5. O candidato dispor\u00e1, unicamente, do prazo previsto no cronograma  para contestar o indeferimento da isen\u00e7\u00e3o, mediante preenchimento de  formul\u00e1rio constante no site indicado anteriormente. 3.6. O candidato que tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o indeferido dever\u00e1 retirar o boleto por meio da plataforma de inscri\u00e7\u00e3o e efetuar o pagamento  dentro do prazo estabelecido no Edital. 3.7. O candidato que tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o indeferido, e n\u00e3o efetuar o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data limite para inscri\u00e7\u00f5es,  ter\u00e1 automaticamente sua inscri\u00e7\u00e3o indeferida. 3.8. N\u00e3o ser\u00e1 concedida isen\u00e7\u00e3o de pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o  ao candidato que: a) omitir informa\u00e7\u00f5es e/ou torn\u00e1-las inver\u00eddicas; b) fraudar e/ou falsificar informa\u00e7\u00e3o ou documenta\u00e7\u00e3o; c) n\u00e3o observar o prazo e os hor\u00e1rios estabelecidos neste Edital. 3.9. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio, bem como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este por qualquer erro ou falsidade. 3.10. Sendo constatada, a qualquer tempo, a falsidade de qualquer  informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 cancelada a inscri\u00e7\u00e3o efetivada e anulados todos os  atos dela decorrentes, respondendo o candidato, pela falsidade praticada, na forma da lei. 4. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA OBJETIVA 4.1. Caso haja necessidade de condi\u00e7\u00f5es especiais para se submeter \u00e0 Prova  Objetiva, o candidato dever\u00e1 solicit\u00e1-las no ato da inscri\u00e7\u00e3o, no campo espec\u00edfico da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o, indicando claramente quais os recursos especiais  necess\u00e1rios, arcando com as consequ\u00eancias de sua omiss\u00e3o. 4.1.1. O candidato dever\u00e1, no ato do preenchimento da inscri\u00e7\u00e3o, anexar  c\u00f3pia de laudo m\u00e9dico que ateste a necessidade de condi\u00e7\u00e3o especial. 4.1.2 O candidato que deixar de apresentar o laudo m\u00e9dico que justifique a necessidade do atendimento especial n\u00e3o ter\u00e1 o pedido atendido.  4.2. Os recursos especiais que ser\u00e3o disponibilizados aos candidatos, mediante solicita\u00e7\u00e3o nos termos do subitem acima, s\u00e3o: Tempo Adicional de Hor\u00e1rio  de Prova, Ledor, Prova Ampliada, Sala de Melhor Acesso, Lactantes \u2013 Local  para Acompanhante e Beb\u00ea, Aux\u00edlio para Transcri\u00e7\u00e3o, dentre outros. 4.3. As candidatas lactantes que tiverem necessidade de amamentar  durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, al\u00e9m de solicitar atendimento especial  para tal fim, dever\u00e3o levar um acompanhante, maior de idade, que ficar\u00e1  em sala reservada e que ser\u00e1 respons\u00e1vel pela guarda da crian\u00e7a, n\u00e3o  fazendo jus \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o do tempo de prova. 4.3.1. A candidata lactante que comparecer ao local de provas com o  lactente e sem acompanhante n\u00e3o realizar\u00e1 a prova. 4.4. No atendimento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es especiais n\u00e3o se inclui atendimento  domiciliar, hospitalar e transporte. 4.5. A realiza\u00e7\u00e3o da prova em condi\u00e7\u00f5es especiais ficar\u00e1 sujeita, ainda,  \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora, observados os crit\u00e9rios de  viabilidade e razoabilidade. 5. DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA OBJETIVA 5.1. As informa\u00e7\u00f5es sobre o local e o hor\u00e1rio de aplica\u00e7\u00e3o da Prova  Objetiva ser\u00e3o divulgadas no site https://www.manciolima.ac.gov.br, na  data constante no cronograma deste edital.  5.2. \u00c9 de exclusiva responsabilidade do candidato, tomar ci\u00eancia do trajeto at\u00e9 o local de realiza\u00e7\u00e3o da prova, a fim de evitar eventuais atrasos,  sendo aconselh\u00e1vel ao candidato visitar o local de realiza\u00e7\u00e3o das provas com anteced\u00eancia m\u00ednima de 24 (vinte e quatro) horas. 5.3. O candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento acerca da data, hor\u00e1rio  e local de realiza\u00e7\u00e3o das provas, para fins de justificativa de sua aus\u00eancia. 5.4. Todos os hor\u00e1rios previstos neste Edital referem-se ao hor\u00e1rio local.  5.5. Quando da realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva, o candidato dever\u00e1, ainda, obrigatoriamente, levar caneta esferogr\u00e1fica de tinta azul ou preta,  fabricada em material transparente, n\u00e3o podendo utilizar outro tipo de  caneta ou material. 5.6. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o da Prova  Objetiva portando documento oficial e original de identifica\u00e7\u00e3o, com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 1 (uma) hora do hor\u00e1rio estabelecido para o  fechamento dos port\u00f5es. 5.6.1. N\u00e3o ser\u00e1 admitido o uso de c\u00f3pias de documentos, ainda que  autenticadas em cart\u00f3rio.  5.7. Os port\u00f5es de acesso aos locais de prova fechar\u00e3o, impreterivelmente, nos 15 (quinze) minutos que antecederem o hor\u00e1rio de realiza\u00e7\u00e3o das provas.  5.7.1. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o ingresso de candidato no local de realiza\u00e7\u00e3o  da prova ap\u00f3s o hor\u00e1rio fixado para o fechamento dos port\u00f5es, mesmo  que as provas ainda n\u00e3o tenham sido iniciadas. 5.8. Ser\u00e3o considerados documentos oficiais de identidade (ORIGINAIS): a) Carteiras expedidas pelas For\u00e7as Armadas, pelos Corpos de Bombeiros e pelas Pol\u00edcias Militares; b) Carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional (Ordens e Conselhos de Classe) que, por Lei Federal, valem  como identidade; c) Passaporte; d) Carteiras de Identidade expedidas por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico que, por Lei Federal, valem como identidade; e) Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (somente modelo com foto).  5.8.1. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documentos de identidade: a) Certid\u00e3o de nascimento ou Casamento; b) CPF; c) T\u00edtulos eleitorais; d) Carteiras de Motorista (modelo sem foto); e) Carteiras de Estudante; f) Carteiras Funcionais sem valor de identidade; g) Documentos ileg\u00edveis, n\u00e3o identific\u00e1veis e/ou danificados. 5.8.2. O documento dever\u00e1 estar em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, de forma a  permitir, com clareza, a identifica\u00e7\u00e3o do candidato (foto e assinatura). 5.9. O documento de identidade dever\u00e1 ser apresentado ao Fiscal de  Sala ou de Local, antes do acesso \u00e0 sala ou ao local de prova. 5.9.1. N\u00e3o ser\u00e1 permitido, em hip\u00f3tese alguma, o ingresso nas salas ou  no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas de candidatos sem documento oficial  e original de identidade, nem mesmo sob a alega\u00e7\u00e3o de estar aguardando que algu\u00e9m o traga. 5.9.2. Ap\u00f3s identifica\u00e7\u00e3o e entrada em sala, o candidato se dirigir\u00e1 \u00e0  carteira indicada pelo fiscal e n\u00e3o poder\u00e1 consultar ou manusear qualquer material de estudo ou de leitura enquanto aguardar o hor\u00e1rio de  in\u00edcio das provas. 5.10. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a perman\u00eancia de candidatos que j\u00e1 tenham  terminado as provas no local de realiza\u00e7\u00e3o das mesmas. Ao terminarem, os candidatos dever\u00e3o se retirar imediatamente do local, n\u00e3o sendo poss\u00edvel nem mesmo a utiliza\u00e7\u00e3o dos banheiros e bebedouros. 5.11. A Prova acontecer\u00e1 em dia, hor\u00e1rio e local indicados nas publica\u00e7\u00f5es oficiais. N\u00e3o haver\u00e1, sob pretexto algum, segunda chamada, nem  justifica\u00e7\u00e3o de falta, sendo considerado eliminado do Processo Seletivo  Simplificado o candidato que faltar \u00e0s provas. N\u00e3o haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de  prova fora do hor\u00e1rio, data e locais pr\u00e9-determinados. 5.12. Ser\u00e1 automaticamente eliminado do Processo Seletivo Simplificado, o candidato que durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas: a) for descort\u00eas com qualquer membro da equipe encarregada pela realiza\u00e7\u00e3o das provas;  b) for respons\u00e1vel por falsa identifica\u00e7\u00e3o pessoal;  c) utilizar ou tentar utilizar meios fraudulentos para obter aprova\u00e7\u00e3o;  d) ausentar-se do recinto da prova sem permiss\u00e3o;  e) deixar de assinar a lista de presen\u00e7a;  f) fizer, em qualquer documento, declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata;  g) perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos; h) n\u00e3o atender as determina\u00e7\u00f5es deste Edital; i) for surpreendido em comunica\u00e7\u00e3o com outro candidato; j) n\u00e3o devolver o Cart\u00e3o de Respostas ao t\u00e9rmino das Provas,  antes de sair da sala; k) ausentar-se do local da prova antes de decorrida 1 (uma) hora do  in\u00edcio da mesma; l) for surpreendido portando celular durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas.  Celulares dever\u00e3o ser desligados, retiradas as baterias, e guardados  dentro do envelope fornecido pela Comiss\u00e3o ao entrar em sala, mantidos lacrados e dentro da sala at\u00e9 a sa\u00edda definitiva do local da realiza\u00e7\u00e3o da prova; m) n\u00e3o atender ao crit\u00e9rio da al\u00ednea acima e for surpreendido com celular fora do envelope fornecido ou portando o celular no deslocamento ao  banheiro/bebedouro ou o telefone celular tocar, estes \u00faltimos, mesmo  dentro do envelope fornecido pela Comiss\u00e3o; n) for surpreendido em comunica\u00e7\u00e3o verbal ou escrita ou de  qualquer outra forma; o) utilizar-se de livros, dicion\u00e1rios, c\u00f3digos impressos, m\u00e1quinas calculadoras e similares ou qualquer tipo de consulta; 5.13. Ap\u00f3s entrar em sala, n\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie de consulta  ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, nem a utiliza\u00e7\u00e3o de livros, dicion\u00e1rios, c\u00f3digos, manuais, impressos ou anota\u00e7\u00f5es, agendas eletr\u00f4nicas ou  similares, telefone celular, smartphones, tablets, iPod, ipad, pendrive, BIP,  walkman, gravador ou similares, m\u00e1quina de calcular, MP3, MP4 ou similares, notebook, palmtop, receptor, m\u00e1quina fotogr\u00e1fica ou similares, controle  de alarme de carro ou qualquer outro receptor de mensagens, nem o uso  de rel\u00f3gio de qualquer forma, material ou especifica\u00e7\u00e3o, \u00f3culos escuros  ou quaisquer acess\u00f3rios de chapelaria, tais como: chap\u00e9u, bon\u00e9, gorro,  etc. Tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 admitida a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer objeto/material, de  qualquer natureza, que cubra a orelha ou obstrua o ouvido.  5.14. \u00c9 proibido o porte de armas nos locais das provas, n\u00e3o podendo  o candidato armado realizar as mesmas. Nos casos em que o inscrito esteja autorizado a portar armas, dever\u00e1 apresentar documento que  comprove sua autoriza\u00e7\u00e3o. 5.14.1. \u00c9 expressamente proibido fumar no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas. 5.15. O tempo total de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva ser\u00e1 de 3h e 00 min. 5.15.1. A prova ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 13:00h, com os port\u00f5es sendo fechados \u00e0s 12:45h.  5.16. O tempo de dura\u00e7\u00e3o da prova inclui o preenchimento do Cart\u00e3o  de Respostas. 5.16.1. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 retirar-se definitivamente do recinto de realiza\u00e7\u00e3o da prova ap\u00f3s decorrida 1 (uma) hora, contada do seu efetivo in\u00edcio. 5.16.2. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 levar o pr\u00f3prio exemplar do Caderno  de Quest\u00f5es se deixar a sala faltando 1 (uma) hora para o t\u00e9rmino do  hor\u00e1rio da prova. 5.16.3. Ao final da prova, os 03 (tr\u00eas) \u00faltimos candidatos dever\u00e3o permanecer na sala at\u00e9 que o \u00faltimo candidato termine sua prova, retirando-se todos de uma s\u00f3 vez. 5.16.4 N\u00e3o ser\u00e1 concedido tempo adicional de prova em nenhuma hip\u00f3tese. 5.17. Toda e qualquer ocorr\u00eancia, reclama\u00e7\u00e3o ou necessidade de registro, dever\u00e1 ser imediatamente manifestada ao fiscal ou representante  da Comiss\u00e3o, no local e no dia da realiza\u00e7\u00e3o da prova para o registro da  ocorr\u00eancia e, caso necess\u00e1rio, ser\u00e3o tomadas as provid\u00eancias cab\u00edveis. 6. DA PROVA OBJETIVA 6.1. A Prova Objetiva ter\u00e1 car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio e ser\u00e1  constitu\u00edda de quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha, conforme o Quadro de Provas, subitem 6.4. 6.1.1. Cada quest\u00e3o ter\u00e1 4 (quatro) alternativas, sendo apenas uma correta. 6.2. Cada candidato receber\u00e1 um Caderno de Quest\u00f5es e um \u00fanico  Cart\u00e3o de Respostas que n\u00e3o poder\u00e1 ser rasurado, amassado ou manchado, podendo vir a ser desclassificado caso n\u00e3o atenda este requisito. 6.3. O candidato dever\u00e1 seguir atentamente as recomenda\u00e7\u00f5es contidas na capa de seu Caderno de Quest\u00f5es e em seu Cart\u00e3o de Respostas, bem como as orienta\u00e7\u00f5es e instru\u00e7\u00f5es expedidas pela Comiss\u00e3o e  auxiliares durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas. 6.4. A organiza\u00e7\u00e3o da prova, seu detalhamento, n\u00famero de quest\u00f5es  por disciplina e valor das quest\u00f5es encontram-se representados nas  tabelas abaixo: 6.5. Ser\u00e1 eliminado do Processo Seletivo Simplificado o candidato que  n\u00e3o obtiver, pelo menos, 50% (cinquenta por cento) dos pontos totais  da Prova Objetiva. 6.6. O candidato dever\u00e1 transcrever as respostas da Prova Objetiva  para o Cart\u00e3o de Respostas, que ser\u00e1 o \u00fanico documento v\u00e1lido para  corre\u00e7\u00e3o. 6.7. O candidato dever\u00e1 marcar, para cada quest\u00e3o, somente uma das  op\u00e7\u00f5es de resposta. Ser\u00e1 considerada errada e atribu\u00edda nota 0 (zero)  \u00e0 quest\u00e3o com mais de uma op\u00e7\u00e3o marcada, sem op\u00e7\u00e3o marcada, com  emenda ou rasura. 7. DOS RECURSOS E PEDIDOS DE REVIS\u00c3O 7.1. O candidato poder\u00e1 apresentar recurso, devidamente fundamentado, em rela\u00e7\u00e3o a qualquer das quest\u00f5es da Prova Objetiva, informando  as raz\u00f5es pelas quais discorda do gabarito ou conte\u00fado da quest\u00e3o, em  texto livre, a ser preenchido no prazo estipulado no cronograma deste  Edital, por meio do site https://www.manciolima.ac.gov.br. 7.1.1. Tamb\u00e9m poder\u00e1 ser apresentado recurso contra as etapas de realiza\u00e7\u00e3o deste Certame, conforme cronograma anexo.  7.1.2. O candidato que n\u00e3o atender aos requisitos m\u00ednimos descritos  neste item ter\u00e1 seu recurso negado. 7.2. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos interpostos, os pontos correspondentes \u00e0s quest\u00f5es da Prova Objetiva, porventura anuladas, ser\u00e3o atribu\u00eddos a todos os candidatos, indistintamente. 7.3. As anula\u00e7\u00f5es de quest\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es de gabarito, notas, resultados ou etapas do edital, provenientes das decis\u00f5es dos recursos ou  pedidos de revis\u00e3o, ser\u00e3o dados a conhecer, coletivamente, por todos  os meios de divulga\u00e7\u00e3o cab\u00edveis. 8. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  8.1. A nota final no Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 a nota final da  Prova Objetiva. 8.1.1. A classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado obedecer\u00e1, primeiramente, a ordem de maior pontua\u00e7\u00e3o.  8.2.  Em caso de empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia, sucessivamente, o(a)  candidato(a) que: a) tiver idade igual ou superior a sessenta anos, at\u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, conforme artigo 27, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 10.741, de 1\u00ba de outubro  de 2003 (Estatuto do Idoso). Dentre os(as) idosos(as), \u00e9 assegurada prioridade aos maiores de oitenta anos, conforme artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, da  referida Lei; b) obtiver maior n\u00famero de pontos em CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS; c) tiver maior idade, considerando, se necess\u00e1rio, dia, m\u00eas e ano.  9. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O E CONTRATA\u00c7\u00c3O 9.1. Os requisitos b\u00e1sicos para contra\u00e7\u00e3o s\u00e3o, cumulativamente, os seguintes: a) ter sido aprovado e classificado no Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado, ou se encaixar no previsto do  par\u00e1grafo 1\u00b0, artigo 12, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; c) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; d) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares, para o candidato do sexo  masculino; e) encontrar-se em pleno gozo de seus direitos pol\u00edticos e civis; f) n\u00e3o ter sofrido, no exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica, penalidade incompat\u00edvel com nova investidura em cargo p\u00fablico; g) apresentar diploma ou certificado de curso obrigat\u00f3rio para o cargo, devidamente registrado, conforme requisito da fun\u00e7\u00e3o pretendida, fornecido por  institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, comprovado por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de original e c\u00f3pia do respectivo documento; h) estar registrado e com a situa\u00e7\u00e3o regularizada junto ao \u00f3rg\u00e3o de  conselho de classe correspondente, devidamente comprovado com a  documenta\u00e7\u00e3o exigida; i) estar apto, f\u00edsico e mentalmente, para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es; j) ter idade m\u00ednima de 18 (dezoito) anos at\u00e9 a data da contrata\u00e7\u00e3o; k) apresentar declara\u00e7\u00e3o negativa de antecedentes criminais; l) n\u00e3o acumular cargos, empregos ou fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, salvo nos casos  constitucionalmente admitidos; m) cumprir, na \u00edntegra, as determina\u00e7\u00f5es previstas neste Edital de abertura do Processo Seletivo Simplificado; n) apresentar declara\u00e7\u00e3o de bens. 9.2. O candidato, se aprovado, por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1  provar que possui todas as condi\u00e7\u00f5es para a investidura do cargo,  apresentando, pessoalmente, todos os documentos exigidos pelo  presente Edital e outros que lhe forem solicitados, confrontando-se, ent\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o e documentos, sob pena de perda do direito  \u00e0 vaga, pessoalmente, na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e  Planejamento, localizada na Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima/AC;  9.3. N\u00e3o comparecendo o candidato convocado no prazo previsto ou  verificando-se o n\u00e3o atendimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 convocado o pr\u00f3ximo classificado, observando-se a ordem  classificat\u00f3ria. 9.4. O candidato que n\u00e3o tiver interesse na contrata\u00e7\u00e3o imediata, poder\u00e1 requerer, uma \u00fanica vez, sua aloca\u00e7\u00e3o no final da lista de classificados. No per\u00edodo de validade do Processo Seletivo Simplificado, havendo a desist\u00eancia do titular, poder\u00e1 ser chamado o pr\u00f3ximo candidato  classificado, observada a ordem classificat\u00f3ria. 9.5. O candidato aprovado e que venha a tomar posse do cargo poder\u00e1  ser exonerado a qualquer momento, nos seguintes casos: a) inassiduidade; b) inefici\u00eancia; c) indisciplina; d) insubordina\u00e7\u00e3o; e) falta de dedica\u00e7\u00e3o ao servi\u00e7o; f) m\u00e1 conduta. 10. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 10.1. Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras fixadas neste Edital somente poder\u00e3o ser feitas por meio de edital de retifica\u00e7\u00e3o. 10.2. A Prefeitura de M\u00e2ncio Lima n\u00e3o se responsabiliza por informa\u00e7\u00f5es de qualquer natureza, divulgados em sites de terceiros. 10.3. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato acompanhar as publica\u00e7\u00f5es dos Editais, comunica\u00e7\u00f5es, retifica\u00e7\u00f5es e convoca\u00e7\u00f5es referentes a este Processo Seletivo Simplificado, durante todo o per\u00edodo de  validade. 10.4. Os resultados finais e convoca\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgados exclusivamente no site Oficial da Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima e Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre. 10.5. Acarretar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato no Processo Seletivo Simplificado, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis, a burla ou a tentativa  de burla a quaisquer das normas definidas neste Edital e/ou em outros  comunicados e instru\u00e7\u00f5es. 10.6. Os documentos produzidos e utilizados pelos candidatos em todas  as etapas do Processo Seletivo Simplificado s\u00e3o de uso e propriedade  exclusivos da Comiss\u00e3o Organizadora, sendo terminantemente vedada  a sua disponibiliza\u00e7\u00e3o a terceiros ou a devolu\u00e7\u00e3o ao candidato. 10.7. Integram este Edital, os seguintes anexos: a) ANEXO I \u2013 Quadro de Vagas; b) ANEXO II \u2013 Atribui\u00e7\u00f5es; c) ANEXO III \u2013 Conte\u00fado Program\u00e1tico; d) ANEXO IV \u2013 Cronograma Previsto.  M\u00e2ncio Lima/AC, 27 de outubro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado  Edital 005/2021 Decreto n\u00ba 152/2021 ANEXO I QUADRO DE VAGAS E REMUNERA\u00c7\u00c3O ANEXO II  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CARGO ASSISTENTE SOCIAL Planejar, elaborar, coordenar, supervisionar, executar e avaliar programas e benef\u00edcios sociais de assist\u00eancia e apoio e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio e aos servidores municipais, identificando, analisando e contribuindo para a solu\u00e7\u00e3o de problemas de natureza social. Analisar, elaborar,  coordenar e executar planos, programas e projetos para viabilizar os  direitos da popula\u00e7\u00e3o e seu acesso \u00e0s pol\u00edticas sociais, como a sa\u00fade,  a educa\u00e7\u00e3o, a previd\u00eancia social, a habita\u00e7\u00e3o, a assist\u00eancia social e a  cultura. Acolher fam\u00edlias, participar de visitar domiciliares com o objetivo  de colaborar com o monitoramento destas. Emitir relat\u00f3rios, pareceres,  documentos, bem como executar outras atividades que, por sua natureza, estejam inseridas em suas atribui\u00e7\u00f5es ou em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  atuando em todo o Munic\u00edpio. PSIC\u00d3LOGO Acolher fam\u00edlias, participar de visitar domiciliares com o objetivo de colaborar com o monitoramento destas. Realizar atendimentos individuais  de car\u00e1ter emergencial, com o objetivo de direcionar o indiv\u00edduo \u00e0 algum  tipo de a\u00e7\u00e3o social. Desenvolver projetos e, juntamente com a equipe da  rede socioassistencial, buscar medidas que estimulem a autonomia e a  consci\u00eancia cidad\u00e3 da comunidade. Realizar atendimentos na \u00e1rea da  psicologia, em toda a demanda da Assist\u00eancia Social Municipal, emitir  relat\u00f3rios, pareceres, documentos, bem como executar outras atividades que, por sua natureza, estejam inseridas no rol de suas atribui\u00e7\u00f5es;  atuando em todo o per\u00edmetro do Munic\u00edpio. PEDAGOGO Realizar busca ativa; acompanhamento do rendimento escolar; construir juntamente com os orientadores sociais nos planejamentos realizados dentro dos servi\u00e7os de conviv\u00eancia; visitas as fam\u00edlias; acompanhamento da frequ\u00eancia dos usu\u00e1rios nos servi\u00e7os; reuni\u00f5es em fam\u00edlias;  atividades grupais; elabora\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico e gr\u00e1fico; palestra  para divulga\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; promover capacita\u00e7\u00e3o continuada para os  orientadores sociais dentre outras atividades em que a equipe precise  de sua interven\u00e7\u00e3o. Exercer suas atividades no que tange o acompanhamento de crian\u00e7as e adolescentes dentro das demandas sociais,  bem como executar atividades em parceria com os demais profissionais  atuantes na Assist\u00eancia Social. ANEXO III CONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO L\u00cdNGUA PORTUGUESA Compreens\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o de textos. Sem\u00e2ntica: sinon\u00edmia, anton\u00edmia, paron\u00edmia e homon\u00edmia: significados contextuais das palavras.  Denota\u00e7\u00e3o e conota\u00e7\u00e3o. Coer\u00eancia e coes\u00e3o textuais. Ortografia oficial:  corre\u00e7\u00e3o ortogr\u00e1fica, acentua\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica; divis\u00e3o sil\u00e1bica. Pontua\u00e7\u00e3o  e efeitos de sentido. Classes de palavras: identifica\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00e3o  e emprego. Correla\u00e7\u00e3o entre modos e tempos verbais. Crase. Sintaxe. Adjetivo, verbo, pronome, adv\u00e9rbio, numeral, artigo e substantivo.   Estrutura da ora\u00e7\u00e3o. Termos da ora\u00e7\u00e3o: identifica\u00e7\u00e3o, classifica\u00e7\u00f5es e  emprego. O per\u00edodo simples e o per\u00edodo composto. As rela\u00e7\u00f5es sem\u00e2nticas: coordena\u00e7\u00e3o e subordina\u00e7\u00e3o. As diferentes vozes presentes no  texto: Discurso direto, indireto e indireto livre. Intertextualidade e interdiscursividade. Varia\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica e adequa\u00e7\u00e3o ao contexto. CONHECIMENTOS GERAIS E ATUALIDADES Hist\u00f3ria e Geografia do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima. Hist\u00f3ria e Geografia  do Estado do Acre. Hist\u00f3ria e Geografia do Brasil. Hist\u00f3ria e Geografia do Mundo. Atualidade e aspectos pol\u00edticos do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima. Atualidade e aspectos pol\u00edticos do Estado do Acre. Atualidade e  aspectos pol\u00edticos do Brasil. Atualidade e aspectos pol\u00edticos do Mundo.  CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS PARA O CARGO DE ASSISTENTE  SOCIAL  An\u00e1lise de conjuntura; Servi\u00e7o Social: conhecimentos gerais da profiss\u00e3o; Servi\u00e7o Social e forma\u00e7\u00e3o profissional; A dimens\u00e3o pol\u00edtica da  pr\u00e1tica profissional; Pesquisa em Servi\u00e7o Social. Metodologia do Servi\u00e7o Social; Desafios do Servi\u00e7o Social na contemporaneidade; Atua\u00e7\u00e3o  do Servi\u00e7o Social na administra\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas sociais; Planejamento.  Estrat\u00e9gico. Participativo; Servi\u00e7o Social e interdisciplinaridade. Fen\u00f4meno grupal; C\u00f3digo de \u00c9tica do Assistente Social e \u00c9tica Profissional.   O projeto \u00e9tico-pol\u00edtico-profissional do Servi\u00e7o Social. Sistema \u00danico  da Assist\u00eancia Social; Estatuto da Crian\u00e7a e do adolescente (Lei n.\u00ba  8.069/90); Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social (Lei n\u00ba. 8.742/93); Lei n\u00ba.  8.842/94 que fixa a Pol\u00edtica Nacional do Idoso; Estatuto da Pessoa com  Defici\u00eancia; Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil de 1988. CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS PARA O CARGO DE PSIC\u00d3LOGO  Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social; A psicologia como ci\u00eancia. M\u00e9todos e t\u00e9cnicas de Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gicas. A \u00e9tica, sua rela\u00e7\u00e3o com a  cultura e sua influ\u00eancia na constitui\u00e7\u00e3o do psiquismo; Psicologia Social  e os Fen\u00f4menos de Grupo: a Comunica\u00e7\u00e3o, as atitudes, o processo de  socializa\u00e7\u00e3o, os grupos sociais e seus pap\u00e9is; Psicologia Institucional e  seus m\u00e9todos de trabalho; Psicologia na reforma psiqui\u00e1trica, o psic\u00f3logo e a assist\u00eancia social; Teorias e t\u00e9cnicas psicoter\u00e1picas; Processo  Psicodiagn\u00f3stico; Psicologia do Desenvolvimento; Psicologia da Aprendizagem; Psicologia Familiar - Crian\u00e7a e Adolescente; C\u00f3digo  de  \u00c9tica   profissional  do  Psic\u00f3logo. A profiss\u00e3o de Psic\u00f3logo e as suas \u00e1reas de  atua\u00e7\u00e3o. Orienta\u00e7\u00e3o Familiar. Psicologia Social e Psicologia Comunit\u00e1ria. Representa\u00e7\u00e3o Social. Sa\u00fade, g\u00eanero e viol\u00eancia. Conhecimentos  inerentes aos programas CRAS, CREAS e PAIF. Conhecimentos e atualidades referentes \u00e0 fun\u00e7\u00e3o/profiss\u00e3o.  CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS PARA O CARGO DE PEDAGOGO Interdisciplinaridade no ensino e aprendizagem; Avalia\u00e7\u00e3o da aprendizagem; Avalia\u00e7\u00f5es externas; Concep\u00e7\u00f5es de curr\u00edculo; Teorias da  aprendizagem; Planejamento e projetos pedag\u00f3gicos; Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva e Atendimento de Educa\u00e7\u00e3o Especializada; Lei Federal N\u00ba 8.069 de  13/07/1990 \u2013 que disp\u00f5e sobre o Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente;  No\u00e7\u00f5es sobre o SUAS; Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social; Orienta\u00e7\u00f5es  T\u00e9cnicas: Servi\u00e7os de Acolhimento para Crian\u00e7as e Adolescentes. Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais. Concep\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o, escola e espa\u00e7os socioeducativos. Dimens\u00e3o social da educa\u00e7\u00e3o:  acesso e perman\u00eancia. Compromisso social do educador. Projeto pol\u00edtico-pedag\u00f3gico Tend\u00eancias educacionais: correntes te\u00f3ricas e alternativas metodol\u00f3gicas. Fun\u00e7\u00e3o social da escola e compromisso social do  educador: acesso e perman\u00eancia. Pedagogia Social: a\u00e7\u00f5es voltadas ao  desenvolvimento humano pleno, tomando como foco o processo educacional, a pedagogia da conviv\u00eancia e as rela\u00e7\u00f5es humanas e sociais:  a aceita\u00e7\u00e3o do outro em sua legitimidade. Teorias interseccionais para  inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia. ANEXO IV CRONOGRAMA PREVISTO "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 338 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 DECRETA LUTO OFICIAL POR (02) DOIS DIAS, E PONTO FACULTATIVO NO MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO NA DATA QUE  MENCIONA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d.  CONSIDERANDO o falecimento do ilustre e querido filho da terra o  Senhor Claudionor Pereira da Silva, no dia 19 de outubro de 2021,  cidad\u00e3o bastante conhecido pela popula\u00e7\u00e3o de Marechal Thaumaturgo, aposentado e especialmente PAI;CONSIDERANDO o falecimento do ilustre e querido filho da terra o Senhor Claudionor Pereira  da Silva, no dia 19 de outubro de 2021, cidad\u00e3o bastante conhecido  pela popula\u00e7\u00e3o de Marechal Thaumaturgo, aposentado e especialmente PAI;  CONSIDERANDO a como\u00e7\u00e3o causada em toda popula\u00e7\u00e3o face o infort\u00fanio, com o pesar de sua fam\u00edlia, amigos e admiradores; CONSIDERANDO que a dedica\u00e7\u00e3o e empenho apresentados pelo Senhor Claudionor Pereira da Silva que contribuiu para o desenvolvimento  e progresso deste Munic\u00edpio;  CONSIDERANDO que o falecido se tratava de pessoa de bem, possuindo entre n\u00f3s a respeitabilidade pol\u00edtica do munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo \u2013 Acre e o sentimento de solidariedade, dor e saudade  que emerge pela perda de um cidad\u00e3o exemplar, respeit\u00e1vel e de  ilibado esp\u00edrito p\u00fablico; CONSIDERANDO os relevantes trabalhos prestados como uma pessoa  de bem, pessoa singular, amada por todos que o conheciam. Homem  dedicado \u00e0 fam\u00edlia, igreja e a cultura thaumaturguense. CONSIDERANDO, finalmente que \u00e9 dever do Poder P\u00fablico render justas homenagens \u00e0queles que com o seu trabalho, seu exemplo e sua  dedica\u00e7\u00e3o, contribuiu para o bem-estar da coletividade, D E C R E T A: Art. 1\u00ba. Luto Oficial e Ponto Facultativo de 02 (dois) dias a contar do dia  19 de outubro de 2021 em todo o territ\u00f3rio municipal principalmente a  classe educacional em virtude do falecimento do Senhor Claudionor  Pereira da Silva, morador do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo -  Acre, ocorrido na data do dia 19 de outubro de 2021, que em vida  prestou inestim\u00e1veis servi\u00e7os prestados para o desenvolvimento do  munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio do  Poder Executivo Municipal, e publica\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea no \u00f3rg\u00e3o de imprensa oficial do Munic\u00edpio e do Estado do Acre. Par\u00e1grafo \u00fanico. Permanecem mantidos de forma integral os seguintes  servi\u00e7os essenciais: I \u2013 Coleta de lixo; II \u2013 Servi\u00e7os internos da administra\u00e7\u00e3o e III \u2013 Sa\u00fade P\u00fablica Municipal. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, 19 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Valdelio Jos\u00e9 do Nascimento Furtado Prefeito em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 339 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 DECRETA LUTO OFICIAL POR (02) DOIS DIAS, E PONTO FACULTATIVO NO MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO NA DATA QUE  MENCIONA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d.  CONSIDERANDO o falecimento do ilustre e querido filho da terra o  Senhor Raimunda Maia Lima, no dia 18 de outubro de 2021, cidad\u00e3  bastante conhecida pela popula\u00e7\u00e3o de Marechal Thaumaturgo, dona de  casa e especialmente M\u00e3e; CONSIDERANDO o falecimento da ilustre e querida filha da terra a  Senhora Raimunda Maia Lima, no dia 18 de outubro de 2021, cidad\u00e3  bastante conhecido pela popula\u00e7\u00e3o de Marechal Thaumaturgo, dona de  casa e especialmente M\u00e3e;  CONSIDERANDO a como\u00e7\u00e3o causada em toda popula\u00e7\u00e3o face o infort\u00fanio, com o pesar de sua fam\u00edlia, amigos e admiradores; CONSIDERANDO que a dedica\u00e7\u00e3o e empenho apresentados pela Senhora Raimunda Maia Lima que contribuiu para o desenvolvimento e  progresso deste Munic\u00edpio;  CONSIDERANDO que a falecida se tratava de pessoa de bem, possuindo entre n\u00f3s a respeitabilidade pol\u00edtica do munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo \u2013 Acre e o sentimento de solidariedade, dor e saudade  que emerge pela perda de uma cidad\u00e3 exemplar, respeit\u00e1vel e de ilibado esp\u00edrito p\u00fablico; CONSIDERANDO os relevantes trabalhos prestados como uma pessoa  de bem, pessoa singular, amada por todos que o conheciam. Mulher  dedicado \u00e0 fam\u00edlia, igreja e a cultura thaumaturguense. CONSIDERANDO, finalmente que \u00e9 dever do Poder P\u00fablico render justas homenagens \u00e0queles que com o seu trabalho, seu exemplo e sua  dedica\u00e7\u00e3o, contribuiu para o bem-estar da coletividade, D E C R E T A: Art. 1\u00ba. Luto Oficial e Ponto Facultativo de 02 (dois) dias a contar do dia  18 de outubro de 2021 em todo o territ\u00f3rio municipal principalmente a  classe educacional em virtude do falecimento da Senhora Raimunda  Maia Lima, moradora do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre,  ocorrido na data do dia 18 de outubro de 2021, que em vida prestou  inestim\u00e1veis servi\u00e7os prestados para o desenvolvimento do munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio do  Poder Executivo Municipal, e publica\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea no \u00f3rg\u00e3o de imprensa oficial do Munic\u00edpio e do Estado do Acre. Par\u00e1grafo \u00fanico. Permanecem mantidos de forma integral os seguintes  servi\u00e7os essenciais: I \u2013 Coleta de lixo; II \u2013 Servi\u00e7os internos da administra\u00e7\u00e3o e III \u2013 Sa\u00fade P\u00fablica Municipal. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, 18 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Valdelio Jos\u00e9 do Nascimento Furtado Prefeito em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 342 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Fun\u00e7\u00e3o de Confian\u00e7a FC - 09 para o servidor do  quadro da Secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto  e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER ao Sr\u00ba JOS\u00c9 JERISON FIRMINO BEZERRA,  portador do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 902.036.902-49, sob matr\u00edcula de n\u00ba  2337 no cargo de Motorista Fluvial da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto Fun\u00e7\u00e3o de Confian\u00e7a FC \u2013 09 de acordo  com a se\u00e7\u00e3o III, Art. 57, 61 e tabela II da Lei n\u00ba 65, de 24 de maio de  2013 at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data do dia 01 (primeiro) de outubro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 19 (dezenove) dias do m\u00eas outubro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Valdelio Jos\u00e9 do Nascimento Furtado Prefeito em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 343 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Fun\u00e7\u00e3o de Confian\u00e7a FC - 09 para a servidora do quadro da Secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DE MARECHAL THAUMATURGO, Estado do Acre, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por lei, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER a Sr\u00aa FRANCISCA CALISTA, portadora do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 814.004.542-04, sob matr\u00edcula de n\u00ba 3328 no cargo de  Agente administrativo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Desporto Fun\u00e7\u00e3o de Confian\u00e7a FC \u2013 09 de acordo com a se\u00e7\u00e3o III,  Art. 57, 61 e tabela II da Lei n\u00ba 65, de 24 de maio de 2013 at\u00e9 ulterior  delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba. Este decreto entra em vigor na data do dia 01 (primeiro) de outubro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, Estado do  Acre, aos 19 (dezenove) dias do m\u00eas outubro de 2021. Registre-se. Publique-se.  Cumpra-se.  Valdelio Jos\u00e9 do Nascimento Furtado Prefeito em exerc\u00edcio ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA//MTH \u2013 N\u00ba. 004//2021 Disp\u00f5e sobre a Lista de Inscri\u00e7\u00f5es de Candidatos e Situa\u00e7\u00e3o, ao Processo de Escolha Unificada de Elei\u00e7\u00e3o de Suplentes Conselheiro Tutelar do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo-AC. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - CMDCA//MTH, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Eleitoral institu\u00edda pela Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 002/2021, do referido  \u00f3rg\u00e3o; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto  na Lei Federal n\u00ba. 8.069, de 13 de julho de 1990, na Lei Municipal de  n\u00ba. 92 de 03 de maio de 2019; seguindo as disposi\u00e7\u00f5es normativas  das Resolu\u00e7\u00f5es de n\u00ba. 105/05, 116/06, 137/10 e 170/2014 todas do  CONANDA, RESOLVE: ARTIGO 01 - Publicar a lista de Candidatos Inscritos no 2\u00ba Processo  de Escolha Unificada de Membros Suplentes do Conselho Tutelar do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - AC.  ARTIGO 02 - Fica publicado tamb\u00e9m a Situa\u00e7\u00e3o de cada CANDIDATURA mediante a 1\u00aa etapa do referido processo - com inscri\u00e7\u00f5es DEFERIDAS e INDEFERIDAS. ARTIGO 03 -  Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 25 de outubro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMDCA de Marechal Thaumaturgo Decreto de N\u00b0. 078/2020 LISTA DOS CANDIDATOS (AS) AO PROCESSO DE ESCOLHA  UNIFICADA PARA SUPLENTES DO CONSELHO TUTELAR DE  MARECHAL THAUMATURGO - AC - COM INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDERIDA. Marechal Thaumaturgo - AC, 25 de outubro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMDCA de Marechal Thaumaturgo Decreto de N\u00b0. 078/ ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE CONTRATO DE N\u00ba 144/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  44/2021 TERMO DE CONTRATO  TERMO DE CONTRATO DE COMPRA N\u00ba 44/2021, QUE FAZEM ENTRE SI O (A) PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE E O EMPRESA INSTITUTO FEIJ\u00d3 ACRE \u2013 IFA, com  CNPJ: 04.960.460/0001--12 sediada no endere\u00e7o AVENIDA MARECHAL DEODORO N\u00b0 1618- BAIRRO CETRO ACRE A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.463/0001-76,  com sede a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba113, Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3ko, Prefeito Municipal, portador da  c\u00e9dula de identidade 277173 e CPF 434.812.212-15, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a empresa INSTITUTO FEIJ\u00d3  ACRE \u2013 IFA, com CNPJ: 04.960.460/0001--12 sediada no endere\u00e7o  AVENIDA MARECHAL DEODORO N\u00b0 1618- BAIRRO CETRO ACRE,  tendo em vista o que consta no Processo administrativo n\u00ba 57/2021 e  em observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 13.979, de 6 de fevereiro de  2020, da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, resolvem celebrar o presente Termo de Contrato, decorrente da  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 44/2021, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a  seguir enunciadas.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO O objeto do presente Termo de Contrato \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA  ELABORA\u00c7\u00c3O, CONFEC\u00c7\u00c3O (IMPRESS\u00c3O E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS  CADERNOS DE PROVAS), AUXILIO NA APLICA\u00c7\u00c3O E CORRE\u00c7\u00c3O  DE PROVAS DE PROCESSO SELETIVO EM N\u00cdVEL FUNDAMENTAL,  M\u00c9DIO E SUPERIOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia. Discrimina\u00e7\u00e3o do objeto: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 VIG\u00caNCIA O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato \u00e9 de 30 dias[trinta dias],  com in\u00edcio na a partir da data de sua assinatura, prorrog\u00e1vel por per\u00edodos sucessivos, enquanto perdurar a necessidade de enfrentamento  dos efeitos da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia  internacional, declarada por meio da Portaria n\u00ba 188, de 3 de fevereiro  de 2020, do Sr. Ministro de Estado da Sa\u00fade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 PRE\u00c7O O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de VALOR TOTAL 49.600,00  (quarenta e nove mil e seiscentos reais). No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o contratual, inclusive  tributos e/ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete,  seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da  contrata\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento da Uni\u00e3o, para o  exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  ENTIDADE: 1 \u2013 PREFEITURA MUNCIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 \u2013 RECURSOS ORDIN\u00c1RIOS -  RP DETALHAMENTO: 0 \u2013 SEM DETALHAMENTO DAS DESTINA\u00c7\u00d5ES  E RECURSOS \u00d4RG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNCI DE EDUCA\u00c7\u00c3O. UNIDADE: 02 DEPARTAMENTO DE CULTURA E ESPORTE. FUNCIONAL: 04.122.0001-2.008 \u2013 DESENVOLVIMENTO E VALORIZA\u00c7\u00c3O DE SERVIDORES MUNICIPAL 194 \u2013 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 0001 \u2013 OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS - PESSOAS JURIDICAS. QUINTA \u2013 PAGAMENTO O prazo para pagamento e demais condi\u00e7\u00f5es a ele referentes encontram-se no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia. CL\u00c1USULA SEXTA\u2013 REAJUSTE As regras acerca do reajuste do valor contratual s\u00e3o as estabelecidas  no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo a este Contrato. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 GARANTIA DE EXECU\u00c7\u00c3O N\u00e3o haver\u00e1 exig\u00eancia de garantia de execu\u00e7\u00e3o para a presente  contrata\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA - ENTREGA E RECEBIMENTO DO OBJETO As condi\u00e7\u00f5es de entrega e recebimento do objeto s\u00e3o aquelas previstas  no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo ao Edital. CLA\u00daSULA NONA - FISCALIZA\u00c7\u00c3O A fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do objeto ser\u00e1 efetuada por Comiss\u00e3o/Representante designado pela CONTRATANTE, na forma estabelecida no  Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATANTE E DA  CONTRATADA As obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATANTE e da CONTRATADA s\u00e3o aquelas  previstas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS As san\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato s\u00e3o aquelas previstas no  Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 RESCIS\u00c3O O presente Termo de Contrato poder\u00e1 ser rescindido:  por ato unilateral e escrito da Administra\u00e7\u00e3o, nas situa\u00e7\u00f5es previstas  nos incisos I a XII e XVII do art. 78 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, e com  as consequ\u00eancias indicadas no art. 80 da mesma Lei, sem preju\u00edzo  da aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas no Termo de Refer\u00eancia, anexo  ao Edital;  amigavelmente, nos termos do art. 79, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666,  de 1993. Os casos de rescis\u00e3o contratual ser\u00e3o formalmente motivados, assegurando-se \u00e0 CONTRATADA o direito \u00e0 pr\u00e9via e ampla defesa. A CONTRATADA reconhece os direitos da CONTRATANTE em  caso de rescis\u00e3o administrativa prevista no art. 77 da Lei n\u00ba 8.666,  de 1993. O termo de rescis\u00e3o ser\u00e1 precedido de Relat\u00f3rio indicativo dos seguintes aspectos, conforme o caso: Balan\u00e7o dos eventos contratuais j\u00e1 cumpridos ou parcialmente cumpridos; Rela\u00e7\u00e3o dos pagamentos j\u00e1 efetuados e ainda devidos; Indeniza\u00e7\u00f5es e multas. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 VEDA\u00c7\u00d5ES \u00c9 vedado \u00e0 CONTRATADA: caucionar ou utilizar este Termo de Contrato para qualquer opera\u00e7\u00e3o financeira; interromper a execu\u00e7\u00e3o contratual sob alega\u00e7\u00e3o de inadimplemento por  parte da CONTRATANTE, salvo nos casos previstos em lei. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 ALTERA\u00c7\u00d5ES Eventuais altera\u00e7\u00f5es contratuais reger-se-\u00e3o pela disciplina do art. 65  da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. A CONTRATADA \u00e9 obrigada a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rios, at\u00e9 o  limite de 50% (cinq\u00fcenta por cento) do valor inicial atualizado do contrato, nos termos do artigo 4\u00ba, I, da Lei n. 13.979/2020.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - DOS CASOS OMISSOS. Os casos omissos ser\u00e3o decididos pela CONTRATANTE, segundo as  disposi\u00e7\u00f5es contidas estabelecidas na Lei n. 13.979/2020, na Lei n\u00ba  8.666, de 1993, na Lei n\u00ba 10.520, de 2002, Lei 14.133 de 02 de abril de  2021 e demais normas federais de licita\u00e7\u00f5es e contratos administrativos  e,subsidiariamente, segundo as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 8.078,  de 1990 - C\u00f3digo de Defesa do Consumidor - e normas e princ\u00edpios  gerais dos contratos. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O E DA DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O A lavratura do presente Termo de Contrato referente \u00e0 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 44/2021, \u00e9 feita com base no artigo 4\u00ba da Lei 13.979/2020,  devendo o contratante disponibilizar em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede  mundial de computadores (internet), no que couber, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es previstas no \u00a7 3\u00ba do art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 12.527, de 18 de novembro  de 2011, o nome do contratado, o n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o na Receita  Federal do Brasil, o prazo contratual, o valor e o respectivo processo de  contrata\u00e7\u00e3o ou aquisi\u00e7\u00e3o. O presente Termo de Contrato se vincula ao Projeto B\u00e1sico da Contratante e \u00e0 proposta da Contratada.  OU CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  Incumbir\u00e1 \u00e0 CONTRATANTE providenciar a disponibiliza\u00e7\u00e3o desta  contrata\u00e7\u00e3o  disponibilizadas em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede  mundial de computadores (internet), contendo, no que couber,  al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es previstas no \u00a7 3\u00ba do art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 12.527,  de 18 de novembro de 2011, o nome do contratado, o n\u00famero de  sua inscri\u00e7\u00e3o na Receita Federal do Brasil, o prazo contratual, o  valor e o respectivo processo de contrata\u00e7\u00e3o, nos termos do art.  4\u00ba, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 13.979/20.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA \u2013 FORO \u00c9 eleito o Foro da comarca de Cruzeiro do Sul, para dirimir os lit\u00edgios  que decorrerem da execu\u00e7\u00e3o deste Termo de Contrato que n\u00e3o possam ser compostos pela concilia\u00e7\u00e3o, conforme art. 55, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba  8.666/93.  Para firmeza e validade do pactuado, o presente Termo de Contrato foi  lavrado em duas (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado  em ordem, vai assinado pelos contraentes.  Marechal Thaumaturgo Acre, 25 de outubro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL CONTRATANTE INSTITUTO FEIJ\u00d3 ACRE \u2013 IFA,  CNPJ: 04.960.460/0001-12 TESTEMUNHAS: 12- "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 147/2021, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, Estado do  Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma prevista na  Lei Org\u00e2nica Municipal,  DECRETA:  Art. 1\u00ba Fica transferido o ponto facultativo do dia 28 de outubro para 29  de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Fica estabelecido como ponto facultativo o dia 1\u00ba de novembro  de 2021. Art. 3\u00ba Fica mantido o feriado para o dia 02 de novembro de 2021. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Acre, 25 de outubro de 2021. CAMILO DA SILVA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Extrato do 1\u00ba Termo de Apostilamento Contrato PMPC/AC N\u00ba 148/2021 Processo Administrativo: 088/2021 Objeto: O presente instrumento de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o unilateral do contrato registrado e publicado atrav\u00e9s  do DOE n\u00ba 13.145 de Quarta-feira, 13 de outubro de 2021, pagina 50, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, atendendo a Secretaria Municipal  de Agricultura, conforme MEMO/PMPC/SEMDA/N\u00ba030/2021 de 18 de outubro de 2021 visando a Altera\u00e7\u00e3o da seguinte Classifica\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria e valor: ",
            "ONDE SE LE: PREG\u00c3O PRESENCIAL 003/2021; L\u00ca EM VERDADE: PREG\u00c3O PRESENCIAL 029/2021 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N. \u00ba 003/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 20/10/2021 \u00e0 05/11/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 08 de novembro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 003/2021 para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de Material Permanente para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados  constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do  e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou  parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o  dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 19 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 L\u00ca EM VERDADE: PREG\u00c3O PRESENCIAL 029/2021 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N. \u00ba 029/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 20/10/2021 \u00e0 05/11/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 08 de novembro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 029/2021 para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de Material Permanente para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados  constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do  e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou  parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o  dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 19 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEMSA EDITAL N\u00ba 003/2021 2\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e embasados no inciso IX, Art. 37, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o inciso X, Art. 12, da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI, do  Art., 2\u00ba da Lei Municipal de n\u00ba 600, de 09 de maio de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, Resolve: CONVOCAR: Os candidatos abaixo relacionados, CLASSIFICADOS no PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 001/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo  determinado e cadastro de reserva de profissionais de N\u00edvel Superior, M\u00e9dio e Fundamental para atender as necessidades tempor\u00e1ria da Rede  Municipal de Sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Para, apresentar todos os documentos conforme o Edital  nos dias 27 e 28/10/2021 das 8h00 \u00e0s 16h30, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre, localizada \u00e0 Rua Josefino Leal - S/ N\u00ba, Bairro Livramento, para contrata\u00e7\u00e3o. O n\u00e3o comparecimento neste per\u00edodo acarretar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o do candidato. Porto Acre-AC, 25 de outubro de 2021. Edna da Silva Cuiabano Chaves Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  PortariaGAB.003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno  Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 001/2021 EDITAL N\u00ba 002/2021 2\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O O MUNICIPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 SEMAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, Art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o inciso X, Art.12, da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI,  do Art. 2\u00b0, da Lei Municipal n\u00b0 600, de 09 de maio de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablica a CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS CONDIDATOS, abaixo relacionados, para se apresentarem com 48 horas, 02 (dois dias \u00fateis), na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, conforme  o Anexo III, no item 17, do Processo Seletivo Simplificado 001/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de  profissionais de N\u00edvel Superior, M\u00e9dio e Fundamental Incompleto, para atender as necessidades tempor\u00e1rias da Rede Municipal de Assist\u00eancia  Social, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas a esp\u00e9cie. Porto Acre-AC, 25 de outubro de 2021. Daiany Gon\u00e7alves Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social Decreto n\u00ba 1.886/2021 Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 GPCS/SEMSA O Prefeito Municipal de Porto Acre (AC), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, notifica e convoca o Senhor WILHASMAR DOS SANTOS LIMA, servidor p\u00fablico municipal, matr\u00edcula n\u00ba 338, ocupante do cargo de VIGIA, a comparecer a esta SECRETAR\u00cdA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PORTO  ACRE, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, a contar com a data da publica\u00e7\u00e3o deste, para tratar da legaliza\u00e7\u00e3o de assuntos de seu interesse  junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o municipal. O n\u00e3o comparecimento no prazo estipulado implicar\u00e1 na abertura do Processo Administrativo/Sindic\u00e2ncia por n\u00e3o  atender a convoca\u00e7\u00e3o, conforme preceitua o Estatuto dos Servidores P\u00fablicos Municipais de Porto Acre. Porto Acre \u2013 AC, 25 de outubro de 2021.  Edna da Silva Cuiabano Chaves Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento Portaria/GAB n\u00ba 003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito de Porto Acre \u2013 AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA \u2013 SEMEC EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ASSEMBLEIA GERAL PARA ELEI\u00c7\u00c3O  DA NOVA COMPOSI\u00c7\u00c3O DO CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 cME DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE, EXERCICIO 11/2021  \u00c0 11/2024. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Porto Acre, devidamente representada pela Secret\u00e1ria Maria Elinaide Pinheiro, (Decreto n\u00ba 1.860  /2021), em raz\u00e3o da necessidade de renovar o Conselho Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o de Porto Acre, torna p\u00fablico o presente EDITAL, com o objetivo de regulamentar a elei\u00e7\u00e3o de representantes do Magist\u00e9rio P\u00fablico  municipal e dos diretores das escolas, dos representantes de Conselhos Escolares, dos representantes do Conselho Municipal dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente, bem como a indica\u00e7\u00e3o de representantes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, N\u00facleo Estadual  de Educa\u00e7\u00e3o e SINTEAC, conforme Regimento Interno do CME, nos  termos da Lei Municipal n\u00ba 369, 21 de setembro de 2010. DOS OBJETIVOS Art. 1\u00b0 - Regulamentar o processo eleitoral para a escolha dos membros  do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Porto Acre, para o  pr\u00f3ximo Tri\u00eanio (2021/2024). DOS CONSELHEIROS Art. 2\u00b0 - A fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 remunerada, sendo considerada de relevante interesse p\u00fablico e, os interessados em exerc\u00ea-la, dever\u00e3o atender prioritariamente aos seguintes  requisitos:  I - Residir no munic\u00edpio por no m\u00ednimo 02 (dois) anos; II - Ser especialista em Educa\u00e7\u00e3o ou professor com comprovada experi\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o; III - Ter forma\u00e7\u00e3o m\u00ednima em n\u00edvel superior; IV - Ter disponibilidade de tempo para participar das reuni\u00f5es mensais  ordin\u00e1rias; V - Ter interesse pelo assunto e disponibilidade para participar das atividades, em car\u00e1ter volunt\u00e1rio; Art. 3\u00b0 - A escolha dos membros do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Porto Acre, reger-se-\u00e1 pelo presente Edital de Convoca\u00e7\u00e3o  que ser\u00e1 afixado nos murais da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Prefeitura, escolas municipais e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado  do Acre.  DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O Art. 4\u00ba - A representa\u00e7\u00e3o nos segmentos dever\u00e1 ser distinta e aut\u00f4noma  em rela\u00e7\u00e3o aos demais segmentos que comp\u00f5em o CME. DOS ELEG\u00cdVEIS Art. 5\u00b0 - Ser\u00e3o eleg\u00edveis: I - Representantes do Magist\u00e9rio P\u00fablico da Educa\u00e7\u00e3o municipal, indicados pela organiza\u00e7\u00e3o representativa de classe; II - Representantes dos Conselhos Escolares Municipais, indicados pelos Conselhos de Escola; III - Representantes do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, indicados pelo CMDCA; IV - Representantes dos Diretores das escolas municipais, indicados  pela organiza\u00e7\u00e3o representativa de classe; Par\u00e1grafo \u00danico: Al\u00e9m destes eleg\u00edveis, ainda far\u00e3o parte do CME: I \u2013 Representantes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, indicados  pela Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Representantes do Sistema Estadual de Educa\u00e7\u00e3o (N\u00facleo), indicado pelo N\u00facleo; III \u2013 Representantes do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o municipal (SINTEAC), indicados pelo Sinteac. DAS VAGAS Art. 6\u00b0 - As vagas ser\u00e3o distribu\u00eddas da seguinte forma: I - 01 (um) membro titular e 01 (um) suplente, indicado pela Secret\u00e1ria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; II - 01 (um) membro titular e 01 (um) suplente, representantes do Magist\u00e9rio P\u00fablico da Educa\u00e7\u00e3o municipal, indicados pela organiza\u00e7\u00e3o representativa de classe; III - 01 (um) membro titular e 01 (um) suplente, representantes dos Conselhos Escolares Municipais, indicados pelos Conselhos de Escola; IV - 01 (um) membro titular e 01 (um) suplente, representantes do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, indicados pelo  CMDCA;; V - 01 (um) membro titular e 01 (um) suplente, representantes dos Diretores das escolas municipais, indicados pela organiza\u00e7\u00e3o representativa de  classe; VI - 01 (um) membro titular e 01 (um) suplente, representantes do Sistema Estadual de Educa\u00e7\u00e3o (N\u00facleo), indicado pelo N\u00facleo; VII - 01 (um) membro titular e 01 (um) suplente, representantes do  Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o municipal (SINTEAC),  indicados pelo Sinteac.; Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 A nomea\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 pelo Chefe do Poder Executivo Municipal atrav\u00e9s  de ato pr\u00f3prio. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES Art. 7\u00b0 - A escolha dos membros do CME se dar\u00e1 em ato \u00fanico (Assembleia Geral) com a participa\u00e7\u00e3o de todos os seguimentos representativos, sendo respeitadas as escolhas individuais de cada entidade,  acolhidas ainda as indica\u00e7\u00f5es de of\u00edcio. Art. 8\u00ba - As chefias imediatas das Unidades Educacionais municipais  dever\u00e3o dar publicidade ao presente edital aos membros dos Conselhos  de Escola, professores e diretores, incentivando a participa\u00e7\u00e3o dos seguimentos na Assembleia Geral. DA ELEI\u00c7\u00c3O Art. 9\u00ba - A Assembleia Geral dar-se-\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 10h, do dia 03 de novembro de 2021, nas depend\u00eancias da Escola Municipal Novo Horizonte,  localizada \u00e0 Rua Ip\u00ea Amarelo, s/n, Vila do Incra, munic\u00edpio de Porto  Acre, Estado do Acre. Par\u00e1grafo \u00fanico - Nos segmentos que n\u00e3o possu\u00edrem organiza\u00e7\u00e3o representativa, a escolha dos membros se dar\u00e1 na forma a ser definida  pelos participantes de cada segmento. DA PROCLAMA\u00c7\u00c3O DOS ELEITOS E ESCOLHA DO PRESIDENTE E  VICE-PRESIDENTE Art. 10 - Ap\u00f3s o processo de escolha, os membros escolhidos pelos  respectivos segmentos e os indicados de of\u00edcio, ser\u00e3o empossados na  fun\u00e7\u00e3o de conselheiros pelo Presidente da Assembleia Geral. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 Os Conselheiros empossados ser\u00e3o nomeados pelo  Poder Executivo em Ato Legal espec\u00edfico, no qual constar\u00e1 a rela\u00e7\u00e3o de  conselheiros titulares e suplentes, e o segmento representado.  Art. 11 \u2013 Os conselheiros empossados far\u00e3o, em reuni\u00e3o espec\u00edfica, a  escolha do presidente e vice-presidente dentre seus pares, lavrando-se  a respectiva Ata, na qual constar\u00e3o as eventuais ocorr\u00eancias. Par\u00e1grafo \u00danico - O representante da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o poder\u00e1 ser eleito para os cargos de presidente e vice-presidente; DO MANDATO  Art. 12 \u2013 O mandato do conselheiro ser\u00e1 de um per\u00edodo de 03 (tr\u00eas)  anos, permitida uma recondu\u00e7\u00e3o consecutiva.  Art. 13 \u2013 A recondu\u00e7\u00e3o de membros somente se realizar\u00e1 mediante  nova indica\u00e7\u00e3o dos segmentos e elei\u00e7\u00e3o por seus pares.  Art. 14 \u2013 O exerc\u00edcio do mandato de conselheiro, considerado de interesse relevante para o munic\u00edpio, n\u00e3o ser\u00e1 remunerado, sendo, todavia,  assegurada a indeniza\u00e7\u00e3o de despesas decorrentes em representa\u00e7\u00e3o  fora da sede do munic\u00edpio. Porto Acre \u2013 AC, 25 de outubro de 2021. MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Mun. de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura Decreto n\u00b0: 1.860 /2021 Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA SESS\u00c3O DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS.  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870,  de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o  n\u00b012.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021, pelo regime de Empreitada  por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, tendo como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Garagem  Municipal na Vila do Incra no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao  Conv\u00eanio (SICONV) N\u00b0 897946/2020 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, conforme  Processo Administrativo n\u00ba. 051/2021, que considerando a REN\u00daNCIA  DE INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO por todas as empresas participantes  do certame e CUMPRIDO O PRAZO RECURSAL estabelecido na al\u00ednea  \u201ca\u201d do inciso I do Art. 109 da Lei 8.666/93, a Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o RESOLVE dar prosseguimento no andamento do certame. Desse modo, fica marcada para \u00e0s 14h00min do dia 27 de outubro de  2021, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre, a sess\u00e3o para abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os. Porto Acre \u2013 AC, 26 de outubro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 084/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 007/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. CONTRATADA: RD NEG\u00d3CIOS DE INFORM\u00c1TICA LTDA-EPP. DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto o ACR\u00c9SCIMO de 25% dos quantitativos do ITEM 01, nos termos previsto na Clausula  D\u00e9cima Segunda. DO ACR\u00c9SCIMO - O valor total do presente termo aditivo referente ao acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por centos) dos quantitativos do ITEM 01,  \u00e9 de R$ 19.456,62 (dezenove mil, quatrocentos e cinquenta e seis reais e sessenta e dois centavos). DO VALOR DO TERMO ADITIVO - O valor do contrato ap\u00f3s acr\u00e9scimo de 25 % (vinte e cinco por centos) dos quantitativos do ITEM 01, com um  acr\u00e9scimo de R$ 19.456,62 (dezenove mil, quatrocentos e cinquenta e seis reais e sessenta e dois centavos) passa de R$ 105.400,27 (cento e  cinco mil, quatrocentos reais e vinte e sete centavos), para R$ 124.856,89 (cento e vinte quatro mil, oitocentos e cinquenta e seis reais e oitenta e  nove centavos). DA DESPESA - A despesa com este termo aditivo, no corrente exerc\u00edcio, correr\u00e1 pela dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista no instrumento inicial. DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no Art. 65, \u00a71\u00ba da Lei  n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial firmado entre as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 06 de outubro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (CONTRATANTE) e Sr. Raphael Deucher Pires pela empresa  RD NEG\u00d3CIOS DE INFORM\u00c1TICA LTDA-EPP (CONTRATADA). "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.479 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021         O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SEGATI/N\u00ba 615/2021, de 22 de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI;  Considerando a Portaria n\u00ba 154, de 26 de outubro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Assessor T\u00e9cnico Thiago Mendes Fontenele, para responder pela Diretoria de Gest\u00e3o de Pessoas, na Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, enquanto perdurar a aus\u00eancia da titular do cargo.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 22 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.480 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021       O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Edvaldo Fortes de Andrade, do cargo de Diretor de Previd\u00eancia no Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV,  nomeado por meio do Decreto n\u00ba 212, de 15 de janeiro de 2021.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.481 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021       O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.292, de 30 de dezembro de 1.997 e suas altera\u00e7\u00f5es;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Edvaldo Fortes de Andrade para exercer o cargo de Diretor - Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.482 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos II, V,  VII e \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 084, de 13 de janeiro 2021; Considerando o Decreto n\u00ba 1092, de 30 de junho de 2021;  Considerando o expediente OF/GAB/SEME n\u00ba 894, 22 de outubro de 2021; Considerando a Portaria n\u00ba 155, de 26 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Diretor de Gest\u00e3o Jo\u00e3o de Souza Lima para responder, cumulativamente, pelo cargo de Secret\u00e1rio Adjunto Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, enquanto perdurar a aus\u00eancia da titular do cargo.  Art. 2\u00ba. Delegar compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio Adjunto na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o:  I - substituir a Secret\u00e1ria titular na hip\u00f3tese de aus\u00eancia, licen\u00e7a ou impedimento; II - assinar em conjunto com a titular os atos execut\u00f3rios or\u00e7ament\u00e1rios, financeiros e contratuais, no que concerne as assinaturas de Notas de  Empenhos de Despesas, Notas de Pagamentos, Avisos de Cr\u00e9ditos, Pedidos de Suplementa\u00e7\u00e3o e/ou Anula\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9ditos Or\u00e7ament\u00e1rios e  Presta\u00e7\u00e3o de Contas.  III - desenvolver e propor melhorias e inova\u00e7\u00f5es \u00e0s pol\u00edticas setoriais de gest\u00e3o administrativa, aquisi\u00e7\u00f5es, patrim\u00f4nio, transporte escolar, contratos,  servi\u00e7os, suporte e apoio operacional;  IV - assegurar a aplica\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas e diretrizes corporativas de gest\u00e3o administrativa, patrim\u00f4nio, aquisi\u00e7\u00f5es, transporte escolar, contratos, servi\u00e7os de or\u00e7amento, conv\u00eanios, finan\u00e7as e outras atividades de suporte e apoio complementares; V \u2013 prestar atendimento e promover o tratamento aos pleitos de servidores, pessoas, autoridades e entidades, em quest\u00f5es cuja al\u00e7ada esteja afeta  ao Gabinete da Secret\u00e1ria; VI - supervisionar e controlar execu\u00e7\u00e3o das atividades administrativa, patrim\u00f4nio, aquisi\u00e7\u00f5es, transporte escolar, contratos, servi\u00e7os, suporte, or\u00e7amento, conv\u00eanios, finan\u00e7as e apoio operacional; VII - monitorar e avaliar os indicadores de resultados da \u00e1rea patrim\u00f4nio, transporte escolar, aquisi\u00e7\u00f5es, contratos, servi\u00e7os, suporte, or\u00e7amento,  conv\u00eanios, finan\u00e7as e apoio operacional. VIII - solicita\u00e7\u00e3o de abertura de Processo Licitat\u00f3rios, bem como aprova\u00e7\u00e3o de Termos de Refer\u00eancia/Projeto B\u00e1sico nos processos licitat\u00f3rios,  IX- firmar contratos e distratos administrativos; X - monitorar e avaliar os indicadores de resultados da \u00e1rea de administra\u00e7\u00e3o sist\u00eamica e demais atividades de suporte e apoio;  XI - garantir a disponibiliza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es ativas da Secretaria Adjunta relativas aos sistemas informatizados no Portal Transpar\u00eancia; XII - monitorar as informa\u00e7\u00f5es dos processos de aquisi\u00e7\u00f5es ao TCE-AC via sistema LICON-TCE-AC; XIII - monitorar os processos administrativos em andamento da SEME; XIV - examinar e opinar tecnicamente nos processos administrativos de compet\u00eancia da SEME; XV - monitorar a execu\u00e7\u00e3o dos Planos de Provid\u00eancias relativos \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo;  XVI - apoiar as unidades na proje\u00e7\u00e3o de despesas das pol\u00edticas do \u00f3rg\u00e3o e das despesas obrigat\u00f3rias; XVII - analisar e validar as proje\u00e7\u00f5es de receitas encaminhada pela SEFIN; XVIII- autorizar as contrata\u00e7\u00f5es de empregados terceirizados; XIX - controlar os resultados das a\u00e7\u00f5es da Secretaria em rela\u00e7\u00e3o ao planejamento e recursos utilizados; XX - autorizar a instaura\u00e7\u00e3o de sindic\u00e2ncias e processos administrativos;  XXI - programar, organizar, dirigir, orientar, controlar e coordenar as atividades de planejamento, administra\u00e7\u00e3o, finan\u00e7as da Secretaria; XXII - praticar os atos administrativos relacionados com os sistemas de planejamento e coordena\u00e7\u00e3o, de finan\u00e7as e de administra\u00e7\u00e3o, em articula\u00e7\u00e3o com os respectivos respons\u00e1veis; XXIII - coordenar e supervisionar as atividades da diretoria de gest\u00e3o, assessoria de planejamento e seus respectivos departamentos e divis\u00f5es  com o apoio t\u00e9cnico do diretor, assessores e gerentes das \u00e1reas; Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 25 de outubro de 2021.  Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 153/2021 O PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o cumprimento das normas contidas no Decreto n.\u00ba 4.292, de 17 de junho de 2009, que Regulamenta a Lei Estadual n\u00ba 2.104, de 17  de dezembro de 2008, que disp\u00f5e sobre a publica\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre na internet,   Considerando a necessidade de uniformizar as publica\u00e7\u00f5es no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, bem como as orienta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas para o envio e  formata\u00e7\u00e3o de documentos para publica\u00e7\u00e3o, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Ficam estabelecidas, na forma prevista nesta Portaria, as normas t\u00e9cnicas e os procedimentos para elabora\u00e7\u00e3o e envio das mat\u00e9rias, objeto  de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. Art. 2\u00ba As mat\u00e9rias dever\u00e3o ser encaminhadas \u00e0 Coordenadoria de Assuntos Jur\u00eddicos e Atos Oficiais do Gabinete do Prefeito, somente pelo e-mail  atosoficiais@riobranco.ac.gov.br, para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do dia seguinte.  \u00a7 1\u00ba De segunda-feira a quinta-feira, o hor\u00e1rio de recebimento de mat\u00e9rias para publica\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 at\u00e9 as 11h. \u00a7 2\u00ba Nas sextas-feiras, o hor\u00e1rio de recebimento de mat\u00e9rias para publica\u00e7\u00e3o na edi\u00e7\u00e3o da pr\u00f3xima segunda-feira, ser\u00e1 at\u00e9 as 10h. \u00a7 3\u00ba As mat\u00e9rias encaminhadas ap\u00f3s o hor\u00e1rio estabelecido nesta portaria, ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial, na edi\u00e7\u00e3o subsequente. Art. 3\u00ba Dever\u00e1 ser designado, atrav\u00e9s de portaria, somente um servidor de cada \u00f3rg\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o direta ou da indireta para encaminhamento dos  arquivos para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, no qual ficar\u00e1 respons\u00e1vel: I - Pelo conte\u00fado do material remetido \u00e0 publica\u00e7\u00e3o; II- Pelo acompanhamento da publica\u00e7\u00e3o do documento enviado; III- Pela formata\u00e7\u00e3o correta do material remetido; IV- Pelo cancelamento, que deve ser realizado no mesmo dia da transmiss\u00e3o, somente por e-mail, atosoficiais@riobranco.ac.gov.br, e sempre  dentro do hor\u00e1rio conforme disp\u00f5e o art. 2\u00ba desta portaria. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O pedido de cancelamento deve ser feito pelo servidor designado, atrav\u00e9s do mesmo e-mail o qual solicitou a publica\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Na elabora\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias para publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial dever-se-\u00e1 observar: Fonte: Arial; Tamanho da Fonte: 08 (oito); Formata\u00e7\u00e3o de Par\u00e1grafo: Recuo: Esquerda: 0 cm; Direita: 0 cm; Especial: nenhum; Espa\u00e7amento: Antes: 0 pt; Depois: 0pt; Espa\u00e7amento entre linhas: simples. Estilo da Fonte: Normal; Texto justificado e alinhado a esquerda; Sem cabe\u00e7alho, rodap\u00e9, cores, marcas d\u00b4\u00e1gua ou logomarcas e afins; Os arquivos dever\u00e3o ser nomeados no seguinte padr\u00e3o: PMRB-XX-NOME DA SECRETARIA-NOME DO ARQUIVO; \u00a7 1\u00ba. Os arquivos devem ser editados em programa WORD, em formato: \u201c.doc\u201d ou \u201c.docx\u201d. Mais de um arquivo compondo um \u00fanico documento quando for constatada esta situa\u00e7\u00e3o (exemplo: um arquivo \u201c.doc\u201d e uma planilha \u201c.xls\u201d) estes dever\u00e3o  ser reunidos em um \u00fanico arquivo com a extens\u00e3o \u201c.zip\u201d ou \u201c.rar\u201d. IMPORTANTE \u2013 no arquivo principal dever\u00e1 ter a indica\u00e7\u00e3o do local onde a planilha ser\u00e1 inserida (indique em letras vermelhas caixa alta). \u00a7 2\u00ba. Para orientar a formata\u00e7\u00e3o exigida neste artigo, devem ser observados os exemplos constantes dos anexos I e II. Art. 5\u00ba O n\u00e3o atendimento das normas contidas na presente Portaria acarretar\u00e1 a impossibilidade do envio da publica\u00e7\u00e3o e a devolu\u00e7\u00e3o dos arquivos ser\u00e1 feita atrav\u00e9s do pr\u00f3prio e-mail. Art. 6\u00ba Esta portaria foi elaborada baseada nos padr\u00f5es estabelecidos pelo Departamento de Imprensa Oficial, para a divulga\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre dos atos oficiais deste Munic\u00edpio.  Art. 7\u00ba Revogar a Portaria N\u00ba 01, de 18 de janeiro de 2021.  Art. 8\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 25 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ANEXO I PMRB-XX-ORIGEM-NOME DO ARQUIVO-XXXX PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB ORIGEM \u2013 (SIGLA) Extrato de Contrato   N\u00ba do Contrato: ... Processo N\u00b0: ... Partes: Pela contratante a Prefeitura Municipal de Rio Branco por interm\u00e9dio da Secretaria ... e pela contratada a ... Objeto: ... Fundamento Legal: ... Vig\u00eancia: ... Valor: ... Modalidade: ...  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: ... Elemento de despesa: ... Fonte de Recurso: ... Data da Assinatura: ... Signat\u00e1rios - contratante: Pela contratante, ... Signat\u00e1rios \u2013 contratada: Pela contratada, ... ANEXO II PMRB-XX-ORIGEM-NOME DO ARQUIVO-XXXX PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB ORIGEM \u2013 (SIGLA) EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba XXXXX PROCESSO n\u00ba. XXXX PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00baXXXXX VALIDADE: XXXX DAS PARTES: Secretaria Municipal de XXXXXX e os Prestadores de Servi\u00e7os XXXXXXX DO OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os dos materiais especificados no Anexo I do Edital de Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba.  XXXX, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. XXXXXXX, com sede XXXXXX, representada neste ato pelo Sr. (a) XXXX, XXXXX, XXXXX SSP/AC.  2)  XXXX com sede \u00e0 Av. XXXX \u2013 XXXXXX, representada neste ato pelo Sr. (a) XXX CPF N\u00ba XXXX, RG N\u00ba XXXSSP/AC. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de XXX) meses, contados a partir da  sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal N\u00b0 717, de 20 de julho de 2015. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: O (s) caso (s) omissos ser\u00e3o resolvidos de acordo com a Lei Federal N\u00ba 8.666/93, alterada pela Lei Federal N\u00ba  8.883/94 e pela Lei Federal N\u00ba 9.648/98, e, com as demais normas aplic\u00e1veis. Subsidiariamente, aplicar-se-\u00e3o os princ\u00edpios gerais de Direito.  DATA E LOCAL DE ASSINATURA: XX de XXXXX de 2021, em Rio Branco \u2013 Acre: ASSINAM:  XXXXXX NOME DO(A) RESPONS\u00c1VEL MUNICIPAL XXXXX DECRETO XXXXX EMPRESA XXXXX - ME CNPJ: XXXXXX ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 367/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E:  Art. 1\u00b0 - PRORROGAR, Procedimento Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o das Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedor \u2013 PAAIF n\u00ba 001/2021, por mais 30 (trinta) dias. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 22 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria N\u00ba 68/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00ba.01130032/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 028/2021, que tem como objeto para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, nos tratores de esteira, p\u00e1s carregadeiras, escavadeiras hidr\u00e1ulicas, tratores de pneus,  colheitadeiras e implementos agr\u00edcolas de diversas marcas pertencentes \u00e0 frota operacional da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, que tem como contratada a empresa Aba Constru\u00e7\u00f5es e Terraplenagem - LTDA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 25 de outubro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 34, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS e tendo em vista o que consta do Decreto n\u00b0 001 de 01 de janeiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do contrato n\u00ba 1080012/2021 e seus termos aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a  Empresa a seguir anunciada: PROCESSO n\u00ba 110/2021 \u2013 CPL01/PMRB \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 02/2021. CONTRATO N.\u00b0 01080012/2021  CONTRATADA: I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA - CNPJ N.\u00b0 04.361.899/0001-29 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de inform\u00e1tica de processamento de processamento de dados com elevada capacidade de processamento  gr\u00e1fico Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho M\u00f3vel (Notebook) com alta capacidade de processamento gr\u00e1fico, para moderniza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as. DATA DA ASSINATURA: 23 de setembro de 2021. GESTOR: Simmel Sheldon de Almeida Lopes \u2013 Matr\u00edcula 701.958-1. FISCAL: Wilson Jos\u00e9 das Chagas Sena Leite \u2013 Matr\u00edcula 704.700-1 Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN PORTARIA N\u00ba 35, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS e tendo em vista o que consta do Decreto n\u00b0 001 de 01 de janeiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00b0 da Lei n.\u00b0 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como  GESTOR e FISCAL do contrato n\u00ba 1080013/2021 e seus termos aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e a  Empresa a seguir anunciada: PROCESSO n\u00ba 110/2021 \u2013 CPL01/PMRB \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 02/2021. CONTRATO N.\u00b0 01080013/2021  CONTRATADA: RICHARD S. MIRANDA - CNPJ N.\u00b0 07.650.136/0001-96 OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente de inform\u00e1tica de processamento de processamento de dados com elevada capacidade de processamento gr\u00e1fico Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho (Workstation) com FINAME com alta capacidade de processamento gr\u00e1fico, para moderniza\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as. DATA DA ASSINATURA: 23 de setembro de 2021. GESTOR: Simmel Sheldon de Almeida Lopes \u2013 Matr\u00edcula 701.958-1. FISCAL: Wilson Jos\u00e9 das Chagas Sena Leite \u2013 Matr\u00edcula 704.700-1 Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 144/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal e Gestor do Contrato n\u00ba 01160034/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 22907/2021 - SEINFRA - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2021. CONTRATO N\u00ba: 01160034/2021 CONTRATADA: EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB. OBJETO: EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA RUA MINAS GERAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE.  FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Civil Joselito Jos\u00e9 da Nobrega - CREA n\u00ba 5991-D/PB; e, FISCAL SUBSTITUTO: Tecn. em Topografia Jorge Emilio Progenio Ribeiro  - CREA 5003-D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos, Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 25 de outubro  de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 145/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal e Gestor do Contrato n\u00ba 01160035/2021, e seus Termos Aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade  Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 23019/2021 - SEINFRA - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2021. CONTRATO N\u00ba: 01160035/2021 CONTRATADA: EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB. OBJETO: EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE VIAS URBANAS NA RUA RIO DE JANEIRO, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE.  FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Civil Joselito Jos\u00e9 da Nobrega - CREA n\u00ba 5991-D/PB; e, FISCAL SUBSTITUTO: Tecn. em Topografia Jorge Emilio Progenio Ribeiro  - CREA 5003-D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos, Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 25 de outubro  de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 146/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67,  \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal  e Gestor do Contrato n\u00ba 01160036/2021, e seus Termos Aditivos, caso  ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 093/2021 - SEINFRA \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021. CONTRATO N\u00ba: 01160036/2021 CONTRATADA: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Remanescentes de Revitaliza\u00e7\u00e3o do  Mercado Aziz Abucater, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre.  FISCAL TITULAR: Tecn. Jos\u00e9 Maria Le\u00e3o do Amaral - CREA n\u00ba 8981-D/AC; e, FISCAL SUBSTITUTO: Tecn. Francisco Rodrigues de Lima -  CREA 2563-D/AC; FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Eletricista Wallas Novaes Aguiar \u2013  CREA n\u00ba 8287 \u2013D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos,  Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 25 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 147/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67,  \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal  e Gestor do Contrato n\u00ba 01160037/2021, e seus Termos Aditivos, caso  ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 031/2021 - SEINFRA \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0032021. CONTRATO N\u00ba: 01160037/2021 CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO INNOVE \u2013 EMPRESAS INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI e EURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, OBJETO: AMPLIA\u00c7\u00c3O DA QUADRA DE GRAMA SINT\u00c9TICA DO  BAIRRO RAIMUNDO MELO (CONSTRU\u00c7\u00c3O DE COBERTURA E  VESTI\u00c1RIOS).  FISCAL TITULAR: Tecn. Francisco Rodrigues de Lima - CREA 2563-D/AC; e, FISCAL SUBSTITUTO: Eng\u00ba Civil Raphael Vit\u00f3rio Nobrega Balbino -  CREA 9108-D/AC; FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Eletricista Wallas Novaes Aguiar \u2013  CREA n\u00ba 8287 \u2013D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos,  Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa,  Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 25 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 148/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 013  de 06 de janeiro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo, com observ\u00e2ncia no Art. 67,  \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o vigente, para atuarem como Fiscal  e Gestor do Contrato n\u00ba 01160040/2021, e seus Termos Aditivos, caso  ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO: N\u00ba 066/2021 - SEINFRA \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021. CONTRATO N\u00ba: 01160040/2021 CONTRATADA: CONSTRUTORA MIRANDA EIRELI.  OBJETO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE QUADRA DE GRAMA SINT\u00c9TICA NO  BAIRRO VILA BETEL, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Civil Raphael Vit\u00f3rio Nobrega Balbino -  CREA 9108-D/AC; e; FISCAL SUBSTITUTO: Tecn. Francisco Rodrigues de Lima -  CREA 2563-D/AC; e, FISCAL TITULAR: Eng\u00ba Eletricista Wallas Novaes Aguiar \u2013  CREA n\u00ba 8287 \u2013D/AC. GESTORA DO CONTRATO: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos,  Decreto n\u00ba 226/2021, e ; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa,  Decreto n\u00ba 618/2021.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 26 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 151/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OFICIO/N\u00ba142/1\u00baCT/2021, de 05 de outubro de  2021, bem como OF/GAB/SMCC/N\u00ba.713/2021, de 18 de outubro de 2021;  Considerando o expediente OF\u00cdCIO/N\u00ba.152/1\u00baCT2021, de 20 de  outubro de 2021;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do Conselheiro Tutelar, Jos\u00e9 F\u00e1bio de  Andrade Mello Mac\u00eado, do 1\u00ba Conselho Tutelar, ao munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, via terrestre, para resguardar e acompanhar pessoas em  situa\u00e7\u00e3o de risco ao Acolhimento Institucional no Munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul - Acre, em atendimento par\u00e1grafo \u00fanico do art. 4\u00ba da Lei Federal  8.069/90, no per\u00edodo de 05/10/2021 a 06/10/2021, concedendo-lhe 1/\u00bd  (uma e meia) di\u00e1rias, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 05 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 25 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 154/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o Decreto n\u00ba 058, de 11 de janeiro de 2021;  Considerando o expediente OF/GAB/SEGATI/N\u00ba 615/2021, de 22 de  outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e  Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o afastamento da Diretora de Gest\u00e3o de Pessoas da  Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, Andr\u00e9a Ingrid Batista Rollo, para tratamento de sa\u00fade,  pelo per\u00edodo de 15 dias. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 22 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 26 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   PORTARIA N\u00ba 155/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando a Decreto n\u00ba 1092, de 30 de junho de 2021; Considerando o expediente OF\u00cdCIO/GAB/SEME N\u00ba 894/21, da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar o afastamento da Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Ana Cl\u00e1udia Passos Batista, pelo per\u00edodo de 25/10/2021 a  08/11/2021 do ano corrente, para gozo de f\u00e9rias regulamentares, inerente aos per\u00edodos aquisitivos de 2020/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 25 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 26 DE OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL JESS\u00c9 SANTIAGO CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA JESS\u00c9 SANTIAGO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExJESSESANTIAGO/2021.Rio Branco - AC,  25 outubro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx JESS\u00c9 SANTIAGO,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Tornar sem efeito a resolu\u00e7\u00e3o de n\u00ba 01 de 06 de novembro de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de n\u00ba 12.920, de 12 de novembro de 2020 que nomeou a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da  Escola Jess\u00e9 Santiago. Art. 2\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: THA\u00cdNE DE BARROS OLIVEIRA - Presidente JULIANA AGUIAR DA SILVA PAULO SERGIO MENEZES DE SOUZA Art. 3\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Jess\u00e9  Santiago, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de  Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como  dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba.  09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, n\u00ba 10, de 18/04/2013, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 16,  de 09 de dezembro de 2015, N\u00ba 08, de 16/12/2016, N\u00ba 06, de 27 de  fevereiro de 2018. Art.4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 25 de outubro de 2021. Jucin\u00e9lia Abreu da Rocha Presidente do Conselho Escolar. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ESCOLA IRM\u00c3 MARIA GABRIELA SOARES CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA IRM\u00c3 MARIA GABRIELA SOARES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/IMGS/2021. Rio Branco - AC, 20 de outubro  de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx IRM\u00c3 MARIA GABRIELA SOARES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: MIRIC\u00c9LIA FERNANDES DE CARVALHO - Presidente RAYLAN BRAYAN DE CASTRO ANJO MARIO JORGE RIBEIRO MAIA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Irm\u00e3 Maria Gabriela Soares, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 09, de  02 de mar\u00e7o de 2011, n\u00ba 10, de 18/04/2013, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 16, de 09 de  dezembro de 2015, N\u00ba 08, de 16/12/2016, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 06, de 27 de  fevereiro de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 07, de 22 de mar\u00e7o de 2018. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 20 de outubro de 2021. Salatiel Soares Valentim Presidente do Conselho Escolar/UEx. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL MARIA ESTELA MARQUES CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA MARIA ESTELA MARQUES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExMEM/2021. Rio Branco - AC, 21 de  outubro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx MARIA ESTELA  MARQUES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: VANIELE DA COSTA MENEZES TORRES - Presidente LUCINEIDE DE SOUZA MELO MARIA DA GL\u00d3RIA DA SILVA BARROS Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Maria  Estela Marques, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013  Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim  como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o  N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, n\u00ba 10, de 18/04/2013, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 16,  de 09 de dezembro de 2015, N\u00ba 08, de 16/12/2016, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 06,  de 27 de fevereiro de 2018, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 07, de 22 de mar\u00e7o de 2018. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 21 de outubro de 2021. Dandara Galdino de Souza Presidente do Conselho Escolar/UEx. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH RESULTADO DO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ASSEMBLEIA  DE ESCOLHA/ELEI\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA MULHER \u2013 CMDM. Em cumprimento \u00e0 Lei n\u00ba 1.615 de 14 de novembro de 2006, que disp\u00f5e  sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos Mulher \u2013 CMDM, o  qual est\u00e1 vinculado na estrutura organizacional da Secretaria Municipal  de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH. O Departamento  de Pol\u00edticas para as Mulheres da Diretoria de Direitos Humanos da SASDH, por interm\u00e9dio da Gerente da pasta a Sra. Neuza Cristina Maia dos  Santos (portaria n\u00ba 236,15/01/2021). CONSIDERANDO que o Conselho Municipal dos Direitos da Mulher  encontra-se inativo, com mandato vencido e h\u00e1 necessidade de reativa\u00e7\u00e3o deste CMDM;  CONSIDERANDO Assembleia de escolha/elei\u00e7\u00e3o das 06 (seis) Entidades representantes da sociedade civil no CMDM, realizada pelo Departamento de Pol\u00edticas para Mulheres da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, no dia 18 outubro 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - DIVULGAR o resultado da Assembleia de escolha/elei\u00e7\u00e3o das 06  (seis) Entidades representantes da Sociedade Civil com atua\u00e7\u00e3o na defesa  dos direitos da mulher, escolhidas na referida assembleia, abaixo relacionados:  Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Empreendedoras do Acre \u2013 AMEAC; Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Negras do Acre \u2013 ANN/AC; Ordem dos Advogados do Acre \u2013 OAB; Sindicato dos Trabalhadores Dom\u00e9sticos do Acre \u2013 SIDOMESTICO; Centro de Defesa dos Direitos Humanos e Educa\u00e7\u00e3o Popular \u2013 CDDHEP; e Uni\u00e3o Brasileira de Mulheres \u2013 UBM. Art. 2\u00ba - ENCAMINHAR o resultado da Assembleia ao CMDM, para fins  de posse e recomposi\u00e7\u00e3o do referido Conselho. Rio Branco-AC, 22 de outubro de 2021. Neuza Cristina Maia dos Santos Gerente do Departamento de Pol\u00edticas para as Mulheres Portaria n\u00ba 236,15 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo de Protocolo n\u00ba  26743/2021/SEINFRA da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio N\u00ba  2021.02.001192, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com  fundamento no inciso VIII, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco - EMURB, para a execu\u00e7\u00e3o de Implanta\u00e7\u00e3o de Obra de Arte  Corrente no Bairro Ayrton Senna, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programas de Trabalho: 01.017.001.17.512.0106.1341.0000 (Implanta\u00e7\u00e3o da  Rede de Drenagem e Galerias); 01.017.001.15.451.0106.1348.0000  (Pavimenta\u00e7\u00e3o de vias Urbanas); Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00  - 4.4.90.51.00; Fonte de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.01 (RP),  cujo valor \u00e9 de R$ 654.686,02 (seiscentos e cinquenta e quatro mil,  seiscentos e oitenta e seis reais e dois centavos). Rio Branco-AC, 25 de outubro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE REFORMA DO CENTRO DE REFER\u00caNCIA ESPECIALIZADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CREAS, NO  LOTEAMENTO IOLANDA, RIO BRANCO \u2013 ACRE. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013  SEINFRA Data da Abertura: 11/11/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 28/10/2021 \u00e0 10/11/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h  e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na  CPL 01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Decimo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 159/2017 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Carga Seca  Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica ALESSANDRA CRISTINA CUNEGUNDES SILVA LIMA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 005/2017 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 009/2017 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da Lei  n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio  no valor de R$ 15.996,00 (quinze mil, novecentos e noventa e seis reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al Pinto, e pela contratada, Alessandra Cristina Cunegundes Silva Lima. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.              ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250221/2021 Processo N\u00ba 3.072/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: Hidrafort Servi\u00e7os Hidr\u00e1ulicos Ltda, CNPJ n\u00ba 06.122.377/000108, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2021, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 222/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os mec\u00e2nicos. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 10.730,70 (dez mil, setecentos e trinta  reais e setenta centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Hidrafort Servi\u00e7os Hidr\u00e1ulicos Ltda.  Data da Assinatura: 28 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250237/2021 Processo N\u00ba 095/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: JR Distribuidora Ltda, CNPJ n\u00ba 33.412.571/0001-92, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 044/2021, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 031/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza e embalagens. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 9.841,50 (nove mil, oitocentos e quarenta e um reais e cinquenta centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, JR Distribuidora Ltda.  Data da Assinatura: 13 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250239/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Anglete Lima Andrade, CNPJ n\u00ba 30.751.418/0001-00, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o P\u00e1 Carregadeira, com operador. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 135.000,00 (cento e trinta e cinco mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Anglete Lima Andrade.  Data da Assinatura: 21 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0. 011/2021. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de Material Auxiliar, permanente e Ferramentas em geral. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela sua equipe de  apoio, referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 011/2021 \u2013 CPL-02/ PMRB, em favor das licitantes: MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA  LTDA -EPP, para o item 1 com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,15 (quinze  centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP, para o  item 2 com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,20 (vinte centavos); MASTER  MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP, para o item 3 com o valor  unit\u00e1rio de R$ 0,30 (trinta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 4, com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,45  (quarenta e cinco centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA  LTDA -EPP para o item 5, com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,29 (vinte e  nove centavos);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP  para o item 6 com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,32 (trinta e dois centavos);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 7, com  o valor unit\u00e1rio de R$ 0,95 (noventa e cinco centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 8 com o valor unit\u00e1rio de R$ 35,00 (trinta e cinco reais), MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 9 com o valor unit\u00e1rio de R$ 30,00  (trinta reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 10, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 4,00 (quatro reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 11, com o valor unit\u00e1rio de R$  10,00 (dez reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP  para o item 12, com o valor unit\u00e1rio de R$ 12,00 (doze reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 13, com o  valor unit\u00e1rio de R$5,00 (cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 14, com o valor unit\u00e1rio de R$  5,60 (cinco reais e sessenta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 15, com o valor unit\u00e1rio de R$  6,00 (seis reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP  para o item 16, com o valor unit\u00e1rio de R$ 7,00 (sete reais); MASTER  MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 17, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 8,00 (oito reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA  LTDA -EPP para o item 19, com o valor unit\u00e1rio de R$7,80 (sete reais  e oitenta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 20, com o valor unit\u00e1rio de R$ 11,00 (onze reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 23,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 25,00 (vinte e cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 24, com o valor unit\u00e1rio de R$ 41,00 (quarenta e um reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 25, com o valor unit\u00e1rio de R$  30,00 (trinta reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP  para o item 26, com o valor unit\u00e1rio de R$ 27,00 (vinte e sete reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 27,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 25,00 (vinte e cinco reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 28, com o valor unit\u00e1rio de R$ 28,90  (vinte e oito reais e noventa centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 29, com o valor unit\u00e1rio de R$  1,40 (um real e quarente centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP  para o item 30, com o valor unit\u00e1rio de R$ 2,93 (dois reais e noventa  e tr\u00eas centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP  para o item 31, com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,40 (quarenta centavos);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 32,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,65 (sessenta e cinco centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 33, com o valor unit\u00e1rio de R$  187,35 (cento e oitenta e sete reais e trinta e cinco centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 34, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 1,10 (um real e dez centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 35, com o valor unit\u00e1rio  de R$ 275,00 (duzentos e setenta e cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 36, com o valor unit\u00e1rio  de R$ 11,50 (onze reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA  LTDA EPP para o item 37, com o valor unit\u00e1rio de R$ 31,50 (trinta e  um reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP  para o item 38, com o valor unit\u00e1rio de R$ 47,00 (quarenta e sete  reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item  39, com o valor unit\u00e1rio de R$ 10,00 (dez reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 40, com o valor unit\u00e1rio  de R$ 6,00 (seis reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 41, com o valor unit\u00e1rio de R$ 6,00 (seis reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 42,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 4,00 (quatro reais); JR DISTRIBUIDORA  LTDA EPP para o item 43, com o valor unit\u00e1rio de R$ 17,50 (dezessete reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP  para o item 44, com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,80 (oitenta centavos);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 45,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 8,00 (oito reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 46, com o valor unit\u00e1rio de  R$ 8,00 (oito reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 47, com o valor unit\u00e1rio de R$ 290,00 (duzentos e  noventa reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 48, com  o valor unit\u00e1rio de R$ 310,00 (trezentos e dez reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 49, com o valor unit\u00e1rio de R$ 466,50  (quatrocentos e sessenta e seis reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 50, com o valor unit\u00e1rio de R$  616,35 (seiscentos e dezesseis reais e trinta e cinco centavos); JR  DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 51, com o valor unit\u00e1rio de  R$  87,00 (oitenta e sete reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para  o item 52, com o valor unit\u00e1rio de R$ 104,25 (cento e quatro reais e  vinte e cinco centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 53, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1,70 (um real e setenta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP  para o item 54, com o valor unit\u00e1rio de R$ 3,50 (tr\u00eas reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 55, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 29,25 (vinte e vinte e nove reais e vinte e cinco  centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 56, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 49,50 (quarenta e nove reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 57, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 13,50 (treze reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 58, com o valor unit\u00e1rio de R$  13,30 (treze reais e trinta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP  para o item 59, com o valor unit\u00e1rio de R$ 16,73 (dezesseis reais e  setenta e tr\u00eas centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 60, com o valor unit\u00e1rio de R$ 25,00 (vinte e cinco  reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item  61, com o valor unit\u00e1rio de R$ 25,00 (vinte e cinco reais); MASTER  MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 62, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 60,00 (sessenta reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA  EPP para o item 63, com o valor unit\u00e1rio de R$ 22,50 (vinte e dois  reais e cinquenta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA  LTDA -EPP para o item 64, com o valor unit\u00e1rio de R$ 22,00 (vinte e  dois reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 65, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 19,40 (dezenove reais e quarenta centavos); JR  DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 66, com o valor unit\u00e1rio de  R$ 3,50 (tr\u00eas reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA  EPP para o item 67, com o valor unit\u00e1rio de R$ 10,13 (dez reais e  treze centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 68, com  o valor unit\u00e1rio de R$ 8,50 (oito reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 69, com o valor unit\u00e1rio de R$  19,00 (dezenove reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 73, com o valor unit\u00e1rio de R$ 19,00 (dezenove  reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item  74, com o valor unit\u00e1rio de R$ 6,00 (seis reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 75, com o valor unit\u00e1rio  de R$ 22,00 (vinte e dois reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para  o item 76, com o valor unit\u00e1rio de R$ 8,50 (oito reais  e cinquenta  centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 77, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 10,35 (dez reais e trinta e cinco centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 78, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 64,00 (sessenta e quatro reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 79, com o valor unit\u00e1rio de R$ 20,00 (vinte reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA  LTDA -EPP para o item 80, com o valor unit\u00e1rio de R$ 7,50 (sete reais  e cinquenta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 81, com o valor unit\u00e1rio de R$ 11,00 (onze reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 82,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 60,00 (sessenta reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 83, com o valor unit\u00e1rio de R$ 16,00 (dezesseis reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 85, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 119,85 (cento e dezenove reais e oitenta e cinco  centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o  item 86, com o valor unit\u00e1rio de R$ 38,00 (trinta e oito reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 87, com o valor unit\u00e1rio de R$  85,00 (oitenta e cinco reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o  item 88, com o valor unit\u00e1rio de R$ 135,00 (cento e trinta e cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item  89, com o valor unit\u00e1rio de R$ 340,00 (trezentos e quarenta reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 90,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 1.100,00 (mil e cem reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 91, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1.420,00 (mil e quatrocentos e vinte reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 93, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 14,00 (quatorze reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 96, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1,00  (um real); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o  item 97, com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,50 (cinquenta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 98, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 14,00 (quatorze reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 99, com o valor unit\u00e1rio de R$  21,00 (vinte e um reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 100, com o valor unit\u00e1rio de R$ 32,00 (trinta e dois  reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item  101, com o valor unit\u00e1rio de R$ 32,00 (trinta e dois reais); MASTER  MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 102, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 25,00 (vinte e cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 103, com o valor unit\u00e1rio de R$  2.500,00 (dois mil e quinhentos reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 104, com o valor unit\u00e1rio de R$  19,00 (dezenove reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item  105, com o valor unit\u00e1rio de R$ 27,50 (vinte e sete reais e cinquenta  centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o  item 106, com o valor unit\u00e1rio de R$ 35,00 (trinta e cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 107, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 45,00 (quarenta e cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 108, com o valor unit\u00e1rio de R$ 22,00 (vinte e dois reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 109, com o valor unit\u00e1rio de R$ 65,00  (sessenta e cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 110, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1.200,00 (mil e duzentos reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para  o item 111, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1.500,00 (mil e quinhentos  reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 114, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 390,00 (trezentos e noventa reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 116, com o valor unit\u00e1rio  de R$ 630,00 (seiscentos e trinta reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 119, com o valor unit\u00e1rio de R$  690,00 (seiscentos e noventa reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 120, com o valor unit\u00e1rio de R$ 899,00  (oitocentos e noventa e nove reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 121, com o valor unit\u00e1rio de R$  2.700,00 (dois mil e setecentos reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 123, com o valor unit\u00e1rio de R$  1.500,00 (mil e quinhentos reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 124, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1.700,00  (mil e setecentos reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 126, com o valor unit\u00e1rio de R$ 2.400,00 (dois mil  e quatrocentos reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 130, com o valor unit\u00e1rio de R$  35,00 (trinta e  cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o  item 132, com o valor unit\u00e1rio de R$ 54,00 (cinquenta e quatro reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 133,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 180,00 (centos e oitenta reais); MASTER  MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 135, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 45,00 (quarenta e cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 139, com o valor unit\u00e1rio de  R$ 620,00 (seiscentos e vinte reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 140, com o valor unit\u00e1rio de R$ 38,00  (trinta e oito reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP  para o item 141, com o valor unit\u00e1rio de R$ 17,50 (dezessete reais e  cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item  143, com o valor unit\u00e1rio de R$ 13,00 (treze reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 144, com o valor unit\u00e1rio de R$ 18,30  (dezoito reais e trinta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP  para o item 145, com o valor unit\u00e1rio de R$ 18,30 (dezoito reais e  trinta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP  para o item 146, com o valor unit\u00e1rio de R$ 70,00 (setenta reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 147,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 45,00 (quarenta e cinco reais); MASTER  MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 148, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 600,00 (seiscentos reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA  EPP para o item 149, com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,95 (noventa e  cinco reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para  o item 150, com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,80 (oitenta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 151, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 790,00 (setecentos e noventa reais); MASTER  MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 152, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 1.200,00 (mil e duzentos reais); JR DISTRIBUIDORA  LTDA EPP para o item 153, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1,49 (um real e  quarenta e nove centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item  154, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1.700,00 (mil e setecentos reais); JR  DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 155, com o valor unit\u00e1rio de R$  16,80 (dezesseis reais e oitenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA  EPP para o item 156, com o valor unit\u00e1rio de R$ 29,80 (vinte e nove reais  e oitenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 157, com  o valor unit\u00e1rio de R$ 29,50 (vinte e nove reais e cinquenta centavos);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 158, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 350,00 (trezentos e cinquenta reais); ); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 159, com o valor unit\u00e1rio de R$ 23,00  (vinte e tr\u00eas reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP  para o item 160, com o valor unit\u00e1rio de R$ 5.600,00 (cinco mil e seiscentos reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item  161, com o valor unit\u00e1rio de R$ 33,50 (trinta e tr\u00eas reais e cinquenta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 163,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 2.700,00 (dois mil e setecentos reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 165, com o valor unit\u00e1rio de R$  29,90 (vinte e nove reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 166, com o valor unit\u00e1rio de R$ 1.700,00 (mil e setecentos reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 168, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 19,50 (dezenove reais e cinquenta centavos); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 169, com o valor unit\u00e1rio de R$ 18,15  (dezoito reais e quinze centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA  LTDA -EPP para o item 170, com o valor unit\u00e1rio de R$ 5,00 (cinco reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 171, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 0,20 (vinte centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 172, com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,10  (dez centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o  item 173, com o valor unit\u00e1rio de R$ 6,00 (seis reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 174, com o valor unit\u00e1rio de  R$ 0,30 (trinta centavos); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 175, com o valor unit\u00e1rio de R$ 0,20 (vinte centavos);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 176, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 12,00 (doze reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP  para o item 178, com o valor unit\u00e1rio de R$ 98,00 (noventa e oito reais);  MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 179, com o  valor unit\u00e1rio de R$ 61,00 (sessenta e um reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 180, com o valor unit\u00e1rio de R$  25,00 (vinte e cinco reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA  -EPP para o item 181, com o valor unit\u00e1rio de R$ 45,00 (quarenta e cinco  reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 183,  com o valor unit\u00e1rio de R$ 622,00 (seiscentos e vinte e dois reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA LTDA -EPP para o item 187, com o valor  unit\u00e1rio de R$ 12,00 (doze reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA  LTDA -EPP para o item 188, com o valor unit\u00e1rio de R$ 30,00 (trinta reais);  JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 189, com o valor unit\u00e1rio de  R$ 190,00 (cento e noventa reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para  o item 190, com o valor unit\u00e1rio de R$ 328,00 (trezentos e vinte e oito reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA EPP para o item 191, com o valor unit\u00e1rio  de R$ 689,00 (seiscentos e oitenta e nove reais); JR DISTRIBUIDORA  LTDA EPP para o item 192, com o valor unit\u00e1rio de R$ 440,00 (quatrocentos e quarenta reais). Rio Branco, 25 de outubro de 2021.  Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  CONVITE N\u00ba 001/2021 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE ILUMINA\u00c7\u00c3O E DECORA\u00c7\u00c3O NATALINA 2021, NA CIDADE DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013  SEINFRA Data da Abertura: 09/11/2021 \u00e0s 14h30min (quatorze horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 28/10/2021 \u00e0 08/11/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h  e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na  CPL 01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 015/2021 \u2013 CPL 02 /PMRB O Pregoeiro da CPL 02 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  015/2021 \u2013 CPL 02/PMRB, cujo objeto \u00e9 para eventual e contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para FORNECIMENTO DE MATERIAL DE SOLO  LATER\u00cdTICO E SOLO PARA ATERRO, destinados a atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Processo CPL02/PMRB N\u00b0 163/2021, em virtude de pedidos de esclarecimento. Rio Branco \u2013  Acre, 26 de outubro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeira da CPL 01/PMRB  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 015/2021 \u2013 CPL 02 /PMRB O Pregoeiro da CPL 02 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021  \u2013 CPL 02/PMRB, cujo objeto \u00e9 para eventual e contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para FORNECIMENTO DE MATERIAL DE SOLO LATER\u00cdTICO E  SOLO PARA ATERRO, destinados a atender as necessidades da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Processo CPL02/PMRB N\u00b0 163/2021, em virtude de pedidos de esclarecimento. Rio Branco \u2013  Acre, 26 de outubro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeira da CPL 01/PMRB  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 051/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo \u2013 material gr\u00e1fico. Origem: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 12 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 28 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  902107 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 26 de outubro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 050/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (Eletrodom\u00e9sticos e Eletr\u00f4nicos). Origem: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 12 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 28 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  904389 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 26 de outubro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB Extrato do Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 016/2021  Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 008/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0. 008/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA - SEFAZ Partes: a) POLICOMP IMP. E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ 00.355.053/0001-25,  AC- representado pelo senhor Jos\u00e9 Milton Cherri, portador do  RG n\u00ba 6.085.227-SSP/SP e do CPF n\u00ba 587.160.508-78, b) CALURINO FERRAZ MIRANDA CNPJ 14.413.439./0001-50, representado pelo senhor  Calurino Ferraz Miranda, RG n\u00ba.110.249 SSP-AC, CPF n\u00ba 216.157.722-00, c) REAL DREAMS EIRELI CNPJ 34.038.376/0001-07, representado  pelo senhor Thallyson de Aquino Braga, RG n\u00ba 457432 SSP/AC, CPF n\u00ba 000.103.602-55, d) J.V. NOGUEIRA Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda CNPJ  27.896.988/0001-75, representado pelo senhor Vitor Pessoa Nogueira RG n\u00ba 380007 SSP/AC, CPF n\u00ba 687.289.212-91 e a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo a) POLICOMP IMP. E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ 00.355.053/0001-25, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.001.551/001-53, sediada na Avenida Epaminondas J\u00e1come, n\u00ba 3.218 - Bairro da Base em Rio Branco/ AC- representado pelo senhor Jos\u00e9 Milton Cherri, portador do RG n\u00ba 6.085.227-SSP/SP e  do CPF n\u00ba 587.160.508-78, Fone:68-2102-4982/999584305 \u2013 E-mail: miltoncherri@gmail.com, conforme especifica\u00e7\u00e3o abaixo: b) CALURINO FERRAZ MIRANDA CNPJ 14.413.439./0001-50, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.000.070/001-85, sediada na Avenida Cear\u00e1, n\u00ba 2657 em  Rio Branco/ AC- representado pelo senhor Calurino Ferraz Miranda, RG n\u00ba.110.249 SSP-AC, CPF n\u00ba 216.157.722-00, Fone: 68 3302-0255 \u2013E-mail:  papglobo@uol.com.br, conforme especifica\u00e7\u00e3o abaixo: c) REAL DREAMS EIRELI CNPJ 34.038.376/0001-07, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.060.705/001-05, sediada na Rua 8 de maio, sala 02, n\u00ba 651- Sala  02 Bairro Placas em Rio Branco/ AC- representado pelo senhor Thallyson de Aquino Braga, RG n\u00ba 457432 SSP/AC, CPF n\u00ba 000.103.602-55, Fone:  68 99911-6621\u2013E-mail: realdreams.rb@gmail.com, conforme especifica\u00e7\u00e3o abaixo: d) J.V. NOGUEIRA Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda CNPJ 27.896.988/0001-75, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.052.614/001-90, sediada na Rua Isaura  Parente, n\u00ba 671, sala 106, bairro Bosque, em Rio Branco/ AC- representado pelo senhor Vitor Pessoa Nogueira RG n\u00ba 380007 SSP/AC, CPF n\u00ba  687.289.212-91, Fone: 68 3223 5522 \u2013E-mail: jvnogueira2017@gmail.com, conforme especifica\u00e7\u00e3o abaixo: Rio Branco, 25 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 033/2021 PROCESSO N\u00ba 082/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 040/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) LEGALMART SERVICO EM EVENTOS EIRELI \u2013 CNPJ 07.204.141/0001-75, com sede na AV ANTONIO DA ROCHA VIANA, n\u00ba 1373, Bairro  Isaura Parente, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representado pelo Senhor MOISES MORAES JUNQUEIRA, inscrito no CPF n\u00ba  585.797.962-53, telefone: (68) 3221-3950/99203-6330 e-mail: legalmart.adm@gmail.com ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 028/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Damasceno & Cia ltda. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de loca\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus e micro-\u00f4nibus para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 852992/2017 \u2013 Circuito de capoeira \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 008/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 62.999,71 (sessenta e dois mil novecentos e noventa e nove reais e setenta e um centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1258.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000  01.013.301.27.811.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.2031.0000  Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Maria Saionara Soares Damasceno, representante da  Damasceno & Cia ltda, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 047/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Richard S. Miranda. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 852992/2017 \u2013 Circuito de capoeira \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 8.012,31 (Oito mil e doze reais e trinta e um centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Richard Souza Miranda, representante da Richard S.  Miranda, como contratada. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 058/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa T.P.P Silva - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de loca\u00e7\u00e3o de tv de led, toalhas de mesa e caixas t\u00e9rmicas para atender as  necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 852992/2017 \u2013 Circuito de capoeira \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 063/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 4.312,65 (Quatro mil trezentos e doze reais e sessenta e cinco centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Terezinha Pontes Pinheiro da Silva, representante da T.P.P  Silva - ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 059/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Loca-Maquinas Loca\u00e7\u00e3o  de maquinas ltda. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de loca\u00e7\u00e3o de banheiros quimicos para atender as necessidades do Conv\u00eanio  n\u00ba 852992/2017 \u2013 Circuito de capoeira \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 063/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 4.170,00 (quatro mil cento e setenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Henrique Holanda Cavalcante, representante da Loca-Maquinas loca\u00e7\u00e3o de maquinas ltda, como contratada. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 066/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa T.C Bustamante - eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 852992/2017 \u2013 Circuito de capoeira \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 6.078,08 (Seis mil e setenta e oito reais e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Thiago Cavalcante Bustamante, representante da T.C  Bustamante - eireli, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 067/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa E.C.O Moura. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 852992/2017 \u2013 Circuito de capoeira \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 3.206,05 (tr\u00eas mil duzentos e seis reais e cinco centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Emerson Clay de Oliveira Moura, representante da E.C.O  Moura, como contratada. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 091/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Cipriani & Cipriani ltda. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 852992/2017 \u2013 Circuito de capoeira \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 546,00 (Quinhentos e quarenta e seis reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Dirceu Cipriani, representante da Cipriani & Cipriani ltda,  como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 092/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa H.J Rodrigues Filho. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de Cordas de capoeira para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 852992/2017 \u2013 Circuito de capoeira \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 93.750,00 (Noventa e tr\u00eas mil setecentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Henrique Jos\u00e9 Rodrigues Filho, representante da H.J  Rodrigues Filho, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 093/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa J.O Arruda - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 852992/2017 \u2013 Circuito de capoeira \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.076,52 (Mil e setenta e seis reais e cinquenta e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Josimar de Oliveira Arruda, representante da J.O Arruda  - ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Suporte de Lixo Perfuro Cortante de FORMA EMERGENCIAL, com a  finalidade de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rio Branco-Ac. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os de 90 dias, al\u00e9m dos nomes completos  e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa  CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 29 de Outubro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato do Primeiro Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba 01130007/2021 Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00b0 005/2020/SASDH Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 016/2020/SASDH Processo N\u00ba 358/20199/CEL/PMRB Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013  SAFRA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia  Transacreana\u2013 Floresta Sul, n\u00b0. 2003, neste Munic\u00edpio e do outro lado a empresa Kronos Projetos e Servi\u00e7os - LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00b003.082.817/0001-44, com sede na Rua da Saudade, n\u00b0170, Bairro: Centro, CEP: 69.900-000, Tel: (68)  3222-0325/99951-7180, e-mail: limalopesac@gmail.com; Bujari/AC. Cl\u00e1usula Primeira \u2013 Do Objeto: Constitui objeto do presente termo aditivo a altera\u00e7\u00e3o contratual para efetivar um acr\u00e9scimo quantitativo de posto ao contrato, com correspondente  acr\u00e9scimo de valor do percentual de 25% (vinte e cinco por cento), com fundamento no \u00a7 1\u00ba do artigo 65 da Lei n\u00ba 8.666/93, atualizando o valor  para o montante mensal de R$ 405.815,04 (quatrocentos e cinco mil oitocentos e quinze reais e quatro centavos). Cl\u00e1usula Segunda \u2013 Do Pre\u00e7o: Quadro 01 \u2013 Valor do contrato origin\u00e1rio: Quadro 02 \u2013 Valor ap\u00f3s o aditivo de 25% (vinte e cinco por cento): Cl\u00e1usula Terceira \u2013 Do Amparo Legal: Esta altera\u00e7\u00e3o contratual reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 65, inciso I, al\u00ednea b, e \u00a7 1\u00ba do mesmo artigo da  Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como na cl\u00e1usula s\u00e9tima do contrato firmado. Cl\u00e1usula Quarta \u2013 Da Ratifica\u00e7\u00e3o As demais cl\u00e1usulas do contrato permanecem inalteradas. Cl\u00e1usula Quinta \u2013 Da Publica\u00e7\u00e3o do Termo Aditivo: A Contratante providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do presente Termo, de forma resumida, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto dia  \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, consonante ao que  disp\u00f5e o art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 8.666/93. Cl\u00e1usula Sexta \u2013 Do Foro: O foro do presente termo aditivo ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade  do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 02 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas  partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram. Local e Data De Assinatura: Rio Branco - AC, 21 de outubro  de 2021. Signat\u00e1rios: Eracides Caetano de Souza- Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico- SAFRA (Contratante) e Est\u00e9fanas Judson Cavalcante do Nascimento \u2013 Kronos Projetos e Servi\u00e7os \u2013 LTDA (Contratada). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 017/2021 A Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 05.139.657/0001-58  sediado no Endere\u00e7o Rodovia BR 364, KM 125, N\u00ba 330, Bairro Corrente \u2013 Rio Branco, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS, para Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o  corretiva e suporte t\u00e9cnico, configura\u00e7\u00e3o em centrais telef\u00f4nicas tipo PABX INTELBRAS IMPACTA 94 \u2013 CENTRAL PABX HIBRIDA, equipamentos  perif\u00e9ricos (roteadores, sistema de suprimento de energia, aparelhos anal\u00f3gicos, digitais e outros), com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, reparo  em aparelhos digitais, aparelhos anal\u00f3gicos, inspe\u00e7\u00e3o, testes, ajustes e programa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para atender as necessidades da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, de 08hs \u00e0s 17hs da (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E.,  devendo ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: diaf.rbtrans@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em  contato atrav\u00e9s do telefone: (68) 3214-3317. Rio Branco, 25 de Outubro de 2021. Tiago Furtado da Silva Assessor T\u00e9cnico da DADM Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0. 01130016/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 009/2021-SESARE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 163/2020 \u2013 CPL 01  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 0019.005425.00014/2020-08 - SESACRE PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 008/2021/SAFRA FONTE: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   PARTES: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO \u2013 SAFRA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na  Estrada AC 90, Rodovia Transacreana\u2013 Floresta Sul, n\u00b0. 2003, neste Munic\u00edpio e do outro lado a empresa ELIZEU MESQUITA DA SILVA \u2013 ME,  CNPJ n\u00ba. 04.296.753/0001-47, com sede na Rua Adolfo Barbosa Leite, n\u00b0 61, Bairro: Quinze, CEP: 69.906-218, Rio Branco/AC. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: Constitui objeto do presente termo aditivo a altera\u00e7\u00e3o contratual para efetivar um acr\u00e9scimo quantitativo do objeto contratual, com correspondente  acr\u00e9scimo de valor do percentual de 25% (vinte e cinco por cento), com fundamento no \u00a7 1\u00ba do artigo 65 da Lei n\u00ba 8.666/93, atualizando o valor do  aditivo para o montante de R$ 48.750,00 (quarenta e oito mil, setecentos e cinquenta reais). CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO PRE\u00c7O: Quadro 01 \u2013 Valor do contrato origin\u00e1rio: Quadro 02 \u2013 Valor ap\u00f3s o aditivo de 25% (vinte e cinco por cento): CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO AMPARO LEGAL: Esta altera\u00e7\u00e3o contratual reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 65, inciso I, al\u00ednea b, e \u00a7 1\u00ba do mesmo artigo da  Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como na cl\u00e1usula s\u00e9tima do contrato firmado. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATFICA\u00c7\u00c3O As demais cl\u00e1usulas do contrato permanecem inalteradas. CL\u00c1USULA QUNTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO TERMO ADITIVO DE PRE\u00c7O: A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do presente Termo, de forma resumida, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto  dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, consonante ao  que disp\u00f5e o art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO FORO: O foro do presente termo aditivo ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para firmeza e validade do que  aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo com 02 (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a tudo assistiram. LOCAL E DATA DE ASSINATURA: Rio Branco - AC, 21 de outubro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Eracides Caetano de Souza- Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico- SAFRA (Contratante) e  Elizeu Mesquita da Silva \u2013 Elizeu Mesquita da Silva - ME (Contratada). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Extrato do Contrato n\u00b0. 01130032/2021 Ata de registro de pre\u00e7o n\u00b0 004 /2021 Processo administrativo/ safra n\u00ba 43/2021 Preg\u00e3o eletr\u00f4nico srp n\u00ba. 028/2021 Processo administrativo/ CPL n\u00ba 123/2021 Fonte de recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).   Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Agricultura e Floresta\u2013 SAFRA, inscrita no CNPJ/MF sob o  n\u00ba. 04.034.583/0017-90, com sede na Estrada AC 90, Rodovia Transacreana \u2013 Floresta Sul, n\u00ba. 2003, CEP 69.912-290, neste Munic\u00edpio, e do outro  lado a Empresa ABA constru\u00e7\u00f5es e terraplenagem - LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba14.554.275/0001-81, localizada na Trav. Apolo, n\u00ba. 886, Bairro:  Taquari, Rio Branco/AC, telefone (68) 99237-1260 E-mail: gerencia.abaconstrucoes@gmail.com. Cl\u00e1usula primeira \u2013 do objeto Constitui objeto do presente contrato Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento  de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, nos tratores de esteira, p\u00e1s carregadeiras, escavadeiras hidr\u00e1ulicas, tratores de pneus, colheitadeiras e implementos agr\u00edcolas de diversas marcas pertencentes \u00e0 frota operacional da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA,  conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. \u00a71\u00ba Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o n\u00ba 028/2021 e seus anexos, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os e \u00e0 proposta vencedora, independente de transcri\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba N\u00e3o ser\u00e1 admitida \u00e0 contratada, na execu\u00e7\u00e3o do contrato subcontratar os servi\u00e7os, permanecendo a ela a responsabilidade integral pela perfeita execu\u00e7\u00e3o contratual, cabendo-lhe realizar a supervis\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o das atividades, bem como responder perante a contratante pelo rigoroso cumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es contratuais correspondente ao objeto. Cl\u00e1usula quinta - do pre\u00e7o e condi\u00e7\u00f5es de pagamento O pagamento ser\u00e1 efetuado, mensalmente, pela SAFRA, at\u00e9 o 30\u00ba (trig\u00e9simo) dia ao da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da Nota  Fiscal/Fatura, devidamente atestada pelo setor competente. A SAFRA pagar\u00e1 \u00e0 empresa pelos servi\u00e7os de m\u00e3o de obra efetivamente executados nas m\u00e1quinas e equipamentos, o valor da hora multiplicado  pela quantidade de horas trabalhadas, independentemente do tempo que a empresa contratada demore a executar os servi\u00e7os. A SAFRA pagar\u00e1 tamb\u00e9m, as pe\u00e7as componentes e acess\u00f3rios, efetivamente utilizada na manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, ap\u00f3s a confer\u00eancia  das Ordens de Servi\u00e7os e apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal de material devidamente discriminada inclusive indicando os descontos, assim como acompanhada da nota fiscal de proced\u00eancia das pe\u00e7as. Cl\u00e1usula sexta \u2013 forma de fornecimento Fornecimento parcelado, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo crit\u00e9rio de menores pre\u00e7os, nos locais indicados pela Secretaria Municipal de  Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA). Cl\u00e1usula s\u00e9tima - do valor do contrato O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 268.236,31 (Duzentos e sessenta e oito mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e um centavos), seu  pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. Cl\u00e1usula oitava \u2013 da vig\u00eancia e prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato A vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais e sucessivos  per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o na  continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto.   A empresa dever\u00e1 iniciar os servi\u00e7os a partir do recebimento da ordem de servi\u00e7o e entrega. Cl\u00e1usula d\u00e9cima nona - da despesa  As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho: 01.01 4.001.20.605.0401.1057.0000, Elementos de Despesas: 33.90.30.0000 e 33.90.39.0000 - Fonte de Recursos \u2013 01 (Recurso pr\u00f3prio).  Data da assinatura: Rio branco \u2013 Ac, 22 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Eracides Caetano de Souza - Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) \u2013 contratante e  Carlos Eduardo Zottele Vasconcelos - ABA Constru\u00e7\u00f5es e Terraplenagem \u2013 LTDA Contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080017/2021.  PROCESSO N\u00ba 145/2021 \u2013 CPL01/PMRB PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 037/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA,  A EMPRESA RIO MADEIRA CERTIFICADORA DIGITAL EIRELI. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de emiss\u00e3o de certificados digitais para pessoa f\u00edsica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico) e certificados digitais pessoa jur\u00eddica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico), dentro das especifica\u00e7\u00f5es e normas ICP-Brasil, com validade m\u00ednima de  3 (tr\u00eas) anos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei Federal 10.520, de 17/07/2002, Decreto Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho  de 2015, publicado no DOE n\u00b0 11.603, de 23 de julho de 2015, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es  e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 22/10/2021 e t\u00e9rmino em 22/10/2022. Valor do Contrato: R$ 7.900,00 (sete mil novecentos e noventa reais).   Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.009.001.04.122.0601.2194,0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recursos: 101  (Recurso Pr\u00f3prio). Data da Assinatura: 22/10/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: O Sr. Valdir dos Santos Miguel pela empresa RIO MADEIRA CERTIFICADORA DIGITAL EIRELI. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 060/2021 \u2013 CPL 02/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 060/2021 \u2013 CPL 02/PMRB, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura  administrativa e t\u00e9cnica da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC, em favor da empresa F M TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O  EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o N\u00ba. 20.345.453/0001-67, vencedora dos itens 01 com valor de R$ 943.987,20 (novecentos e quarenta e tr\u00eas  mil novecentos e oitenta e sete reais e vinte centavos), item 02 com valor de R$ 2.201.284,80 (dois milh\u00f5es, duzentos e um mil, duzentos e oitenta  e quatro reais e oitenta centavos) e item 03 com valor de R$ 944.998,80 (novecentos e quarenta e quatro mil novecentos e noventa e oito reais e  oitenta centavos). Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  PROTOCOLO N\u00ba: 27376/2021 REF.: IM\u00d3VEL ABANDONADO  END.: RUA PADRE GILSON NOGUEIRA - CALAFATE  PROPRIET\u00c1RIA: ANDERSON DE PAIVA MELO NOTIFICA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA N\u00b0 023 /2021  O Diretor Interino do Departamento de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e observando o que disciplina a Lei n\u00b0 2.273/17 art.  17 e 23, item II C\u00f3digo de Posturas do Munic\u00edpio. M A N D A NOTIFICAR, ANDERSON DE PAIVA MELO, CPF n\u00b0 626.398.462-72, que, de acordo com o Sitgeo \u00e9 respons\u00e1vel pelo im\u00f3vel localizado na Rua  Padre Gilson Nogueira - Calafate, dando-lhe ci\u00eancia de que foi identificado atrav\u00e9s de den\u00fancia e por agentes fiscais do munic\u00edpio, um im\u00f3vel  abandonado gerando foco de dengue, sendo utilizado para abrigar usu\u00e1rios de entorpecentes, bem como, para cometimento de crimes trazendo  inseguran\u00e7a \u00e0 vizinhan\u00e7a e os frequentadores da regi\u00e3o.  Neste contexto, em atendimento ao que determina a Legisla\u00e7\u00e3o Municipal, NOTIFICA vossa Senhoria para que promova, por suas expensas e  voluntariamente interven\u00e7\u00e3o no sentido de fazer cessar a utiliza\u00e7\u00e3o indevida do im\u00f3vel no prazo de 05 (cinco) dias, o prazo ser\u00e1 contado da data  de recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o CIENTIFICA, ainda, que n\u00e3o atendida o presente no prazo assinalado acima, ser\u00e3o adotadas as demais medidas administrativas e judiciais previstas em lei. Rio Branco, 26 de outubro de 2021. Wilton. Cezar de J. S. de Oliveira Diretor Interino na Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana Portaria n\u00ba 03/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  REF.: PROTOCOLO N\u00ba 14209/2021. DEN\u00daNCIA DE TERRENO BALDIO COM PREJUIZO A CIRCUNVIZINHAN\u00c7A PARTE: WILLIAN GADELHA END. DO IM\u00d3VEL: RUA CARNEIRO LE\u00c3O, 71 \u2013 IVETE VARGAS NOTIFICA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA N\u00b005/2021 O Diretor do Departamento de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e observando o que disciplina o art. 17 c/c o art. 23, II do  C\u00f3digo de Posturas do Munic\u00edpio e art. 230, III do C\u00f3digo de Obras. M A N D A NOTIFICAR, WILLIAN GADELHA, pessoa f\u00edsica inscrita no CPF n\u00ba 624.922.172-72, podendo ser encontrada \u00e0 Rua P\u00eassego, 96 \u2013 Residencial  Yumi - 05 \u2013 Morada do Sol , propriet\u00e1rio do im\u00f3vel localizado na Carneiro Le\u00e3o, 71 \u2013 Ivete Vargas, dando-lhe ci\u00eancia de que foi detectado pelos  Agentes P\u00fablicos do Munic\u00edpio um im\u00f3vel de sua propriedade em condi\u00e7\u00f5es insalubre, causando riscos a circunvizinhan\u00e7a, devendo, em atendimento ao que determina a Legisla\u00e7\u00e3o Municipal promover, por suas expensas e voluntariamente,  as providencias no sentido de impedir a utiliza\u00e7\u00e3o  inapropriada do im\u00f3vel, bem como promover a limpeza e conserva\u00e7\u00e3o do terreno, no prazo de 05 (cinco) dias, contados da data do recebimento do  presente, podendo comparecer a este Departamento a fim de receber as orienta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, bem como apresentar defesa ou requerimentos. CIENTIFICA, ainda, que n\u00e3o atendida o presente no prazo assinalado acima, ser\u00e3o adotadas as demais medidas administrativas e judiciais previstas em lei. Rio Branco, 24 de junho de 2021. Wilton Cezar de Jesus Sales de Oliveira Diretor do Departamento de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Urbana Portaria n\u00ba 003/2021                                               "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 09/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 10/11/2021. Hor\u00e1rio: 11h00min Hor\u00e1rio Oficial de Bras\u00edlia  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o com Carroceria Carga Seca. Rodrigues Alves-Ac, 26 de Outubro de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "RESOLU\u00c7AO CMS N\u00ba 004/2021 Aprova o Relat\u00f3rio Final da 5\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade de Santa Rosa do Purus. O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Santa Rosa do Purus em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, realizada em 18/10/2021, no uso de suas compet\u00eancias  regimentais e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei no 8.080, de 19 de setembro de 1990, e pela Lei Municipal n\u00ba 011 de 08 de dezembro de 2015; No devido cumprimento \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no T\u00edtulo VIII, Se\u00e7\u00e3o II, Da Sa\u00fade, em conformidade com a Lei 8.080/1990 e Decreto Presidencial  n\u00ba 7508, de 28 de junho de 2011; Considerando a Lei Complementar N\u00ba 141, DE 13 DE JANEIRO DE 2012, que regulamenta o \u00a7 3\u00b0 do art. 198 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e disp\u00f5em  sobre as normas de transpar\u00eancia, visibilidade, fiscaliza\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e controle da gest\u00e3o do SUS, estabelecendo que cabe aos Conselhos de  Sa\u00fade deliberar sobre as diretrizes para o estabelecimento de prioridades e avaliar a gest\u00e3o do SUS; Considerando o Cap\u00edtulo IV da lei complementar N\u00ba 141 que trata da transpar\u00eancia, visibilidade, fiscaliza\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e controle da gest\u00e3o da Sa\u00fade; Considerando a Lei Municipal n\u00b0 011/2015, de 08 de dezembro de 2015, que disp\u00f5e sobre a Organiza\u00e7\u00e3o dos Conselhos Gestores em car\u00e1ter permanente e deliberativo, estabelecendo no art. 1\u00b0 que s\u00e3o destinados ao planejamento, avalia\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle da execu\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas  e das a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, em sua \u00e1rea de abrang\u00eancia e no \u00a7 2\u00ba que tem por compet\u00eancia acompanhar, avaliar e fiscalizar os servi\u00e7os e as a\u00e7\u00f5es de  sa\u00fade, prestados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o; R E S O L V E: Art. 1\u00ba APROVAR o Relat\u00f3rio Final da 5\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Sa\u00fade de Santa Rosa do Purus. Santa Rosa do Purus, 18 de outubro de 2021. Wilmington Bra\u00f1a Bispo Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade HOMOLOGO a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 004/2021 do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Santa Rosa do Purus, de 18 de outubro de 2021, nos termos da Legisla\u00e7\u00e3o Vigente. VALDIR GES\u00c9SIO KAXINAWA Prefeito em Exerc\u00edcio O documento original consta devidamente assinado  Aviso de Suspens\u00e3o \u2013 do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 019/2021, Processo Administrativo n\u00ba 081/2021.  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna publico que fica  suspensa a abertura de licita\u00e7\u00e3o acima referida, marcada para o dia  03/11/2021 \u00e0s 08h: 30min, conforme o aviso de licita\u00e7\u00e3o publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, n\u00ba 13.149, pagina n\u00ba 161 e no Jornal  Opini\u00e3o edi\u00e7\u00e3o 2.607, p\u00e1gina n\u00ba 10, ambos do dia 19/10/2021. Para  retifica\u00e7\u00e3o do Edital e seus anexos.    Santa Rosa do Purus-Ac, 26 de Outubro de 2021. Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE ADIAMENTO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 029/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que Fica adiada a  abertura do PP 029/2021- SRP, tendo em vista o feriado e ponto facultativo dos dias 28 e 29 de outubro, cujo OBJETO: Visa atender o  Registro de Pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de brita, dutos, bueiros e meio-fio, para atender as  necessidades desta municipalidade. Sendo assim, a abertura ser\u00e1 dia  03/11/2021 \u00e0s 08h00min conforme pre\u00e2mbulo do edital. As demais informa\u00e7\u00f5es seguem inalteradas. Retirada do Edital: do dia 19/10 \u00e0 28/10/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do  Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 26 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Presidente e Pregoeiro da CPL. ",
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 032/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a  ABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO:  Registro de Pre\u00e7os, para eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de carne mecanicamente separa de peixe (CMS) e fil\u00e9 de peixe, destinada a atender as  necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 28/10 \u00e0 11/11/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do  Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 12/11/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro ",
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 031/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a  ABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por item, cujo OBJETO:  Registro de Pre\u00e7os, para eventual loca\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica para atender as demandas da Secretaria Municipal Cidadania e  Assist\u00eancia Social do munic\u00edpio de Sena Madureira. Retirada do Edital: do dia 27/10/2021 \u00e0 10/11/2021, no edif\u00edcio sede da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h  ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do  Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 11/11/2021 \u00e0s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 26 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Presidente e Pregoeiro da CPL. "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 260, 26 DE OUTUBRO de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. Considerando os Feriado Estadual do Dia do Servidor P\u00fablico, no dia 28 de  outubro de 2021, quinta-feira e o Feriado Nacional de Finados, no dia 02 de  novembro de 2021, ter\u00e7a-feira, elencando no Decreto n\u00ba 022, de 14 de janeiro de 2021, publicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 12.962, 18 de janeiro de 2021 e que  disp\u00f5e sobre feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021. DECRETA:  Art. 1\u00ba- Fica decretado ponto facultativo nos \u00d3rg\u00e3os e Entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta, Indireta do \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Senador Guiomard,  nos dias 29 de outubro, sexta-feira, e 01 de novembro, segunda-feira, excetuando-se as atividades ou servi\u00e7os considerados essenciais. Par\u00e1grafo \u00danico: Ficam os Secret\u00e1rios Municipais e as autoridades da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidades de servi\u00e7o, neste dia declarado como  ponto facultativo, dispensando da respectiva compensa\u00e7\u00e3o os servidores que virem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo.   Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard-Acre, 26 de outubro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CME/SG N\u00ba 01/2021 Estabelece normas para a aprova\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico  das Institui\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Infantil e 1\u00aa Etapa do Ensino Fundamental  do Munic\u00edpio de Senador Guiomard-AC. O Presidente do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 238/2021 e em cumprimento ao que disp\u00f5es a Constitui\u00e7\u00e3o Federal em seu cap\u00edtulo III, Se\u00e7\u00e3o  I, artigo 206, inciso VI, que fundamentalmente a responsabilidade de  reflex\u00e3o e express\u00e3o sobre a intencionalidade educativa da escola e  estabelece como princ\u00edpio \u201ca GEST\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA do ensino p\u00fablico na forma da lei\u201d (BRASIL,1988). E a Lei de Diretrizes e Bases  da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (Lei 9.394/96), no art.12, inciso I, a Lei d\u00e1 aos  estabelecimentos de ensino a incumb\u00eancia de elaborar e executar sua  proposta pedag\u00f3gica,  RESOLVE: Art. 1\u00ba- A presente Resolu\u00e7\u00e3o apresenta orienta\u00e7\u00f5es para apoiar as escolas da rede p\u00fablica municipal a estruturar, elaborar e implementar o  Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico. Art. 2\u00ba- Cabe \u00e0 Escola pensar sua a\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica, administrativa e  financeira de forma coletiva, envolvendo estudantes, professores, funcion\u00e1rios, gestores e comunidade escolar em geral num processo de  socializa\u00e7\u00e3o com vistas a forma\u00e7\u00e3o humana integral que considere o  desenvolvimento de aprendizagens formais com base na valoriza\u00e7\u00e3o  da pluralidade cultural e respeito \u00e0s diferen\u00e7as locais, al\u00e9m de propiciar  o di\u00e1logo com os diferentes conhecimentos dos campos cient\u00edficos, filos\u00f3fico, pol\u00edtico, art\u00edstico, tecnol\u00f3gico, cultural e econ\u00f4mico.  \u00a7 1\u00ba- \u00c9 condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel a elabora\u00e7\u00e3o do Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico \u2013 PPP como instrumento organizacional de fortalecimento da  identidade da escola p\u00fablica. Art. 3\u00ba- O PPP \u00e9 o principal documento orientador da escola e por isso  deve ser constru\u00eddo de forma participativa e democr\u00e1tica, em busca da  constru\u00e7\u00e3o da realidade desejada.  Art. 4\u00ba- O planejamento participativo n\u00e3o \u00e9 apenas organizar a realidade  existente e mant\u00ea-la em funcionamento, mas \u00e9 transformar a realidade  do presente construindo uma nova. Art. 5\u00ba- No artigo 12 da Lei n\u00ba 9.394/96, no seu in\u00edcio VII, define como  incumb\u00eancia da escola, informar os pais e respons\u00e1veis sobre a frequ\u00eancia e o rendimento dos estudantes, bem como sobre a execu\u00e7\u00e3o de  sua proposta pedag\u00f3gica. Art. 6\u00ba- O art. 13 da Lei n\u00ba 9.394/96 responsabiliza o segmento de professores, quanto a participa\u00e7\u00e3o na elabora\u00e7\u00e3o da proposta pedag\u00f3gica do  estabelecimento de ensino (inciso I) e elaborar e cumprir plano de trabalho  segundo a proposta pedag\u00f3gica do estabelecimento de ensino (inciso II). Art. 7\u00ba- No art. 14 (Lei n\u00ba 9.394/96), s\u00e3o definidos os princ\u00edpios da gest\u00e3o democr\u00e1tica, o primeiro deles \u00e9 a participa\u00e7\u00e3o dos profissionais da  educa\u00e7\u00e3o na elabora\u00e7\u00e3o do PPP da escola. Com essa exig\u00eancia, a LDB  amplia o conceito da escola para al\u00e9m da sala de aula, envolvendo a  sociedade como um todo. Art. 8\u00ba- As Diretrizes Curriculares Nacionais para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  -  DCNs ( Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 4, de 13 de julho de 2010), tem origem na Lei de  Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 LDB, sendo normas que orientam o  planejamento curricular das escolas e dos sistemas de ensino, concebidas e fixadas pelo Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CNE para cada  etapa: Educa\u00e7\u00e3o Infantil, Ensino Fundamental e Ensino M\u00e9dio; cada  modalidade: Educa\u00e7\u00e3o Especial (Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2) 2001 \u2013 CNE), Educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos, e Educa\u00e7\u00e3o Escolar do campo (Resolu\u00e7\u00e3o  CNE/CEB n\u00ba 01/2002), como tamb\u00e9m para os temas socioeducacionais  que s\u00e3o transversais \u00e0s \u00e1reas de conhecimento, apresentando diretrizes curriculares pr\u00f3prias: Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP n\u00ba  2, de 15 de junho de 2012), Educa\u00e7\u00e3o em Direito Humanos (Resolu\u00e7\u00e3o  CNE/CP n\u00ba 1, de 30 de maio de 2012) e outros temas... Art. 9\u00ba- A elabora\u00e7\u00e3o do PPP deve estar para al\u00e9m da exig\u00eancia legal  deve se configurar como um importante instrumento para a organiza\u00e7\u00e3o  do trabalho pedag\u00f3gico diante dos anseios da comunidade escolar, pois  s\u00e3o os sujeitos da escola que garantem a sua realiza\u00e7\u00e3o. Art. 10\u00ba- Compete a cada institui\u00e7\u00e3o de ensino da rede p\u00fablica municipal  elaborar e executar seu Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico, observando que: I \u2013 O Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico \u00e9 o plano global da institui\u00e7\u00e3o, ou  seja, o instrumento norteador das a\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas e administrativas  desenvolvidas pela escola, construindo-se num documento obrigat\u00f3rio,  cuja elabora\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da equipe gestora, pais, professores, funcion\u00e1rios e representantes da comunidade; II \u2013 Deve haver compatibilidade com as diretrizes curriculares e a legisla\u00e7\u00e3o de ensino vigente no pa\u00eds; III \u2013 Deve expressar a identidade da institui\u00e7\u00e3o, as caracter\u00edsticas dos  alunos e de seu ambiente socioecon\u00f4mico; IV \u2013 Sirva de refer\u00eancia na busca da melhoria qualitativa das a\u00e7\u00f5es educativas e assegure a praticidade da gest\u00e3o democr\u00e1tica e participativa; V \u2013 Oriente para a tomada de decis\u00f5es assegurando flexibilidade ao  processo de sua execu\u00e7\u00e3o. Art.11\u00ba  A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o orientar\u00e1 as escolas de Ensino Infantil e Fundamental anos iniciais na constru\u00e7\u00e3o de seus Projetos  Pol\u00edticos Pedag\u00f3gicos e Regimento Escolares   Art. 12\u00ba- O Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico das unidades de ensino dever\u00e1  se pautar no m\u00ednimo pelos seguintes elementos: I \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto; II \u2013 Diagn\u00f3stico da Realidade Escolar III \u2013 Marco Referencial: Diretrizes \u2013 defini\u00e7\u00e3o dos compromissos gerais (objetivos e metas) a  serem assumidos pelo coletivo da escola Fundamentos \u2013 concep\u00e7\u00f5es, conceitos e princ\u00edpios que fundamentar\u00e3o  o trabalho escolar Curr\u00edculo \u2013 concep\u00e7\u00e3o e detalhamento do curr\u00edculo a ser trabalho. Objetivos gerais e espec\u00edficos a atingir para cada n\u00edvel, etapa e/ou modalidade do ensino: infantil, fundamental anos iniciais (1\u00ba ao 5\u00ba) e na modalidade de jovens e adultos; defini\u00e7\u00e3o de forma de composi\u00e7\u00e3o curricular  e estabelecimento  de conte\u00fados m\u00ednimos e sua distribui\u00e7\u00e3o no tempo  e na rotina escolar; defini\u00e7\u00e3o da orienta\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica a ser adotada;  crit\u00e9rios e formas de avalia\u00e7\u00e3o; escolha e usos de materiais did\u00e1ticos;  defini\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os e ambi\u00eancias pedag\u00f3gicas; aspectos ou \u00e1reas  priorit\u00e1rias no que diz respeito \u00e0 aprendizagem. * A concep\u00e7\u00e3o de curr\u00edculo deve est\u00e1 baseada na Legisla\u00e7\u00e3o em vigor,  na BNCC e no curr\u00edculo de Refer\u00eancia \u00danico do Acre para os diferentes  n\u00edveis de ensino. E deve contemplar dois eixos: \u2022 Uma Base Nacional Comum  \u2022 Uma Parte Diversificada * Ap\u00f3s detalhar a concep\u00e7\u00e3o de curr\u00edculo a ser trabalhada na institui\u00e7\u00e3o \u00e9 hora de estabelecer a Proposta Pedag\u00f3gica que ser\u00e1 usada, na  pr\u00e1tica, por todos os professores. (a proposta pedag\u00f3gica dever vir em  anexo ao Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico do item curr\u00edculo)  * Entenda-se por proposta pedag\u00f3gica o detalhamento dos conte\u00fados de ensino, das compet\u00eancias e habilidades a serem desenvolvidas, dos procedimentos metodol\u00f3gicos e de avalia\u00e7\u00e3o a serem trabalhados em cada per\u00edodo. IV \u2013 Programa\u00e7\u00e3o e/ou Planejamento das Atividades Escolares: a partir  deste ponto \u00e9 preciso esclarecer qual o projeto global da institui\u00e7\u00e3o para  superar os problemas detectados em busca da qualidade da educa\u00e7\u00e3o  oferecida. \u00c9 o momento da a\u00e7\u00e3o: onde a institui\u00e7\u00e3o est\u00e1 e aonde ela  quer chegar. Para isso, levem em considera\u00e7\u00e3o os seguintes elementos: Prioridades: Considerar os problemas mais urgentes ou mais graves  detectados no diagn\u00f3stico, em rela\u00e7\u00e3o a: contexto da institui\u00e7\u00e3o, caracter\u00edsticas da institui\u00e7\u00e3o, e conviv\u00eancia da institui\u00e7\u00e3o. Objetivos: Definir objetivos gerais e espec\u00edficos em rela\u00e7\u00e3o aos problemas definidos, quanto a: contexto da institui\u00e7\u00e3o, caracter\u00edstica da institui\u00e7\u00e3o, e conviv\u00eancia da institui\u00e7\u00e3o. Metas: Para cada objetivo espec\u00edfico, definir metas. Metas s\u00e3o desdobramentos dos objetivos que indicam os resultados esperados em termos quantitativos, qualitativos e em determinados prazos. Previs\u00e3o e provis\u00e3o de recursos: Definir a necessidade de recursos (materiais, f\u00edsicos, financeiros e humanos) para o alcance de objetivos ou metas. Implementa\u00e7\u00e3o: Prever o modo pelo qual a equipe de dire\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 acompanhar a execu\u00e7\u00e3o do projeto e planos, bem como  o trabalho dos professores, apoiando-os nas dificuldades que surgirem,  provendo os recursos necess\u00e1rios, etc. Poder\u00e3o ser previstas reuni\u00f5es  peri\u00f3dicas para discuss\u00e3o do andamento do projeto. Projeto de a\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o continuada para professores da institui\u00e7\u00e3o: Em fun\u00e7\u00e3o do diagn\u00f3stico realizado a institui\u00e7\u00e3o definir\u00e1 os  planos de a\u00e7\u00e3o de modo a contemplar as fragilidades, bem como potencializar as a\u00e7\u00f5es formativas articuladas ao desempenho did\u00e1tico  pedag\u00f3gico do professor. Avalia\u00e7\u00e3o do Projeto: O projeto deve ser objeto de avalia\u00e7\u00e3o cont\u00ednua  para permitir o atendimento de situa\u00e7\u00f5es imprevistas, corre\u00e7\u00e3o de desvios e ajustes das atividades propostas. Podem ser previstos momentos  de avalia\u00e7\u00e3o (semestral, anual, bianual), com participa\u00e7\u00e3o de toda a  comunidade escolar. Conclus\u00e3o do Projeto Ap\u00f3s todo o documento feito, a institui\u00e7\u00e3o deve fazer uma conclus\u00e3o  fazendo uma retomada de todo o trabalho realizado e da import\u00e2ncia de  sua realiza\u00e7\u00e3o e os desafios encontrados. Refer\u00eancias Bibliogr\u00e1ficas Todo os documentos pesquisados para embasar a escrita do PPP devem constar nas refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas. Anexos Devem vir em anexo: proposta pedag\u00f3gica, quadro de professores com  comprovantes de forma\u00e7\u00e3o, portaria de nomea\u00e7\u00e3o da equipe gestora e  secret\u00e1rio escolar, quadro da equipe escolar, calend\u00e1rio escolar. Art. 13\u00ba-O Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico dever\u00e1 ser encaminhado ao Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o para a devida aprova\u00e7\u00e3o. Art. 14\u00ba- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE, E CUMPRA-SE Senador Guiomard-AC, 27 de setembro de 2021 ANTONIO CLAUDIO DOS REIS AZEVEDO Presidente do Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto 238/2021 ",
            "CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAMNCA E DO  ADOLESCENTE \u2013 CMDCA/AC RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001 DE 20 DE JULHO DE 2021. O CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CMDCA/SG, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes  confere a lei Estadual n\u00b0 1,011 de 18 de dezembro de 1991, alterada  pela Lei 2,967 de 22 de julho de 2015 e com base na delibera\u00e7\u00e3o de 1\u00b0  reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em 20 de julho de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR o resultado da Elei\u00e7\u00e3o para a mesa Diretora do  CMDCA/SG para o per\u00edodo de 20 de julho de 2021 a 20 de julho de 2023,  conforme o artigo 7\u00b0 da Lei Estadual, n\u00b0 2,967, de 20 de julho de 2021. Presidente:  Maria Eliane dos Santos Queiroz S\u00e1 Vice-Presidente:  Regiane Castro Andrade 1\u00b0 Secret\u00e1rio:  Aline Tamires Alves de Oliveira  2\u00b0 Secretario:  Izaquel Maia Macedo 1\u00b0 Tesoureiro:  Joziano Martins de Lima 2\u00b0 Tesoureiro:  Maria Luciana de Oliveira Costa Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Senador Guiomard Ac, 20 de Julho de 2021 Maria Eliane dos Santos Queiroz S\u00e1 Presidente do CMDCA/SG "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 421, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021.                   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a LETICIA MATOS SANTOS, CPF: n\u00b0 031.738.21289, LILIA RAQUEL NOGUEIRA DA SILVA, CPF N\u00ba 022.536.602-99,  LUAN KAYLLON CAVALCANTE CHAVES, CPF N\u00ba 020.757.552-56, 06  (seis) di\u00e1rias, cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 17/10/2021 a 23/10/2021, a fim  de participar do da segunda etapa do Curso de Aperfei\u00e7oamento para  servidores Jur\u00eddicos no Estado do Acre, ministrado pelos procuradores  do Estado do Acre, que ser\u00e1 realizado no audit\u00f3rio da OAB/AC. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e  publica\u00e7\u00e3o.                                                                                    MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 422, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a JOSE RIBAMAR DE ALMEIDA MAIA, CPF: n\u00b0  678.199.312-72, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 18/10/2021 a  21/10/2021, a fim de participar de Reuni\u00f5es no Tribunal de Contas do  Estado do Acre - TCE e Status Assessoria, para tratar de assuntos de  interesse da municipalidade. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                    MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "PORTARIA N\u00ba 423, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a JOSE MATHEUS VIANNA DE OLIVEIRA, CPF:  n\u00b0 951.167.532-04, 04 (quatro) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e  hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 14/10/2021 a  18/10/2021, a fim de acompanhar os alunos da escolinha de futebol Municipal que ir\u00e3o passa por uma avalia\u00e7\u00e3o e realizar testes de aptid\u00e3o f\u00edsica. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                    MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 424, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a DEIVID DA SILVA SOUZA, CPF N\u00ba 003.451.34265, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na  cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 13/10/2021 a 16/10/2021, a  fim de participar da capacita\u00e7\u00e3o sobre o Fundo Municipal dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente, em parceria com o CONANDA. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                             MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 425, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a CAMILA FIGUEIREDO ALBUQUERQUE, CPF:  n\u00b0 922.734.242-72, PAMILA RAISSA SILVA VALE, CPF n\u00ba 969.311.83249, DEIVID DA SILVA SOUZA, CPF: N\u00ba 003.451.342-65, ANTONIA  ADENISIA BATISTA FIGUEIREDO, CPF N\u00ba 290.309.352-00, e ALLEX  SANDRO DE SOUZA BISPO, CPF N\u00ba 495.182.672-00, 3 (tr\u00eas) di\u00e1rias,  cada, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio  Branco - AC, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 21/10/2021, a fim de participar  da XII Conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                             MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 426, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a JOSE HELITON GOMES DOS SANTOS, CPF:  n\u00b0 611.383.802-10, 04 (quatro) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e  hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 14/10/2021 a  18/10/2021, a fim de transportar os alunos da escolinha de futebol municipal que ir\u00e3o passa por uma avalia\u00e7\u00e3o e realizar testes de aptid\u00e3o f\u00edsica. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                    MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 427, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a ROSANGELA VALE MAIA, CPF: n\u00b0 758.508.77215 01 (uma) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Cruzeiro do Sul - AC, no per\u00edodo de 12/10/2021 a 13/10/2021,  a fim de busca a paciente L. M. S. P de 45 anos, pessoa com transtorno  mental, que estava internada no Hospital do Juru\u00e1 desde o dia 01 de outubro do corrente ano, de acordo com os autos do processo n\u00ba 0800046122020.8.01.0014. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                             MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1  ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 428, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a NARC\u00c9LIO JOS\u00c9 BAYMA DE ANDRADE  SILVA, CPF: n\u00b0 182.931.152-20, 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de  18/10/2021 a 21/10/2021, a fim de buscar recursos junto a FUNTAC,  realizar levantamento junto ao SEBRAE dos cursos que ser\u00e3o desenvolvidos para os nossos produtores rurais no ano vindouro de 2022, e  visitar as instala\u00e7\u00f5es do viveiro das mudas de caf\u00e9, a fim de constatar o  atual est\u00e1gio do projeto da cafeicultura no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                             MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 429, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014;         RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, ERICA PERPETUA LIMA DE SOUZA, portadora do CPF  N\u00ba 006.672.392-27, para o cargo em Comiss\u00e3o de Coordenadora da Unidade  B\u00e1sica de Sa\u00fade 24 de Abril, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, refer\u00eancia FC05, do Quadro de Pessoal da Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba REVOGAR, a portaria n\u00ba 055, de 21 de janeiro de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 430, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021.                    A PREFEITA EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a EDVILSON SEVERINO DOS SANTOS, CPF:  n\u00b0 035.845.182-53, 04 (quatro) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e  hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 22/10/2021  a 24/10/2021, a fim de transportar produtos e insumos doados para Secretaria Municipal de Agricultura, para que seja empregado no fortalecimento da agricultura familiar no Munic\u00edpio. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                   MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00ba 431, DE 22 DE OUTUBRO DE 2021.                   A PREFEITA EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a NATALINO DE OLIVEIRA SOUZA, CPF: n\u00b0  951.144.832-34, 05 (cinco) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 25/10/2021 a  30/10/2021, a fim de participar de uma capacita\u00e7\u00e3o sobre o manuseio  do inseticida CIELO e o larvicida NATULAR, e ainda tratar de outros  assuntos de interesse da Coordena\u00e7\u00e3o de Endemias. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                   MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 432, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021.                    A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no  exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, Lei Municipal n\u00b0 809/2014 e  Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a STEPHANY KAROLINY MOREIRA FREIRE, CPF  N\u00ba 006.406.012-86 e JEFERSON LIMA SOUZA, CPF N\u00ba 694.038.802-87,  01 (uma) di\u00e1ria, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade  de M\u00e2ncio Lima - AC, no per\u00edodo de 14/10/2021 a 15/10/2021, a fim de  transportar e acompanhar o senhor M.L.A, at\u00e9 a comunidade terap\u00eautica  Fazenda Esperan\u00e7a, para tratamento de depend\u00eancia qu\u00edmica  Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                    MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 433, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021.                   A PREFEITA EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado  do Acre, no exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es e usando de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0  809/2014 e Decreto n\u00ba 28/2013; RESOLVE: Art. 1\u00b0 - CONCEDER, a KELIS FERREIRA CORREIA, CPF: n\u00b0  891.714.972-34, 02 (duas) di\u00e1rias, para gastos com alimenta\u00e7\u00e3o e hospedagem na cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 26/10/2021 a  28/10/2021, a fim de participar de uma capacita\u00e7\u00e3o/treinamento e receber o equipamento referente ao projeto \u201cTele-esperiometria para suporte  ao atendimento de doen\u00e7as pulmonares cr\u00f4nicas na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0  Sa\u00fade\u201d e a necessidade de capacita\u00e7\u00e3o do profissional para realiza\u00e7\u00e3o  de exames em pacientes das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade. Art. 2\u00b0 \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura  e publica\u00e7\u00e3o.                                                                                   MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL PORTARIA N\u00ba 434, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 852/2015; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR, CAMILA FIGUEIREDO ALBUQUERQUE, CPF: n\u00b0  922.734.242-72, para gerir o Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente - FIA, de acordo com o disposto na Lei Municipal n\u00ba 852/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE            PREFEITURA DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 42/2021 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021         A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, a servidora ANA CLAUDIA SILVA DE ARA\u00daJO, Professora, matricula n\u00ba7505, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor  Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 14.04.2015 a 14.04.2020. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 20.10.2021 a 20.01.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o      Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE            PORTARIA N\u00ba 43/2021 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021         A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor HERIVELTO ALVES FONTENELE, Vigia, matricula n\u00ba712, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 10.06.2008 a 10.06.2013. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.11.2021 a 31.01.2022. ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE            PORTARIA N\u00ba 44/2021 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021      A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor FRANCISCO DA ROCHA DERZE, Professor,  matricula n\u00ba568, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 13.03.2002 a 13.03.2007. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 29.09.2021 a 29.12.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 45/2021 DE 21 DE OUTUBRO DE 2021      A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder, ao servidor FRANCISCO DA ROCHA DERZE, Professor,  matricula n\u00ba7393, com base na Lei de n\u00b0 847/2015, Estatuto do Servidor  Municipal, Art. 87, 01 (um) per\u00edodo de 3 meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 20.02.2015 a 20.02.2020. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 29.09.2021 a 29.12.2021.   ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS SOUZA Secret\u00e1ria de Administra\u00e7\u00e3o Decreto N\u00ba 007/2021 "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL  DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com a Lei Municipal n\u00ba 1111  de 23 de setembro de 2021, que autoriza o Poder Executivo Municipal fazer  contrata\u00e7\u00e3o de candidatos que alcan\u00e7aram pontua\u00e7\u00e3o inferior ao previsto  no dispositivo 8.37 do edital do processo seletivo simplificado n\u00ba 003/2021  e d\u00e1 outras provid\u00eancias, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: AGENTE EDUCACONAL \u2013 PRIMEIRA INF\u00c2NCIA/ZONA RURAL 01 MARIA ROSANGELA GOMES DIAS POLO DO ENTRONCAMENTO CARGO: PROFESSOR \u2013 1\u00ba AO 5\u00ba ANO/ZONA RURAL 01 JOELMA MARTINS DO NASCIMENTO  ESCOLA RURAL MARIA  REGINA Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto nos dias 26, 27 e 28  de outubro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda  documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao  cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o  Geral \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no  hor\u00e1rio das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 25 de outubro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de DESISTENTES do processo seletivo n\u00ba 003/2021, convocados  por for\u00e7a da Lei Municipal n\u00ba 1.111/2021, para preenchimento das vagas  na Educa\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o apresentaram documenta\u00e7\u00e3o no prazo estabelecido na referida convoca\u00e7\u00e3o. "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es, em exerc\u00edcio "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "A EMPRESA, HYPPER INCORPORA\u00c7\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  COMERCIO LTDA, CNPJ 15.261.309/0001-02,  Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o  n\u00ba 298/2021, com validade de 2 (dois) Anos, para  a atividade de EXECU\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE  CONDOMINIO HORIZONTAL DE LOTES URBANOS DENOMINADO  JARDIM UNIVERSITARIO,  localizada na Estrada Dias Martins, Km 02,  no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. ",
        "D. NOGUEIRA GOMES Torna p\u00fablico que requereu do Instituto do Meio ambiente do Acre \u2013 IMAC, a  Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o, para a atividade de Transporte e distribui\u00e7\u00e3o de \u00e1gua  tratada atrav\u00e9s de caminh\u00e3o pipa, localizada na Rua Cunha Vasconcelos,  n\u00ba 1198, CEP: 69.940-000, munic\u00edpio de Sena Madureira - AC. ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE- IGESAC 12\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 373/2011 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO ADITIVO QUE CELEBRAM ENTRE SI, O INSTITUTO DE  GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE- IGESAC E O CONTRATADO ALEXANDRE DE SOUSA SILVEIRA. Aos 18 dias do m\u00eas de outubro do ano de 2021, o INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE- IGESAC, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9  Galdino, n\u00ba 479, Bairro Bosque, CEP 69.900-640, Rio Branco-AC, inscrita no CNPJ n\u00ba. 10.798.118/0001-60, neste ato, representado por sua  Diretora Presidente a Senhora IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES,  brasileira, portadora do CPF n\u00ba 625.134.272-20 e RG n\u00ba 0277059 SSP/ AC, e por seu Diretor de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, o Senhor ROSICLEY  SOUZA DA SILVA, brasileiro, portador do CPF N\u00ba 483.763.612-87 e RG  N\u00ba 260049 SSP/SP doravante denominados CONTRATANTES e, de  outro lado, ALEXANDRE DE SOUSA SILVEIRA, brasileiro, divorciado,  professor universit\u00e1rio, portador da CI/RG n\u00ba 260.770 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 073.498.823-00, residente e domiciliado na  Rua Gra\u00e7a Aranha, N\u00ba 054, Conjunto Castelo Branco bairro Floresta,  telefone: (68) 98412-5050, email: alexandre.silveira13@hotmail.com,  doravante denominado, CONTRATADO, resolvem celebrar o presente  12\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO, ao Contrato n\u00ba 373/2011, DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, tendo como objeto a LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL, com  fundamento na Lei 8.666/93 e PARECER JUR\u00cdDICO n\u00b0 201/2021,  nas  condi\u00e7\u00f5es que seguem: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 O presente Termo Aditivo altera CL\u00c1USULA  TERCEIRA (DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO), prorrogando o seu prazo por  mais 02 (dois) meses, contados a partir de 22 de outubro de 2021 encerrando-se em 22 de dezembro de 2021, com amparo na Lei 8.666/93. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 As demais cl\u00e1usulas contratuais ficam inalteradas. E, para firmeza e validade do que foi pactuado, lavrou-se o presente termo  aditivo em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que surtam os efeitos  legais, as quais, depois de lidas, ser\u00e3o assinadas pelas partes e testemunhas. Contratantes: IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES  Diretora Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ROSICLEY SOUZA DA SILVA Diretor de Assist\u00eancia Portaria C.A. n\u00ba 03/2020 de 14/09/2020 Contratado: ALEXANDRE DE SOUSA SILVEIRA  Contratado ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u2013 CT N\u00ba. 0029/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre  \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa DJACI FALC\u00c3O & ADVOGADOS  ASSOCIADOS S/S, representado por sua s\u00f3cia LUCIANA TAVARES DE SOUZA FALC\u00c3O. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: ",
        "CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0029/2018  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o  das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de  Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas  e organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o  ou o acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele  f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais  sejam estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos  padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de  modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais  terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um  contrato escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s  mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os  Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria  conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos  Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses  controles sempre que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte  e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de  qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na  Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es ou  amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de  Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares  dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos  dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais, para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo  elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do  tratamento de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de  autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta  e oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente  assim o exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem  judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao  CONTRATANTE antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos  que se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados  estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter  acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido; ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada  n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao  prazo legal ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de  Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a  Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou  em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito  de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui  assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus dados pessoais, pode buscar entrar em contato com  o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE  (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito  de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE,  de forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade  da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar  e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o  de Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 19 de julho de 2021.    Assinam pelo Sebrae no Acre: FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS  SANTOS, Diretor-Superintendente em exercicio; LAURO DA VEIGA  SANTOS, Diretor T\u00e9cnico e a empresa DJACI FALC\u00c3O & ADVOGADOS  ASSOCIADOS S/S, representado por sua s\u00f3cia LUCIANA TAVARES DE  SOUZA FALC\u00c3O. ",
        "EXTRATO DO 6\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 002/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 001/2018  CONTRATANTE: INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC, pessoa jur\u00eddica de direito privado, com CNPJ n\u00b0. 10.798.118/0001-60  CONTRATADA: DECARLI CONTABILIDADE LTDA, pessoa jur\u00eddica,  inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.563.479/0001-98.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de contabilidade, para prestar servi\u00e7os de natureza continuada, nas \u00e1reas de Gest\u00e3o de Recursos Humanos, Confec\u00e7\u00e3o de Folha de Pagamento, Encargos Sociais, Servi\u00e7os  Fiscais e Cont\u00e1beis, devendo utilizar sistema informatizado e integrado DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente Termo Aditivo visa prorrogar o prazo  de vig\u00eancia do contrato, contado a partir de 28 de outubro de 2021,  encerrando-se em 27 de janeiro de 2022. DO VALOR ESTIMADO PARA O PERIODO: O valor estimado do contrato, para o per\u00edodo, perfaz a quantia de R$ 187.020,00 (Cento e Oitenta e Sete Mil e Vinte Reais). FUNDAMENTO LEGAL: Lei 8.666/93 e PARECER JUR\u00cdDICO n\u00ba 78/2021. DATA DA ASSINATURA: 19/10/2021 Assinam Pela Contratante: Izanelda Batista de Magalh\u00e3es - Diretora  Presidente, Rosicley Souza da Silva, Diretor de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade,  Respectivamente. Pela Contratada Sydney Aparecido de Carli. ",
        "GILBERTO DE OLIVEIRA PIRES Residente e domiciliado nesta cidade de Rio Branco \u2013 AC, Torna  p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A PR\u00c9VIA n\u00ba 167/2021, com validade de 1 (um) ano, para  atividade de PLANEJAMENTO E ELABORA\u00c7\u00c3O DE PROJETO  T\u00c9CNICO REFERENTE A ATIVIDADE DE ARMAZENAMENTO  E PROCESSAMENTO DE GR\u00c3OS COM FABRICA DE RA\u00c7\u00c3O  BOVINA.,situada na Fazenda Santa Eliza, localizado \u00e1 Rodovia BR317, km 09, sentido Senador Guiomard/Capixaba, Capixaba \u2013 AC. ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SRP N\u00ba. 0011/2021 O SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA torna p\u00fablico que foi remarcada  a data de abertura do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 011/2021, do tipo menor pre\u00e7o, por item, que objetiva o registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o e  instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de condicionadores de ar para substitui\u00e7\u00e3o dos  aparelhos obsoletos dos ambientes pedag\u00f3gicos as Unidade Integrada  SESI SENAI do Juru\u00e1, para o dia 05 de novembro de 2021, sexta-feira,  \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), na sala de reuni\u00e3o da Casa  da Ind\u00fastria, situado \u00e0 Av. Cear\u00e1, 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco/Ac. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 26 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro do Sistema FIEAC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0029/2019 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa ITG SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E EVENTOS EIRELI - ME, representada por seu Diretor  Executivo LUIZ HENRIQUE BRITO DE SOUZA. Objeto: Inclus\u00e3o de Cl\u00e1usula referente a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes do Artigo 29 da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA PRIMEIRA  - DA INCLUS\u00c3O DE CL\u00c1USULA DA PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS PESSOAIS Fica acrescida ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u2013 CT n\u00ba. 0029/2019  a presente cl\u00e1usula, contendo a seguinte reda\u00e7\u00e3o: A Contratada, por si, seus colaboradores ou prepostos, obriga-se, a  atuar no presente Contrato em conformidade com a Legisla\u00e7\u00e3o vigente  sobre prote\u00e7\u00e3o de dados relativos a uma pessoa f\u00edsica (\u201cTitular\u201d) identificada ou identific\u00e1vel (\u201cDados Pessoais\u201d) e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os  reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria.  \u00a71\u00ba A Contratada seguir\u00e1 as instru\u00e7\u00f5es recebidas pelo CONTRATANTE em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dos Dados Pessoais, al\u00e9m de observar  e cumprir as normas legais vigentes aplic\u00e1veis, devendo a Contratada  garantir sua licitude e idoneidade, sob pena de arcar com as perdas  e danos que eventualmente possa causar, sem preju\u00edzo das demais  san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. \u00a72\u00ba A Contratada dever\u00e1 corrigir, completar, excluir e/ou bloquear os  Dados Pessoais, caso seja solicitado pelo CONTRATANTE. \u00a73\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados  do CONTRATANTE sobre as reclama\u00e7\u00f5es e solicita\u00e7\u00f5es dos Titulares  de Dados Pessoais originadas em virtude de Tratamento de Dados Pessoais fruto deste Contrato, bem como tratar todos os Dados Pessoais  como confidenciais. \u00a74\u00ba A Contratada, por seus colaboradores ou prepostos, compromete-se a tratar todos os Dados Pessoais como confidenciais, exceto se j\u00e1  eram de conhecimento p\u00fablico sem qualquer contribui\u00e7\u00e3o da Contratada, ainda que este Contrato venha a ser resolvido e independentemente  dos motivos que derem causa ao seu t\u00e9rmino ou resolu\u00e7\u00e3o.  \u00a75\u00ba A Contratada compromete-se a adotar medidas, ferramentas e tecnologias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a dos dados e cumprir  com suas obriga\u00e7\u00f5es, sempre considerando o estado da t\u00e9cnica dispon\u00edvel e o n\u00edvel de seguran\u00e7a necess\u00e1rio.   A Contratada dever\u00e1 cumprir com os requisitos das medidas de seguran\u00e7a t\u00e9cnicas e organizacionais para garantir a confidencialidade por  meio de pseudonimiza\u00e7\u00e3o ou criptografia dos Dados Pessoais, inclusive  no seu armazenamento e transmiss\u00e3o. A Contratada compromete-se a utilizar tecnologias visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es em todas as comunica\u00e7\u00f5es com compartilhamentos de  Dados Pessoais pela Contratada ao CONTRATANTE. A Contratada dever\u00e1 manter registro das opera\u00e7\u00f5es de tratamento de Dados Pessoais que realizar, bem como implementar medidas t\u00e9cnicas e  organizacionais necess\u00e1rias para proteger os dados contra a destrui\u00e7\u00e3o, acidental ou il\u00edcita, a perda, a altera\u00e7\u00e3o, a comunica\u00e7\u00e3o ou difus\u00e3o ou o  acesso n\u00e3o autorizado, al\u00e9m de garantir que o ambiente (seja ele f\u00edsico ou l\u00f3gico) utilizado por ela para o tratamento de Dados Pessoais sejam  estruturados de forma a atender os requisitos de seguran\u00e7a, aos padr\u00f5es de boas pr\u00e1ticas e de governan\u00e7a e aos princ\u00edpios gerais previstos em  Lei e \u00e0s demais normas regulamentares aplic\u00e1veis.   \u00a76\u00ba A Contratada dever\u00e1 realizar o registro de todas as atividades realizadas em seus sistemas/ambientes (\u201cRegistros\u201d) que realizem tratamento de  Dados Pessoais sob determina\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE, de modo a permitir a identifica\u00e7\u00e3o de quem as realizou.  \u00a77\u00ba A Contratada somente poder\u00e1 subcontratar qualquer parte dos Servi\u00e7os que envolvam o tratamento de Dados Pessoais para um ou mais terceiros (\u201cSuboperadores\u201d) mediante consentimento pr\u00e9vio e por escrito do CONTRATANTE. Neste caso, a Contratada dever\u00e1 celebrar um contrato  escrito com o Suboperador para (i) obrigar o Suboperador \u00e0s mesmas obriga\u00e7\u00f5es impostas por este Contrato em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Contratada, no que  for aplic\u00e1vel aos Servi\u00e7os subcontratados, (ii) descrever os Servi\u00e7os subcontratados e (iii) descrever as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais que o  Suboperador dever\u00e1 implementar. \u00a78\u00ba A Contratada dever\u00e1 monitorar, por meios adequados, sua pr\u00f3pria conformidade e a de seus funcion\u00e1rios e Suboperadores com as respectivas  obriga\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais em rela\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os e dever\u00e1 fornecer ao CONTRATANTE relat\u00f3rios sobre esses controles sempre  que solicitado por ela. \u00a79\u00ba A Contratada dever\u00e1 notificar o CONTRATANTE em at\u00e9 24h (vinte e quatro) horas (i) de qualquer n\u00e3o cumprimento (ainda que suspeito)  das disposi\u00e7\u00f5es legais relativas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (ii) de qualquer descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao tratamento dos Dados Pessoais; (iii) de qualquer viola\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a na Contratada ou nos seus Suboperadores; (iv) de qualquer exposi\u00e7\u00f5es  ou amea\u00e7as em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conformidade com a prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais; (v) ou em per\u00edodo menor, se necess\u00e1rio, de qualquer ordem de  Tribunal, autoridade p\u00fablica ou regulador competente. \u00a710\u00ba A Contratada compromete-se a auxiliar o CONTRATANTE:  com a suas obriga\u00e7\u00f5es judiciais ou administrativas, de acordo com a Lei de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais aplic\u00e1vel, fornecendo informa\u00e7\u00f5es relevantes  dispon\u00edveis e qualquer outra assist\u00eancia para documentar e eliminar a causa e os riscos impostos por quaisquer viola\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a; e  no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes dos Direitos dos Titulares dos Dados Pessoais, principalmente por meio de medidas t\u00e9cnicas e organizacionais adequadas. \u00a711\u00ba O presente Contrato n\u00e3o transfere a propriedade ou controle dos dados do CONTRATANTE ou dos seus clientes, inclusive Dados Pessoais,  para a Contratada (\u201cDados\u201d). Os Dados gerados, obtidos ou coletados a partir da presta\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os ora contratados s\u00e3o e continuar\u00e3o de  propriedade do CONTRATANTE, inclusive sobre qualquer novo elemento de Dados, produto ou subproduto que seja criado a partir do tratamento  de Dados estabelecido por este Contrato. \u00a712\u00ba Todo e qualquer tratamento de dados fora do Brasil, depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e por escrito pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada. \u00a713\u00ba Sempre que Dados ou Registros forem solicitados pelo CONTRATANTE \u00e0 Contratada, esta dever\u00e1 disponibiliz\u00e1-los em at\u00e9 48 (quarenta e  oito) horas, podendo ser em menor prazo nos casos em que a demanda judicial, a norma aplic\u00e1vel ou o pedido de autoridade competente assim o  exija. Caso a Contratada receba diretamente alguma ordem judicial para fornecimento de quaisquer Dados, dever\u00e1 comunicar ao CONTRATANTE  antes de fornec\u00ea-los, se poss\u00edvel. \u00a714\u00ba O CONTRATANTE n\u00e3o autoriza a usar, compartilhar ou comercializar quaisquer eventuais elementos de Dados, produtos ou subprodutos que  se originem, ou sejam criados, a partir do tratamento de Dados estabelecido por este contrato.  \u00a715\u00ba A Contratada se compromete a devolver todos os Dados que vier a ter acesso, em at\u00e9 30 (trinta) dias, nos casos em que (i) o Contrato for rescindido;  ou (ii) com o t\u00e9rmino do presente Contrato. Em adi\u00e7\u00e3o, a Contratada n\u00e3o deve guardar, armazenar ou reter os Dados por tempo superior ao prazo legal  ou necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato. \u00a716\u00ba Caso os Dados da Contratada estejam contidos em um banco de Dados, al\u00e9m de restituir este banco de Dados de inteira propriedade do  CONTRATANTE em qualquer hip\u00f3tese de extin\u00e7\u00e3o deste instrumento, a Contratada dever\u00e1 remeter em adi\u00e7\u00e3o o dicion\u00e1rio de dados que permita  entender a organiza\u00e7\u00e3o do banco de Dados, em at\u00e9 10 (dez) dias ou em eventual prazo acordado entre as Partes. \u00a717\u00ba Fica assegurado ao CONTRATANTE, nos termos da lei, o direito de regresso em face da Contratada diante de eventuais danos causados por  esta em decorr\u00eancia do descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es aqui assumidas em rela\u00e7\u00e3o a Prote\u00e7\u00e3o dos Dados. \u00a718\u00ba A Contratada, sempre que tiver d\u00favidas ou necessidades de esclarecimentos, bem como solicita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de seus  dados pessoais, pode buscar entrar em contato com o Encarregado de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do CONTRATANTE (dpo@sebrae.com.br). \u00a719\u00ba A Contratada reconhece e aceita que o CONTRATANTE tem o direito de realizar auditoria, por si ou por terceiro indicado pelo CONTRATANTE, de  forma presencial ou remota com a finalidade de verificar a conformidade da Contratada quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de dados aplic\u00e1vel. \u00a720\u00ba O CONTRATANTE ter\u00e1 o direito de acompanhar, monitorar, auditar e fiscalizar a conformidade da Contratada com as obriga\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o de  Dados Pessoais, sem que isso implique em qualquer diminui\u00e7\u00e3o de responsabilidade que a Contratada possui perante a Lei e este Contrato. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 25 de agosto de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS,  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa ITG SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E EVENTOS EIRELI - ME, representada por seu  Diretor Executivo LUIZ HENRIQUE BRITO DE SOUZA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - CT N\u00ba. 0040/2020 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa DOZE SEGURAN\u00c7A PATRIMONIAL EIRELI -  ME, representada por sua Propriet\u00e1ria, ZIL\u00c1 NASCIMENTO DE OLIVEIRA SERAFIM.  Objeto: renova\u00e7\u00e3o do prazo principal. Do prazo de vig\u00eancia: o prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 por por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 04/11/2021 e t\u00e9rmino em 04/11/2022, podendo ser prorrogado, a  crit\u00e9rio das partes, at\u00e9 o limite disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021.  Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021.  Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa DOZE SEGURAN\u00c7A PATRIMONIAL EIRELI - ME, representada por sua Propriet\u00e1ria, ZIL\u00c1  NASCIMENTO DE OLIVEIRA SERAFIM.  ANEXO I ",
        "CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO ACRE RELA\u00c7\u00c3O DE CHAPA HABILITADA A CONCORRER NO PLEITO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DE 2/3 (DOIS TER\u00c7OS) DO CRCAC O Conselho Regional de Contabilidade do Acre comunica que a chapa abaixo relacionada est\u00e1 habilitada a concorrer na elei\u00e7\u00e3o a se realizar nos  dias 23 e 24 de novembro de 2021. CHAPA N.\u00ba 1 Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. ALISSON FREITAS  MERCHED: 51805383272 Coordenador Comiss\u00e3o Eleitoral CRCAC "
    ]
}