{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.192, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar VAL\u00c9RIA ALBUQUERQUE CANO\u00ca do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 7.710, de 15 de  janeiro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.193, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, WESLLEY DA SILVA ROZINO para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-6, na Secretaria de Estado de  Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00ba 100, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O Procurador-Geral do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de  julho de 1994 e o  Decreto Estadual n\u00ba 017, de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462-A, de 02 de janeiro  de 2019. Considerando o disposto nos artigos 12 e 13 da Lei n\u00ba 275, de 09 de  janeiro de 2014;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando os termos do Despacho de Aditamento ao Parecer PGE. Net 2020.02.00549; Considerando  0056.001006.00044/2020-12. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Retificar a Portaria n\u00ba 94, de 29 de outubro de 2020,  publicada no D.O. E n\u00ba 12.914, de 04 de novembro de 2020, que  promoveu o servidor R\u00c1ICRI BARROS DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba.  9242597-3, ocupante do cargo de Analista da PGE - \u00c1rea Jur\u00eddica,  para a Classe III, refer\u00eancia 1, cuja promo\u00e7\u00e3o passa a contar de 28  de janeiro de 2020.  Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos financeiros a partir de 28 de janeiro de 2020. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado do Acre ",
            "RECOMENDA\u00c7\u00c3O CG/PGE N. 47, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. Recomenda provid\u00eancias sobre pr\u00e9-aditamentos e aditamentos, totais  ou parciais. O CORREGEDOR-GERAL DA PROCURADORIA GERAL DO ESTADO,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais;  Considerando as disposi\u00e7\u00f5es contidas no inciso XVI do art. 4\u00ba da Lei  Org\u00e2nica da Procuradoria Geral do Estado e na Portaria Conjunta PGE  n. 001, de 25 de setembro de 2012, referentes ao pr\u00e9-aditamento e ao  aditamento, parcial ou total, dos pareceres emitidos pelos Procuradores  do Estado; e Considerando a exist\u00eancia de reiterados aditamentos em pareceres em  casos semelhantes, RESOLVE Art. 1\u00ba Recomendar aos Procuradores e \u00e0s Chefias das  Procuradorias Especializadas observarem no PGE.Net os registros  de pr\u00e9-aditamentos e aditamentos, parciais ou totais, realizados em  processos aos quais est\u00e3o vinculados. Art.  Especializadas sejam disseminadas informa\u00e7\u00f5es e realizados  di\u00e1logos jur\u00eddicos acerca das respectivas mat\u00e9rias objeto de  aditamentos, visando a atua\u00e7\u00e3o coordenada e a consolida\u00e7\u00e3o da  orienta\u00e7\u00e3o institucional. Art. 3\u00ba Esta recomenda\u00e7\u00e3o produz efeitos a partir da sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se e encaminhe-se aos Procuradores do Estado. Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. Luciano Jos\u00e9 Trindade Corregedor-Geral da PGEAC "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 534, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021   Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 039, de 05 de maio de 2014, que lotou o Agente  de Pol\u00edcia Civil ELISEU LIMA MENDES, exercendo suas fun\u00e7\u00f5es na  Delegacia de Flagrantes-DEFLA; II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Guarda Predial da Dire\u00e7\u00e3o Geral da Pol\u00edcia Civil. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL    GABINETE DO DELEGADO GERAL                            PORTARIA PCAC N\u00ba 536, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 526, de 24 de agosto de 2020, que lotou o  Agente de Pol\u00edcia Civil ANT\u00d4NIO LEANDRO DA SILVA NASCIMENTO,  exercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Guarda Predial da Dire\u00e7\u00e3o Geral da  Pol\u00edcia Civil; II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Delegacia de Flagrantes-DEFLA. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  PORTARIA PCAC N\u00ba 537, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e  IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar a Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil MAJANA MIRANDA DE  OLIVEIRA, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Flagrantes  \u2013 DEFLA, por um per\u00edodo de 30 dias, a contar de 05 de outubro  de 2021. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 063/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, A POL\u00cdCIA  CIVIL DO ESTADO DO ACRE - PCAC, E A EMPRESA CIPRIANI  & CIPRIANI LTDA - ME  PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2020  \u2013 CPL 05 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0023793-6. OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresas para o fornecimento de servi\u00e7os de identifica\u00e7\u00e3o visual externa  e interna com a confec\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de placas de identifica\u00e7\u00e3o e  envelopamento de ve\u00edculos, para atender a demanda da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, de acordo com o Edital e seus anexos, conforme o  especificado no Termo de Refer\u00eancia. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.770,00 (mil  setecentos e setenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o  quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo:   O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia adstrita a dos respectivos cr\u00e9ditos  or\u00e7ament\u00e1rios, contados da data de assinatura.  Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.63.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 14 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor  Dirceu Cipriani, pela empresa. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL PROCESSO DE ORIGEM N\u00ba 0005532-6/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2020 \u2013 Minist\u00e9rio P\u00fablico PROCESSO SEI N\u00ba 4002.012611.00062/2021-11 PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR AO CONTRATO/CC/N\u00ba  27/2020, QUE ENTRE SI CELEBRAM, A SECRETARIA DE ESTADO  DA CASA CIVIL E A CONSTRUTORA PERES LTDA. O ESTADO DO ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito  no CNPJ/MF sob o n\u00ba 63.606.479/0001-24, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE  ESTADO DA CASA CIVIL, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno,  inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.062.155/0001-27, com sede na Avenida  Brasil, n\u00ba 402, Centro, neste Munic\u00edpio, neste ato representada pelo  Senhor Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil, FL\u00c1VIO PEREIRA  DA SILVA, portador do RG n\u00ba 1125709-1 - SSP/AC e inscrito no CPF  sob o n\u00ba 591.608.292-49, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no  Decreto n\u00ba 7.694/2021, doravante denominada CONTRATANTE, e do  outro lado a CONSTRUTORA PERES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba. 84.319.003/0001-82, com sede na  Rua Dr. Sans\u00e3o Gomes, n\u00ba 222, Bairro Centro, CEP: 69.970-000, neste  ato representada por JOS\u00c9 AUGUSTO SABOIA NOGUEIRA, portador  da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba 378.631 \u2013 SSP/AC, inscrito no CPF sob  o n\u00ba 654.767.002-34, residente e domiciliado na cidade de Tarauac\u00e1,  simplesmente denominada CONTRATADA celebram o presente Termo  de Aditivo Contratual, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2020 e homologado pela autoridade  competente, nos termos da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002,  aplicando-se a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, com suas altera\u00e7\u00f5es  e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados  diplomas legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente instrumento tem por objeto o acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por  cento) ao estabelecido no valor inicial do CONTRATO/CC N\u00ba 27/2020, para a  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial corretiva e pequenas reformas,  com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma  estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no SINAPI,  nas edifica\u00e7\u00f5es da Secretaria de Estado da Casa Civil. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR DO TERMO ADITIVO O valor estimado do Contrato n\u00ba 27/2020 que totalizava R$ 250.000,00  (duzentos e cinquenta mil reais), tem o saldo atual no valor final de R$  10.640,30 (dez mil seiscentos e quarenta reais e trinta centavos), sendo  o acr\u00e9scimo deste termo aditivo estimado em R$ 62.500,00 (sessenta e  dois mil e quinhentos reais), relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que  trata a Cl\u00e1usula Primeira deste instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  C\u00f3d. \u00d3rg\u00e3o/Unidade Executora 446.001 - Programa de Trabalho \u2013  04122227742650000; Natureza da Despesa: 3.3.90.39.00.00; Fonte de  Recursos: 100 \u2013 (RP). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que  n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento no \u00a7  1\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato deste aditivo  de contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, nos termos do art. 61 da  Lei 8.666/93. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO FORO O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do  Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro por mais privilegiado que seja. E assim, por estarem \u00e0s partes de acordo, justas e contratadas, foi  lavrado o presente termo em 02 (duas) vias de igual teor e forma, que,  depois de lido e achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes para que  produza todos os efeitos de direito, na presen\u00e7a das testemunhas  abaixo identificadas e assinadas. Rio Branco - AC, 02 de agosto de 2021.   FL\u00c1VIO PEREIRA DA SILVA                        Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil                        Contratante                                                                      JOS\u00c9 AUGUSTO SABOIA NOGUEIRA    CONSTRUTORA PERES LTDA Contratada "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 63, DE 01 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 8.763,  DE 26 DE ABRIL DE 2021 RESOLVE: Art.1\u00ba - Conceder, em substitui\u00e7\u00e3o, a fun\u00e7\u00e3o gratificada, refer\u00eancia 06  ao servidor Francisco Guimar\u00e3es Pereira, matr\u00edcula n\u00b0 319899 - 1, do  Cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos do Estado do Acre,  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assessor de R\u00e1dio na Secretaria de Estado de  Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM, na Unidade Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 1\u00b0 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 70, DE 02 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 8.763,  DE 26 DE ABRIL DE 2021 RESOLVE: Art.1\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba 67/2019, de 17 de junho de 2019,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00b0 12.577, de 24 de junho de  2019, que foi concedido a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia 11 ao servidor  Samuel Bryan de Moraes Gomes, matr\u00edcula n\u00ba 9217339 - 2, do Cargo  de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o P\u00fablica, pelo exerc\u00edcio da atividade jornal\u00edstica  realizadas na Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre, em Rio Branco. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 1\u00b0 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 79, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 8.763,  DE 26 DE ABRIL DE 2021 RESOLVE: Art.1\u00ba - Conceder, em substitui\u00e7\u00e3o, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia 11 a  servidora Maria de F\u00e1tima Camilo da Silva, matr\u00edcula n\u00b0 9339728 - 2, do Cargo  de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o P\u00fablica, para responder pela Chefia da Divis\u00e3o de  Planejamento e Projetos da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 1\u00b0 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR   EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba  55/2021-CPL 03 Processo n\u00ba 0844.014424.00006/2021-21 HOMOLOGO, nos termos do inciso XIV do art. 9\u00ba do Decreto Estadual  n\u00ba 4.767, de 06 de dezembro de 2019,  todos os atos praticados pelo  Pregoeiro e membros da Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 03, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 55/2021CPL 03, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de elabora\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento do Projeto B\u00e1sico e  Executivo para constru\u00e7\u00e3o de ponte sobre o Rio Acre, na cidade de Rio  Branco, interligando o Segundo Distrito e a Baixada da Sobral (Bairro  XV e Aeroporto Velho), conforme abaixo: Valor Global Homologado de R$ 834.999,00 (oitocentos e trinta e quatro  mil, novecentos e noventa e nove reais), atendendo o interesse da SEDUR.   Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO SEDUR  N\u00ba 19/2020 PROCESSO SEI n.\u00ba 0844.013712.00042/2020-96 DO OBJETO: O Objeto do presente instrumento \u00e9: PRORROGAR o prazo da vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 19/2020 de loca\u00e7\u00e3o  de equipamentos de inform\u00e1tica, por 06 (seis) meses, contemplando-se,  nesta ocasi\u00e3o, o per\u00edodo de 30/09/2021 a 30/03/2022, nos termos do  inciso IV do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. DO PRE\u00c7O: O valor mensal da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 75.890,05 (setenta  e cinco mil oitocentos e noventa reais e cinco centavos), perfazendo o  valor anual de R$ 910.680,60 (novecentos e dez mil seiscentos e oitenta  reais e sessenta centavos). O valor acima \u00e9 meramente estimativo, de forma que os pagamentos  devidos \u00e0 CONTRATADA depender\u00e3o dos quantitativos de servi\u00e7os  efetivamente prestados. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato origin\u00e1rio, naquilo que n\u00e3o contrariem o presente termo aditivo. Documento assinado em 29/09/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e a Senhora Soneli Maria da  Silva pela CCOM Inf. Imp. Exp. Com. e Ind\u00fastria Ltda \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E  REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 028/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.013714.00008/2021-09 PARECER N\u00ba 81/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto do presente instrumento \u00e9  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com a capacita\u00e7\u00e3o profissional de 03 (tr\u00eas)  servidores em Q-GIS b\u00e1sico e intermedi\u00e1rio online, dos Pontos Focais  de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria e Geoprocessamento, para fins de estudos  para Desenvolvimento Urbano e Regional do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR. que ser\u00e3o prestados nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de  Refer\u00eancia, e \u00e0 proposta vencedora. Local da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os: na Secretaria de Estado de  Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR, Avenida das Ac\u00e1cias,  Zona \u2013 A, Lote 01, Rio Branco/AC. Descri\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os: DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 contado  a partir da data da assinatura do CONTRATO, e ficar\u00e1 adstrita aos  respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios. DO PRAZO, CONDI\u00c7\u00d5ES E LOCAL DE ENTREGA DO OBJETO: O  curso dever\u00e1 ser realizado de imediato, t\u00e3o logo seja liberado as senhas,  pois deveremos apresentar o certificado de conclus\u00e3o.  A presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o supracitada dever\u00e1 ser realizada em aulas  online, atrav\u00e9s de v\u00eddeo confer\u00eancia. O Curso M\u00e9todo GEO PRO tem carga hor\u00e1ria de 60h/aula, sendo que  os alunos receberam os certificados ap\u00f3s conclus\u00e3o do curso. DO PRE\u00c7O: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$  2.841,00 (dois mil oitocentos e quarenta e um reais). No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas  e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto, inclusive tributos e/ ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e  comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros  necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o  est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento  do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, Gest\u00e3o/Unidade: Secretaria de  Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR,  Projeto Atividade: 744.001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  Administrativas e Operacionais, Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013  Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 100  (RP), Nota de Empenho: 7440010381/2021. DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS: As san\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do  contrato s\u00e3o aquelas previstas no item 18 do Termo de Refer\u00eancia. Documento assinado em 10/09/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o  Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e  Regional \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Anderson Maciel Lima  Medeiros pelo Anderson Maciel Lima Medeiros \u2013 ME - CONTRATADA "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1956, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E  ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 132/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TL COMERCIO DE  PRODUTOS ALIMENTICIOS EIRELI \u2013 EPP, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as  necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino,  benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE,  institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020 e ainda  o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre  outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo n\u00ba 0014.007026.00120/2021-51, a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA  \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3  IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013 Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento  convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de  modo a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe  todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas  provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou  conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do  atual contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da  impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa  que impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos  reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da  execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei  Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que  n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias  em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es  e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as  especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do  Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem  ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou  recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA N\u00ba 1970 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E  ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de  04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 838 DE 13 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 149/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI  - EPP,que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolares,  visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com  a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e  equipamentos, para atender as demandas da Rede Estadual de Ensino  no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 427/2018\u2013  CPL 04, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do  Processo n\u00b0. 0018016-7/2018 SEI N\u00ba 0014.011108.00346/2021-82, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento  convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de  modo a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe  todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas  provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou  conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do  atual contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da  impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa  que impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos  reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em  que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es  e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as  especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou  recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor com efeito retroativo a partir da data  01/09/2021 Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1966, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E  ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 133/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa J. CARLOS  OLIVEIRA \u2013 ME, que tem por objeto \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios, para tender as necessidades das Escolas da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no munic\u00edpio de  Rio Branco/AC, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme  RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 06, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP N\u00ba 276/2020 (ADES\u00c3O \u2013 SESACRE), proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.015399.00016/202165, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:    I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula 932569-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula \u2013 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento  convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de  modo a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento  das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe  todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas  provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou  conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do  atual contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da  impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa  que impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos  reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em  que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es  e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es  legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 133/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 276/2020 - CPL 01 ADES\u00c3O \u2013 SESACRE  SEI N\u00ba 0014.015399.00016/2021-65 DO OBJETO: Subcl\u00e1usula Primeira. Constitui objeto do presente contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para tender as necessidades das  Escolas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, que ser\u00e1 custeada por recurso federal  conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 06. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Subcl\u00e1usula Primeira. O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$  209.050,00 (duzentos e nove mil e cinq\u00fcenta reais), conforme nota de empenho n\u00ba 7170012129/2021. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SEE, Programa de Trabalho:  717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elementos de Despesas: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recursos: 100 (RP) e 200 (PNAE).  DA VIG\u00caNCIA: Subcl\u00e1usula Primeira. A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos  or\u00e7ament\u00e1rios, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93.  LOCAL E DATA: Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jo\u00e3o Carlos de Oliveira Tom\u00e9 - J. Carlos Oliveira \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 233/2021 A Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Iris C\u00e9lia Cabanellas Zannini, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar o Parecer CEE/AC n\u00ba 42/2021 que analisa a documenta\u00e7\u00e3o da ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E ENSINO FUNDAMENTAL  HAPPY WORLD, localizado no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, para fins de credenciamento. Art. 2\u00ba - Conceder o credenciamento dessa Institui\u00e7\u00e3o de Ensino por um per\u00edodo de 4 (quatro) anos a contar da data de aprova\u00e7\u00e3o da referida resolu\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Reconhecer os cursos ofertados por essa unidade de ensino: Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Creche e Pr\u00e9-Escola) e Ensino Fundamental (1\u00ba ao 9\u00ba ano). Art. 4\u00ba - Aprovar o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico e o Regimento Escolar. Art. 5\u00ba - Aprovar a Organiza\u00e7\u00e3o Curricular para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Creche e Pr\u00e9-Escola) e Ensino Fundamental (1\u00ba ao 9\u00ba ano), estruturada atrav\u00e9s  das seguintes Matrizes Curriculares: MATRIZ CURRICULAR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL ",
            "MATRIZ CURRICULAR DO ENSINO FUNDAMENTAL - ANOS INICIAIS DIA DE CONTRATURNO NA SEMANA PARA COMPLEMETA\u00c7\u00c3O DE CARGA HORARIA  MATRIZ CURRICULAR DO ENSINO FUNDAMENTAL - ANOS FINAIS DIAS NA SEMANA COM AULAS NO CONTRATUNO PARA COMPLEMETA\u00c7\u00c3O DE CARGA HORARIA. Art. 6\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 16 de agosto de 2021. Cons\u00aa. Iris C\u00e9lia Cabanellas Zannini  Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. COMIT\u00ca EXECUTIVO K J K COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 a LICITA\u00c7\u00c3O a  seguir caracterizada: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, did\u00e1tico pedag\u00f3gico, para atender as necessidades da Escola Kairala Jos\u00e9 Kairala. DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 20/10/2021 HOR\u00c1RIO: 10 horas LOCAL: Rua Jos\u00e9 Kairala, n\u00ba 072, Bairro: Raimundo Chaar, Brasil\u00e9ia \u2013 AC. Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no mesmo endere\u00e7o, nos hor\u00e1rios de 08h \u00e0s 11h e das 14h as 17h, dos dias 20/09 \u00e0  24/09/2021, de segunda-feira a sexta-feira, ou via SAAL. Brasil\u00e9ia 01 de Outubro de 2021 MESSIAS DA SILVA LOPES Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CET/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO TIRADENTES, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com  Art. 51 da Lei 8,666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: \u2022 Enock de Queiroz Viana - Presidente \u2022 Maria do Perp\u00e9tuo Socorro Alves da Silva - membro \u2022 Dilamir Rodrigues da Silva - Membro Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do  Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Col\u00e9gio Militar Tiradentes,  nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 01 de Outubro de 2021. Agleison A. Correia   Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 131/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP (COMPRA NACIONAL) N\u00ba 01/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.013835.00119/2021- 40 OBJETO: 1.1. O objeto do presente Termo de Contrato \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de  micro-\u00f4nibus rodovi\u00e1rio para no m\u00ednimo 24 passageiros e pot\u00eancia do  motor m\u00ednima de 160cv, pbt de 7.000kg, equipado com dispositivo de  poltrona m\u00f3vel (dpm) para embarque de passageiros com mobilidade  reduzida. Produto similar ao soul class da iveco. Entrega no estado do  Acre. Conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo  de Refer\u00eancia, anexo do Edital. 1.2. Este Termo de Contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o, identificado  no pre\u00e2mbulo e \u00e0 proposta vencedora, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o.  1.3. Discrimina\u00e7\u00e3o do objeto: VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 12 (doze) meses,  contados da data de assinatura do presente contrato.  PRE\u00c7O: 3.1. O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$ 371.000,00  (trezentos e setenta e um mil reais), conforme as notas de empenhos n\u00ba  7170012035/2021 e 7170012034/2021. 3.2. No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas  e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o contratual, inclusive tributos e/ ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e  comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros  necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 717.001.3427.0000 \u2013 Incentivo ao Esporte; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 - Equipamentos e Material Permanente; Fonte de  Recurso: 100 (RP) e 200 (CV). LOCAL E DATA: Rio Branco, 30 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Renato Ianelli - Mascarello - Carrocerias e Onibus Ltda - Pela Contratada "
        ],
        "SEICT": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 12/2021 CONTRATO N\u00ba:29/2021/SEICT PROCESSO N\u00ba:0761.011236.00019/2020-31 OBJETO:CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE INFORM\u00c1TICA, PARA,  SOB DEMANDA, PRESTAR SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA DA  INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O (TIC) COM FORNECIMENTO  DE EQUIPAMENTOS, MATERIAIS, NA FORMA ESTABELECIDA EM  PLANILHAS DE SERVI\u00c7OS E MATERIAIS, VISANDO GARANTIR A  MANUTEN\u00c7\u00c3O E DISPONIBILIDADE DOS DADOS DO GOVERNO  PASSA A SER A GARANTIA DA DISPONIBILIDADE DOS SERVI\u00c7OS  AO CIDAD\u00c3O, DO PROGRAMA BIRD/PROSER..\u201d DA VIG\u00caNCIA: 12 MESES DO VALOR:R11.874.000,00 (ONZE MILH\u00d5ES OITOCENTOS E  SETENTA E QUATRO MIL REAIS). DOTA\u00c7\u00c3O  IND\u00daSTRIA CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA E DECORRER\u00c3O DAS  UNIDADES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: PROGRAMA DE TRABALHO 761.001.3377.0000 \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE  SOLU\u00c7\u00c3O DE HYPERCONVERG\u00caNCIA \u2013 ELEMENTO DE DESPESA: 44.90.52.00  FONTE DE RECURSOS: 500. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A LEGISLA\u00c7\u00c3O APLIC\u00c1VEL A  ESTE CONTRATO \u00c9: DIRETRIZES PARA AQUISI\u00c7\u00d5ES NO \u00c2MBITO  DE EMPR\u00c9STIMOS DO BIRD, EDI\u00c7\u00c3O DE JANEIRO DE 2011. LEI  FEDERAL N\u00ba 10.520/2002, LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993 E DEMAIS  NORMAS REGULAMENTARES APLIC\u00c1VEIS \u00c0 ESP\u00c9CIE. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: ASSINADO DIGITALMENTE NO DIA  27 DE SETEMBRO DE 2021 ASSINAM: ANDERSON ABREU DE LIMA- SECRET\u00c1RIO DE ESTADO  DE IND\u00daSTRIA CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - CONTRATANTE CARLA MARIA DE ALMEIDA CARVALHO E HELIO ROMEU SOARES  FILHO - TD SOLU\u00c7\u00d5ES AVAN\u00c7ADAS DE TECNOLOGIA BRASIL  LTDA - CONTRATADO "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 6/2021/SEPA I \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR:  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila da  Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada por Manoel  Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e  inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante de no valor de R$ 127,40  (cento e vinte e sete reais e quarenta centavos), decorrentes  de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme  documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do  reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo  59 da Lei n\u00ba 8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente  atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui  car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 127,40, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro  desta Secretaria. ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 5/2021/SEPA DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR: COOPERACRE/COOPERLIBER, inscrita no CNPJ/MF  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila da  Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada por Manoel  Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e  inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. Tendo como benefici\u00e1rio: As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante de no valor de R$ 1.077,70  (um mil, setenta e sete reais e setenta centavos) decorrentes  de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme  documentos acostados no processo. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 1.077,70, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro  desta Secretaria. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 023/2021 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 \u2013 CEL-01  CONTRATO DE EMPR\u00c9STIMO N\u00ba 2928/OC-BR PROCESSO SEI N\u00ba 4016.011925.00097/2021-23 PARTES: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA e a empresa  DOUGLAS & CIA SOCIEDADE LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO Este termo aditivo tem como objeto o Acr\u00e9scimo no Valor do Contrato  n\u00ba 023/2021, decorrente da Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os 024/2021, entre  a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio e a empresa  DOUGLAS & CIA SOCIEDADE LTDA, passa a vigorar com nova  reda\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO ACR\u00c9SCIMO O valor inicial do Contrato \u00e9 de R$ 2.769.893,30 (dois milh\u00f5es,  setecentos e sessenta e nove mil, oitocentos e noventa e tr\u00eas reais  e trinta centavos) e ser\u00e3o acrescidos 36,26% (trinta e seis v\u00edrgula  vinte e seis) por cento o que corresponde a R$ 1.004.369,61 (um  milh\u00e3o, quatro mil, trezentos e sessenta e nove reais e sessenta e um  centavos), ficando assim a o presente contrato com o valor global de R$  3.774.262,91 (tr\u00eas milh\u00f5es, setecentos e setenta e quatro mil, duzentos  e sessenta e dois reais e noventa e um centavos), or\u00e7amento advindo  do saldo do contratado da Linha de A\u00e7\u00e3o: 2.2.1.1.2.27 \u2013 Programa de  Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre (PDSA) Fase II. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA REPROGRAMA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Haver\u00e1 reprograma\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria/financeira com uso de Fonte de  Recurso Pr\u00f3prio, na hip\u00f3tese da prorroga\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o contratual  ap\u00f3s o dia 17/11/2021. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FUNDAMENTAC\u00c3O As disposi\u00e7\u00f5es de que trata o presente termo est\u00e3o amparadas na  Cl\u00e1usula D\u00e9cima Sexta do Contrato original e nas determina\u00e7\u00f5es  contidas no Art. 65, 0 da Lei no. 8.666,793. CLA\u00daSULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se  refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a  publica\u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO, para  ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme  par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente TERMO ADITIVO passar\u00e1 a vigorar a partir da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA:  29 de setembro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, DOUGLAS SOARES DO  NASCIMENTO (DOUGLAS SOARES DO NASCIMENTO). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 896, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: 1\u00ba Designar o servidor Magno Adriano Santos da Costa, Matricula n\u00b0  9104046-11,  em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei  Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para para fiscalizar a Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o aquisi\u00e7\u00e3o de cart\u00f5es de  proximidade rfid, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, oriunda do Processo Administrativo Eletr\u00f4nico SEI  n\u00ba 4010.013507.00132/2021-75 e Nota de Empenho n\u00b0 7140010522/2021.  Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a  execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que  se vincula os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias  cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado  no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua  compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco  potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento  do Gestor da Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos  administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder  Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 01/10/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 900, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 0715.004312.00142/2021-91,  OF\u00cdCIO N\u00ba 2953/2021/SEFAZ, de 18 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar, a contar de 30 de outubro de 2021 o servidor Diego Gomes  Batista, T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula n\u00ba 9219145, pertencente ao  quadro de pessoal desta secretaria, para desempenhar suas atividades  laborais na Secretaria de estado da Fazenda, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o servidor ser\u00e1  lotada, o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste. Art. 3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE  CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR  TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E  ADULTOS (EJA), DA REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 046 SEPLAG/SEE/EJA, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam  p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do  Processo Seletivo Simplificado, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio,  n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA ESPANHOLA 1.1.1.1 SENA MADUREIRA - URBANA - EJA 1\u00ba; 953.072-0; C\u00c1SSIA SILVA DOS SANTOS; 66. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 1.1.2.1 RIO BRANCO - URBANA \u2013 EJA 15\u00ba; 952.005-8; PAULO VICTO MOTA DA SILVA; 56. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 11 de outubro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura  Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Registro no Conselho de Classe, para o cargo de Professor de  Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e w) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA SELE\u00c7\u00c3O DE  ESTAGI\u00c1RIOS VISANDO A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE  RESERVAEDITAL SEPLAG/IEL N\u00b007/2021 O GOVERNO DO ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablico a abertura do Processo Seletivo Simplificado para  Sele\u00e7\u00e3o de Estagi\u00e1rios visando forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva para  atender as necessidades do Governo do Estado do Acre, no \u00e2mbito  da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, a ser  realizado por interm\u00e9dio do INSTITUTO EUVALDO LODI \u2013 IEL. 1.DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 1.1Em atendimento a regras de isolamento social e orienta\u00e7\u00f5es da OMS  contra a dissemina\u00e7\u00e3o do Novo Coronav\u00edrus (Covid-19) as inscri\u00e7\u00f5es  ser\u00e3o realizadas EXCLUSIVAMENTE por meio eletr\u00f4nico a partir  das 00h:00m do dia 04/10/2021 at\u00e9 as 23h:59m do dia 18/10/2021,  atrav\u00e9s do envio da documenta\u00e7\u00e3o abaixo relacionada para o endere\u00e7o  eletr\u00f4nico vagas.estagioielac@gmail.com Curriculum Vitae; Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (anexo I); C\u00f3pia RG e CPF;  Declara\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula da Institui\u00e7\u00e3o de Ensino; hist\u00f3rico escolar que  conste as notas/men\u00e7\u00f5es referente o 1\u00ba semestre de 2021; C\u00f3pia de  Comprovante de Endere\u00e7o atualizado e, se aplic\u00e1vel, a declara\u00e7\u00e3o de  insufici\u00eancia de renda anexa a este edital. 1.2 Ser\u00e3o processadas apenas as inscri\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00f5es  recebidas dentro dos prazos e hor\u00e1rios estabelecidos no item anterior. 1.3 N\u00e3o haver\u00e1 protocolo autom\u00e1tico das inscri\u00e7\u00f5es. Os protocolos  ser\u00e3o enviados por e- mail e de forma remota pela equipe do IEL. 1.4 O envio remoto do protocolo caracteriza apenas o recebimento das  inscri\u00e7\u00f5es e n\u00e3o o processamento da documenta\u00e7\u00e3o enviada pelo candidato. 1.5 \u00c9 de exclusiva responsabilidade do candidato, anexar de forma  correta a documenta\u00e7\u00e3o exigida no item 3.1, podendo ser enviada em  formato de word, pdf ou jpeg. 1.6 O IEL n\u00e3o ser responsabilizar\u00e1 por inscri\u00e7\u00f5es n\u00e3o processadas  em virtude de falhas t\u00e9cnicas, envio de anexos corrompidos, envio de  e-mails fora dos prazos ou com aus\u00eancia de documenta\u00e7\u00f5es anexadas. 1.7 O candidato trans (travesti, transexual ou transg\u00eanero) que desejar  atendimento pelo NOME SOCIAL e ainda n\u00e3o possui os documentos  oficiais retificados com o seu nome, poder\u00e1 solicit\u00e1-lo pelo e-mail:  vagas.estagioielac@gmail.com, at\u00e9 o dia 18/10/2021. 1.8 N\u00e3o ser\u00e3o aceitas outras formas de solicita\u00e7\u00e3o de nome social, tais  como: via postal, telefone ou fax. O IEL reserva-se o direito de exigir,  a qualquer tempo, documentos que atentem a condi\u00e7\u00e3o que motiva a  solicita\u00e7\u00e3o de atendimento declarado. 1.9 O candidato nesta situa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 realizar sua inscri\u00e7\u00e3o informando  seu nome civil no campo nome completo, ficando ciente de que o nome  social enviado no e-mail ser\u00e1 utilizado em toda a comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablica  do processo seletivo, sendo considerado o nome civil apenas para as  etapas internas na devida identifica\u00e7\u00e3o do candidato, nos termos legais. DAS VAGAS   2.1 DOS REQUISITOS ESPEC\u00cdFICOS PARA ESTAGI\u00c1RIO DE N\u00cdVEL  SUPERIOR: 2.1.1 Estar frequentando efetivamente o curso; Ter disponibilidade para  estagiar em regime de 20 (vinte) ou 30 (trinta) horas semanais; Que n\u00e3o  esteja cursando o \u00faltimo per\u00edodo e; Ter idade m\u00ednima de 16 anos, na  data de in\u00edcio do est\u00e1gio. 3. DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O 3.1 A sele\u00e7\u00e3o que trata este disposto adotar\u00e1 como crit\u00e9rio de maior  m\u00e9dia global das notas obtidas, para a organiza\u00e7\u00e3o da lista de  classifica\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 feita em ordem decrescente, de acordo com o  turno indicado pelo estudante dispon\u00edvel para estagiar. 3.2 N\u00e3o ser\u00e1 classificado o estudante que obtiver m\u00e9dia global inferior  a 5,0 (cinco). 3.3 Em caso de empate na classifica\u00e7\u00e3o, o desempate ser\u00e1 feito  pelos seguintes crit\u00e9rios: I- Estudante mais adiantado no curso; II  \u2013 Estudante de maior idade; III \u2013 Crit\u00e9rio socioecon\u00f4mico (Menor  renda informada), no qual dever\u00e1 ser preenchido pelo candidato uma  declara\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de renda, informando \u00e0 ci\u00eancia que, na  ocorr\u00eancia de falsa da referida declara\u00e7\u00e3o, o mesmo estar\u00e1 assumindo  as responsabilidades regimentais, civis e criminais, assim como o  cancelamento da participa\u00e7\u00e3o no Programa Bolsa Est\u00e1gio. 3.4 Os candidatos classificados poder\u00e3o ser convocados para realiza\u00e7\u00e3o  de entrevistas no \u00f3rg\u00e3o CONCEDENTE da vaga de est\u00e1gio. 3.5 A crit\u00e9rio do \u00f3rg\u00e3o CONCEDENTE poder\u00e1 ser solicitado \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o  de estudantes que estejam no per\u00edodo mais avan\u00e7ado do curso para  realiza\u00e7\u00e3o das entrevistas, de acordo com a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 3.6 Respeitar-se-\u00e1 o m\u00ednimo de 3 (tr\u00eas) candidatos por vaga, salvo caso  em que n\u00e3o tenha n\u00famero suficiente de inscritos no processo seletivo. 3.7 O candidato n\u00e3o aprovado na entrevista voltar\u00e1 para a lista de  classifica\u00e7\u00e3o na mesma ordem e aguardar\u00e1 nova entrevista. 4. DO EST\u00c1GIO N\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIO 4.1. O est\u00e1gio ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 meses, podendo ser prorrogado uma  \u00fanica vez por igual per\u00edodo, mediante avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e no  interesse do Governo do Estado do Acre. 4.2. A carga hor\u00e1ria semanal ser\u00e1 de 20 (vinte) ou 30 (trinta) horas  distribu\u00eddas nos hor\u00e1rios de funcionamento das Secretarias, Autarquias  e Funda\u00e7\u00f5es e compat\u00edvel com o hor\u00e1rio escolar. 4.3. O estagi\u00e1rio receber\u00e1, a t\u00edtulo de bolsa de est\u00e1gio, os valores  conforme o n\u00edvel e carga hor\u00e1ria descritas na planilha abaixo:   4.4. O estagi\u00e1rio receber\u00e1 a t\u00edtulo de aux\u00edlio-transporte, o valor  correspondente a duas passagens de \u00f4nibus por dia, proporcional aos  dias efetivamente estagiados. 4.5. O est\u00e1gio remunerado de que trata o presente edital n\u00e3o gera  v\u00ednculo empregat\u00edcio de qualquer natureza, encerrando-se toda e  quaisquer rela\u00e7\u00f5es t\u00e3o logo cumpridas \u00e0s etapas nele previstas, sem  direito a indeniza\u00e7\u00e3o a qualquer t\u00edtulo que seja. 4.6 No ato de inscri\u00e7\u00e3o, o estudante dever\u00e1 indicar o turno dispon\u00edvel  para realizar o est\u00e1gio curricular n\u00e3o obrigat\u00f3rio, podendo o mesmo  optar entre os turnos matutino, vespertino ou ambos, desde que haja  compatibilidade com o hor\u00e1rio escolar do estudante. 5. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO 5.1 A lista \u00fanica preliminar, em ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o das  m\u00e9dias obtidas, organizada por munic\u00edpio, cursos e por turno, com base  nos crit\u00e9rios avaliados nos termos deste Edital, ser\u00e1 elaborada pelo  Instituto Euvaldo Lodi - IEL, e, encaminhada \u00e0 Secretariade Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG que, ap\u00f3s a an\u00e1lise de regularidade  e homologa\u00e7\u00e3o do processo seletivo, publicar\u00e1 o resultado preliminar,  por meio de Edital, no DOE \u2013 Di\u00e1rio Oficial do Governo do Estado do  Acre. A lista \u00fanica ser\u00e1 divulgada 10 (dez) dias \u00fateis, ap\u00f3s o prazo final  da entrega da documenta\u00e7\u00e3o 5.2 A lista \u00fanica final, em ordem decrescente de classifica\u00e7\u00e3o das m\u00e9dias  obtidas, organizada por cursos e por turno, com base nos crit\u00e9rios avaliados  nos termos deste Edital, ser\u00e1 elaborada pelo Instituto Euvaldo Lodi - IEL, e  encaminhada \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG  que, ap\u00f3s a an\u00e1lise de regularidade e homologa\u00e7\u00e3o do processo seletivo,  publicar\u00e1 o resultado final, por meio de Edital, no DOE \u2013 Di\u00e1rio Oficial do  Governo do Estado do Acre. A lista \u00fanica ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 10 (dez)  dias \u00fateis ap\u00f3s o prazo para impugna\u00e7\u00e3o de recursos. 6. DAS IMPUGNA\u00c7\u00d5ES 6.1 Ser\u00e1 permitido ao candidato impugnar t\u00e3o somente a sua coloca\u00e7\u00e3o  na lista \u00fanica preliminar por erro no c\u00e1lculo de sua m\u00e9dia final, sendo  que a impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser individual e devidamente fundamentada  e acompanhada das devidas comprova\u00e7\u00f5es, em at\u00e9 48h ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o da lista \u00fanica final dirigida ao IEL \u2013 Instituto Euvaldo Lodi  localizada na Av. Cear\u00e1, 3.727 \u2013 7\u00ba BEC \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69918108, atrav\u00e9s do e-mail: vagas.estagioielac@gmail.com. 7. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 7.1 N\u00e3o \u00e9 garantia, em hip\u00f3tese alguma, a vaga para qualquer candidato,  mesmo os primeiros colocados. 7.2 Para cada vaga de est\u00e1gio a ser preenchida, ser\u00e3o realizadas  em um mesmo dia, 3 (tr\u00eas) tentativas de contato atrav\u00e9s do(s)  n\u00fameros(s) telef\u00f4nico(s) registrado(s), bem como e-mail de cada  candidato. 7.3 No caso do candidato n\u00e3o ser localizado nas tentativas de contatos  realizados pela Coordena\u00e7\u00e3o, seu nome permanecer\u00e1 na lista de  classificados aguardando o surgimento de nova vaga, sendo convocado  o pr\u00f3ximo candidato da lista de classifica\u00e7\u00e3o. 7.4 Ser\u00e3o reservadas 10% (dez por cento) das vagas existentes para  candidatos com defici\u00eancia, que ser\u00e3o inscritos em igualdade de  condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos, desde que as atividades de  Est\u00e1gio sejam compat\u00edveis com a defici\u00eancia da qual \u00e9 portador, a ser  comprovada mediante laudo m\u00e9dico original, expedido no prazo m\u00e1ximo  de 30 (trinta) dias antes do t\u00e9rmino das inscri\u00e7\u00f5es, a ser entregue  juntamente com os documentos solicitados neste edital. 7.5 Ficam reservadas aos negros ou pardos 30% das vagas  oferecidas nessa sele\u00e7\u00e3o e participar\u00e3o em igualdade de condi\u00e7\u00f5es  com os demais candidatos no que se refere a conte\u00fado, avalia\u00e7\u00e3o,  dura\u00e7\u00e3o, hor\u00e1rio e local de realiza\u00e7\u00e3o da prova, conforme decreto n\u00ba  9.427, de 28 de junho de 2018. 7.6 Qualquer altera\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao presente certame dar-se-\u00e1  mediante Edital de Retifica\u00e7\u00e3o. 7.7 O processo seletivo ter\u00e1 validade de 24 (vinte e quatro) meses,  podendo ser prorrogado uma \u00fanica vez por igual per\u00edodo. 7.8 Este Edital entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 29 de setembro de 2021.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ANEXO I FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O   ANEXO II DECLARA\u00c7\u00c3O DE COMPROVA\u00c7\u00c3O DE RENDA FAMILIAR Eu ____________________________________ CPF:____________,  declaro para fins de inscri\u00e7\u00e3o no EDITAL N\u00ba 07/2021, referente ao  processo seletivo de estagi\u00e1rios do GOVERNO DO ESTADO DO  ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO  E GEST\u00c3O que a composi\u00e7\u00e3o da renda familiar corresponde ao  discriminado no quadro abaixo: RENDA FAMILIAR (membros da fam\u00edlia residentes sob o mesmo teto) *Incluir a sua renda pessoal. Estou ciente que poderei ser responsabilizado criminalmente, caso as  informa\u00e7\u00f5es aqui prestadas n\u00e3o correspondam \u00e0 verdade. Rio Branco ______/______________/________   ___________________________________ ASSINATURA DO CANDIDATO   ___________________________________                                                                                          ASSINATURA DO RESPONS\u00c1VEL (MENORES DE 18 ANOS) ",
            "ESTADO DO ACRE   SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DOS CARGOS DE  AGENTE DE POL\u00cdCIA, AUXILIAR DE NECROPSIA, DELEGADO DE  POL\u00cdCIA E ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO  DO ACRE - PCAC. EDITAL N\u00ba 146 SEPLAG/PCAC, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC, considerando as decis\u00f5es constantes dos  Processos n\u00ba 0701372-09.2018.8.01.0001, n\u00ba 0700264-42.2018.8.01.0001  e n\u00ba 0712361-74.2018.8.01.0001, tornam p\u00fablicos o resultado final da  Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social e a retifica\u00e7\u00e3o da Classifica\u00e7\u00e3o Final da 1\u00aa e  2\u00aa fases do concurso p\u00fablico, conforme segue: 1. DO RESULTADO FINAL DA INVESTIGA\u00c7\u00c3O CRIMINAL E SOCIAL: 1.1 Resultado final dos candidatos INDICADOS na Investiga\u00e7\u00e3o  Criminal e Social, em cumprimento de determina\u00e7\u00e3o judicial: 1.1.1 AGENTE DE POL\u00cdCIA CIVIL 266.679-0, FRANKLIN ROOSIVELT OLIVEIRA DA SILVA (SUB JUDICE)  / 260.893-6, JO\u00c3O LIMA DA SILVA FILHO (SUB JUDICE) / 200.371-6,  RICARDO QUEIROZ DOS SANTOS (SUB JUDICE). 2. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DA 1\u00aa e 2\u00aa FASES 2.1 DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DA 1\u00aa e 2\u00aa FASES DO CONCURSO  P\u00daBLICO: (...) 1.1.1. AGENTE DE POL\u00cdCIA CIVIL 1\u00ba; 252.049-4; RAFAEL BORGES DE OLIVEIRA; 98,00 / 2\u00ba; 260.601-1;  ROCIONE DA SILVA SANTOS; 97,80 / 3\u00ba; 200.750-9; ANA PAULA  BEZERRA SCHAEFER; 96,10 / 4\u00ba; 201.304-5; KAREN ARA\u00daJO LIMA  AMORIM; 95,60 / 5\u00ba; 253.123-2; FELIPE FONTINELE ALVES; 95,60 /  6\u00ba; 256.801-2; JULIANA SOUZA DE PAIVA DORNELES; 95,20 / 7\u00ba;  256.377-0; ANILTON MOTA DE LIMA; 94,60 / 8\u00ba; 262.209-2;  ALEXANDRO GONSALVES DE SOUZA; 94,60 / 9\u00ba; 265.671-0; VICTOR  SILVA BRASIL; 93,80 / 10\u00ba; 257.643-0; GIOVANE NEGREIROS DOS  SANTOS; 93,30 / 11\u00ba; 259.147-2; LUIZ KELVIN DA COSTA SILVA; 93,00  / 12\u00ba; 252.213-6; DILSON DE SOUZA MELO NETO; 93,00 / 13\u00ba;  250.359-0; ERIC BRAGA SOARES; 93,00 / 14\u00ba; 258.167-1; SAULO  JOHANSSON ANTONIO DA COSTA NEGREIROS; 92,80 / 15\u00ba; 259.2720; ALAILSON DA COSTA MENDON\u00c7A (SUB JUDICE); 92,60 / 16\u00ba;  252.431-7; YAGO CAVALCANTE DE OLIVEIRA; 92,40 / 17\u00ba; 253.732-0;  EMILY CAROLINE ALVARENGA DE COUTO; 91,80 / 18\u00ba; 256.269-3;  FELIPE PASCOAL NOGUEIRA ELUAN; 91,40 / 19\u00ba; 260.369-1;  LEONARDO TROVAO DA SILVA; 91,10 / 20\u00ba; 263.377-9; ANTONIO  CARLOS RAMOS BACELAR; 90,60 / 21\u00ba; 257.829-8; FERNANDO  LEITE DE OLIVEIRA; 90,40 / 22\u00ba; 260.581-3; DOUGLAS MARCOS  RAMOS TELEKEN; 90,10 / 23\u00ba; 250.310-7; EDUARDO VENICIOS  SANTOS DE ARA\u00daJO (SUB JUDICE); 90,00 / 24\u00ba; 268.045-9;  MARCELO ARAUJO SOLANO; 90,00 / 25\u00ba; 262.023-5; YARA REGINA  ALVES MACHADO; 89,80 / 26\u00ba; 252.777-4; MARCOS SILVA DOS  SANTOS MONTENEGRO; 89,60 / 27\u00ba; 259.505-2; JORGE LUIZ  COELHO DA SILVA; 89,30 / 28\u00ba; 252.843-6; JORGE MATHEUS MATOS  DE FRAN\u00c7A; 89,00 / 29\u00ba; 254.958-1; OZIEL FERREIRA ROSA; 88,90 /  30\u00ba; 258.297-0; JOS\u00c9 APARECIDO DOS SANTOS LEMOS; 88,60 / 31\u00ba;  262.167-3; PAULO ALVES DA SILVA; 88,50 / 32\u00ba; 200.797-5; WILLIAM  ARA\u00daJO DA SILVA; 88,50 / 33\u00ba; 252.177-6; DIEGO MARTINS DA  MOTA; 88,00 / 34\u00ba; 251.290-4; ADRIANO MARTINS DE ALBUQUERQUE;  88,00 / 35\u00ba; 200.064-4; J\u00c9FERSON VER\u00cdSSIMO RUFINO; 88,00 / 36\u00ba;  263.052-4; LAIO AUGUSTO DE LIMA; 87,60 / 37\u00ba; 254.951-4; GUSTAVO  JIVAGO PERINI; 87,40 / 38\u00ba; 251.892-9; KELSEN PANTOJA DA  ALELUIA; 87,40 / 39\u00ba; 263.259-4; PEDRO HENRIQUE DOS SANTOS  FEGUEREDO; 87,30 / 40\u00ba; 265.166-1; KAROLINE SILVA OLIVEIRA;  87,20 / 41\u00ba; 254.714-7; S\u00c1VIO ALENCAR DE OLIVEIRA; 87,20 / 42\u00ba;  255.251-5; BRUNO TEIXEIRA DOS SANTOS; 86,80 / 43\u00ba; 257.585-0;  EDER JUNIOR SALES DOS SANTOS; 86,80 / 44\u00ba; 255.097-0; ALINE  BROZZO DE AZEVEDO; 86,80 / 45\u00ba; 255.386-4; EDUARDO ANTUNES  DE OLIVEIRA; 86,60 / 46\u00ba; 259.194-4; VALESSA GAMA SILVA; 86,60 /  47\u00ba; 258.700-9; LEONARDO GAMA MEDEIROS; 86,40 / 48\u00ba; 254.0894; CIRNANDO CIDR\u00c3O DE LIMA; 86,30 / 49\u00ba; 257.720-8; CARLOS  VINICIUS ALVES MATOS; 86,10 / 50\u00ba; 250.533-9; KELVIN CARLOS  CALENTE BIZI; 86,00 / 51\u00ba; 253.308-1; EDUARDO LIMA DE ARAUJO;  86,00 / 52\u00ba; 262.676-4; JO\u00c3O PAULO DA COSTA LOPES; 85,80 / 53\u00ba;  254.592-6; RAIMUNDA PRISCILLA LIMA DE NEGREIRO; 85,80 / 54\u00ba;  264.081-3; LAMARQUE MATOS RENN\u00d3; 85,70 / 55\u00ba; 269.246-5; ANA  CAROLINE DA SILVA LOPES; 85,60 / 56\u00ba; 266.643-0; CHARLENNE DA  SILVA GONDIM; 85,60 / 57\u00ba; 264.845-8; D\u00c9BORA CRISTINA DE  SOUZA; 85,60 / 58\u00ba; 254.643-4; CARLOS DRUMOND DO NASCIMENTO  MORAIS; 85,60 / 59\u00ba; 251.111-8; ALEXANDRO DE MOURA VALENTE  FIGUEIREDO; 85,20 / 60\u00ba; 264.502-5; LINEKER DA SILVA ARAUJO;  85,10 / 61\u00ba; 258.353-4; HAROLDO DE MELO LIMA; 85,10 / 62\u00ba;  250.828-1; \u00c2NDERSON LIMA SHOCKNESS; 85,00 / 63\u00ba; 201.201-4;  EFRAIM CAVALCANTE PINHEIRO J\u00daNIOR; 85,00 / 64\u00ba; 251.077-4;  THAIN\u00c1 LOUISE GON\u00c7ALVES SOUZA; 85,00 / 65\u00ba; 269.519-7;  FRANCISCA ELINE PEREIRA DE QUEIROZ; 84,90 / 66\u00ba; 256.168-9;  VITOR CAMPOS CHAVES; 84,80 / 67\u00ba; 262.210-6; L\u00cdVIA DE ARA\u00daJO  MOURA; 84,80 / 68\u00ba; 254.285-4; MATHEUS MARREIRO DE FREITAS  LIMA; 84,80 / 69\u00ba; 251.328-5; LUCIANO AUGUSTO FERREIRA  BARBOSA; 84,80 / 70\u00ba; 201.984-1; SEBASTIANA PAZ DA SILVA; 84,70  / 71\u00ba; 258.646-0; BRUNO LOPES CORREIA; 84,70 / 72\u00ba; 258.610-0;  WEBBER XAVIER DAVILA LUCENA (SUB JUDICE); 84,60 / 73\u00ba;  264.896-2; RENE ALAN PAMPLONA VALVERDE; 84,40 / 74\u00ba; 260.5007; ADRIANA DE SOUZA RIBEIRO; 84,30 / 75\u00ba; 261.128-7; KAROLINE  DA CUNHA GOMES; 84,20 / 76\u00ba; 251.189-4; J\u00daLIO C\u00c9SAR DE  FREITAS MATEUS; 84,00 / 77\u00ba; 254.646-9; ALLISON KELVIS ALMEIDA  PRIHL; 83,80 / 78\u00ba; 250.619-0; GUILHERME SANTOS DE OLIVEIRA;  83,80 / 79\u00ba; 253.409-6; GELIARDO ALVES DA SILVA; 83,80 / 80\u00ba;  267.500-5; RODRIGO MATOS DA SILVA; 83,80 / 81\u00ba; 263.129-6;  DIEGO SILVA DE MORAES (SUB JUDICE); 83,80 / 82\u00ba; 265.741-4;  HUAN KLEBER DO AMARAL RABELO; 83,60 / 83\u00ba; 259.459-5;  ROG\u00c9RIO DA SILVA ROCHA; 83,60 / 84\u00ba; 261.205-4; ALTENIRA  GALV\u00c3O MAIA; 83,60 / 85\u00ba; 252.234-9; ARIANE ALBUQUERQUE DA  SILVA; 83,40 / 86\u00ba; 265.200-5; GERALDO SERAFIM; 83,40 / 87\u00ba;  260.825-1; ANDERSON LAURO BARBOSA; 83,40 / 88\u00ba; 259.096-4;  AGUINALDO DE ARAUJO BASTO; 83,40 / 89\u00ba; 251.867-8; CLEYSON  MENDES REZENDE; 83,40 / 90\u00ba; 265.864-0; RIZOMAR DA SILVA  JANUARIO; 83,30 / 91\u00ba; 261.221-6; IMITIEL OLIVEIRA DE SOUSA  (SUB JUDICE); 83,10 / 92\u00ba; 256.019-4; ELOILSON DA COSTA  RODRIGUES; 83,10 / 93\u00ba; 256.544-7; MARCIO DA SILVA MEIRELES;  83,00 / 94\u00ba; 253.375-8; MAURILIO FERREIRA DE ASSIS; 83,00 / 95\u00ba;  260.358-6; MAX KNOBEL CONCENTINO; 83,00 / 96\u00ba; 201.461-0;  MARCOS PAULO DE LIMA MARQUES; 83,00 / 97\u00ba; 200.705-3; ITALO  JOSE MORAES DA CRUZ; 82,80 / 98\u00ba; 259.068-9; CAROLINE NUNES  SILVA; 82,80 / 99\u00ba; 258.883-8; MARQUIONES DOS SANTOS MOURA;  82,60 / 100\u00ba; 200.187-0; ROANES SOUZA SANTOS; 82,60 / 101\u00ba;  200.934-0; DIEGO SOBRINHO DE ANDRADE (SUB JUDICE); 82,60 /  102\u00ba; 200.660-0; RAQUEL VIEIRA GUSM\u00c3O DE ALMEIDA; 82,60 /  103\u00ba; 259.418-8; JOS\u00c9 JA\u00c9RCIO DO NASCIMENTO LIMA; 82,60 /  104\u00ba; 260.269-5; MARCOS CARVALHO DO CARMO (SUB JUDICE);  82,40 / 105\u00ba; 253.110-0; ELDENIR FREIRE MARIANO; 82,40 / 106\u00ba;  252.700-6; ROBSON GOES CORDEIRO; 82,40 / 107\u00ba; 258.188-4;  EVILY TAYNARA NASCIMENTO DA ROCHA; 82,20 / 108\u00ba; 258.474-3;  N\u00c1DYA CRISTINA DA SILVA SOUZA MOREIRA; 82,20 / 109\u00ba; 201.3312; ITALO BRUNO DO NASCIMENTO; 82,20 / 110\u00ba; 261.514-2; JOS\u00c9  RAFAEL DE LIMA DUR\u00c3O (SUB JUDICE); 82,20 / 111\u00ba; 258.116-7;  CASSIO ANDRE OLIVEIRA FERREIRA; 82,10 / 112\u00ba; 253.238-7;  OSEIAS ALMEIDA DE SOUZA; 82,00 / 113\u00ba; 262.663-2; JOS\u00c9  CHARLES HOLANDA DO NASCIMENTO; 82,00 / 114\u00ba; 253.536-0;  HAILTON MARTINS DE ALBUQUERQUE; 82,00 / 115\u00ba; 200.385-6;  GEZIEL DE SOUZA SILVA; 82,00 / 116\u00ba; 251.773-6; MARCEL KENJI  NAKATSUKASA JACINTO; 82,00 / 117\u00ba; 263.938-6; F\u00c1BIO CALDEIRA  CARVALHO;  ALBUQUERQUE; 82,00 / 119\u00ba; 255.446-1; ELDER CORREA; 81,80 /  120\u00ba; 267.039-9; SARA KEROLIN SOUZA DA SILVA; 81,80 / 121\u00ba;  263.468-6; PAULO CARPEGIANE SOUZA CAMPOS; 81,80 / 122\u00ba;  250.396-4; LARISSA MARIA DE MOURA BARRETO; 81,80 / 123\u00ba;  269.478-6; FELIPE BENSIMAN CIAMPI; 81,60 / 124\u00ba; 260.955-0;  LUCIANA REGINA VOGEL; 81,60 / 125\u00ba; 267.928-0; JAINA DA SILVA  SOUZA CARDOSO; 81,60 / 126\u00ba; 201.001-1; RANIELE OLIVEIRA DA  SILVA; 81,50 / 127\u00ba; 256.628-1; YURI SILVA MORENO SALES; 81,40 /  128\u00ba; 252.294-2; MARCOS LUCIAN FERRONATO; 81,40 / 129\u00ba;  251.909-7; VALCICLEI COSTA DA CRUZ; 81,40 / 130\u00ba; 255.205-1;  H\u00c9LIO ROBERTO SOARES OUREM CAMPOS; 81,40 / 131\u00ba; 254.6418; TALYTA DE LIMA CHAVES; 81,20 / 132\u00ba; 269.129-9; ARLISON  XAVIER DANTAS; 81,00 / 133\u00ba; 265.522-5; DENYS OLIVEIRA DE  SOUZA; 81,00 / 134\u00ba; 200.265-5; CAIO RICHARD MENDON\u00c7A DA  SILVA; 81,00 / 135\u00ba; 250.942-3; ASLAN DIAS DE MENEZES (SUB  JUDICE); 81,00 / 136\u00ba; 259.559-1; GLENDA KAREN GOMES COSTA;  80,90 / 137\u00ba; 252.358-2; MARCIVALDO OLIVEIRA DE SOUZA; 80,80 /  138\u00ba; 259.337-8; ANDRESSA MARIA DA SILVA RIBEIRO; 80,80 / 139\u00ba;  250.649-1; OSMAR PIRES SAAVEDRA NETO; 80,80 / 140\u00ba; 258.654-1;  ADRIANO RICARDO COSTA SUNIGA; 80,80 / 141\u00ba; 255.821-1; JOEL  JAMES DE ALMEIDA DA SILVA; 80,80 / 142\u00ba; 262.439-7; JO\u00c3O PAULO  DE MENDON\u00c7A SOUZA; 80,80 / 143\u00ba; 253.929-2; MANOELITO  VASQUEZ TORRES FILHO; 80,60 / 144\u00ba; 269.809-9; DAVI PORTELINHA  ALENCAR; 80,60 / 145\u00ba; 255.521-2; TIAGO SANTOS GONSALVES;  80,60 / 146\u00ba; 260.855-3; TONYS DA SILVA DIAS; 80,60 / 147\u00ba; 259.1235; JULIA CABRAL RENDEIRO; 80,60 / 148\u00ba; 259.009-3; DRIELLY  MUNIZ DE MOURA GOMES; 80,60 / 149\u00ba; 200.426-7; ANTONIO  SOUZA SANTOS; 80,40 / 150\u00ba; 250.805-2; F\u00c1BIO DOS ANJOS  KUTICOSKI; 80,40 / 151\u00ba; 262.243-2; DAVI MARCOS PINHEIRO  MOREIRA; 80,40 / 152\u00ba; 252.506-2; LAUANE MATOS E SILVA; 80,40 /  153\u00ba; 257.375-0; JESSE SILVA DA MATTA; 80,40 / 154\u00ba; 262.548-2;  PABLO DA SILVA CORDEIRO; 80,20 / 155\u00ba; 263.088-5; ABENONI  RAASCH FELTZ; 80,10 / 156\u00ba; 264.384-7; ALESSON FREITAS DE  OLIVEIRA; 80,10 / 157\u00ba; 268.820-4; JAIRO NASCIMENTO PONTES;  80,00 / 158\u00ba; 257.857-3; LAIANE PARENTE DE OLIVEIRA; 80,00 /  159\u00ba; 259.792-6; CAROLINE ESTH\u00c9FANY DE PONTES SANTOS;  79,90 / 160\u00ba; 263.235-7; VALDEANE PAULA DA CUNHA; 79,80 / 161\u00ba;  258.291-0; CARLOS CESAR PORTO JUNIOR; 79,80 / 162\u00ba; 262.184-3;  JOS\u00c9 AUGUSTO DO NASCIMENTO; 79,80 / 163\u00ba; 263.680-8;  JAMESON CRUZ DA SILVA; 79,80 / 164\u00ba; 264.286-7; ERICK DE  CASTRO FERREIRA; 79,60 / 165\u00ba; 258.739-4; GLEISON WCHOA  CARNEIRO; 79,60 / 166\u00ba; 263.900-9; ALISSON DA SILVA CARDOZO;  79,60 / 167\u00ba; 253.765-6; \u00c1LEF RENAN RIBEIRO TORRES [DEFIC.];  79,60 / 168\u00ba; 252.116-4; ALAN ALMEIDA DE SOUZA; 79,60 / 169\u00ba;  255.247-7; ALBERTO MONTEIRO NETO; 79,60 / 170\u00ba; 259.513-3;  CHRISTENES LOIOLA DE CASTRO ALVES; 79,60 / 171\u00ba; 260.258-0;  FRANCISCO CARLOS DA COSTA AVELINO; 79,60 / 172\u00ba; 259.476-5;  MYCHEL DE LIMA MARTINELLI; 79,60 / 173\u00ba; 254.593-4; RAIMUNDO  NONATO XAVIER DE SOUSA; 79,40 / 174\u00ba; 254.826-7; F\u00c1BIO DE  ",
            "ARRUDA DA CUNHA; 79,40 / 175\u00ba; 259.969-4; JA\u00cdNE KELLY DA SILVA  GALINDO; 79,40 / 176\u00ba; 250.311-5; RAIMUNDO TEMOTEO DE MOURA  JUNIOR; 79,40 / 177\u00ba; 201.194-8; MEZAQUI FERREIRA DA SILVA;  79,20 / 178\u00ba; 250.630-0; MAIK HEMISON BRAMINI (SUB JUDICE);  79,20 / 179\u00ba; 257.654-6; SILVIA LUCIENE COTARELLI DOS SANTOS  PIRES; 79,20 / 180\u00ba; 252.396-5; NAGILDO PEREIRA DA SILVA; 79,20 /  181\u00ba; 200.371-6; RICARDO QUEIROZ DOS SANTOS (SUB JUDICE);  79,20 / 182\u00ba; 252.344-2; GENESSI EDUARDO SANTOLIN; 79,10 /  183\u00ba; 259.483-8; RAURIMAR SOUSA MUNIZ; 79,10 / 184\u00ba; 262.863-5;  MAYLON TAUMATURGO OLIVEIRA; 79,10 / 185\u00ba; 250.779-0; ANDR\u00c9  CARVALHO DE FREITAS; 79,10 / 186\u00ba; 253.364-2; JONATHAN  ARA\u00daJO WEBER; 79,00 / 187\u00ba; 261.903-2; WILLIAN GEOVANE DE  MOURA LIMA; 79,00 / 188\u00ba; 250.031-0; EDILTON DE SOUZA  CARNEIRO JUNIOR; 79,00 / 189\u00ba; 261.151-1; LIARA TAYLA AZAD;  78,80 / 190\u00ba; 264.985-3; MARCIO ANTONIO LOUREIRO PEREIRA;  78,80 / 191\u00ba; 255.189-6; BENAIAS PEDRO NASCIMENTO DA SILVA;  78,80 / 192\u00ba; 265.462-8; PABLINE NARANE DA SILVA MAGALHAES;  78,80 / 193\u00ba; 260.908-8; ERMESON WHALAS DE CASTRO ANJO;  78,70 / 194\u00ba; 264.701-0; JONATHAN CLINGER BATISTA DO  NASCIMENTO; 78,60 / 195\u00ba; 254.682-5; THIEGO ARTHUR GOMES DA  SILVA; 78,60 / 196\u00ba; 255.959-5; ANDERSON FONTANA DA SILVA  J\u00daNIOR; 78,60 / 197\u00ba; 267.515-3; SUZANA MARIA SARAIVA PINTO;  78,60 / 198\u00ba; 255.760-6; LEILIANE SOARES DE OLIVEIRA; 78,60 /  199\u00ba; 261.568-1; FRANCISCO ALISSON DE LIMA MONTEIRO; 78,50 /  200\u00ba; 200.411-9; GRAZIELLA BRAGA CRUZ; 78,40 / 201\u00ba; 251.080-4;  ANDR\u00c9 DUQUE GRIJ\u00d3; 78,40 / 202\u00ba; 255.380-5; ERIKA AFONSO  LOPES ALBUQUERQUE (SUB JUDICE); 78,30 / 203\u00ba; 266.374-0;  ALISON COSTA PEREIRA; 78,30 / 204\u00ba; 259.363-7; EMERSON DA  SILVA LIMA; 78,20 / 205\u00ba; 251.951-8; ELUENO CALENO MOREIRA;  78,20 / 206\u00ba; 259.993-7; LUCAS SILVA DE SOUZA MACHADO; 78,20 /  207\u00ba; 253.343-0; ARTENIA FRANCISCA COSTA MARTINS; 78,20 /  208\u00ba; 259.217-7; GLEDYS JUNIOR DE OLIVEIRA FAGUNDES; 78,10 /  209\u00ba; 253.651-0; PATR\u00cdCIA DE SOUZA SILVA; 78,10 / 210\u00ba; 260.186-9;  ERINALDO DA SILVA; 78,00 / 211\u00ba; 252.078-8; HERSON CLESTON DA  COSTA MOREIRA; 78,00 / 212\u00ba; 253.044-9; ELDER CORDEIRO  BARBOSA; 78,00 / 213\u00ba; 251.670-5; ROMMEL DAYAN CUNHA DE  QUEIROZ (SUB JUDICE); 78,00 / 214\u00ba; 252.496-1; ERIC RAPHAEL  PEREIRA CHAVES; 77,80 / 215\u00ba; 266.377-5; VALDEMAR SOUZA DA  SILVA; 77,60 / 216\u00ba; 259.950-3; ALEXANDRE FERREIRA DA SILVA;  77,60 / 217\u00ba; 258.937-0; RAIMUNDO NONATO DE LIMA SILVA; 77,60 /  218\u00ba; 251.979-8; NEUTON LAMEGO MOREIRA J\u00daNIOR; 77,60 / 219\u00ba;  265.979-4; JOCIANE MENDES DE OLIVEIRA; 77,60 / 220\u00ba; 250.669-6;  IGOR RODRIGO BRAGA MARTINS; 77,40 / 221\u00ba; 259.717-9;  FRANCISCO WILLIAN CARVALHO DE OLIVEIRA; 77,40 / 222\u00ba;  258.860-9; ROSELIR CUNHA FASSABE; 77,40 / 223\u00ba; 260.835-9;  PATRICIA REINALDO DAMASCENO; 77,40 / 224\u00ba; 264.002-3;  MATHEUS SALES VIGA DE QUEIROZ; 77,40 / 225\u00ba; 259.053-0;  MARCIO BATISTA DA SILVA; 77,40 / 226\u00ba; 254.318-4; JOS\u00c9 RUBENS  GRAUMAN NETO; 77,40 / 227\u00ba; 263.255-1; ALENDOMAR ALEXANDRE  DA COSTA; 77,40 / 228\u00ba; 254.754-6; JAMILLE DE SOUZA BIANCATO;  77,40 / 229\u00ba; 254.073-8; SEBASTI\u00c3O CLEITON BONIF\u00c1CIO ALENCAR;  77,20 / 230\u00ba; 254.867-4; ANDREIA VASCONCELOS DA COSTA; 77,20  / 231\u00ba; 200.330-9; ALAN NOGUEIRA DINARTE; 77,20 / 232\u00ba; 254.7791; IZAIAS BRASIL DA SILVA; 77,10 / 233\u00ba; 260.340-3; NAIRA MOREIRA  DE CARVALHO (SUB JUDICE); 77,10 / 234\u00ba; 255.089-0; ALEX FELIX  DA SILVA OLIVEIRA; 77,10 / 235\u00ba; 264.190-9; KELLEN J\u00c9SSENY  OLIVEIRA DO NASCIMENTO; 77,10 / 236\u00ba; 252.170-9; MARCOS  ANTONIO OTAVIANO DE MOURA; 77,00 / 237\u00ba; 256.502-1; ALIANY  DE PAULA SILVA; 77,00 / 238\u00ba; 252.148-2; THALES RICHARD LEAO  COTA (SUB JUDICE); 77,00 / 239\u00ba; 251.410-9; JOSE MARIA FLORES  DO NASCIMENTO; 77,00 / 240\u00ba; 267.134-4; ANTONIO LUCAS  BARBOSA JACCOUD; 77,00 / 241\u00ba; 253.888-1; NATHANNA PROG\u00caNIO  DOS SANTOS; 76,90 / 242\u00ba; 257.839-5; PAULO MONTE DE SOUZA;  76,80 / 243\u00ba; 256.357-6; MICHELLE ROSAS DOS SANTOS; 76,80 /  244\u00ba; 260.559-7; T\u00c1SSIO MELO DA SILVA; 76,80 / 245\u00ba; 255.217-5;  FLAVIO SILVA DE OLIVEIRA; 76,80 / 246\u00ba; 256.161-1; VICTORIA  SALES DE ANDRADE; 76,80 / 247\u00ba; 265.888-7; EVA DE SOUZA  VIEIRA; 76,80 / 248\u00ba; 254.662-0; P\u00c2MELA LIMA DE ARA\u00daJO; 76,80 /  249\u00ba; 258.489-1; RONALDO MARINHEIRO SOARES; 76,80 / 250\u00ba;  264.025-2; ARLEM DINIZ BEZERRA; 76,60 / 251\u00ba; 262.067-7; FELIPE  DE OLIVEIRA BATISTA; 76,60 / 252\u00ba; 250.489-8; DAVID DIAS MARTINS  FILHO; 76,60 / 253\u00ba; 260.276-8; CASSIO DA SILVA BANDEIRA (SUB  JUDICE); 76,50 / 254\u00ba; 260.385-3; ANDR\u00c9 NEVES; 76,40 / 255\u00ba;  250.826-5; MAURO TORRES LIMA; 76,40 / 256\u00ba; 262.261-0; MILCIANE  DIAS DO REGO; 76,40 / 257\u00ba; 264.953-5; MARCELO ALVES LIMA  (SUB JUDICE); 76,40 / 258\u00ba; 254.540-3; GUTIERRE JERONIMO DA  SILVA; 76,40 / 259\u00ba; 255.127-6; APOENA AJIE LIMA MACHADO DA  COSTA; 76,30 / 260\u00ba; 253.683-8; ADENISIO DA SILVA LIMA; 76,10 /  261\u00ba; 268.426-8; LUIZ RENATO BEZERRA FRANCISCO; 76,00 / 262\u00ba;  251.632-2; JEFFERSON DE MATOS SILVA; 76,00 / 263\u00ba; 268.079-3;  ELIAS ANDRADE DE FREITAS; 76,00 / 264\u00ba; 254.287-0; JO\u00c3O  MARCOS LIRA QUEIROZ; 76,00 / 265\u00ba; 259.900-7; MARCOS AURELIO  LOPES DE OLIVEIRA; 76,00 / 266\u00ba; 252.266-7; FRANCISCO DIONE  MARIM AMANCIO; 76,00 / 267\u00ba; 259.552-4; NICOLAS AGUIAR  EUFRASIO; 76,00 / 268\u00ba; 250.715-3; GILMARA MOREIRA DANIEL;  76,00 / 269\u00ba; 264.831-8; MICHELLE PATRICIA CARVALHO DE  OLIVEIRA; 75,80 / 270\u00ba; 256.810-1; JOSELENA CAVALCANTE DE  FIGUEIREDO; 75,80 / 271\u00ba; 264.414-2; MARCLICIA SILVA DE JESUS;  75,80 / 272\u00ba; 260.974-6; JULIO CESAR OLIVEIRA AZEVEDO; 75,60 /  273\u00ba; 258.334-8; FREDERICO LEITE GOUVEA; 75,60 / 274\u00ba; 253.9128; GERCLEINISIO FURTADO DO NASCIMENTO; 75,60 / 275\u00ba;  253.230-1; ELIANE GON\u00c7ALVES DA SILVA; 75,60 / 276\u00ba; 268.221-4;  MARIEL ALVES LOUREIRO; 75,60 / 277\u00ba; 264.083-0; GLEDSON  PRADO; 75,60 / 278\u00ba; 257.382-2; LUCIANA MACIEL DE SOUZA; 75,60  / 279\u00ba; 266.523-9; CLAUDIMEI ALVES CARDOSO; 75,60 / 280\u00ba;  252.520-8; RHAFAEL GOMES MENDES (SUB JUDICE); 75,60 / 281\u00ba;  259.860-4; JOSIAS MAXIMO; 75,40 / 282\u00ba; 200.829-7; ANTONIA  ELIANA DA SILVA; 75,40 / 283\u00ba; 262.326-9; ELIDA ISAIAS MACEDO;  75,40 / 284\u00ba; 256.021-6; ANA ROSA BARRETO; 75,40 / 285\u00ba; 257.9650; ELIEL DE QUEIROZ BRUNO; 75,20 / 286\u00ba; 264.341-3; RAMON  BONAPARTE RAMOS MONTE; 75,20 / 287\u00ba; 251.325-0; ROBERTE  ONIPOTENTE ANDRADE PARREIRA; 75,20 / 288\u00ba; 253.498-3;  NEIDIANE SUCUPIRA ASSUN\u00c7\u00c3O; 75,20 / 289\u00ba; 261.689-0; ROGGER  DA SILVA (SUB JUDICE); 75,20 / 290\u00ba; 256.962-0; JOS\u00c9 JOS\u00c9 MILIT\u00c3O  FERREIRA NETO; 75,10 / 291\u00ba; 256.418-1; MAURO SERGIO BRASIL  DA SILVA; 75,00 / 292\u00ba; 251.039-1; GUSTAVO JUNQUEIRA VIEIRA  FLEMING; 75,00 / 293\u00ba; 250.519-3; TAIN\u00c3 LIMA DA COSTA; 75,00 /  294\u00ba; 257.025-4; WESLEY SILVA DE SOUZA; 75,00 / 295\u00ba; 254.499-7;  EDINALDO SOUZA DE OLIVEIRA NETO; 75,00 / 296\u00ba; 252.109-1;  IURY SABOIA DE OLIVEIRA; 75,00 / 297\u00ba; 255.594-8; EVERTON SILVA  DE OLIVEIRA; 75,00 / 298\u00ba; 201.661-3; JOS\u00c9 RENATO AZEVEDO DE  FARIAS (SUB JUDICE); 75,00 / 299\u00ba; 258.137-0; CLAUDIMAR  CORDEIRO DA SILVA; 74,90 / 300\u00ba; 254.109-2; EDIVAN LIMA DE  OLIVEIRA (SUB JUDICE); 74,90 / 301\u00ba; 250.225-9; DAVI SOUSA DE  OLIVEIRA; 74,80 / 302\u00ba; 254.733-3; DERLILDO GOMES DA P\u00c1SCOA;  74,80 / 303\u00ba; 252.417-1; SAUL FILIPE SPHINX MAIA; 74,80 / 304\u00ba;  261.605-0; FRANCISCA AELIA COSTA RAMOS; 74,70 / 305\u00ba; 200.1217; ANA CLAUDIA SILVA DA CRUZ; 74,60 / 306\u00ba; 256.108-5; DAVID  ALEXANDER CARVALHO GOMES; 74,60 / 307\u00ba; 253.680-3; SIMONE  SOARES ALVES ALENCAR; 74,60 / 308\u00ba; 263.000-1; JO\u00c3O DE DEUS  COSTA DIAS; 74,60 / 309\u00ba; 260.678-0; SIDICLEISON DA CONCEI\u00c7\u00c3O  PEREIRA; 74,60 / 310\u00ba; 265.240-4; ROBERTO PASCHOAL VIANA;  74,60 / 311\u00ba; 254.667-1; WANESSA MENEZES DE OLIVEIRA; 74,50 /  312\u00ba; 260.313-6; F\u00c1BIA SILVEIRA LOPES; 74,50 / 313\u00ba; 259.422-6;  HANNAH ELISA DA SILVA BATISTA; 74,40 / 314\u00ba; 263.242-0;  EVERALDO MERCEDES DA SILVA; 74,40 / 315\u00ba; 259.343-2; RODRIGO  CURTI DE ALMEIDA; 74,40 / 316\u00ba; 265.049-5; KAREN BEATRIZ DE  MATOS LEAL; 74,40 / 317\u00ba; 251.516-4; STEPHANIE GOMES DE  MOURA; 74,40 / 318\u00ba; 261.315-8; ANDRE COSTA FERNANDES; 74,40  / 319\u00ba; 263.681-6; LUCAS JAL\u00daL ARA\u00daJO DE ALEXANDRIA; 74,30 /  320\u00ba; 253.991-8; MAYARA MUNIZ DA COSTA; 74,10 / 321\u00ba; 250.734-0;  FERNANDO COSTA DOS SANTOS; 74,00 / 322\u00ba; 253.955-1; JOSE  ARLINDO DA SILVA ARAUJO; 74,00 / 323\u00ba; 261.398-0; IAGO DE  OLIVEIRA SILVA; 74,00 / 324\u00ba; 250.991-1; ERMESON NOGUEIRA DA  SILVA; 74,00 / 325\u00ba; 266.358-9; RAFAEL SILVA ARENHARDT; 74,00 /  326\u00ba; 262.569-5; EMERSON CAMPOS DE OLIVEIRA; 74,00 / 327\u00ba;  252.100-8; ISRAEL SHERMAN SOARES; 74,00 / 328\u00ba; 262.518-0;  SONAIRA DA COSTA MARTINS; 74,00 / 329\u00ba; 200.169-1; ARYANNE  SOUSA DE OLIVEIRA LOPES; 74,00 / 330\u00ba; 262.688-8; NELTON DA  SILVA LOPES; 73,90 / 331\u00ba; 254.070-3; ADALBERTO DE SOUZA MAIA;  73,80 / 332\u00ba; 201.368-1; BRUNO CORREIA DA SILVA; 73,80 / 333\u00ba;  255.671-5; ABRAAO NEGREIROS DE OLIVEIRA; 73,80 / 334\u00ba;  259.624-5; ANDREI CHRISTIAN PEREIRA LIMA; 73,80 / 335\u00ba; 255.6910; BRUNO ALVES VIEIRA; 73,80 / 336\u00ba; 255.498-4; GILSON SOARES  DE AZEVEDO JUNIOR; 73,80 / 337\u00ba; 257.155-2; FABINHO DA ROSA  SANTIAGO; 73,80 / 338\u00ba; 261.778-1; LARISSA CRISTINA ARAUJO DE  ALMEIDA; 73,60 / 339\u00ba; 260.613-5; ALLAN DAMASCENO DE SOUZA;  73,60 / 340\u00ba; 256.985-0; MESSIAS LIMA F\u00c9LIX; 73,60 / 341\u00ba; 263.3620; MAGNON GUSTAVO MENDES DOS SANTOS (SUB JUDICE); 73,60  / 342\u00ba; 263.009-5; MARCELO RODRIGUES DA COSTA; 73,60 / 343\u00ba;  253.528-9; NABOTE DE MOURA AGUIAR; 73,60 / 344\u00ba; 254.478-4;  JACQUELINE ELLEN ELIZIO DE CARVALHO; 73,60 / 345\u00ba; 253.647-1;  WELLITON DE OLIVEIRA LIMA; 73,60 / 346\u00ba; 266.045-8; BRUNNO  JOSE RICARTE MACIEL; 73,60 / 347\u00ba; 256.629-0; EVANIEL REGO DE  SOUZA (SUB JUDICE); 73,50 / 348\u00ba; 260.108-7; MICHEL COELHO  COSTA; 73,40 / 349\u00ba; 265.370-2; JONAS RIBEIRA DA SILVA MATOS;  73,40 / 350\u00ba; 259.111-1; ANDR\u00c9 LUIS FONTENELE ALEXANDRINO;  73,40 / 351\u00ba; 265.730-9; ANDERSON OLIVEIRA NOGUEIRA; 73,40 /  352\u00ba; 258.259-7; MARIA CLARICE DOURADO DE OLIVEIRA; 73,30 /  353\u00ba; 256.372-0; ANA PAULA DE OLIVEIRA CARDOSO; 73,30 / 354\u00ba;  261.757-9; MARILSON RAMOS SANTOS; 73,20 / 355\u00ba; 250.115-5;  OT\u00c1VIO DA ROCHA MELO NETO; 73,20 / 356\u00ba; 264.525-4; ADRIANO  DE S\u00c1 OLIVEIRA; 73,20 / 357\u00ba; 256.630-3; ANDR\u00c9IA RODRIGUES DE  SOUZA REGO; 73,10 / 358\u00ba; 250.470-7; DEBORA EDILDE PORTELA  BONFIM; 73,00 / 359\u00ba; 250.879-6; ALBENES TIM\u00d3TEO DA  CONCEI\u00c7\u00c3O; 73,00 / 360\u00ba; 253.092-9; JAIR PEQUENO DOS SANTOS;  72,80 / 361\u00ba; 256.017-8; THA\u00cdS SILVA GOMES DE BARROS; 72,80 /  362\u00ba; 260.395-0; THAIS SUSSUARANA DE SOUZA; 72,80 / 363\u00ba;  263.765-0; ANA CAROLAINE COSTA DA CRUZ; 72,80 / 364\u00ba; 255.2906; SMAILE MAGNUM LIMA BARBOSA (SUB JUDICE); 72,80 / 365\u00ba;  200.668-5; QUELSSINAIRA GOMES DA SILVA FREITAS; 72,80 / 366\u00ba;  200.317-1; EBERSON RODRIGUES DE SOUZA; 72,80 / 367\u00ba; 251.5954; GUSTAVO HENRIQUE LE\u00c3O MIGU\u00c9IS; 72,80 / 368\u00ba; 260.040-4;  LUIS CARLOS DE SOUZA COTRIM JUNIOR [DEFIC.]; 72,60 / 369\u00ba;  263.012-5; ELTON DIONATAN HAASE; 72,60 / 370\u00ba; 266.475-5; C\u00c9LIO  RODRIGUES OLIVEIRA; 72,60 / 371\u00ba; 260.000-5; JONATHAS  MARCELINO FRANCELINO; 72,60 / 372\u00ba; 255.461-5; JO\u00c3O PAULO  LIMA DO NASCIMENTO; 72,60 / 373\u00ba; 260.525-2; TIAGO BUDOIA  MATTOS; 72,60 / 374\u00ba; 258.726-2; MARTINHO ANTONIO GOMES  BARBOSA JUNIOR; 72,60 / 375\u00ba; 253.160-7; LUCIANO GRACILIANO  MAIA; 72,50 / 376\u00ba; 200.249-3; RAIMUNDO NONATO FREITAS  HONORATO; 72,40 / 377\u00ba; 259.876-0; NAT\u00c1LIA ABREU DA ROCHA;  72,40 / 378\u00ba; 263.096-6; GERCER DA SILVA PEIXOTO; 72,40 / 379\u00ba;  266.661-8; SUZIANE PRISCILA DA SILVA FREITAS BONFIM; 72,30 /  380\u00ba; 257.889-1; THEO DUARTE DOS SANTOS; 72,20 / 381\u00ba; 261.3468; ALDAIR FONTENELES DA SILVA; 72,20 / 382\u00ba; 267.262-6;  GAMALIEL KESSIO FERREIRA DE LIMA; 72,20 / 383\u00ba; 252.852-5;  YARZON DA SILVA LIMA; 72,00 / 384\u00ba; 250.175-9; KIULY DANIEL DA  SILVA S\u00c1 (SUB JUDICE); 72,00 / 385\u00ba; 250.188-0; WANDERSON  PECINATO SILVA; 72,00 / 386\u00ba; 202.395-4; EMERSON DE  ALBUQUERQUE SILVA; 72,00 / 387\u00ba; 259.823-0; LUCELIA PEREIRA  DE SOUZA MARINHO; 72,00 / 388\u00ba; 260.205-9; MARCIA SIMOES DOS  SANTOS; 71,90 / 389\u00ba; 259.020-4; BRUNO GUEDES SILVA; 71,90 /  390\u00ba; 263.937-8; LUCAS DE AGOSTINHO SEGALLI; 71,80 / 391\u00ba;  261.340-9; LUAND GADELHA LIMA; 71,80 / 392\u00ba; 253.119-4; KENNEDY  DIAS DE LIRA (SUB JUDICE); 71,80 / 393\u00ba; 256.061-5; H\u00c9LINSON  LUCIANO MAIO DE PAULA; 71,70 / 394\u00ba; 255.922-6; THIAGO ALVES  BARBOSA (SUB JUDICE); 71,60 / 395\u00ba; 264.713-3; LAIANE  BERNARDETE NASCIMENTO; 71,60 / 396\u00ba; 251.912-7; CLEYTON  MAGALHAES DIMAS; 71,60 / 397\u00ba; 266.947-1; THIAGO OLIVEIRA DE  LIMA; 71,60 / 398\u00ba; 264.837-7; JO\u00c3O PAULO DE MAGALH\u00c3ES; 71,60  / 399\u00ba; 254.345-1; DAIANE HAESER FERREIRA; 71,50 / 400\u00ba; 264.7753; VANESSA DE JESUS ALBUQUERQUE; 71,50 / 401\u00ba; 257.798-4;  VALDIQUE LIMA RIBEIRO; 71,40 / 402\u00ba; 262.692-6; ANTONIO  IZAQUIEL DO CARMO DE SOUZA; 71,40 / 403\u00ba; 256.794-6; LUAN  GOMES MEDEIROS; 71,40 / 404\u00ba; 267.983-3; HONDINA SCHUCK;  71,40 / 405\u00ba; 252.242-0; PRISCILA T\u00c1CITA DA SILVA OLIVEIRA; 71,40  / 406\u00ba; 267.556-0; MARCEL LIMA DE OLIVEIRA; 71,40 / 407\u00ba; 259.4250; DANILO GERONIMO DE FREITAS; 71,40 / 408\u00ba; 255.315-5; DANIEL  QUEIROZ DE LIMA BARROS; 71,20 / 409\u00ba; 251.614-4; BRUNO  HENRIQUE HOLANDA DA COSTA MORAIS; 71,20 / 410\u00ba; 256.440-8;  THAUANA SANTOS CAVALCANTE; 71,20 / 411\u00ba; 263.761-8; DAINILCIA  COSTA DA CRUZ; 71,10 / 412\u00ba; 255.874-2; NATASCHA MARIA DANTAS  BESSA; 71,10 / 413\u00ba; 253.086-4; EDVALDO SILVA SANTOS (SUB  JUDICE); 71,00 / 414\u00ba; 267.317-7; PEDRO HENRIQUE DO VALLE  COSTA; 70,80 / 415\u00ba; 261.669-6; JAQUELINE APARECIDA DE SOUZA  DO NASCIMENTO; 70,80 / 416\u00ba; 263.573-9; SHEILA DE MORAIS  CAVALCANTE; 70,70 / 417\u00ba; 257.180-3; EMANOELY ARAUJO DE  MEDEIROS; 70,60 / 418\u00ba; 265.003-7; DIEGO ERNESTO PEREIRA;  70,60 / 419\u00ba; 258.969-9; LISANDRA MARIA DA SILVA VASCONCELOS;  70,60 / 420\u00ba; 265.466-0; LUIZ FELIPE MORAIS MENEZES; 70,60 /  421\u00ba; 264.496-7; ELTON MACIEL DOMINGOS; 70,50 / 422\u00ba; 200.116-0;  RAIMUNDO NONATO DE SOUZA OLIVEIRA; 70,40 / 423\u00ba; 261.073-6;  THAIS VIEIRA LOPES BATISTA; 70,40 / 424\u00ba; 258.306-2; PERICLYS  PEDRO NASCIMENTO DA SILVA; 70,40 / 425\u00ba; 262.119-3; SEBASTI\u00c3O  DE LIMA AGUIAR; 70,30 / 426\u00ba; 262.779-5; EVELISE LIANNA  FONSECA DE OLIVEIRA; 70,30 / 427\u00ba; 261.020-5; FRANCISCO DAS  CHAGAS DE MOURA ARAUJO; 70,20 / 428\u00ba; 251.302-1; ANDERSON  LUCAS LAVERDE; 70,00 / 429\u00ba; 268.662-7; ANDR\u00c9 SABINO DA SILVA;  70,00 / 430\u00ba; 266.742-8; MARCUS VINICIUS DE SOUZA NOLETO;  70,00 / 431\u00ba; 257.549-3; ALCINETE FARIAS GADELHA; 70,00 / 432\u00ba;  201.692-3; JANAINA RAQUEL OLIVEIRA SABOIA (SUB JUDICE);  70,00 / 433\u00ba; 256.105-0; GABRIELA VASCONCELOS CUNHA  CONCEI\u00c7\u00c3O (SUB JUDICE); 70,00 / 434\u00ba; 259.795-0; ERICO JONAS  SILVA DE OLIVEIRA; 70,00 / 435\u00ba; 263.293-4; JOSE RIBAMAR DA  SILVA OLIVEIRA; 70,00 / 436\u00ba; 251.944-5; GABRIEL MEIRELES DE  SOUSA; 70,00 / 437\u00ba; 259.030-1; DENISE DA SILVA FERREIRA; 70,00  / 438\u00ba; 251.131-2; OSMARIO FERREIRA SILVA JUNIOR; 70,00 / 439\u00ba;  265.596-9; GABRIEL LEIT\u00c3O SANTOS DE ALMEIDA; 70,00 / 440\u00ba;  266.679-0; FRANKLIN ROOSIVELT OLIVEIRA DA SILVA (SUB  JUDICE); 70,00 / 441\u00ba; 260.546-5; MARCOS ALBERTO CESAR DE  MENEZES; 69,90 / 442\u00ba; 256.080-1; KATRINA MARIA DOS SANTOS  AMORIM; 69,90 / 443\u00ba; 264.315-4; BRUNA NUNES RIBEIRO DE  MELO; 69,80 / 444\u00ba; 253.563-7; GEOVANE SILVA DE SOUZA; 69,80 /  445\u00ba; 255.332-5; JULIANA OLIVEIRA RODRIGUES DE QUEIROS;  69,80 / 446\u00ba; 264.230-1; SILV\u00c2NIA BORGES DE ANDRADE; 69,80 /  447\u00ba; 263.110-5; LARISSA RENATA PADILHA BARBOSA MAZZO;  69,80 / 448\u00ba; 250.982-2; VANESSA COSTA LEAL MONTEIRO DE LIMA;  69,60 / 449\u00ba; 260.888-0; MIRLE DE OLIVEIRA OLIVEIRA; 69,60 / 450\u00ba;  263.289-6; BRENO PINHEIRO DAMASCENO SANTOS; 69,60 / 451\u00ba;  251.899-6; THIAGO DOS SANTOS MACIEL; 69,60 / 452\u00ba; 254.036-3;  ANTONIO JOCICLEIDE SILVA REGADAS; 69,60 / 453\u00ba; 259.340-8;  JANAINA DE OLIVEIRA BIRIMBA; 69,60 / 454\u00ba; 261.275-5; MATHEUS  FERNANDES DA COSTA SILVA; 69,60 / 455\u00ba; 266.893-9; VIVIANE DA  SILVA CAMARA; 69,60 / 456\u00ba; 259.584-2; RODRIGO ALVES DA SILVA;  69,50 / 457\u00ba; 269.099-3; MEIRY GOMES DA SILVA; 69,40 / 458\u00ba;  253.585-8; MARCIO ESTEVES LIMA NETO; 69,40 / 459\u00ba; 259.789-6;  JOSU\u00c9 FERREIRA DA LUZ; 69,40 / 460\u00ba; 264.568-8; LEANDRO  SOUZA DO VALE; 69,40 / 461\u00ba; 253.837-7; ROZICLEIDE DE SOUZA  SILVA; 69,30 / 462\u00ba; 260.051-0; LIRIA CAROLINE PEREIRA DE SOUZA;  69,20 / 463\u00ba; 261.301-8; EVERTON MACHADO VIEIRA; 69,10 / 464\u00ba;  263.102-4; FRANCISCO EDIR DE MOURA OLIVEIRA; 69,00 / 465\u00ba;  256.500-5; WELISSON HESPANHOL DE MESQUITA; 69,00 / 466\u00ba;  269.740-8; JORGE ADELSON MARIALVA BATISTA NETO; 69,00 /  467\u00ba; 251.212-2; BRUNA CAMILLY DE SOUZA MANSOUR; 69,00 /  468\u00ba; 250.049-3; WILLIAM SILVA DE OLIVEIRA; 69,00 / 469\u00ba; 250.5223; RICHARLES DE ARA\u00daJO SOUSA; 69,00 / 470\u00ba; 261.954-7; ELDER  ARA\u00daJO DE ALCANTARA; 69,00 / 471\u00ba; 254.753-8; RONALD GALV\u00c3O  QUEIROZ (SUB JUDICE); 68,80 / 472\u00ba; 254.545-4; ROMULO BEZERRA  E SILVA; 68,80 / 473\u00ba; 251.179-7; WEVERTON DE PAULA  ALBUQUERQUE; 68,80 / 474\u00ba; 261.031-0; AMISTERDAN DE SOUZA  PEREIRA [DEFIC.]; 68,80 / 475\u00ba; 265.326-5; WILDSO NASCIMENTO  DE ALBUQUERQUE; 68,60 / 476\u00ba; 262.680-2; ARISON PINHEIRO DE  LIMA; 68,60 / 477\u00ba; 260.600-3; ALINE DA SILVA RODRIGUES; 68,60 /  478\u00ba; 263.718-9; JARLENE RICARDO DE SOUZA; 68,60 / 479\u00ba;  267.384-3; ANDERSON MARQUES DE SOUZA; 68,60 / 480\u00ba; 262.0162; VALERIA MACIEL DE SOUZA; 68,50 / 481\u00ba; 255.311-2; JERRE  MACIEL DE SOUZA; 68,40 / 482\u00ba; 253.223-9; DIRCEU DA CUNHA  GON\u00c7ALVES RIBEIRO; 68,40 / 483\u00ba; 260.032-3; ALLAN COSTA  GUEDES CABRAL; 68,40 / 484\u00ba; 255.753-3; JO\u00c3O FERNANDO  COIMBRA FUMAGALLI [DEFIC.]; 68,40 / 485\u00ba; 254.157-2; VALDNEY  BARRETO DA CUNHA; 68,40 / 486\u00ba; 260.292-0; BRUNNA CAROLINE  TAMBURINI DE OLIVEIRA; 68,40 / 487\u00ba; 263.626-3; ALINE DOS  ANJOS ALBUQUERQUE; 68,40 / 488\u00ba; 264.312-0; BENEDITO DA  SILVA MACIEL; 68,40 / 489\u00ba; 254.694-9; DAVI OLIVEIRA HONORATO  JUNIOR; 68,30 / 490\u00ba; 255.643-0; RENATO BEZERRA DE ALMEIDA;  68,20 / 491\u00ba; 256.893-4; FERNANDO FREIRE BARRETO; 68,20 / 492\u00ba;  265.390-7; JEFFERSON H\u00c1LAKEX DO NASCIMENTO ALENCAR;  68,00 / 493\u00ba; 262.598-9; MARCELO TEIXEIRA GERALDO; 68,00 / 494\u00ba;  263.155-5; ELIAS SANTOS DE MELO; 68,00 / 495\u00ba; 251.391-9; IGOR  RAFAEL SOARES PIRES; 68,00 / 496\u00ba; 260.489-2; JACKSON PINTO  DA SILVA (SUB JUDICE); 68,00 / 497\u00ba; 268.336-9; DAIANE GOMES DA  SILVA; 68,00 / 498\u00ba; 259.331-9; MARCIA CRISTINA MORAES  FIGUEIREDO; 67,90 / 499\u00ba; 201.016-0; MARCOS BATISTA MESSIAS  (SUB JUDICE); 67,80 / 500\u00ba; 253.351-0; CELIO DA SILVA LOPES  JUNIOR; 67,80 / 501\u00ba; 260.444-2; MARCIO JARBAS MAIA NERY; 67,80  / 502\u00ba; 264.430-4; LUIZ HENRIQUE FERNANDES SUAREZ (SUB  JUDICE); 67,80 / 503\u00ba; 261.792-7; FELIPE MACHADO NOBRE; 67,80 /  504\u00ba; 263.439-2; ISABEL CAVALCANTE DA SILVA FREITAS; 67,80 /  505\u00ba; 250.611-4; JADERSON SOARES DE ARAUJO; 67,60 / 506\u00ba;  265.297-8; FERNANDA CRISTINA SA DE FRANCA SOUZA; 67,60 /  507\u00ba; 256.854-3; JO\u00c3O ALENCAR SOMBRA; 67,60 / 508\u00ba; 267.306-1;  MARESSA SANTOS DO NASCIMENTO (SUB JUDICE); 67,60 / 509\u00ba;  200.868-8; JOHN WILLIAN SANTIAGO REIS; 67,60 / 510\u00ba; 266.650-2;  MARX SILV\u00c9RIO ROSA CORREA CARNEIRO; 67,60 / 511\u00ba; 262.631-4;  JANE AUSTEN DO NASCIMENTO LIMA; 67,60 / 512\u00ba; 260.308-0;  INGREDHI CAROLINE RUFINO MAIA YARZON; 67,60 / 513\u00ba; 261.6556; H\u00c9LIO ARA\u00daJO DE MEDEIROS; 67,60 / 514\u00ba; 252.770-7; SAVIO  CRUZ PEREIRA; 67,50 / 515\u00ba; 251.375-7; DANILO DOS SANTOS;  67,40 / 516\u00ba; 264.833-4; ISRAEL DA SILVA JACINTO; 67,40 / 517\u00ba;  265.477-6; LUAN SILVA DE SOUZA MACHADO; 67,40 / 518\u00ba; 256.5803; VITORIA SAIURY DE ALENCAR MARUI; 67,40 / 519\u00ba; 268.277-0;  JOS\u00c9 ERIGILSON DE SOUZA E SOUZA; 67,40 / 520\u00ba; 259.475-7;  JOSE LUCAS SOUZA DE CARVALHO; 67,20 / 521\u00ba; 264.969-1; JO\u00c3O  IVANILDO CORDEIRO; 67,20 / 522\u00ba; 259.234-7; GLAUCO LIMA  BARBOSA (SUB JUDICE); 67,20 / 523\u00ba; 264.718-4; BRUNO GABRIEL  DA SILVA GOMES; 67,20 / 524\u00ba; 264.318-9; JACO FORTES DE BRITO;  67,20 / 525\u00ba; 266.510-7; C\u00c9LIO MEIRELES FRAZ\u00c3O; 67,00 / 526\u00ba;  256.686-9; FILIPE RODRIGUES; 67,00 / 527\u00ba; 261.086-8; RIDER DIAS  DA SILVA JUNIOR; 67,00 / 528\u00ba; 252.184-9; RAIARE BARBOSA DA  SILVA; 67,00 / 529\u00ba; 251.252-1; THIAGO ALMEIDA LIMA (SUB JUDICE);  67,00 / 530\u00ba; 262.607-1; ALTEVIR DE OLIVEIRA ROSAS; 67,00 / 531\u00ba;  250.101-5; MARCONDES BARRETO DAMASCENO; 67,00 / 532\u00ba;  251.884-8; RODRIGO LOUREIRO LIMA; 67,00 / 533\u00ba; 264.234-4; LUIZ  ",
            "HENRIQUE GON\u00c7ALVES PINTO; 67,00 / 534\u00ba; 201.687-7; MARILIA  GABRIELA RODRIGUES DOS SANTOS; 67,00 / 535\u00ba; 251.201-7;  MATHEUS ELIAKIN SILVA DE ARAUJO; 67,00 / 536\u00ba; 251.235-1; IGOR  LUIS DE ALENCAR MIRANDA; 67,00 / 537\u00ba; 269.565-0; WILSON  CAMPOS YARZON; 66,90 / 538\u00ba; 253.109-7; ENIO PESSOA PEQUENO;  66,80 / 539\u00ba; 264.860-1; ELISSANDRA SILVA DA ROCHA; 66,80 / 540\u00ba;  201.183-2; FRANCISCO ROBISSON MARTINS FERREIRA; 66,60 /  541\u00ba; 259.352-1; REBECA BORTOLLI MAURER; 66,60 / 542\u00ba; 259.1782; JULLYANO CHAVES SIM\u00c3O [DEFIC.]; 66,60 / 543\u00ba; 260.822-7;  RAYANA LIMA SIQUEIRA; 66,60 / 544\u00ba; 201.978-7; JARDEL  REBOU\u00c7AS DA SILVA; 66,60 / 545\u00ba; 257.618-0; DAVI ALVES DA SILVA;  66,60 / 546\u00ba; 264.902-0; RENNER ARA\u00daJO DE OLIVEIRA; 66,50 /  547\u00ba; 251.249-1; IRIC\u00c9LIA COELHO DO NASCIMENTO; 66,40 / 548\u00ba;  265.388-5; JENIFFER ALMEIDA DE LIMA; 66,40 / 549\u00ba; 259.875-2;  PAULO RICARDO NUNES DE MOURA; 66,40 / 550\u00ba; 252.439-2; YALE  LEAL DA SILVA (SUB JUDICE); 66,40 / 551\u00ba; 269.113-2; CAMILA DE  MELO MACIEL; 66,40 / 552\u00ba; 250.789-7; ARNALDO DA SILVA LIMA;  66,40 / 553\u00ba; 267.191-3; OSCAR PEREIRA DA SILVA; 66,40 / 554\u00ba;  251.954-2; ALESSANDRO LIMA DE OLIVEIRA; 66,20 / 555\u00ba; 258.1752; JOSE EDUARDO SANTOS DA SILVA; 66,20 / 556\u00ba; 253.713-3;  PAULO JUNIOR XIMENES DE QUADROS [DEFIC.]; 66,20 / 557\u00ba;  200.221-3; CAROLINA CRUZ PESSOA; 66,20 / 558\u00ba; 200.142-0;  M\u00c1RCIA MARTINS DOS SANTOS LOPES; 66,00 / 559\u00ba; 258.570-7;  GLEIDSON DOS SANTOS GRANJA; 66,00 / 560\u00ba; 265.394-0; ADRIEL  DE S\u00c1 OLIVEIRA; 66,00 / 561\u00ba; 251.890-2; EDEILSON FROTA  SOBRINHO; 66,00 / 562\u00ba; 267.999-0; PAULO HENRIQUE OLIVEIRA  DA SILVA; 66,00 / 563\u00ba; 251.256-4; ALAN FELIPE DOS SANTOS  TIBURCIO; 66,00 / 564\u00ba; 268.574-4; ALAN CORDEIRO RODRIGUES;  66,00 / 565\u00ba; 259.893-0; SAIONARA TAVARES DE SOUSA MOURA;  65,80 / 566\u00ba; 267.371-1; JOSU\u00c9 DOS SANTOS LIMA; 65,80 / 567\u00ba;  258.786-6; JARLES PIRES RIBEIRO; 65,80 / 568\u00ba; 251.878-3;  RONALDO COSTA DE SOUZA; 65,80 / 569\u00ba; 250.949-0; KHARLLA  KHATHRYNNY BRAND\u00c3O COSTA; 65,80 / 570\u00ba; 201.996-5; TARCI\u00c1RA  LARISSA SOARES DE ALENCAR; 65,80 / 571\u00ba; 254.181-5; ALAN  SOUZA RIBEIRO; 65,70 / 572\u00ba; 256.850-0; NATALINO DE OLIVEIRA  SILVA; 65,70 / 573\u00ba; 264.142-9; IZAIAS PEREIRA BATISTA; 65,60 /  574\u00ba; 262.323-4; RESSER YURI PINTO DOS SANTOS; 65,60 / 575\u00ba;  265.061-4; ALTEVIR COSTA DA SILVA (SUB JUDICE); 65,60 / 576\u00ba;  256.320-7; IGOR CARLOS CORDEIRO LIMA; 65,60 / 577\u00ba; 267.889-6;  AURIENE BREGENCE MONTEIRO; 65,60 / 578\u00ba; 259.778-0; RAFAEL  CARDOSO DE LIMA; 65,40 / 579\u00ba; 253.438-0; J\u00c9SSICA ARAUJO DA  SILVA; 65,40 / 580\u00ba; 254.402-4; ELSIENE MENDON\u00c7A SILVA; 65,40 /  581\u00ba; 254.932-8; NELSON SA DE CARVALHO; 65,20 / 582\u00ba; 250.283-6;  CRISTIANE SILVA DE SOUZA; 65,00 / 583\u00ba; 200.613-8; JORGE  ORLEANES SOUZA PEQUENO; 65,00 / 584\u00ba; 251.770-1; LUIS OT\u00c1VIO  ARAUJO DE SOUZA; 65,00 / 585\u00ba; 201.040-2; SUELEN XAVIER  DANTAS; 65,00 / 586\u00ba; 262.735-3; ALEX MARQUES FEITOSA; 65,00 /  587\u00ba; 251.532-6; JULIANA GUIMAR\u00c3ES GEROLA; 65,00 / 588\u00ba;  202.213-3; THAIS DA SILVA VEIGA; 65,00 / 589\u00ba; 263.607-7; PAULO  ESTEBAN RUIZ SUAREZ; 65,00 / 590\u00ba; 262.069-3; AUGUSTO VIEIRA;  65,00 / 591\u00ba; 261.027-2; LEANDRO ALAN XAVIER; 65,00 / 592\u00ba;  256.828-4; JOS\u00c9 RONIELE DE LIMA NASCIMENTO; 64,60 / 593\u00ba;  260.893-6; JO\u00c3O LIMA DA SILVA FILHO (SUB JUDICE); 64,60 / 594\u00ba;  262.795-7; NATHALIA DAMASCENO VITORINO; 64,60 / 595\u00ba; 267.1921; WILESON MATIAS DE MATOS; 64,60 / 596\u00ba; 261.094-9; VANES  LIMA DA SILVA; 64,60 / 597\u00ba; 268.479-9; RUTIELLY BEZERRA DE  SOUZA; 64,60 / 598\u00ba; 253.656-0; SABRINA LIMA DE FARIA SENA;  64,40 / 599\u00ba; 200.062-8; JOSE FRANCISCO CHAVES DE MENEZES  [DEFIC.]; 64,20 / 600\u00ba; 200.313-9; FRANCISCO ALIXANDRE  CARVALHO DA SILVA; 64,20 / 601\u00ba; 260.698-4; EDIVAN ANDRADE DE  OLIVEIRA; 64,00 / 602\u00ba; 260.350-0; TAICO PEREIRA DE OLIVEIRA;  64,00 / 603\u00ba; 261.084-1; SERGIO MASCARENHAS DO AMOR DIVINO;  64,00 / 604\u00ba; 258.331-3; JAILSON ANDRADE VALENTE; 64,00 / 605\u00ba;  253.481-9; ARTUR DOS SANTOS LEITE; 64,00 / 606\u00ba; 250.144-9;  CARLOS ANDR\u00c9 DA SILVA SOUZA; 64,00 / 607\u00ba; 265.666-3; FIRMINO  HENRIQUE MIRANDA DE ARA\u00daJO; 64,00 / 608\u00ba; 256.350-9; ALEX DA  SILVA LIMA; 63,80 / 609\u00ba; 254.518-7; AMIRA MOURA BADARANE;  63,60 / 610\u00ba; 256.026-7; FABIO JUNIOR GONSALVES DA SILVA JUC\u00c1;  63,40 / 611\u00ba; 200.960-9; ELEANEA DA SILVA VERAS LIMA; 63,40 /  612\u00ba; 255.609-0; WILKENS GON\u00c7ALVES DE LIMA (SUB JUDICE);  63,40 / 613\u00ba; 261.834-6; JANILDO DAMASCENO DE LIMA; 63,00 /  614\u00ba; 253.580-7; YLTER HOLANDA DE SOUSA FRAN\u00c7A; 63,00 / 615\u00ba;  250.443-0; HEBER DA SILVA PEREIRA; 63,00 / 616\u00ba; 202.162-5;  GENESIS PINHEIRO MOREIRA; 62,80 / 617\u00ba; 269.469-7; CLEBSON  CARNEIRO TEIXEIRA; 62,60 / 618\u00ba; 200.565-4; JANDERSON  OLIVEIRA JACOME; 62,60 / 619\u00ba; 251.320-0; ANDERSON LIMA DE  OLIVIERA; 62,40 / 620\u00ba; 261.200-3; BENEDITA CLEONILZA SILVA DA  SILVA; 62,00 / 621\u00ba; 256.278-2; ALEX SANDRO ALVES DA GAMA (SUB  JUDICE); 62,00 / 622\u00ba; 252.285-3; EMMITTE HELRY ANUTE DE  ARRUDA; 61,80 / 623\u00ba; 251.422-2; ANA MARIA COSTA DA  CONCEI\u00c7\u00c3O; 61,00. (...) 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  concurso p\u00fablico por meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 36749190 - Rio de Janeiro, pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE - PMAC CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 107 SEPLAG/PMAC, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  considerando a solicita\u00e7\u00e3o do Of\u00edcio n\u00ba 14994/2021/PMAC, constante do  Processo SEI n\u00ba 0044.003194.00382/2021-57, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o  para a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado, conforme abaixo: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O  DE ALUNO SOLDADO. 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 457\u00ba, 569.050-1, NAIRTON FROTA SOARES JUNIOR, 75,00. 2 DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO DO QUADRO  DE PRA\u00c7AS 2.1 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado sob a Coordena\u00e7\u00e3o da Diretoria  de Ensino da Pol\u00edcia Militar do Acre, localizado no Centro Integrado  de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a Francisco  Mangabeira - CIEPS, regular-se-\u00e1 pelo Plano de Curso, pelas normas e  diretrizes da respectiva Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, assim como pelas demais  normas complementares e edital\u00edcias que vierem a ser publicadas.  2.2 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da  Pol\u00edcia Militar ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 1.600 horas/aula, exigindo-se do  aluno tempo integral com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva.  2.3 A nota m\u00ednima final de aprova\u00e7\u00e3o para cada disciplina ser\u00e1 de 7,00 pontos. 2.4 A classifica\u00e7\u00e3o final do aluno no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno  Soldado ser\u00e1 resultante da m\u00e9dia geral das disciplinas. 2.5 O aluno regularmente matriculado, durante o Curso de Forma\u00e7\u00e3o,  far\u00e1 jus a uma remunera\u00e7\u00e3o bruta, no valor de R$ 4.344,22 (quatro mil  trezentos e quarenta e quatro reais e vinte e dois centavos). 3 DA MATR\u00cdCULA 3.1 Para a matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 comparecer no  per\u00edodo de 04 a 15 de outubro de 2021, das 7h \u00e0s 13h, na Diretoria  de Ensino da Pol\u00edcia Militar, localizada no Centro Integrado de Ensino  e Pesquisa de Seguran\u00e7a e Justi\u00e7a Francisco Mangabeira - CIEPS,  situado na Via Verde, BR 364, Km 2, Jardim Europa, Rio Branco/AC. 4 DOS REQUISITOS PARA A MATR\u00cdCULA  4.1 Somente ser\u00e1 admitida a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o do  candidato que cumprir os seguintes requisitos: I - ser brasileiro nato ou naturalizado; II - ter no m\u00ednimo 18 (dezoito) anos de idade no ato da matr\u00edcula no  curso de forma\u00e7\u00e3o; III - ter, no m\u00e1ximo, 30 (trinta) anos de idade at\u00e9 a data do in\u00edcio das inscri\u00e7\u00f5es; IV - estar quite com o servi\u00e7o militar, no caso de candidato do sexo masculino; V \u2013 ser eleitor e achar-se em gozo dos direitos pol\u00edticos; VI - n\u00e3o registrar antecedentes criminais; VII - possuir idoneidade moral, comprovada por meio de folha corrida  policial militar e judicial; VIII \u2013 ter aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; IX - possuir estatura m\u00ednima de 1,60m para candidatos do sexo  masculino e 1,55m para candidatas do sexo feminino, conforme Estatuto  dos Militares Lei Complementar n\u00ba 164, de 3 de Julho 2006 e altera\u00e7\u00f5es; X - possuir n\u00edvel m\u00e9dio de escolaridade, com diploma reconhecido pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC; XI \u2013 possuir curso T\u00e9cnico de Enfermagem ou Auxiliar de Sa\u00fade Bucal,  fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  MEC e registro no Conselho de Classe equivalente, quando for o caso; XII - n\u00e3o exercer, nem ter exercido, atividades prejudiciais ou perigosas  \u00e0 seguran\u00e7a nacional; XIII - se servidor p\u00fablico, civil ou militar, n\u00e3o ter em seus assentamentos  funcionais puni\u00e7\u00e3o administrativa de natureza grave nos \u00faltimos 05  (cinco) anos; XIV - n\u00e3o possuir tatuagens, se expressando motivos obscenos,  ofensivos a ra\u00e7a, religi\u00e3o ou de morte, que fa\u00e7am apologias ao crime  ou relacionem o portador da tatuagem a qualquer associa\u00e7\u00e3o criminosa  ou racial, que representem s\u00edmbolos ou inscri\u00e7\u00f5es alusivos a ideologias  contr\u00e1rias \u00e0s institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas ou que incitem a viol\u00eancia ou  qualquer forma de preconceito ou discrimina\u00e7\u00e3o, bem como em extensas  \u00e1reas do corpo de forma que fiquem expostas ao p\u00fablico quando do uso  de uniformes militares de qualquer modalidade; XV - Apresentar, at\u00e9 o final do curso de forma\u00e7\u00e3o, a carteira nacional de  habilita\u00e7\u00e3o para condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo automotor, em qualquer categoria; XVI - apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada:   a) 1 (uma) foto 3x4 recente; b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); f) Certificado de Reservista (para homens, original e uma c\u00f3pia); g) PIS ou PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado (original e uma c\u00f3pia); h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia da p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i)  \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou  declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF, junto \u00e0 Receita Federal (original e  uma c\u00f3pia); j) Diploma de n\u00edvel m\u00e9dio fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida  pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC (original e uma c\u00f3pia); k) Comprovante de exonera\u00e7\u00e3o (rescis\u00e3o de contrato) do \u00faltimo  emprego/fun\u00e7\u00e3o ou cargo p\u00fablico que exercia, se agente p\u00fablico (c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); m) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (original e uma c\u00f3pia de conta  de luz, telefone ou outros); o) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); p) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. ac.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada,  de sociedade civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio, exceto na qualidade de  acionista, cotista ou comandit\u00e1rio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.ac.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br), t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br); e u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e da Ag\u00eancia do  Banco do Brasil. 4.2 \u00c9 vedado o pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para juntada de  documento ou para suprir falha do requerimento de matr\u00edcula. 5 DA AULA INAUGURAL 5.1 Para a aula inaugural, o candidato, caso atenda ao solicitado no  subitem 4.1, dever\u00e1 comparecer no dia 03 de novembro de 2021, \u00e0s  8h, no Centro Integrado de Ensino e Pesquisa de Seguran\u00e7a e Justi\u00e7a  Francisco Mangabeira - CIEPS, situado na Via Verde, BR 364, Km 2,  Jardim Europa, Rio Branco/AC. 6 DA N\u00c3O MATR\u00cdCULA E DO DESLIGAMENTO  6.1 Caso o candidato convocado n\u00e3o realize a matr\u00edcula no Curso de  Forma\u00e7\u00e3o, por qualquer motivo, n\u00e3o constar\u00e1 de convoca\u00e7\u00f5es futuras.  6.2 Ser\u00e1 desligado o candidato que: a) deixar de comparecer ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Militar Estadual ou  dele se afastar sem motivo justificado; e b) n\u00e3o satisfizer aos demais requisitos legais, regulamentares,  regimentais e edital\u00edcios. 6.3 O candidato que estiver frequentando o Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar estar\u00e1 sujeito  a tempo integral, com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva,  podendo as atividades serem desenvolvidas nos hor\u00e1rios diurnos e  noturnos, inclusive aos s\u00e1bados, domingos e feriados. 6.4 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do  Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar continuar\u00e1 submetido \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o  criminal e social, podendo vir a ser desligado se for considerado  CONTRAINDICADO pela respectiva Banca de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e  Social, de acordo com o subitem 13.3 do Edital n\u00ba 001 SGA/PMAC, de  02 de mar\u00e7o de 2017. 6.5 Ap\u00f3s a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro  de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar, todos os candidatos ficar\u00e3o submetidos \u00e0  Lei Penal Militar, \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e aos regulamentos disciplinares aplicados  \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre.  6.6 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado  do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar pode ainda vir a ser desligado se  incorrer em uma ou mais de uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  a) for reprovado em qualquer dos m\u00f3dulos que comp\u00f5em a malha  curricular do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de  Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar; b) n\u00e3o mantiver conduta ilibada na vida p\u00fablica e privada; c) omitir fato que impossibilitaria sua inscri\u00e7\u00e3o no concurso p\u00fablico e  admiss\u00e3o no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; e d) ultrapassar o percentual de 20% (vinte e cinco por cento) das faltas  nas aulas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas em cada disciplina do curso de forma\u00e7\u00e3o; 7 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 7.1 Todas as despesas referentes ao comparecimento no referido curso,  como transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e outros, correr\u00e3o as expensas do candidato. 7.2 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes a este  Concurso P\u00fablico junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio do telefone  (68)3213-1906 ou junto \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 109/2021 \u2013 SEFAZ Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o, sob demanda, de material de consumo, (caf\u00e9 e  a\u00e7\u00facar), visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da  Fazenda \u2013 SEFAZ/AC. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 18/10/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 01 de Outubro de 2021.   ASS Gen\u00e9sio Holanda de Negreiros Junior  CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO CONCORR\u00caNCIA POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 \u2013 SEDUR/ SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados para  realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico, estudos hidrol\u00f3gicos e de viabilidade  t\u00e9cnica e socioambiental da Bacia do Rio Acre, incluindo elabora\u00e7\u00e3o  de anteprojetos de engenharia das interven\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para  preven\u00e7\u00e3o de enchentes e recupera\u00e7\u00e3o ambiental das \u00e1reas de riscos. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 23/11/2021, \u00e0s 08h15min. em  raz\u00e3o de altera\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 01 de Outubro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 316/2021 \u2013 PCAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (insumos e materiais de uso  laboratorial) para suprir as necessidades do Departamento de Pol\u00edcia  T\u00e9cnico-Cient\u00edfica \u2013 DPTC. Fonte de Recurso: 100 (RP).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 18/10/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www. comprasnet.gov.br, em virtude da retifica\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco-AC, 01 de Outubro de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 321/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de fios cir\u00fargicos para atender as demandas das  unidades do \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o  Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o  dia  04/10/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites:  www.ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br por aus\u00eancia de resposta de  esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 01 de Outubro de 2021.   ASS Juanez Barroso Fal\u00e7\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 323/2021 \u2013 SEPA/KFW Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de 06 (seis) ve\u00edculos  tipo quadriciclos, Visando atender as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia t\u00e9cnica e  extens\u00e3o rural, no \u00e2mbito programa de redu\u00e7\u00e3o  do desmatamento e  conserva\u00e7\u00e3o Ambiental.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o  Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o  dia  04/10/2021 \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites:  www.ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br por aus\u00eancia de resposta de  esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 01 de Outubro de 2021.   ASS Greice Quele da Silva Braga   CAR Pregoeira   ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 105/2021 \u2013 FUNDHACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, visando atender as  necessidades das cirurgiasbari\u00e1tricas (kit completo para cirurgia  bari\u00e1trica obeso e super obeso, recarga paragrampeador, sonda  g\u00e1strica e outros), para atender as demandas do centro cir\u00fargico  Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE.   A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o  Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o  dia 04/10/2021 \u00e0s 8h15min, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, e nos  sites: www.ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br por aus\u00eancia de resposta  de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 01 de Outubro de 2021.   ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira  CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba. 023/2021 - CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Inabilitadas: 1) OLIVEIRA ENGENHARIA \u2013 EIRELI;  2) ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI; 3) EMOT  CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br.  Rio Branco- AC, 01 de Outubro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 981 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de  acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 714/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do   PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MENNO INFORM\u00c1TICA  E GR\u00c1FICA LTDA, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a  fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato: a) Titular: Carlos Magno de Lima Souza- Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. \u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-efiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 984 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de  acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 717/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do   PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, STYLLUS DIST. COM. E  SERVI\u00c7OS LTDA, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a  fim de atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF: 302-1 b) Substituto: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato: a) Titular: Carlos Magno de Lima Souza- Matricula/CPF:21140003 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. \u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-efiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "Processo n\u00ba 0019.004687.00124/2020-08 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - RETIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  156/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos grupo  de financiamento 1-b, do componente especializado da assist\u00eancia  farmac\u00eautica \u2013 CREME/CEAF, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE, a fim de atender as necessidades da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade em favor da empresa: ONDE SE L\u00ca: CHRISPIM NEDI CARRILHO EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 01.402.400/0001-96, referente aos itens (112 e 114):  com o valor total de R$ 11.040,00 (onze mil e quarenta reais). LEIA-SE: CHRISPIM NEDI CARRILHO EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, CNPJ n\u00ba 01.402.400/0001-96, referente aos itens (112 e 114):  com o valor total de R$ 12.300,00 (doze mil e trezentos). Rio Branco, Acre, 30 de setembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretor Administrativo Portaria N\u00b0 151/2021 ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 19/2021/SESACRE PROCESSO N\u00ba 0019.004661.00277/2021-43 Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE, CNPJ/MF n\u00b0  04.034.526/0001-43, com sede na Benjamin Constant, n.\u00b0 830, Centro,  neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pelo Diretor  Administrativo, Senhor Daniel Braga da Rocha, nomeado por meio da  Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021, com base nos documentos carreados ao  processo administrativo em ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao DESPACHO  N\u00ba 8/2021/SESACRE-DIVLCON (1812861) e PARECER PGE/PA N\u00ba  268/2021 (2363087), RECONHECER A D\u00cdVIDA conforme delegado por  meio da Portaria n\u00ba 107 de 05/05/2021, em favor da empresa PARA\u00cdSO  AMBIENTES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - EIRELI, localizada na  BR 364, n\u00ba 6990 Sala 01 Bairro: Distrito Industrial, nesta cidade, inscrita  no CNPJ: 05.493.311/0001-53, decorrente do Contrato n\u00ba 557/2020, que  teve como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es  de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com  a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes,  materiais e equipamentos para atender as demandas do Hospital de  Campanha de Rio Branco no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  \u2013 SESACRE, no valor de R$ 248.374,32 (duzentos e quarenta e oito mil,  trezentos e setenta e quatro reais e trinta e dois centavos), durante o  per\u00edodo de janeiro de 01/01/2021 \u00e0 18/02/2021. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 714/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 261/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MENNO INFORM\u00c1TICA E GR\u00c1FICA LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades  das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 3.345,00 (tr\u00eas mil trezentos e  quarenta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e  as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos  Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1  adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021,  com fulcro no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E BRENO GODINHO SANTIN,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 717/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 - CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 264/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00073/2020-78  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: STYLLUS DIST. COM. E SERVI\u00c7OS LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades  das Unidades de Sa\u00fade do Estado, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 26.400,00 (vinte e seis mil e  quatrocentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e  as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos  Programas de Trabalho: 10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1  adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021,  com fulcro no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 15 de setembro de 2021.  ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E ALAILSON SOUSA TE\u00d3FILO,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 638, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0066.006420.00642/2021-86, encontra-se regularmente instru\u00eddo, e CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 954, de 24 de setembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do servidor aposentado JOAO  MANOEL BARROS DE MOURA, matr\u00edcula n\u00ba 38008-2. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor de GL\u00d3RIA  VAL\u00c9RIA CAVALEIRO MOURA, na condi\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge divorciada,  com percep\u00e7\u00e3o de pens\u00e3o aliment\u00edcia estabelecida judicialmente, na  modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei  Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia  social, com base no \u00a7 8\u00b0, do art. 40 da CF combinado com o artigo 86,  par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 06 de setembro de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 640, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0066.006420.00495/2021-44, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 956 de 24 de setembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; RESOLVE: Art. 1\u00ba O art. 1\u00ba, inciso II da Portaria n\u00ba 218, de 06 de abril de 2021,  passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 1\u00ba (omissis)  I - (\u2026) II- BRUNO DA SILVA CAVALCANTE, na condi\u00e7\u00e3o de filho inv\u00e1lido, na  modalidade tempor\u00e1ria.\u201d Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 13 de agosto de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 641, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO  DO ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  estabelecidas no art. 15, XI, da Lei n\u00b0. 1.688, de 08 de dezembro de  2005, e tendo em vista que o processo n\u00ba 0019.005691.00471/2021-71,  encontra-se regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores  ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendolhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel  pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos do  RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a MARIA CREUZA AMORIM DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 255238-1, no cargo  de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia 4, do quadro de  pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 642, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0066.006420.00634/2021-30, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 955, de 24 de setembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento da aposentada DIDI MARIA FERREIRA  GRANGEIRO, Matr\u00edcula 45942-2. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge VALCIRIO  GOMES GRANGEIRO, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de agosto de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 643, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  4010.012320.00876/2021-32, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores  ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendolhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel  pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos do  RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a MARIA ARILDES BATISTA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 212644-1, no cargo de  Agente Administrativo, Refer\u00eancia 3, do quadro de pessoal da Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 644, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0014.000221.00191/2021-15, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores  ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendolhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel  pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores efetivos do  RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA DAS GRA\u00c7AS BATISTA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula  n\u00ba 182028-1, no cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas,  Classe I, Refer\u00eancia 6, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda  Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com  proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 645, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0014.000221.00164/2021-34, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a LUCINEIDE COSMO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 241822-2,  no cargo de T\u00e9cnico Administrativo Educacional, N\u00edvel I, 30 horas,  Classe IV, Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda  Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com  proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 646, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0064.013787.00023/2021-36, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a JUARES ANTONIO FELICISSIMO SOARES, matr\u00edcula  n\u00ba 193879-2, no cargo de Motorista Oficial, Classe IV, do Quadro de  Pessoal da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, nos termos do art. 5\u00ba, da  Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com  proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba418, 08 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de  novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba  2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado,  atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00b0 076/2021, da FERM\u00c1QUINAS COM\u00c9RCIO E MATERIAL DE  CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI EPP,com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021,cujo objeto \u00e9 a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Materiais de Constru\u00e7\u00e3o  destinados a atender as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o corretiva e  preventiva nos munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal  Thaumatugo, Porto Walter e Rodrigues Alves no Estado do Acre.  I - Gestor Titular: Jos\u00e9 da Silva Morais Matr\u00edcula: 9437150-1 II\u2013Gestor Substituto: Raimundo Nonato da Silva Borges Matr\u00edcula:9554289-1 III-Fiscal Titular:Jos\u00e9 Braz Alves Pedroza Matr\u00edcula: 1384-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Pereira da Silva Matr\u00edcula: 9079793-8 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba420, 30 DE SETEMBRO DE2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de  novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba  2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado,  atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00b0 082/2021, da empresa LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS  EIRELI,com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021,cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para o fornecimento de Material Permanente (C\u00e2mera DSLR),  destinados a atender as demandas da Divis\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013  DICOM do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Stallin Naubert Silva de Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9476636 II\u2013Gestor Substituto:Jos\u00e9 Carlos de Oliveira J\u00fanior Matr\u00edcula:9551360-1 III-Fiscal Titular:Jos\u00e9 Clemerson Ribeiro de Castro Matr\u00edcula: 9440674-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Cleide Elizabeth Passos dos Santos     Matr\u00edcula: 9171002 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 449 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba  170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de Julho  de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato N\u00famero  105/2021 celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem,  Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a G.  S. SILVEIRA - EIRELI assinado no dia 29 de SETEMBRO de 2021, que  Constitui Objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na confec\u00e7\u00e3o,  fornecimento e montagem de elementos de comunica\u00e7\u00e3o visual. I.Gestor Titular: Gess\u00e9 Abreu Moura \u2013 Mat: 9126546-10 II.Gestor Substituto: Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves de Lima  \u2013 Mat: 9510036-1 Fiscal Titular: Orlanilda Ximenes Muniz \u2013 Mat: 9562249 Fiscal Substituto: J\u00f4natas dos Santos Fonseca \u2013 Mat: 9569685 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 29 de Setembro de 2021 PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.167C Processo n\u00ba 000.914/2020 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 014/2020 Ades\u00e3o \u00e0 Ata SRP n\u00ba 058/2020 \u2013 Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul PARTES:  INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013  DERACRE, Contratante e a empresa M. D. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI,  Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade prorrogar o  prazo do Contrato n\u00ba 6.20.167C, cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  e m\u00e1quinas pesadas com operadores, por mais 06 (seis) meses, bem  como o valor no montante de R$ 419.760,00 (quatrocentos e dezenove  mil, setecentos e sessenta reais), em cumprimento ao disposto no  MEMO/DERACRE/CHRJ/CZS N\u00ba 039/2021 e PARECER/DIJU N\u00ba  148/2021, que integram o Processo n\u00ba 000.914/2020. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art.  57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0  001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.20.167C, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e MARCOS  APARECIDO DA SILVA CORDEIRO, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.167D Processo n\u00ba 000.914/2020 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 014/2020 Ades\u00e3o \u00e0 Ata SRP n\u00ba 058/2020 \u2013 Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul PARTES:  INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013  DERACRE, Contratante e a empresa R. A. RUFINO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI,  Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade prorrogar o  prazo do Contrato n\u00ba 6.20.167D, cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  e m\u00e1quinas pesadas com operadores, por mais 06 (seis) meses, bem  como o valor no montante de R$ 386.820,00 (trezentos e oitenta e seis  mil, oitocentos e vinte reais), em cumprimento ao disposto no MEMO/ DERACRE/CHRJ/CZS N\u00ba 042/2021 e PARECER/DIJU N\u00ba 144/2021,  que integram o Processo n\u00ba 000.914/2020. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art.  57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0  001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.20.167D, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e RUTH ANDRIOLA  RUFINO, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.167G Processo n\u00ba 000.914/2020 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 014/2020 Ades\u00e3o \u00e0 Ata SRP n\u00ba 058/2020 \u2013 Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul PARTES:  INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013  DERACRE, Contratante e a empresa M. R. N. OLIVEIRA, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade prorrogar o  prazo do Contrato n\u00ba 6.20.167G, cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  e m\u00e1quinas pesadas com operadores, por mais 06 (seis) meses, bem  como o valor no montante de R$ 83.100,00 (Oitenta e tr\u00eas mil e cem  reais), em cumprimento ao disposto no MEMO/DERACRE/CHRJ/CZS  N\u00ba 041/2021 e PARECER/DIJU N\u00ba 147/2021, que integram o Processo  n\u00ba 000.914/2020. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art.  57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0  001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente  ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba  6.20.167G, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es  introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e MARCIA  ROBERTA NEGREIROS DE OLIVEIRA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.167H Processo n\u00ba 000.914/2020 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 014/2020 Ades\u00e3o \u00e0 Ata SRP n\u00ba 058/2020 \u2013 Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul PARTES:  INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013  DERACRE, Contratante e a empresa R. BEZERRA VILANOVA EIRELI,  Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade prorrogar o  prazo do Contrato n\u00ba 6.20.167H, cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  e m\u00e1quinas pesadas com operadores, por mais 06 (seis) meses, bem  como o valor no montante de R$ 83.100,00 (Oitenta e tr\u00eas mil e cem  reais), em cumprimento ao disposto no MEMO/DERACRE/CHRJ/CZS  N\u00ba 043/2021 e PARECER/DIJU N\u00ba 145/2021, que integram o Processo  n\u00ba 000.914/2020. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art.  57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0  001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente  ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba  6.20.167H, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es  introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e ROSANE  BEZERRA VILA NOVA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 112/2021 CONTRATO M\u00daLTIPLO N\u00ba 9912552423 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006884.00034/2021-24 PROCESSO SEI-CORREIOS N\u00ba 53123.024083/2020-54 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARTES:  INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013  DERACRE, Contratante e a EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E  TEL\u00c9GRAFOS, Contratada. OBJETO: O presente instrumento tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  produtos e servi\u00e7os por meio de Pacote de Servi\u00e7os dos CORREIOS  mediante ades\u00e3o ao Termo de Condi\u00e7\u00f5es Comerciais e Anexos, quando  contratados servi\u00e7os espec\u00edficos, que permite a compra de produtos e  utiliza\u00e7\u00e3o dos diversos servi\u00e7os dos CORREIOS por meio dos canais de  atendimento disponibilizados. VALOR E DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios  para a cobertura das despesas decorrentes deste contrato t\u00eam seu  valor estimado em R$ 2.000,00 (dois mil reais). A classifica\u00e7\u00e3o destas despesas se dar\u00e1 da seguinte forma: Elemento de Despesa: 3 3 90 39 00 00      Projeto/Atividade/Programa de Trabalho: 744.201.26122227742730000   Nos exerc\u00edcios seguintes, as despesas correr\u00e3o \u00e0 conta de dota\u00e7\u00f5es  or\u00e7ament\u00e1rias pr\u00f3prias, consignadas nos respectivos Or\u00e7amentosPrograma. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato, em conformidade  com o Inciso II, do Artigo 57 da Lei 8.666/93, ser\u00e1 de 12 (doze) meses  a partir da data de sua assinatura, podendo prorrogar-se por meio  de termo aditivo, por per\u00edodos iguais e sucessivos at\u00e9 o limite de 60  (sessenta) meses. DATA DA ASSINATURA: 17 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e ALESSANDRA  CANDICE DA CRUZ FERREIRA e HELEM APARECIDA DE OLIVEIRA  CARDOSO, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 710, DE 29 DE setembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/ AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 699, de 27 de  setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC  n\u00ba 13.137 de 29 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13  de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados,  sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme  Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - ROG\u00c9RIO HENRIQUE NETO \u2013 CRM 964/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 01/10/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 29  de setembro 2021. MANOEL GER\u00d4NIMO FILHO Presidente do DETRAN/AC, em Exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 710, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. JADSON PEREIRA DA SILVA ANDERSON DA SILVA PEREIRA ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 711, DE 29 DE setembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 699, de 27 de setembro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29  de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com  as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da  Lei n.\u00ba 10.690, de 2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o  da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na  aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto,  de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de  incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da Lei Complementar  n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados,  sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme  Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - ROG\u00c9RIO HENRIQUE NETO \u2013 CRM 964/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 01/10/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 29  de setembro 2021. MANOEL GER\u00d4NIMO FILHO Presidente do DETRAN/AC, em Exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 711, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. VER\u00d4NICA OLIVEIRA ABUGOCHE CLAUDINEI JOS\u00c9 DA SILVA Portaria DETRAN N\u00ba 712, DE 30 DE setembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 699, de 27 de setembro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29  de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es  da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de 2003,  e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre  produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros  ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o  87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da Lei  Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados,  sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme  Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN  com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o  Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia  04/10/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 01 de Setembro 2021. MANOEL GER\u00d4NIMO FILHO Presidente do DETRAN/AC, em Exerc\u00edcio   Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 712, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. Jos\u00e9 Maria Le\u00e3o do Amaral Raimundo T. Nogueira representado por Rivanda dos S. Nogueira Kamaia de Andrade Moreira Lima ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 713, DE 30 DE setembro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/ AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 699, de 27 de  setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC  n\u00ba 13.137 de 29 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13  de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados,  sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme  Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN  com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o  Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia  04/10/2021 (segunda-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 01 de Setembro 2021. MANOEL GER\u00d4NIMO FILHO Presidente do DETRAN/AC, em Exerc\u00edcio Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 713, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. Daniel Furtado do Nascimento Damiana Brito dos Santos Safira Sophia Silva Medim "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00b0 200 DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA  E FLORESTAL - IDAF, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da lei 8.666/93, que determina a  obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para fiscaliza\u00e7\u00e3o  da execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; considerando a Instru\u00e7\u00e3o  Normativa CGE n\u00ba 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor  e Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o direta  e indireta do Poder Executivo Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba  032/2021, celebrado entre O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA  E FLORESTAL - IDAF, e a Empresa TOK TOK INDUSTRIAS E  COM\u00c9RCIO DE MOV\u00c9IS, assinado no dia 29/09/2021, tendo como  objeto: A contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa especializada em servi\u00e7o de  restaura\u00e7\u00e3o de moveis (ilhas, arm\u00e1rios e arm\u00e1rio superior, mesas,  mastros, puxadores, p\u00falpito, balc\u00e3o central de atendimento). Para  suprir as necessidades do INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA  E FLORESTAL \u2013 IDAF. Conforme documentos constantes do Processo  SEI n\u00ba. 0052.007858.00075/2021-12.   I \u2013 Gestor Titular: Jose Rafael de Melo \u2013 Matr\u00edcula: 924295-3 II \u2013 Gestor Substituto: Patrizzia Barbosa Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 928486-9  III \u2013 Fiscal Titular: Maria Jose Rodrigues Antrobos Matos \u2013 Matr\u00edcula: 9107460 IV - Fiscal Substituto: Celso Bezerra Sacramento \u2013 Matr\u00edcula: 9512233-2  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; e III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO IDAF/N\u00ba 09/2021 PARTES:  FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF E A EMPRESA R.  ALBUQUERQUE DE OLIVEIRA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO \u2013 O presente Termo tem por objeto a rescis\u00e3o amig\u00e1vel do Contrato  Administrativo n\u00b0 09/2021 a contar da presente data, firmado entre o  INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL - IDAF e a  empresa A. ALBUQUERQUE DE OLIVEIRA, conforme disp\u00f5e art. 79,  inciso II da Lei 8.666/93. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RESCIS\u00c3O  2.1 \u2013 A partir da presente data, fica rescindido o contrato em ep\u00edgrafe; por  conseguinte, o INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL  \u2013 IDAF e a empresa A. ALBUQUERQUE DE OLIVEIRA, ficam isentos de  qualquer v\u00ednculo em rela\u00e7\u00e3o a direitos e obriga\u00e7\u00f5es, haja vista o fato de j\u00e1  terem cumprido todas as cl\u00e1usulas contratuais. As partes d\u00e3o por terminado  o contrato de que trata a Cl\u00e1usula Primeira, nada mais tendo a reclamar  uma da outra, a qualquer t\u00edtulo e em qualquer \u00e9poca, relativamente \u00e0s  obriga\u00e7\u00f5es assumidas no ajuste ora rescindido. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 - E assim, por estarem justas e acordadas, as partes firmam o presente  instrumento de Rescis\u00e3o Contratual, passando a ter efic\u00e1cia a partir do dia  30 (trinta) de setembro de 2021, ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o no di\u00e1rio oficial do Acre, e  assim sendo, assinam o presente Instrumento, em 02 (duas) vias de igual  teor e forma, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Data da assinatura: 30/09/2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. RENAN ALBUQUERQUE DE OLIVEIRA; pela Contratada. ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE CONTRATO IDAF/N\u00ba 032/2021 PARTES: INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL  DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E A EMPRESA TOK TOK  INDUSTRIAS E COM\u00c9RCIO DE MOV\u00c9IS. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Contrato tem por objetivo a contrata\u00e7\u00e3o de uma  empresa especializada em servi\u00e7o de restaura\u00e7\u00e3o de moveis (ilhas,  arm\u00e1rios e arm\u00e1rio superior, mesas, mastros, puxadores, p\u00falpito, balc\u00e3o  central de atendimento). Para suprir as necessidades do INSTITUTO  DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR E DA VIG\u00caNCIA  A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pelos servi\u00e7os executados  e produtos fornecidos, o valor total de R$ 16.214,50 (Dezesseis Mil  e Duzentos e Quatorze Reais e Cinquenta centavos), estando nele  inclu\u00eddas todas as despesas necess\u00e1rias \u00e0 sua perfeita execu\u00e7\u00e3o. O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 da data de sua assinatura at\u00e9  31/12/2021, ou seja, ficando adstrito aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios  da CONTRATANTE, conforme disp\u00f5e o caput do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA DECIMA PRIMEIRA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 11.1 - As despesas decorrentes na referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas  no or\u00e7amento do IDAF/AC, conforme a seguir: 11.1.1 - Programas de Trabalho: 2045 114034 275000 0 (reforma e  amplia\u00e7\u00e3o de infraestrutura predial), 2060 914023 281000 0 (implanta\u00e7\u00e3o  e manuten\u00e7\u00e3o do sistema de defesa animal) e 2012 222774 270000 0  (manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas e operacionais); Elementos  de Despesa: 33.90.30.00, 33.90.39.00 e 44.90.52.00; Fontes de  Recurso: 100 (RP) e 700 (RPI). Data da assinatura: 29/09/2021 ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO THUM; pela Contratante. JOS\u00c9 ALOISIO GOMES DE ARAUJO; pela Contratada. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL/IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando  a documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, sob  Processo \u2013 SEI, n\u00ba. 0052.007858.00075/2021-12 e PARECER N\u00ba 143/2021/ IDAF - JUR/IDAF - PRE, datado de 23/09/2021, que, com fundamento no  art. 24, inc. II c/c al\u00ednea \u201ca\u201d inc. I do art. 23 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos,  referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da empresa TOK TOK INDUSTRIA E COMERCIO  DE MOVEIS LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ/MF  n\u00ba 84.328.228/0001-03, visando a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa especializada  em servi\u00e7o de restaura\u00e7\u00e3o de moveis (ilhas, arm\u00e1rios e arm\u00e1rio superior,  mesas, mastros, puxadores, p\u00falpito, balc\u00e3o central de atendimento). Para  suprir as necessidades do INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E  FLORESTAL \u2013 IDAF. Conforme documentos constantes do referido processo.  Resolve RATIFICAR a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em  ep\u00edgrafe, no valor total de R$ 16.214,50 (Dezesseis Mil e Duzentos e Quatorze  Reais e Cinquenta Centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa: 1. TOK TOK INDUSTRIAS E COM\u00c9RCIO DE MOV\u00c9IS, pessoa jur\u00eddica  de direito privado, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba 84.328.228/0001-03, com sede  na P\u00f3lo Moveleiro In\u00e1cio Pinheiro Filho \u201cD\u201d Galp\u00e3o 05 - Distrito Industrial -  CEP: 69917-300, Rio Branco Acre, representada nesse ato pelo Sr. JOS\u00c9  ALOISIO GOMES DE ARAUJO, brasileiro, divorciado, empres\u00e1rio, natural  da cidade de Cust\u00f3dia/PE, nascido no dia 13/10/1954, portador da c\u00e9dula  de identidade n\u00b0 1.096.045 SSP/PE, CPF n\u00b0 111.914.144-34, residente e  domiciliado no Conjunto Tucum\u00e3 II Q-N 18 - C-17 - Distrito Industrial - CEP:  69917-400, nesta cidade em Rio Branco/Acre. 2. As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programas de Trabalho: 2045 114034  275000 0 (reforma e amplia\u00e7\u00e3o de infraestrutura predial), 2060 914023  281000 0 (implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do sistema de defesa animal)  e 2012 222774 270000 0 (manuten\u00e7\u00e3o das atividades administrativas  e operacionais); Elementos de Despesa: 33.90.30.00, 33.90.39.00  e 44.90.52.00; Fontes de Recurso: 100 (RP) e 700 (RPI).                       3. Publique-se. Rio Branco-AC, 30 de setembro de 2021   JOS\u00c9 FRANCISCO THUM PRESIDENTE INSTITUTO DE DEFESA AGROPECUARIA E FLORESTAL \u2013 IDAF CONTRATANTE "
        ],
        "IEPTEC ": [
            "  ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 240/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI  N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 234/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR,  publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 13.138, do dia 30 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 01 de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR - MENSALISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica O RESULTADO PARCIAL DA SEGUNDA FASE DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA  MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS  CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as  normas estabelecidas na Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da  Lei no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o  valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 01 outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 023.42/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE  APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS PARA  ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL  DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em  sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na  Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao  bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO  TERMO DE COMPROMISSO NOS DIAS 04, 05 E 06 DE OUTUBRO  DE 2021, DAS 8:00H \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA  DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA O TERMO DE  COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original  dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): \u2022 Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  \u2022 Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/ Certidao/);  \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/ portal.do?servico=810000); \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/ portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para  este cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta  banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que  j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua  ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de  servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme  ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente  reconhecida pelo MEC; 3.2 Experi\u00eancia Profissional conforme especificado para o ANEXO I.  Rio Branco, 01 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa  Presidente Decreto N\u00ba 2.660/2019 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FUNDHACRE": [
            "TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O Pelo presente, fica RETIFICADO o Extrato do Contrato N\u00ba 277/2021  SRP 091/2020, ARP 118/2020,  celebrado com a empresa LABNORTE  CIRURGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, publicado no Di\u00e1rio  Oficial n\u00ba 13.126, p\u00e1gina 68, do dia 14/09/2021, passando a constar o  seguinte: Onde se l\u00ea: EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 277/2021. Leia-se:  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 279/2021. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de Setembro de 2021. FUNDHACRE Senhor Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva dos Santos CONTRATANTE ",
            "TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O Pelo presente, fica RETIFICADO o Extrato do Contrato N\u00ba  278/2021 SRP 091/2020, ARP 119/2020, celebrado com a  empresa RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, publicado  no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.126, p\u00e1gina 75, do dia 09/09/2021,  passando a constar o seguinte: Onde se l\u00ea: EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 278/2021. Leia-se:  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 280/2021. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de Setembro de 2021. FUNDHACRE Senhor Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva dos Santos CONTRATANTE "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 50 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. NOMEAR, Taisson Santos de Carvalho, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-3, no \u00e2mbito do Instituto de Pesos e  Medidas do Estado do Acre- IPEM. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 51 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER com base no Estatuto dos servidores P\u00fablicos  Civis do Estado do Acre, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo entre 1988 a 1993, do servidor Francisco M\u00e1rio  Ferreira da Cunha, matr\u00edcula n\u00b0 9056297, a contar de 21/06/2021  t\u00e9rmino em 18/09/2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 52 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. CONCEDER com base no Estatuto dos servidores P\u00fablicos Civis do  Estado do Acre, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo  aquisitivo entre 2009 a 2014, do servidor Sebasti\u00e3o Concei\u00e7\u00e3o de Freitas,  matr\u00edcula n\u00b0 218464, a contar de 01/06/2021 t\u00e9rmino em 29/08/2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 42 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019.                                                                                                     R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00ba 024/2021,  celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 FUNTAC, e a empresa  MAXIFROTA SERVI\u00c7OS E MANUTEN\u00c7\u00c3O  DE FROTA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.284.516/0001-61,  que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema  informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com  combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o  eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de  combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob  responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual,  tudo em conformidade de acordo com os anexos do presente processo  que integram o instrumento independente  de transcri\u00e7\u00e3o, para todos  os fins  e efeitos legais. Visando atender as atividades da Funda\u00e7\u00e3o de  Tecnologia do Estado do Acre. Gestor Titular: Claudio Eduardo Maranh\u00e3o de Lima matr\u00edcula n\u00ba 955730-2 Gestor Substituto: Lui Silva Arag\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 9417109-3 Fiscal Titular: Jean Assem F\u00e9lix matr\u00edcula n\u00ba 9555528-1 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Jesus da Silva Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 9573089-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do  processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.    Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 46 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. O DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO  ESTADO DO ACRE - FUNTAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que  lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado  no DOE n\u00ba 1.291, de 2 de dezembro de 2019.     RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Instrumento de  Contrato N\u00ba 007/2019 celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do  Estado do Acre - FUNTAC, e a empresa Rabel Viagens e Turismo EIRELI  ME, Processo 0004787-8/2019, assinado no dia 07/05/2019, oriundo da  Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 034/2018, decorrente do Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 043/2018, promovido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do  Estado do Acre - MP/AC, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de agenciamento de passagens  a\u00e9reas em n\u00edvel regional, nacional e internacional,  destinadas \u00e0 atender  \u00e0s necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. I.   Gestor Titular: Flaviana Paiva da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 909667-1  II.  Gestor Substituto: Maria Am\u00e9lia Ribeiro de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 227285-1  III. Fiscal Titular: Paulo Alves de Azevedo, matr\u00edcula n\u00ba 274313-1 IV.  Fiscal Substituto: Marleudo Cardoso dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba 2358018-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do  processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Fica revogada a Portaria N\u00ba 100 de 22 de maio de 2019. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Rio Branco, 28 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor-Presidente da FUNTAC Decreto n\u00ba. 4.729/2019 ",
            "SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 013/2019 Aos 30 dias do m\u00eas de setembro de 2021, a FUNDA\u00c7\u00c3O DE  TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, pessoa jur\u00eddica de  Direito P\u00fablico, atualmente regulada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba  124 de 29 de dezembro de 2003, com Estatuto aprovado pelo Decreto  n\u00ba 11.262 de 20 de dezembro de 2004, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre (D.O.E.) n\u00ba 8.947 de 22 de dezembro de 2004, inscrita  no CNPJ/MF sob n\u00ba 34.700.153/0001-63, com sede na Rua das Ac\u00e1cias,  n\u00ba 279, Distrito Industrial, em Rio Branco/AC, CEP: 69.920-175 em Rio  Branco/AC, doravante simplesmente denominada CONTRATANTE,  neste ato representado por seu Diretor Presidente, Sr. ANTONIO  AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, brasileiro, casado,  portador do Documento de Identidade sob n\u00ba 0331387 SSP/AC e CPF/ MF n\u00ba 647.406.332-72, residente e domiciliado em Rio Branco \u2013 Acre,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 4.729/2019, residente e domiciliado  nesta cidade, e, em suas aus\u00eancias ou impedimentos, por seu(sua)  Diretor(a) T\u00e9cnico(a), ou por quem aquela indicar nos termos do art. 6\u00ba,  \u00a7 2\u00ba, da LC n\u00ba 124/2003, e, do outro lado, a Empresa FB LIMPEZA E  CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ n\u00ba 01.600.190/0001-40, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 0100688700167,  sediada na Rua do Madeira, n\u00ba 265, Bairro: Artur Maia, na Cidade de  Cruzeiro do Sul/AC, CEP: 69.980-000, telefone: (68) 3322-7517, neste  ato representado pelo senhor FRANCISCO BARBOZA DE MELO,  inscrito no CPF sob o n\u00ba 359.495.382-34, RG n\u00ba 0316724 SSP/AC,  residente e domiciliado na Rua do Formoso, n\u00ba 1, Bairro Formoso, na  cidade de Cruzeiro do Sul/AC, CEP 69.980-000, perante as testemunhas  abaixo firmadas, pactuam o SEGUNDO TERMO ADITIVO ao Contrato  de n\u00ba 013/2019. CONSIDERANDO que se trata de uma presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  forma cont\u00ednua; CONSIDERANDO os of\u00edcios dos autos, com o interesse tanto da  Administra\u00e7\u00e3o quanto da empresa; CONSIDERANDO sua previs\u00e3o no Contrato n\u00ba 013/2019; RESOLVEM celebrar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 013/2019,  regido pelas seguintes Cl\u00e1usulas:  1. DO OBJETO: 1.1. O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato  n\u00ba 013/2019, nos termos da cl\u00e1usula quarta.  2. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: 2.1. Fica prorrogada a vig\u00eancia contratual por um prazo de 12 meses,  a contar do dia 03 de outubro de 2021 at\u00e9 03 de outubro de 2022, nas  mesmas condi\u00e7\u00f5es anteriormente contratadas. 3. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 3.1 Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as  demais cl\u00e1usulas contratuais anteriormente firmadas, que n\u00e3o  conflitarem com as estabelecidas no presente termo, fazendo este  aditivo parte integrante e complementar do termo de coopera\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica origin\u00e1ria a fim de que juntos produzam um s\u00f3 efeito,  ocorrendo \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do presente no prazo e forma legais, a  expensas da CONTRATANTE. E, por assim estarem de pleno acordo, assinam o presente Instrumento,  em 02 (duas) vias, de igual teor e forma, para todos os fins de direito, na  presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo, que a tudo assistiram. Rio Branco, Acre \u2013 30 de setembro de 2021. Assina pela CONTRATANTE: Antonio Aurisergio Sergio de Menezes  Oliveira Presidente da FUNTAC. Assina pela CONTRATADA: Francisco Barboza de Melo FB Limpeza e  Constru\u00e7\u00f5es LTDA. "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CODISACRE": [
            "ATA DE REUNI\u00c3O DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA DA  COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO INDUSTRIAL DO ESTADO DO  ACRE \u2013 CODISACRE, REALIZADA EM VINTE E SETE DE SETEMBRO  DE DOIS MIL E VINTE E UM. Aos vinte e sete dias do m\u00eas de setembro do ano de dois mil e vinte e um, \u00e0s  nove  horas , na Sede Social da Companhia de Desenvolvimento Industrial  do Estado do Acre \u2013 CODISACRE, localizada na BR-364, Km \u2013 05, Distrito  Industrial, nesta cidade de Rio Branco \u2013 Acre, reuniram-se em Assembleia  Geral Extraordin\u00e1ria em primeira convoca\u00e7\u00e3o, conforme Edital expedido  em dezesseis de setembro de 2021, e publicado no \u201cDi\u00e1rio Oficial\u201d nos dias  17, 20 e 21 de setembro  de 2021. Reuniram-se respeitando e tomando  todas as precau\u00e7\u00f5es estampadas no Decreto  n\u00ba 5.469 de 20.03.2020,  do Governo do Estado do Acre, orientadas pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de  Sa\u00fade \u2013 OMS, visando combater e impedir o crescimento da pandemia  do CORONAV\u00cdRUS-CONVID-19, os membros presentes a Assembleia,  adotaram todas as medidas de seguran\u00e7a. Presentes neste Ato: Sr. Juarez  Generoso de Oliveira Filho, Representante do Acionista Majorit\u00e1rio e da  Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ,  conforme OF\u00cdCIO/GABIN/ SEFAZ \u2013 N\u00ba 3550/2021; o Senhor Marcelo Messias de Carvalho \u2013 DiretorPresidente da CODISACRE, o Assessor Jur\u00eddico Senhor Ribamar de  Souza Feitosa Junior \u2013 OAB/AC n\u00ba 4119, Sra. Beatriz Azevedo Leit\u00e3o Levi,  Cargo em Comiss\u00e3o, Decreto de Nomea\u00e7\u00e3o n\u00ba 6.718/2020 assim como as  Conselheiras de Administra\u00e7\u00e3o Senhora Francisca Costa Barbosa \u2013 CPF   197.557.162-20 e Senhora Elizeth Alves da Silva- CPF 052.287.352-91,  e o  Membro do Conselho Fiscal, Senhor James Charles de Oliveira \u2013  CPF 322.004.122-15. Na oportunidade fora aberta a Assembleia, e dando  inicio aos trabalhos, onde o Diretor-Presidente da CODISACRE, Marcelo  Messias de Carvalho, verificou a exist\u00eancia do qu\u00f3rum regulamentar com  a presen\u00e7a de mais de 50% (cinquenta por cento) dos acionistas com  direito a voto, tendo em seguida designado a mim, Olga Maria d\u2019Avila da  Silva, secret\u00e1ria \u201cad-hoc\u201d, para que fosse procedida com a transcri\u00e7\u00e3o da  Ata, e posterior leitura do Edital de convoca\u00e7\u00e3o e da Ordem do Dia, nos  seguintes termos: \u201cASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA  \u2013 EDITAL  DE CONVOCA\u00c7\u00c3O, C.N.P.J 04.039.277/0001-89; Ficam convocados os  Senhores Acionistas desta Companhia de Desenvolvimento Industrial do  Estado do Acre \u2013 CODISACRE, para se reunirem em Assembleia Geral  Extraordin\u00e1ria , que ser\u00e1 realizada no dia 27 de setembro de 2021, \u00e0s  9hs, na sede da mesma, situada a Br-364, Km \u2013 05, Distrito Industrial de  Rio Branco \u2013 Acre, a fim de deliberar sobre os seguintes assuntos: 01 \u2013  Substitui\u00e7\u00e3o da Diretora Administrativa e Financeira da CODISACRE.  02 \u2013 Indica\u00e7\u00e3o e nomea\u00e7\u00e3o do Diretor Administrativo e Financeiro da  CODISACRE. 03 \u2013 Outros assuntos de interesse da Empresa. Rio Branco  \u2013 Acre, 16 de setembro de 2021. Marcelo Messias de Carvalho, Diretor  Presidente.\u201d Na sequencia fora dada a palavra ao representante do  acionista majorit\u00e1rio que  tamb\u00e9m representa o Governo do Estado do Acre,  o qual cumprimentou os presentes, e comunicou a  decis\u00e3o governamental  em manter no cargo a Diretora Administrativa e Financeira da CODISACRE  Sr\u00aa. Valdete de Souza, em raz\u00e3o de n\u00e3o ter ainda processo onde comprove  a culpa da referida, o que somente ser\u00e1 analisado ap\u00f3s a senten\u00e7a penal  eventualmente condenat\u00f3ria transitada em julgado. Todavia, entende a  assembleia, deve permanecer no cargo a diretora, o que s\u00f3 ser\u00e1 mudado  com a forma\u00e7\u00e3o da culpa, motivo pelo qual a mesma permanecer\u00e1 no  cargo at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o, que poder\u00e1 ser tomada a qualquer tempo, a  depender de altera\u00e7\u00e3o do status processual, que eventualmente responda  na justi\u00e7a a referida. Nada mais havendo a tratar, foi encerrada a reuni\u00e3o,  eu Olga Maria d\u2019Avila da Silva, secret\u00e1ria  \u201cad-hoc\u201d, lavrei a presente Ata,  que ap\u00f3s lida e aprovada, vai assinada por todos os presentes. JUAREZ GENEROSO DE OLIVEIRA FILHO Representante da Secretaria de Estado da Fazenda-SEFAZ, e do Acionista Majorit\u00e1rio BEATRIZ AZEVEDO LEIT\u00c3O LEVI Cargo em Comiss\u00e3o, Decreto Nomea\u00e7\u00e3o n\u00ba 6.718/2020 MARCELO MESSIAS DE CARVALHO Diretor-Presidente da CODISACRE e do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o FRANCISCA COSTA BARBOSA Conselheiro Administrativo \u2013 Membra  ELIZETH ALVES DA SILVA Conselheira Administrativa \u2013 Membra JAMES CHARLES DE OLIVEIRA Conselheiro Fiscal RIBAMAR DE SOUZA FEITOSA JUNIOR Assessor Jur\u00eddico  OLGA MARIA D\u2019AVILA DA SILVA Secret\u00e1ria \u201cad-hoc DEVIDAMENTE ASSINADO. "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba 032, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso  XIX, do Regimento Interno.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear a Senhora Maria Rita Silva Azevedo, para exercer o  Cargo de Assessor Parlamentar Para Assuntos Comunit\u00e1rios, desta  Casa Legislativa, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ELIENE DE ALMEIDA AMORIM   1\u00ba Secret\u00e1ria                            M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA       Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 033, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso  XIX, do Regimento Interno.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor Alcimar Bezerra da Silva, para exercer o  Cargo de Assessor Parlamentar Para Assuntos Comunit\u00e1rios, desta  Casa Legislativa, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,   revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ELIENE DE ALMEIDA AMORIM   1\u00ba Secret\u00e1ria                            M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA       Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 034, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso  XIX, do Regimento Interno.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor Joel Teixeira da Costa, para exercer o Cargo  de Assessor Parlamentar Para Assuntos Comunit\u00e1rios, desta Casa  Legislativa, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ELIENE DE ALMEIDA AMORIM   1\u00ba Secret\u00e1ria                            M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA       Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - ACRE Processo Administrativo n\u00ba 25884/2021 Extrato do IV Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 30/2017 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e Rio Branco Seguran\u00e7a  Eletr\u00f4nica e Servi\u00e7os LTDA Objeto: prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 30/2017. Vig\u00eancia: 05/10/2021 a 05/10/2022 Valor Mensal do servi\u00e7o: R$ 3.728,00 Valor Anual: R$ 44.736,00 Data Assinatura: 29/09/2021 Assinam: Manoel Jose Nogueira Lima \u2013 Presidente e Ant\u00f4nio Lira de  Morais \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio, pela Contratante e Cristian Rodrigo de Lima pela  Contratada. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 013/2021 Magildo de Souza Lima, Presidente da C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Art. 24 da Lei Federal N\u00ba  8.666/93, e com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica desta casa  legislativa, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de  licita\u00e7\u00e3o, para o fornecimento de equipamentos e material de inform\u00e1tica,  para atender as demandas da C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard/AC,  a Empresa: ACRE JET INFORM\u00c1TICA LTDA, CNPJ N\u00ba 06.082.078/000189, situada na Av. Cear\u00e1, n\u00ba 1546 \u2013 Bairro: Centro, Cidade: Rio BrancoAC, CEP: 69.910-130, totalizando um valor de R$ 15.450,00 (quinze mil,  quatrocentos e cinquenta reais), com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art.  24, Inciso II da Lei Federal N\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es, autorizando  assim a imediata entrega dos produtos mencionados.    Senador Guiomard/AC, 01 de outubro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente da C\u00e2mara de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA    CONTRATO N\u00ba 180/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0075/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021 CONTRATANTE:  com sede na Av. Governador Edmundo Pinto, n\u00ba 810, em Acrel\u00e2ndia,  inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado  pelo Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, residente e  domiciliado na cidade de Acrel\u00e2ndia. CONTRATADA: AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA, inscrita no CNPJ sob  o n\u00ba 01.575.860/0001-16, com sede na Rua Geraldo Barbosa n\u00ba 1,635, CEP  69945-000, no Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, neste ato representada pelo Sr.  Eudalino Nogueira Santos, RG 275.658 SSP/ES \u2013 e CPF: 364.414.657-87. OBJETO: Constitui objeto do presente termo, a contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica, para fornecimento sob demanda de MATERIAL DE  CONSUMO \u2013 COMBUST\u00cdVEIS destinados a atender as necessidades  da PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA, atrav\u00e9s da Secretaria  de Obras. O valor deste contrato \u00e9 de R$ 176.000,64 (Cento e setenta e seis mil  reais e sessenta e quatro centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 2009 - 1014 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo;  Fonte de Recursos: 01 (RP). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 28/09/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 28 de setembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE AUTO POSTO ACREL\u00c2NDIA LTDA CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 183/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 007/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 034/2021 CONTRATADA:  com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em  Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO  MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste  ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo  Francelino de Rezende. CONTRATADA: LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI pessoa  jur\u00eddica, com sede na Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana N\u00ba 1373, Isaura  Parente, CEP: 69918-308, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 07.204.141/000175, representado neste ato pelo Sr. Mois\u00e9s Moraes Junqueira, portador  do CPF n\u00ba 585.797.962-53 e RG n\u00ba 0265997. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de tendas, para  atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. O valor \u00e9 de R$ 5.400,00 (cinco mil e quatrocentos reais) . DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 2083 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00  Fontes de Recursos: 014 Programa de Trabalho: 2084 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00  Fontes de Recursos: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 30/09/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 30 de setembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI CONTRATADA "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO DE MENOR  PRE\u00c7O POR ITEM N\u00ba 023/2021 N\u00daMERO DO PROCESSO \u2013 N\u00b0 1.186/2021 Delcimar da Silva Leite, Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento  Social, Cruzeiro do Sul \u2013 AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, por raz\u00f5es  de interesse p\u00fablico a seguir aduzidas, resolve REVOGAR o processo  licitat\u00f3rio supracitado, que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Utilit\u00e1rio  Tipo Pick-up. A presente Revoga\u00e7\u00e3o se encontra em conformidade com  o Art.49 da Lei 8.666/93, decido pela revoga\u00e7\u00e3o da presente licita\u00e7\u00e3o.  Anexado ao Referido Processo Licitat\u00f3rio. Cruzeiro do Sul/AC, 13 de Setembro de 2021. Delcimar da Silva Leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00b0 011/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 065/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 18/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Servi\u00e7os de Hospedagem,  destinados a atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o,  Secretaria de Obras, Secretaria de Meio Ambiente, Secretaria  de Finan\u00e7as, Secretaria de Transporte e Tr\u00e2nsito, Secretaria de  Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer,  Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura,  Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1  dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro  do Sul \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes  Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@ cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 01 de outubro de 2021. Matheus Sales da Costa Pregoeiro "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 932, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre prorroga\u00e7\u00e3o de cess\u00e3o de servidor\u201d.  O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia-AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando termos do Of\u00edcio n\u00ba 13/2021 \u2013 PRESI/6 ZE, do Tribunal  Regional Eleitoral do Estado do Acre, Ju\u00edzo Eleitoral da 6\u00aa Zona \u2013 Brasil\u00e9ia.  R E S O L V E:  Art.1\u00b0 - Prorrogar a cess\u00e3o da servidora municipal VANDERL\u00c9IA  ALVES DE BRITO, matr\u00edcula 791, pertencente ao Quadro de Pessoal  Permanente desta municipalidade, para o Tribunal Regional Eleitoral  do Acre, Ju\u00edzo Eleitoral da 6\u00aa Zona \u2013 Brasil\u00e9ia, com \u00f4nus para este  Munic\u00edpio, no per\u00edodo de 19.09.2021 a 18.09.2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 19 de setembro de 2021, revogados as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 30 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 038/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o global. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada em servi\u00e7os de assessoria jur\u00eddica em  atendimento as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia\u2013  Acre. DATA DE ABERTURA: 15 de outubro de 2021, \u00e1s 09h00min  (nove horas). O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a quinta-feira das  07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira,  das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua  Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de  Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 04 de outubro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 028/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c o  previsto no caput do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa 2 P \u2013 COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ n\u00ba 03.184.286/0001-09, visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de Sonoriza\u00e7\u00e3o, montagem de palco, montagem de camarim  e servi\u00e7os de ilumina\u00e7\u00e3o de led e painel, para atender as apresenta\u00e7\u00f5es  de Show gospel em alus\u00e3o a II Semana Evang\u00e9lica do Munic\u00edpio de  Epitaciol\u00e2ndia , no valor de R$ 16.200,00 (dezesseis  mil e duzentos  reais), por se tratar de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 1\u00ba, inc. I, da Lei n\u00ba  14.065/2020), sendo que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 12.10.13.392.0119.2.048  \u2013 Apoio \u00e0s Promo\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, Populares e Culturais. Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 30 de setembro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOLANDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 005/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para implanta\u00e7\u00e3o de  melhorias sanit\u00e1rias domiciliares para preven\u00e7\u00e3o e controle de doen\u00e7as  e agravos, visando atender ao Conv\u00eanio n\u00b0 830953/2016 \u2013 FUNASA/ Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/Acre.  Tipo: Menor Pre\u00e7o Global Local de Retirada: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito Rua  Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos N\u00b0 257, Bairro Aeroporto (de segunda a  quinta-feira, das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min, e  sexta-feira das 07h00min \u00e0s 13h00min), Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal  de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail:  licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Data de retirada: 04/10/2021 a 13/10/2021. Data e Local da Abertura: 14 de outubro de 2021 \u00e0s 09h00min, na  Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura de  Epitaciol\u00e2ndia, no endere\u00e7o acima citado. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 04 de outubro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Presidente da CMPL Portaria n\u00b0 017/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Convite n\u00b0 003/2021. N\u00b0 do Contrato: 078/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Renove  Engenharia - Ltda (Contratada). Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na \u00e1rea de engenharia  civil, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos \u00e0 Prefeitura Municipal de  Epitaciol\u00e2ndia/AC pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: de 01/10/2021 a 01/10/2022. VALOR GLOBAL: R$ 88.800,00 (oitenta e oito mil e oitocentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 04.10.04.122.0010.1.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o.  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 P Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RP. DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza \u2013 Prefeito  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Edson Martins de  Siqueira J\u00fanior, procurador. "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE ADIAMENTO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 012/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre o ADIAMENTO da abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP 012/2021 Edital dispon\u00edvel na plataforma: Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Retirada do Edital: 04/10/2021 a 15/10/2021. Abertura ser\u00e1 dia 18/10/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 01 de outubro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O AVISO DE ADIAMENTO  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 013/2021 \u2013 CPL/JORD\u00c3O A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL, comunica aos  interessados sobre o ADIAMENTO da abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP 013/2021 Edital dispon\u00edvel na plataforma: Local: www.comprasgovernamentais.gov.br. Hor\u00e1rio: 8h as 16h. Retirada do Edital: 04/10/2021 a 18/10/2021.  Abertura ser\u00e1 dia 19/10/2021 \u00e0s 10:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Jord\u00e3o-AC, 01 de outubro de 2021. FRANCISCO NAUDINO RIBEIRO SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE \u00c0 TOMADA DE  PRE\u00c7O N\u00ba 04/2021 Conv\u00eanio n\u00ba 864277/2018 A PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados  que realizar\u00e1 a sess\u00e3o p\u00fablica de reabertura na modalidade TOMADA DE  PRE\u00c7O 04/2021. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para  execu\u00e7\u00e3o de OBRAS DE ENGENHARIA para Implanta\u00e7\u00e3o de Melhorias  Sanit\u00e1rias \u2013 MSD, no Munic\u00edpio de Jord\u00e3o, em conformidade com os  detalhamentos contidos neste Edital e seus Anexos, do tipo menor pre\u00e7o,  Regime de Contrata\u00e7\u00e3oEmpreitada por Pre\u00e7o Global.  A \u00edntegra do Edital com seus anexos, poder\u00e1 ser obtida no Endere\u00e7o  Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/(site do Tribunal  de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e e-mail: cpl@jordao.ac.gov. br, a partir do dia 04/10/2021 \u00e0 13/10/2021, no hor\u00e1rio de expediente  das 07h30min \u00e0s 13h00min Hor\u00e1rio da abertura: 8h30min: Data da Abertura: 14/10/2021, na Sala de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura  Municipal de  Jord\u00e3o \u2013 Acre. Jord\u00e3o Acre 01 de outubro de 2021. Jos\u00e9 da Silva e Silva Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O REFERENTE \u00c0 TOMADA  DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 Conv\u00eanio n\u00ba 893690/2019 A PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos  interessados que realizar\u00e1 a sess\u00e3o p\u00fablica de reabertura na modalidade  TOMADA DE PRE\u00c7O 001/2021. Objeto: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE RUAS,  LOCALIZADO NO MUNIC\u00cdPIO DE JORD\u00c3O \u2013 ACRE em conformidade  com os detalhamentos contidos neste Edital e seus Anexos, do tipo menor  pre\u00e7o, Regime de Contrata\u00e7\u00e3oEmpreitada por Pre\u00e7o Global.  A \u00edntegra do Edital com seus anexos, poder\u00e1 ser obtida no Endere\u00e7o  Eletr\u00f4nico: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/(site do Tribunal  de Contas do Estado \u2013 TCE/AC - LICON) e e-mail: cpl@jordao.ac.gov. br, a partir do dia 04/10 a 12/10/2021, no hor\u00e1rio de expediente das  07h30min \u00e0s 13h00min Hor\u00e1rio da abertura: 8h30min: Data da Abertura: 13/10/2021, na Sala de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura  Municipal de  Jord\u00e3o \u2013 Acre. Jord\u00e3o Acre 01 de outubro de 2021. Jos\u00e9 da Silva e Silva Presidente da CPL "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 01/2021.  Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto a Fornecimento de produtos  regionais para complementa\u00e7\u00e3o da merenda Escolar. HOMOLOGO, em  todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos  e, em consequ\u00eancia, ADJUDICO seu objeto aos licitantes vencedores  do certame conforme segue: AMARIZIO ALENCAR MUNIZ CPF:  599.518.002-97 com o valor unit\u00e1rio de R$ R$ 3.996,00, BRUNO  OLIVEIRA SILVA CPF: 016.400.152-21 com o valor unit\u00e1rio de R$ R$  11.200,00, CRIST\u00d3V\u00c3O DE LIMA CORDEIRO CPF: 648.994.972-03  com o valor unit\u00e1rio de R$ R$ 19.575,00, ELIS\u00c2NGELA ALENCAR  MUNIZ CPF: 022.559.172-38 com o valor unit\u00e1rio de R$ R$ 2.936,00,  FRANCISCO ANTUNES DOS SANTOS CPF: 742.097.522-15 com  o valor unit\u00e1rio de R$ R$ 18.000,00, FRACISCO OLIVEIRA DA  SILVA CPF: 465.344.582-68 com o valor unit\u00e1rio de R$ R$ 7.200,00,  FRACISCO RAIMUNDO ALENCAR MUNIZ CPF: 359.314.002-06 com  o valor unit\u00e1rio de R$ R$ 7.200,00, MARIA GLEICIANE LIMA DA SILVA  CPF: 006.827.442-47 com o valor unit\u00e1rio de R$ R$ 10.160,00, JOS\u00c9  EBERSON SOUZA DO NASCIMENTO CPF: 700.794.332-37 com  o valor unit\u00e1rio de R$ R$ 6.340,00, JUCILENE OLIVEIRA DA SILVA  CPF: 967.911.872-04 com o valor unit\u00e1rio de R$ R$ 12.982,50, MARIA  LEILANE DA SILVA CPF: 773.275.782-34 com o valor unit\u00e1rio de R$  9.000,00, MACILENE SILVA LIMA CPF: 985.059.982-00 com o valor  unit\u00e1rio de R$ 13.616,50, MADALENA SOUZA DE MENESES CPF:  640.243.692-53 com o valor unit\u00e1rio de R$ 11.842,00, MAIENE MAIA  VIRGINIO CPF: 027.207.642-21 com o valor unit\u00e1rio de R$ 2.332,00,  MARCOS JEAN MUNIZ SILVA CPF: 760.809.272-68 com o valor  unit\u00e1rio de R$ 8.340,00, MARIA ANTONIA DO NASCIMENTO CPF:  611.880.422-20 com o valor unit\u00e1rio de R$ 10.506,00, MARIA JOS\u00c9  ALENCAR DOS SANTOS CPF: 569.983.332-34 com o valor unit\u00e1rio de  R$ 5.706,00, MARIA OZALENE PONTES DA SILVA CPF: 627.294.97234 com o valor unit\u00e1rio de R$ 2.332,00, MARIA RAIMUNDA ANTUNES  DIAS CPF: 651.885.352-20 com o valor unit\u00e1rio de R$ 2.332,00, MARIA  TAIRES DA SILVA MIRANDA CPF: 041.447.152-05 com o valor unit\u00e1rio  de R$ 5.328,00, MARIENE MAIA VIRGINIO CPF: 016.608.752-18 com  o valor unit\u00e1rio de R$ 2.332,00, MARLINDA MAIA VIRGINIO CPF:  880.895.762-49 com o valor unit\u00e1rio de R$ 8.650,00, RAILDA SILVA  DE LIMA GUEDES CPF: 359.318.502-44 com o valor unit\u00e1rio de R$  8.595,50, ROSENO SOUZA DE MENESES CPF: 602.388.522-53  com o valor unit\u00e1rio de R$ 7.200,00, VALDEMIR MELO RAMOS CPF:  217.057.0142-04 com o valor unit\u00e1rio de R$ 18.009,00, VIT\u00d3RIA R\u00c9GIA  MENDON\u00c7A DE SENA CPF: 773.272.762-20 com o valor unit\u00e1rio de  R$ 19.960,00, RUTE DE LIMA CORDEIRO CPF: 685.576.802-04 com  o valor unit\u00e1rio de R$ 19.511,50. Ao setor competente as medidas  cab\u00edveis. M\u00e2ncio Lima/Ac, 20 de setembro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba.159/2021  INEXIGIBILIDADE N. 002/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO N. 136/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para ministrar Cursos  de: Boas Pr\u00e1ticas para combate a COVID \u2013 19, em Creches e Escolas  Municipais. Fundamento Legal: artigo 25, inciso II da Lei 8.666/93. CONTRATADO: Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial \u2013  SENAC, inscrito no CNPJ n. 03.636.146/0001-16, Pessoa Jur\u00eddica, com  sede administrativa \u2013 Condom\u00ednio Fecom\u00e9rcio 1 andar, Avenida Get\u00falio  Vargas, 2473, Bosque, CEP: 69.900-607, Rio Branco-Ac. No valor de  R$ 16.800,00 (dezesseis mil e oitocentos reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Exerc\u00edcio 2021 \u2013 Vig\u00eancia: 31.08.2021 a 31.11.2021. Fonte de Recurso:  RP/FUNDEB 30%.  Elemento da Despesa \u2013 33.90.39.00 \u2013 Pessoa  Jur\u00eddica. Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 Contratante e MARCOS  ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA \u2013 Contratado.      M\u00e2ncio Lima - Acre, 31 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 075/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 Torna p\u00fablico que encontra-se em aberto o PROCESSO LICITAT\u00d3RIO  N\u00ba 075/2021 na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021, pelo  regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global, menor  pre\u00e7o global, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil  para Executar os Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica em Via Urbana,  com Drenagem, Cal\u00e7ada, Meio-Fio, Sarjeta e Sinaliza\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio  de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Edital e seus anexos e  Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades  e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os e CONV\u00caNIO PLATAFORMA  +BRASIL N\u00b0 897764/2020/MINIST\u00c9RIO DA DEFESA e PROPOSTA  N\u00ba 000854/2020, Base legal Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores, Lei Complementar n\u00ba 123/06, Lei Complementar 139/11 e  Lei Complementar 147/2014.  Local e data: \u00c0S 09 (NOVE HORAS) DO DIA 20 DE OUTUBRO DE  2021, na Sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  na NO Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal, na Avenida Val\u00e9rio Caldas de  Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, Centro. O Edital completo poder\u00e1 ser lido e obtido  na sala da CPL/PMMU-AC, no endere\u00e7o acima citado, no hor\u00e1rio das  07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h no per\u00edodo de 04/10/2021 a 20/10/2021 e  no http://www.tce.ac.gov.br/ \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano-AC, 01 de outubro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 076/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 Torna p\u00fablico que encontra-se em aberto o PROCESSO LICITAT\u00d3RIO  N\u00ba 076/2021 na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021, pelo  regime de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global, menor pre\u00e7o  global, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil para Executar  os Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica em Via Urbana com Sinaliza\u00e7\u00e3o,  Meio-Fio, Sarjeta, Drenagem e Cal\u00e7ada, no Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, conforme Edital e seus anexos e Exig\u00eancias Rigorosas  das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica  dos Servi\u00e7os e CONV\u00caNIO PLATAFORMA +BRASIL N\u00b0 897763/2020/ MINIST\u00c9RIO DA DEFESA E PROPOSTA N\u00ba 001379/2020, Base legal Lei  Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar n\u00ba  123/06, Lei Complementar 139/11 e Lei Complementar 147/2014.  Local e data: \u00c0S 09 (NOVE HORAS) DO DIA 21 DE OUTUBRO DE  2021, na Sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  na NO Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal, na Avenida Val\u00e9rio Caldas de  Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, Centro. O Edital completo poder\u00e1 ser lido e obtido  na sala da CPL/PMMU-AC, no endere\u00e7o acima citado, no hor\u00e1rio das  07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h no per\u00edodo de 04/10/2021 a 21/10/2021 e  no http://www.tce.ac.gov.br/ \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano-AC, 01 de outubro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 077/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021 Torna p\u00fablico que encontra-se em aberto o PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba  077/2021 na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2021, pelo regime  de execu\u00e7\u00e3o indireta por empreitada por pre\u00e7o global, menor pre\u00e7o global,  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil para a Execu\u00e7\u00e3o  dos Servi\u00e7os de Moderniza\u00e7\u00e3o de Quadra Poliesportiva no Munic\u00edpio de  Manoel Urbano Estado do Acre, conforme edital e seus anexos, Exig\u00eancias  Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es  T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os \u2013 CONTRATO DE REPASSE N\u00ba 898788/2020/ MCIDADANIA/CAIXA e PROPOSTA N\u00ba 000950/2020, Base legal Lei  Federal n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar n\u00ba  123/06, Lei Complementar 139/11 e Lei Complementar 147/2014.  Local e data: \u00c0S 09 (NOVE HORAS) DO DIA 22 DE OUTUBRO DE  2021, na Sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  na NO Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal, na Avenida Val\u00e9rio Caldas de  Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, Centro. O Edital completo poder\u00e1 ser lido e obtido  na sala da CPL/PMMU-AC, no endere\u00e7o acima citado, no hor\u00e1rio das  07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h no per\u00edodo de 04/10/2021 a 22/10/2021 e  no http://www.tce.ac.gov.br/ \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano-AC, 01 de outubro de 2021 Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Presidente da CPL/PMMU-AC "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 367 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA IVANGELA MARIA  VALE RODRIGUES, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias a Senhora Ivangela  Maria Vale Rodrigues, portadora do CPF de n\u00ba 702.641.122-53, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 1400, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba- Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se  Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades  ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica em viagem para recebimento  das atividades n\u00e3o presencicias do 2\u00ba bimestre, e entrega as atividades n\u00e3o  presencicias do 1\u00ba bloco do 3\u00ba bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas  da \u00e1rea do rio am\u00f4nia s\u00e3o elas, Hilda Siqueira, Thaumaturgo de Azevedo,  Samuel, Piy\u00e3ko e Chave Cultura, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/  N\u00ba0818/2021, de vinte de setembro  para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a  realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 65,00 (sessenta e  cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica 0803 00027008-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e um dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 368 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR SEBASTI\u00c3O AULIN  SOUZA ROSAS, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) di\u00e1rias ao Senhor Sebasti\u00e3o  Aulin Souza Rosas, portador do CPF de n\u00ba 890.330.602-30, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 2311, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente e domiciliado a  Rua Francisco Bonif\u00e1cio da Costa s/n\u00ba \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo -  Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo,  as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a  coordenadora de \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais  do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do  1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do rio  Am\u00f4nia s\u00e3o elas, Hilda Siqueira, Thaumaturgo de Azevedo, Samuel Piy\u00e3ko  e Chave Cultura, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00817/2021 de vinte  de setembro de 2021, para esta municipalidade.   Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de  R$ 65,00 (sessenta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa  econ\u00f4mica federal de n\u00ba  0803    26740-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e oito dias do m\u00eas de julho de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 369 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR EVILSON FROTA DE  AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Evilson  Frota de Azevedo, portador do CPF de n\u00ba 635.223.062-87, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 486, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial, residente e domiciliado  na Rua Cinco de Novembro \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo,  as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a  coordenadora de \u00e1rea para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais  do 2\u00ba bloco do 2\u00ba bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presencicais do  1\u00ba bloco do 3\u00ba bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do  Rio Tejo s\u00e3o elas; Poleta Ferreira da Costa, Zilda Vasconcelos, Ulisses  Guimar\u00e3es, Raimundo Ferreira Lima, Leontina Gomes, Laires Silva, e  24 de Janeiro, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00814/2021 de vinte  de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba  0803    13806-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  tr\u00eas dias do m\u00eas de agosto de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 370 DE 22 DE SETEMBRO DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ELIENE BARBOSA  DA SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 01 (uma) di\u00e1rias a Senhora Eliene  Barbosa da Silva, portadora do CPF de n\u00ba 694.020.352-49, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 2424, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo  as comunidades ribeirinhas como Coordenadora Pedag\u00f3gica para o  recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre,  e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre  do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do rio Juru\u00e1 II, s\u00e3o elas  Cleonice Soares de Oliveira, Ant\u00f4nio Pedro Rodrigues, Tancredo de  Almeida Neves, Calile de Melo Sarah, Raimundo Gaspar Uch\u00f4a, Jo\u00e3o  Batista Lopes e Pedro Dem\u00e9trio de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b00810/2021 de 20 de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura  a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 30,00 (trinta  reais), a ser depositado na conta do banco Bradesco  1060    0506054-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e dois dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 371 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ANT\u00d4NIO JOS\u00c9  FERREIRA DE OLIVEIRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 01 (uma) di\u00e1rias ao Senhor Ant\u00f4nio  Jos\u00e9 Ferreira de Oliveira, portador do CPF de n\u00ba 631.462.662-53, sob a  Matr\u00edcula de n\u00ba 2335, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial para viagem  e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se  Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades  ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem com a coordenadora de  \u00e1rea  para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do  2\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0  bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do rio Juru\u00e1 II, s\u00e3o  elas Cleonice Soares de Oliveira, Ant\u00f4nio Pedro Rodrigues, Tancredo de  Almeida Neves, Calile de Melo Sarah, Raimundo Gaspar Uch\u00f4a, Jo\u00e3o  Batista Lopes e Pedro Dem\u00e9trio de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b00824/2021 de 21 de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura  a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 30,00 (trinta  reais), a ser depositado na conta do caixa econ\u00f4mica   0803    10073-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e dois dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 372 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR ANT\u00d4NIO MIGUEL  LEAL DE ALBUQUERQUE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao Senhor Ant\u00f4nio  Miguel Leal de Albuquerque, portador do CPF de n\u00ba 850.119.592-87, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 3906 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico  da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e  domiciliada na Rua Projetada 03 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo -  Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Coordenador Pedag\u00f3gico da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o para o recebimento das atividades n\u00e3o presenciais  do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre, e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0  bloco do 3\u00b0 bimestre do ano letivo de 2021, nas escolas da \u00e1rea do Rio Baj\u00e9  s\u00e3o elas Santo Ant\u00f4nio, Jo\u00e3o Praxedes, Etelvino Farias, Laura Sales de  Melo, Rui Barbosa, Floriano Peixoto, Shawa Kan\u00e3, Maria Pereira do Carmo,  Crispim Jaminaw\u00e1 e Felizardo Siqueira, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00813/2021 de 20 de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba  0803       4065-0 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e dois dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 373 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA MARIA ELSA DA  SILVA LIMA AZEVEDO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias a Senhora Maria  Elsa da Silva Lima Azevedo, portadora do CPF de n\u00ba 625.170.58253, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 583, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora  Pedag\u00f3gica para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se  Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo as comunidades  ribeirinhas como Coordenadora de \u00c1rea em viagem para o recebimento  das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre, e entrega das  atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre do ano letivo de  2021, nas escolas da \u00e1rea do rio tejo s\u00e3o elas; Poleta Ferreira da Costa,  Zilda Vasconcelos, Ulisses Guimar\u00e3es, Raimundo Ferreira Lima, Leontina  Gomes, Laires Silva, e 24 de Janeiro, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b00815/2021 de 20 de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa  Econ\u00f4mica 0803    00058391-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e dois dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 374 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR ECLINIO  FURTADO DO NASCIMENTO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao Senhor Ecl\u00ednio  Furtado do Nascimento portador do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 890.340.07200, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Desporto, residente e domiciliado a Rua Projetada 3,n\u00b0 70 - Centro,  Zona Urbana, \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, em viagem, para custeio  de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas  de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque de sua sede a Cidade de Marechal Thaumaturgo a Cidade  de Cruzeiro do Sul / Rio Branco como Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Desporto para participar de um evento com Ministro da Educa\u00e7\u00e3o  o Sr\u00ba. Milton Ribeiro, no dia 29 de setembro no Centro de conven\u00e7\u00f5es  da Universidade Federal do Acre, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/ N\u00b00821/2021 de 20 de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento de acordo ao Decreto n\u00b0 454/2013  correspondente ao valor total de R$ 1.410 (mil quatrocentos e dez reais)  a ser depositado na conta do caixa n\u00ba 0803  4149-5. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e dois dias do m\u00eas de setembro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 375 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR JOSE ERISSON  CRUZ BRAND\u00c3O, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao Senhor Jose  Erisson Cruz Brand\u00e3o, portador do CPF de n\u00ba 657.145.632-04, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 532 no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico  da secretaria municipal de Educa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas rurais, residente e  domiciliada na Rua Beira Rio Juru\u00e1 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo -  Acre para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, as  comunidades ribeirinhas como Coordenador \u00c1rea em viagem para o  recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre,  e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre do  ano letivo de 2021, na \u00e1rea do rio breu nas escolas; Anexo II Ashaninka,  Shankento, Anexo II Rainha da Floresta, Anexo I Ashaninka, Anexo I  Rainha da Floresta, Anexo I Boa Vista, de acordo com o MEM/SEMEC/ AC/N\u00b00816/2021 de 20 de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de  R$ 205,00 (duzentos e cinco reais), ser depositado na conta da caixa  economica federal de n\u00ba  0803    89316-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte dois dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 376 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA A SERVIDORA ANT\u00d4NIA ADRIANA  SOUZA DA ROCHA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias a Senhora Ant\u00f4nia  Adriana Souza da Rocha, portadora do CPF de n\u00ba 810.881.672-68, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 2274, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede do munic\u00edpio as comunidades  ribeirinhas, para a Coordenadora de \u00c1rea em viagem para o recebimento  das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre, e entrega  das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre do ano  letivo de 2021 nas escolas da \u00e1rea do rio Juru\u00e1 II s\u00e3o elas; Perc\u00edlia  Gomes Barbosa, Jos\u00e9 Pinto Pereira, Ant\u00f4nio Rubens, S\u00e3o Raimundo,  Padre Alberto Urban, e Ernestina Rodrigues Ferreira, de acordo com o  MEM/SEMEC/AC/N\u00b00820/2021 de 20 de setembro de 2021, para esta  municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (centro e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da Caixa  Econ\u00f4mica   0803   00002306-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e dois dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 377 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS O SENHOR JOSE  FRANCISCO DO NASCIMENTO SILVA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Senhor Jos\u00e9  Francisco do Nascimento Silva portador do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 678.192.57253, Matr\u00edcula:1310, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico-Coordenador Municipal  do SIMEC/PAR, em viagem, para custeio de despesas com hospedagem,  alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se desloque da Cidade de Cruzeiro do Sul / Rio Branco como T\u00e9cnico  Coordenador Municipal do SIMEC/PAR para participar de um evento com  Ministro da Educa\u00e7\u00e3o o Sr\u00ba. Milton Ribeiro, no dia 29 de setembro no  Centro de conven\u00e7\u00f5es da Universidade Federal do Acre, de acordo com  o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00822/2021 de 20 de setembro de 2021, para esta  municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento de acordo ao Decreto n\u00b0 454/2013  correspondente ao valor total de R$ 580,00 (quinhentos e oitenta reais)  a ser depositado na conta do caixa n\u00ba 0803  34536-6 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e dois dias do m\u00eas de setembro de 2021. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 378 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL  FRANCINETE SILVA BEZERRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS   O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Senhora Ant\u00f4nia  Francinete Silva Bezerra, portadora do CPF de n\u00ba 659.464.212-04, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 580, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Pedag\u00f3gica  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta  Portaria que se Desloque de sua sede do munic\u00edpio as comunidades  ribeirinhas, para a Coordenadora de \u00c1rea em viagem para o recebimento  das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre, e entrega das  atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre do ano letivo de  2021 nas escolas da \u00e1rea do baixo Juru\u00e1 s\u00e3o elas; Raimundo Bezerra  Frota, Praxedes Brand\u00e3o, Marnizia Cruz, Jos\u00e9 do Patrocinio, Raimundo  Firmino Bezerra, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00811/2021 de 20  de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura  a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$ 100,00 (cem  reais), a ser depositado na conta da Caixa Econ\u00f4mica   0803   26838-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e dois dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 379 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA  ANDREIA DA SILVA COELHO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 16 (dezesseis) di\u00e1rias a Servidora  Andreia da Silva Coelho, portadora do cart\u00e3o CPF 939.841.892-49,  sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2465, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de coordenadora dos  Conselhos Escolares da Secretaria Municipal de educa\u00e7\u00e3o para viagem  e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Servidora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade  de Cruzeiro do Sul como coordenadora dos Conselhos Escolares, como  objetivo de acompanhar as compras dos mat\u00e9rias dos Conselhos das  escolas da zona rural, para que se der in\u00edcio as aulas presenciais de  acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00807/2021 de 16 de setembro de  2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  2.560,00 (dois mil quinhentos e sessenta reais), a ser depositado na  conta da Caixa Econ\u00f4mica Federal    0803    00022023-7 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e quatro dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 380 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SENHOR JAILSON  DA COSTA OLIVEIRA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 16 (dezesseis) di\u00e1rias ao Senhor  Jailson da Costa Oliveira, portador do cart\u00e3o CPF 625.962.502-25, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 537, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico em Programas da  Secretaria municipal de educa\u00e7\u00e3o, cultura e desporto para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor do referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se desloque de sua sede Marechal Thaumaturgo a cidade de  Cruzeiro do Sul como T\u00e9cnico em Programas da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o em viagem com objetivo de acompanhar as compras dos  materiais dos Conselhos Escolas da zona rural, para que se der in\u00edcio  as aulas presencias, de acordo com o MEM/SEMEC/AC/N\u00b00806/2021  de 16 de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  2.560,00 (dois mil quinhentos e sessenta reais), a ser depositado na  conta da Caixa Econ\u00f4mica   0803 013 33785-1 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e quatro dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 381 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS DE CAMPO DO  DECRETO N\u00ba 217 DE 05 DE MAIO DE 2021 NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DIRETA E INDIRETA AO SERVIDOR JOSE FRANCISCO  NOGUEIRA MAIA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao JOSE  FRANCISCO NOGUEIRA MAIA, portador do CPF de n\u00ba 643.663.91287, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 2323, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista Fluvial  para viagem e custeio de despesas com alimenta\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo  as comunidades ribeirinhas como Motorista Fluvial em viagem para o  recebimento das atividades n\u00e3o presenciais do 2\u00b0 bloco do 2\u00b0 bimestre,  e entrega das atividades n\u00e3o presenciais do 1\u00b0 bloco do 3\u00b0 bimestre  do ano letivo de 2021,nas escolas da \u00e1rea do rio Baj\u00e9 s\u00e3o elas:  Santo Ant\u00f4nio Jo\u00e3o Praxedes, Etelvino Farias, Laura Sales de Melo,  Rui Barbosa, Floriano Peixoto, Shawa kan\u00e3 Maria Pereira do Carmo,  Shawacan\u00e1, Crispim Jaminaw\u00e1, Felizardo Siqueira, conforme MEM/ SEMEC/AC de n\u00ba 0819/2021 do dia 20 de setembro de 2021 para esta  municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  135,00 (cento e trinta e cinco reais), a ser depositado na conta da caixa  econ\u00f4mica federal de n\u00ba 0803    26274-2 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e quatro dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 382 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO EXCELENT\u00cdSSIMO  SENHOR PREFEITO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O  THAUMATURGO/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo  com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado  do Acre \u2013 e demais dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 13 (Treze) di\u00e1rias ao Excelent\u00edssimo  Senhor Prefeito ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO, portador do cart\u00e3o CPF  434.812.212-15, sob a Matr\u00edcula n\u00ba 60, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Prefeito em  viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e  locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Prefeito, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo,  a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco \u2013Ac para participar de um  evento com o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o o Senhor Milton Ribeiro, no dia  29 de Setembro no Centro de conven\u00e7\u00f5es da Universidade Federal  do Acre. No dia 30 de Setembro, reuni\u00e3o no Audit\u00f3rio da AMAC sobre  a recupera\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o de receitas p\u00fablicas a T\u00edtulo de Royalties  da Ag\u00eancia Nacional do petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis.  No per\u00edodo da tarde encontro com a Bancada Federal e Prefeitos,  no Audit\u00f3rio da AMAC tendo em vista o calend\u00e1rio de apresenta\u00e7\u00e3o  das demandas para a LOA/2022 e as Demandas dos Munic\u00edpios.  Em cruzeiro do sul no dia 5 e 6 participara de uma Reuni\u00e3o na Sede  INCRA, para tratar assuntos referente a regulariza\u00e7\u00e3o de terras  fundi\u00e1ria no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo. Se far\u00e1 presente  do IX Encontro do Projeto L\u00edder, realizado no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima, entre os dias 07 e 08 de Outubro de 2021, para tratar dos  compromissos assumidos no Encontro VIII, junto ao SEBRAE.  De acordo com o MEM/GAB.PREF/MT/AC/N\u00b0183/2021 de 23 de  setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  5.780,00 (Cinco Mil Setecentos e Oitenta Reais) a ser depositado na  conta do Banco do Brasil    0234-8    39.790-3 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. VALDELIO JOSE DO NASCIMENTO FURTADO Prefeito em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 383 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA  FRANCISCA FATIMA SOUZA CRUZ, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias a Senhora Francisca  Fatima Souza Cruz, portadora do cart\u00e3o CPF de n\u00ba 628.642.462-87, sob  a Matr\u00edcula de n\u00ba 6083, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria de Municipal de  Assist\u00eancia Social, residente e domiciliada a Rua Rodrigues Alves n\u00ba  127 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo - Acre para viagem e custeio de  despesas com alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado a Senhora, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade  de Cruzeiro do Sul/Rio Branco-Ac. como Secret\u00e1ria de Municipal de  Assist\u00eancia Social para participar da Entrega de Kits (Cesta B\u00e1sica)  doadas pelo Governo do Estado, em rio branco ir\u00e1 na AMAC, pegar o  Projeto de Constru\u00e7\u00e3o do CRAS, (Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia  Social). Conforme MEM de n\u00ba 619/2021-SEMAS/MT/AC de 24 de  setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  1.440,00 (mil, quatrocentos e quarenta reais), ser depositado na conta  da caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba C/C     0803    4209-2 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte de sete dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 384 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SENHOR PAULO  AMORIM DE ANDRADE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias PAULO AMORIM  DE ANDRADE, portador do cart\u00e3o CPF 443.995.842-53, sob a Matr\u00edcula n\u00ba  6066, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Diretor de comunica\u00e7\u00e3o do gabinete do prefeito  para em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o  e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Senhor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a Cidade de Cruzeiro do Sul/Rio Branco para  Assessorando do Prefeito Isaac Piy\u00e3ko na participa\u00e7\u00e3o de um evento com  o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o o Senhor Milton Ribeiro, no dia 29 de Setembro  no Centro de conven\u00e7\u00f5es da Universidade Federal do Acre. No dia 30 de  Setembro, reuni\u00e3o no Audit\u00f3rio da AMAC sobre a recupera\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o de  receitas p\u00fablicas a T\u00edtulo de Royalties da Ag\u00eancia Nacional do petr\u00f3leo, G\u00e1s  Natural e Biocombust\u00edveis. No per\u00edodo da tarde encontro com a Bancada  Federal e Prefeitos, no Audit\u00f3rio da AMAC tendo em vista o calend\u00e1rio  de apresenta\u00e7\u00e3o das demandas para a LOA/2022 e as Demandas dos  Munic\u00edpios. De acordo com o MEM/GAB.PREF/MT/AC/N\u00b0188/2021 de 27  de setembro de 2021, para esta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  840,00 (Oitocentos e Quarenta reais) a ser depositado na conta do  caixa econ\u00f4mica federal    0803    7139-4 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e sete dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 385 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR JOS\u00c9  MARIA DA SILVA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao Senhor JOS\u00c9  MARIA DA SILVA, portador do cart\u00e3o CPF: 196.483.912-20, sob a Matr\u00edcula  de n\u00ba 2506, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, residente e  domiciliado a Rua M\u00e1rio Lob\u00e3o n\u00ba 285 \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013  Acre, em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o  e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria que  se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a Cidade  de Rio Branco como Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade para participar de uma  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Plen\u00e1rio da Comiss\u00e3o Intergestores  Bipartite(CIB)  da a realizar-se no dia 30 de setembro de 2021, quinta-feira \u00e1s 14h30min,  no audit\u00f3rio da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (sesacre), mezanino, rua  Constant, n\u00ba 830-centro, rio branco/Ac. conforme MEM/SEMSA/AC de n\u00ba  1018/2021 dia 28 de setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  1.410,00 (Um mil quatrocentos e dez reais) a ser depositado na conta  da caixa econ\u00f4mica federal de n\u00ba 0803  013  49164-8 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e nove dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. VALDELIO JOSE DO NASCIMENTO FURTADO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 386 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS AO SERVIDOR CARLOS  ROGGER ALEXANDRINO CASTRO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao Senhor  CARLOS ROGGER ALEXANDRINO DE CASTRO, portador do cart\u00e3o  CPF: 012.248.312-09, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6289, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de  Enfermeiro na Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, residente e domiciliado a  Rua Francisco Bezerra n\u00ba S/N \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre,  em viagem, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e  locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo,  a Cidade de Rio Branco como Enfermeiro do municipio de marechal  Thaumaturgo para participar de capacita\u00e7\u00e3o no sistema Siclom  Hepatites, nas datas de 05 e 06 de outubro, nesta Secretaria  de Sa\u00fade do Estado - Sesacre, nos per\u00edodos da manh\u00e3 e tarde.  conforme MEM/SEMSA/AC de n\u00ba 1017/2021 dia 28 de setembro de  2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  900,00 (novecentros reais) a ser depositado na conta do caixa n\u00ba 2278 001  00034648-5 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e nove dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. VALDELIO JOSE DO NASCIMENTO FURTADO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 387 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDORA HELENA  LOPES DE OLIVEIRA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO/AC, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 Estado do Acre \u2013 e demais  dispositivos aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias a Senhora  HELENA LOPES DE OLIVEIRA, portador do cart\u00e3o CPF: 007.578.08280, sob a Matr\u00edcula de n\u00ba 6270, no cargo/fun\u00e7\u00e3o de Farmac\u00eautica  Bioqu\u00edmica na Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, residente e domiciliado  a Rua Francisco Bezerra n\u00ba S/N \u2013 Centro \u2013 Marechal Thaumaturgo  \u2013 Acre, em viagem, para custeio de despesas com hospedagem,  alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o das agendas de atividades no que se  refere no art 2. Art. 2\u00ba - Fica designado ao Servidor, referido no art. 1\u00ba desta Portaria  que se Desloque de sua sede, a cidade de Marechal Thaumaturgo, a  Cidade de Rio Branco como Farmac\u00eautica Bioqu\u00edmica, para participar  de capacita\u00e7\u00e3o no sistema Siclom Hepatites, nas datas de 05 e 06 de  outubro, nesta Secretaria de Sa\u00fade do Estado - Sesacre, nos per\u00edodos  da manh\u00e3 e tarde. conforme MEM/SEMSA/AC de n\u00ba 1016/2021 dia 28  de setembro de 2021 desta municipalidade. Art. 3\u00ba - Fica autorizada a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor total de R$  900,00 (novecentros reais) a ser depositado na conta banco do Brasil n\u00ba  0534 1288 805903787-9 Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  afixa\u00e7\u00e3o n/o \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; e   Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, aos  vinte e nove dias do m\u00eas de setembro de dois mil e vinte e um. VALDELIO JOSE DO NASCIMENTO FURTADO Prefeito em Exerc\u00edcio ",
            "EDITAL N\u00ba. 001//2021 \u2013 CMDCA//MTH Disp\u00f5e sobre 2\u00ba Processo de Escolha Unificada dos Membros Suplentes  do Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO-AC. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do  Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - AC - CMDCA/MTH, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme preconiza a Lei 8.069/90 \u2013 Estatuto  da Crian\u00e7a e do Adolescente, Lei Municipal N\u00ba. 92 de 03 de maio de  2019 e a Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 170/2014, expedida pelo Conselho Nacional  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CONANDA, torna p\u00fablico  o Processo de Escolha Unificado para Membros Suplentes do  Conselho Tutelar para o quadri\u00eanio 2020/2024, sendo realizado sob a  responsabilidade deste e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, mediante  as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 1.1 O processo de escolha dos membros Suplentes do Conselho Tutelar  \u00e9 regido por este edital, aprovado pelo Conselho Municipal dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/ AC - CMDCA/MTH. 1.1.1 A Comiss\u00e3o Eleitoral designada pelo Conselho Municipal dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, composta paritariamente  dentre os membros do aludido Conselho, \u00e9 a respons\u00e1vel por  toda a condu\u00e7\u00e3o do processo de escolha, conforme resolu\u00e7\u00e3o do  CMDCA//MTH. 1.2 O processo destina-se \u00e0 escolha de 05 (cinco) membros suplentes, para  composi\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo- AC.  1.3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONSELHO TUTELAR: 1.3.1. O Conselho Tutelar \u00e9 \u00f3rg\u00e3o permanente e aut\u00f4nomo, n\u00e3o  jurisdicional, encarregado pela sociedade de zelar pelo cumprimento  dos direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, cumprindo as atribui\u00e7\u00f5es  previstas no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, artigos 95 e 136. 1.4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 1.4.1. A fun\u00e7\u00e3o de membro do Conselho Tutelar ser\u00e1 remunerada  com base nos crit\u00e9rios estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na Lei  Org\u00e2nica Municipal, sendo regulamentada por decreto do chefe do  executivo municipal;  1.4.1.1. A revis\u00e3o da remunera\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho  Tutelar far-se-\u00e1 na forma estabelecida pela legisla\u00e7\u00e3o local,  devendo observar par\u00e2metros similares aos estabelecidos para  o reajuste dos demais servidores municipais, sem preju\u00edzo do  disposto no inciso anterior; 1.4.2. Se o servidor municipal for eleito para o Conselho Tutelar, poder\u00e1  optar entre o valor da remunera\u00e7\u00e3o do cargo de conselheiro e o valor de  seus vencimentos incorporados, ficando-lhe garantidos: 1.4.2.1. O retorno ao cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o que exercia, assim que  findo o seu mandato; 1.4.2.2. A contagem do tempo de servi\u00e7o para todos os efeitos legais,  exceto para promo\u00e7\u00e3o por merecimento. 1.5. DA FUN\u00c7\u00c3O E CARGA HOR\u00c1RIA: 1.5.1. A jornada de trabalho de conselheiro tutelar \u00e9 de 40 horas  semanais, sendo acrescida de plant\u00e3o noturno e de finais de semana  e feriados em regime de sobreaviso, conforme definido na legisla\u00e7\u00e3o  municipal e no Regimento Interno do Conselho Tutelar. 1.5.2. O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de membro do Conselho Tutelar exige  dedica\u00e7\u00e3o integral, vedado o exerc\u00edcio de outra profiss\u00e3o ou atividade  em hor\u00e1rios concomitantes com aqueles previstos para a sua fun\u00e7\u00e3o no  Conselho Tutelar. 1.5.3. O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro tutelar n\u00e3o configura v\u00ednculo  empregat\u00edcio permanente ou estatut\u00e1rio com o munic\u00edpio. 2. DOS REQUISITOS PARA A CANDIDATURA 2.1. O cidad\u00e3o que desejar candidatar-se \u00e0 fun\u00e7\u00e3o de suplente de  Conselheiro Tutelar dever\u00e1 atender as seguintes condi\u00e7\u00f5es: 2.1.1. Reconhecida idoneidade moral, aferida por meio da apresenta\u00e7\u00e3o  de folhas de antecedentes criminais das Pol\u00edcias Civil e Federal e de  certid\u00f5es negativas c\u00edveis e criminais das Justi\u00e7as Estadual, Federal,  Militar e Eleitoral; 2.1.2. Idade superior a vinte e um anos para a candidatura, comprovada  por meio da apresenta\u00e7\u00e3o do documento de identidade ou por outro  documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto; 2.1.3. Resid\u00eancia e domicilio eleitoral no munic\u00edpio, de no m\u00ednimo dois  (02) anos, comprovado por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de conta de \u00e1gua,  luz ou telefone fixo, t\u00edtulo de eleitor e declara\u00e7\u00e3o anexada a este edital; 2.1.4. Solicita\u00e7\u00e3o da candidatura individual, conforme formul\u00e1rio  constante do anexo III; 2.1.5. Comprova\u00e7\u00e3o de (02) anos de experi\u00eancia de atua\u00e7\u00e3o em  atividades ligadas \u00e0 promo\u00e7\u00e3o, defesa e atendimento dos Direitos da  crian\u00e7a e do adolescente, em declara\u00e7\u00e3o firmada pelo candidato, por  meio de formul\u00e1rio pr\u00f3prio, em que conste a atividade desenvolvida, o  tomador do servi\u00e7o (pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica) e o per\u00edodo de atua\u00e7\u00e3o,  conforme modelo disponibilizado pelo CMDCA. Para efeito deste  edital, considera-se como experi\u00eancia, dentre outras, as atividades  desenvolvidas por:  2.1.5.1. Professores, especialistas em educa\u00e7\u00e3o (pedagogos), diretores  e coordenadores de escola; 2.1.5.2. Profissionais da assist\u00eancia social, como assistentes sociais,  psic\u00f3logos, educadores sociais e outros que atuam em Projetos,  Programas e Servi\u00e7os voltados ao atendimento de crian\u00e7as,  adolescentes e fam\u00edlias; 2.1.5.3. Empregados ou volunt\u00e1rios de entidades n\u00e3o governamentais,  devidamente inscritas no CMDCA//MTH, e que atuam diretamente no  atendimento de crian\u00e7as e adolescentes e na defesa dos direitos. 2.1.6. Possuir n\u00edvel m\u00e9dio ou equivalente no ato da inscri\u00e7\u00e3o,  comprovado com fornecimento de c\u00f3pia do respectivo certificado; 2.1.7.  Apresentar declara\u00e7\u00e3o que tenha disponibilidade em exercer a  fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Conselheiro Tutelar com dedica\u00e7\u00e3o integral sob as  penas da lei a partir da posse; 2.1.8. N\u00e3o ter sido penalizado com a destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro  tutelar, nos \u00faltimos cinco anos, em declara\u00e7\u00e3o firmada pelo candidato; 2.1.9. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares, no caso  de candidato do sexo masculino. 3. DO PROCESSO DE ESCOLHA 3.1. O processo de escolha dos membros Suplentes do Conselho  Tutelar ser\u00e1 realizado em 4 etapas: 3.1.1. Inscri\u00e7\u00e3o dos candidatos, a partir da an\u00e1lise dos requisitos do  item 2 deste Edital (car\u00e1ter eliminat\u00f3rio); 3.1.2. Prova de aferi\u00e7\u00e3o de conhecimentos sobre os Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente (car\u00e1ter eliminat\u00f3rio); 3.1.3. Exame de sanidade f\u00edsica e mental (car\u00e1ter eliminat\u00f3rio); 3.1.4. Elei\u00e7\u00e3o dos candidatos por meio de voto. 4. DA PRIMEIRA ETAPA DO PROCESSO DE ESCOLHA \u2013 INSCRI\u00c7\u00c3O  DOS CANDIDATOS 4.1. A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento e a  t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es do processo, tais como se acham  definidas neste edital, acerca das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar  desconhecimento. 4.2. As Inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o a partir do dia 06/10/2021 at\u00e9 o dia  14/10/2021; das 08h00min \u00e0s 11h00min. (de segunda-feira a sexta-feira,  exceto feriados e pontos facultativos determinados pela Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Municipal). 4.2.1. O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es previsto no item 4.2 poder\u00e1 ser  prorrogado, a exclusivo crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o eleitoral, em decorr\u00eancia  de interesse p\u00fablico, conveni\u00eancia administrativa ou por motivo de for\u00e7a  maior, mediante publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do estado. 4.3. Local: As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas no Centro Social Multiusos  endere\u00e7ado a Rua Francisco Bezerra, 315, Pracinha de Tr\u00e1s -  Quadra de Areia. 4.4. No ato de inscri\u00e7\u00e3o o candidato, pessoalmente ou por meio de  procura\u00e7\u00e3o, dever\u00e1: 4.4.1. Preencher requerimento, em modelo pr\u00f3prio que constar\u00e1  como anexo III do edital a ser disponibilizado no local da  inscri\u00e7\u00e3o e no site eletr\u00f4nico da Prefeitura Municipal de Marechal  Thaumaturgo-AC,  qual declare atender as condi\u00e7\u00f5es exigidas para inscri\u00e7\u00e3o e se  submeter \u00e0s normas deste Edital; 4.4.2. Apresentar original e c\u00f3pia de documento de identidade de valor  legal no qual conste filia\u00e7\u00e3o, foto 3x4 e assinatura; 4.4.3. Fornecer c\u00f3pia dos documentos exigidos no item 2.1 deste edital  e apresentar o original para confer\u00eancia; 4.4.4. Em rela\u00e7\u00e3o ao item 2.1.1., a crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o Eleitoral,  a comprova\u00e7\u00e3o da idoneidade moral, no \u00e2mbito pessoal, familiar e  profissional, poder\u00e1 ser complementada por meio de informa\u00e7\u00f5es  coletadas junto a pessoas e institui\u00e7\u00f5es da comunidade local. 4.5. A aus\u00eancia de qualquer dos documentos solicitados acarretar\u00e1 no  indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o. 4.6. A qualquer tempo poder-se-\u00e1 anular as inscri\u00e7\u00f5es, as provas e/ ou nomea\u00e7\u00e3o do candidato, caso se verifique qualquer falsidade nas  declara\u00e7\u00f5es e/ou qualquer irregularidade nas provas e/ou documentos  apresentados. 4.7. A comiss\u00e3o eleitoral encarregada de realizar o processo de escolha  dever\u00e1 analisar os pedidos de registro de candidatura e dar ampla  publicidade \u00e0 rela\u00e7\u00e3o dos  pretendentes inscritos, na forma do item 4.8, facultando a qualquer  cidad\u00e3o impugnar, no prazo de 02 (dois) dias contados da publica\u00e7\u00e3o,  candidatos que n\u00e3o atendam aos requisitos exigidos, indicando os  elementos probat\u00f3rios. 4.7.1. Diante da impugna\u00e7\u00e3o de candidatos a Supl\u00eancia de Conselho  Tutelar em raz\u00e3o do n\u00e3o preenchimento dos requisitos legais, cabe \u00e0  comiss\u00e3o eleitoral: 4.7.1.1. Notificar os candidatos, concedendo-lhes prazo de 02 (dois)  dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa;   4.7.1.2. Realizar reuni\u00e3o para decidir acerca da impugna\u00e7\u00e3o da  candidatura, podendo, se necess\u00e1rio, ouvir testemunhas eventualmente  arroladas, determinar a juntada de documentos e a realiza\u00e7\u00e3o de outras  dilig\u00eancias. 4.7.2. Das decis\u00f5es da Comiss\u00e3o Eleitoral caber\u00e1 recurso \u00e0 plen\u00e1ria  do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, que  se reunir\u00e1, em car\u00e1ter extraordin\u00e1rio, para decis\u00e3o com o m\u00e1ximo de  celeridade. 4.8. A rela\u00e7\u00e3o nominal dos candidatos, cuja inscri\u00e7\u00e3o for deferida, ser\u00e1  publicada no Di\u00e1rio Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais do  Munic\u00edpio e afixada no mural da Prefeitura Municipal, sede do Conselho  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA) e Centro  Social Multiusos. 5. DA SEGUNDA ETAPA DO PROCESSO DE ESCOLHA - PROVA DE  AFERI\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTO 5.1. A prova escrita de conhecimento versar\u00e1 sobre os temas elencados,  na bibliografia definida no Anexo I deste edital; 5.2. A prova de aferi\u00e7\u00e3o de conhecimentos avaliar\u00e1 a capacidade de  interpreta\u00e7\u00e3o do texto   legal.  5.3. A prova constar\u00e1 de 30 quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha, com 04  alternativas para cada quest\u00e3o, sendo cada quest\u00e3o no valor de 1,0  ponto, no total de 30 pontos.  5.4. O candidato ter\u00e1 02 (duas) horas para realizar a prova. 5.5. A prova ser\u00e1 realizada no dia 20 de Outubro de 2021 em local e  hor\u00e1rio definidos em edital especifico. 5.6. Caso haja necessidade de alterar dia, hor\u00e1rio e local de realiza\u00e7\u00e3o  das provas, a Comiss\u00e3o Eleitoral publicar\u00e1 as altera\u00e7\u00f5es, em todos os  locais onde o Edital tiver sido afixado, com anteced\u00eancia m\u00ednima de  cinco (02) dias. 5.7. \u00c9 de responsabilidade do candidato acompanhar nos locais onde  o Edital for publicado eventuais altera\u00e7\u00f5es no que diz respeito ao dia,  hor\u00e1rio e local de realiza\u00e7\u00e3o das provas.  5.8. Os candidatos dever\u00e3o comparecer ao local da prova com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) minutos, antes da hora  marcada para o seu in\u00edcio, munido com caneta esferogr\u00e1fica  de tinta azul ou preta, de material transparente, protocolo  de inscri\u00e7\u00e3o, documento oficial de identidade com foto, uso  obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara e \u00e1lcool gel. 5.9. No momento da prova n\u00e3o ser\u00e1 permitida consulta a textos legais  nem tampouco \u00e0 doutrina sobre a mat\u00e9ria. 5.10. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 prova fora do local e hor\u00e1rio  determinados, ou segunda chamada para as provas. 5.11. Ser\u00e1 exclu\u00eddo do processo de escolha o candidato que, por  qualquer motivo, faltar \u00e0s provas ou, durante a sua realiza\u00e7\u00e3o, for  flagrado comunicando-se com outro candidato ou com pessoas  estranhas, por gestos, oralmente, por escrito, por meio eletr\u00f4nico  ou n\u00e3o. 5.12. Ser\u00e1 automaticamente exclu\u00eddo do processo de escolha o candidato  que n\u00e3o devolver a folha oficial de respostas ou devolv\u00ea-la sem assinatura.  5.13. O candidato, com defici\u00eancia ou n\u00e3o, que necessitar de qualquer  tipo de condi\u00e7\u00e3o especial para a realiza\u00e7\u00e3o das provas dever\u00e1 solicit\u00e1la, por escrito, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, indicando os recursos especiais  materiais e humanos necess\u00e1rios, o qual ser\u00e1 atendido, dentro dos  crit\u00e9rios de viabilidade e razoabilidade.  5.14. A candidata inscrita em fase de amamenta\u00e7\u00e3o que sentir  necessidade de amamentar durante o per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o da prova,  dever\u00e1 levar um acompanhante, que ficar\u00e1 com a crian\u00e7a em sala  reservada, determinada pela Comiss\u00e3o Eleitoral. Durante o processo de  amamenta\u00e7\u00e3o a candidata ser\u00e1 acompanhada apenas por uma fiscal,  devendo o acompanhante retirar-se da sala. 5.14.1. Pela concess\u00e3o \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 concedido qualquer  tempo adicional \u00e0 candidata lactante. 5.15. O gabarito oficial ser\u00e1 divulgado pela Comiss\u00e3o Eleitoral em at\u00e9  24 horas da realiza\u00e7\u00e3o da prova de conhecimento, mediante publica\u00e7\u00e3o  no Di\u00e1rio Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais do Munic\u00edpio  e afixada no mural da Prefeitura Municipal, Centro Social Multiusos e  sede do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  (CMDCA). 5.16. Ser\u00e3o aprovados aqueles que atingirem no m\u00ednimo 60% (sessenta  por cento) da pontua\u00e7\u00e3o. 5.17. A rela\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados ser\u00e1 publicada no Di\u00e1rio  Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais do Munic\u00edpio e afixada  no mural da Prefeitura Municipal e sede do Conselho Municipal dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA). 6. DA TERCEIRA ETAPA DO PROCESSO DE ESCOLHA \u2013 AVALIA\u00c7\u00c3O  DE SANIDADE F\u00cdSICA E MENTAL 6.1. A avalia\u00e7\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental ser\u00e1 realizada por  profissional habilitado, indicado pela Comiss\u00e3o Eleitoral. 6.2. A avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica ser\u00e1 realizada, observando o hor\u00e1rio  previamente agendado para cada candidato, conforme mencionado no  item 5.17. 6.3. Em hip\u00f3tese alguma, haver\u00e1 avalia\u00e7\u00e3o fora do local e hor\u00e1rio  determinados, ou segunda chamada para as avalia\u00e7\u00f5es. 6.4. Ser\u00e1 exclu\u00eddo do processo de escolha o candidato que, por qualquer  motivo, n\u00e3o comparecer \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio e local indicados. 6.5. O resultado final da avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado, exclusivamente,  como \u201cAPTO\u201d ou \u201cINAPTO\u201d. 6.6. A rela\u00e7\u00e3o dos candidatos habilitados para a pr\u00f3xima etapa ser\u00e1  publicada no Di\u00e1rio Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais do  Munic\u00edpio e afixada no mural da Prefeitura Municipal, no Centro Social  Multiusos e sede do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente (CMDCA). 7. DA QUARTA ETAPA DO PROCESSO DE ESCOLHA \u2013 ELEI\u00c7\u00c3O  DOS CANDIDATOS 7.1. DA REUNI\u00c3O SOBRE A CAMPANHA ELEITORAL 7.1.1. Em reuni\u00e3o pr\u00f3pria, a Comiss\u00e3o Eleitoral dever\u00e1 dar conhecimento  formal das regras do processo eleitoral aos candidatos habilitados,  que firmar\u00e3o compromisso de respeit\u00e1-las, bem como refor\u00e7ar as  disposi\u00e7\u00f5es deste Edital, no que diz respeito notadamente: 7.1.1.1. Aos votantes (quem s\u00e3o, documentos necess\u00e1rios etc.); 7.1.1.2. \u00c0s regras da campanha (proibi\u00e7\u00f5es, penalidades etc.); 7.1.1.3. \u00c0 vota\u00e7\u00e3o (mes\u00e1rios, presidentes de mesa, fiscais, prazos para  recurso etc.); 7.1.1.4. \u00c0 apresenta\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do modelo de c\u00e9dula a ser utilizado  ou regras do processo eletr\u00f4nico de vota\u00e7\u00e3o; 7.1.1.5. \u00c0 defini\u00e7\u00e3o de como o candidato deseja ser identificado na  c\u00e9dula ou na urna eletr\u00f4nica (nome, codinome ou apelido etc.); 7.1.1.6. \u00c0 defini\u00e7\u00e3o do n\u00famero de cada candidato; 7.1.1.7. Aos crit\u00e9rios de desempate; 7.1.1.8. Aos impedimentos de servir no mesmo Conselho, nos termos  do artigo 140 do ECA e lei municipal; 7.1.1.9. \u00c0 data da posse. 7.1.2. A reuni\u00e3o ser\u00e1 realizada independentemente do n\u00famero de  candidatos presentes. 7.1.3. O candidato que n\u00e3o comparecer \u00e0 reuni\u00e3o acordar\u00e1 tacitamente  com as decis\u00f5es tomadas pela Comiss\u00e3o Eleitoral e pelos demais  candidatos presentes. 7.1.4. A reuni\u00e3o dever\u00e1 ser lavrada em ata, constando a assinatura de  todos os presentes. 7.1.5. No primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a reuni\u00e3o, ser\u00e1 divulgada a lista  definitiva dos candidatos habilitados, constando nome completo  de cada um, com indica\u00e7\u00e3o do respectivo n\u00famero e do nome,  codinome ou apelido que ser\u00e1 utilizado na c\u00e9dula de vota\u00e7\u00e3o, sendo  publicada no Di\u00e1rio Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais  do Munic\u00edpio e afixada no mural da Prefeitura Municipal, no Centro  Social Multiusos e na sede do Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA). 7.2. DA CANDIDATURA 7.2.1. A candidatura \u00e9 individual e sem vincula\u00e7\u00e3o a partido pol\u00edtico,  grupo religioso ou econ\u00f4mico; 7.2.2. \u00c9 vedada a forma\u00e7\u00e3o de chapas de candidato ou a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer  outro mecanismo que comprometa a candidatura individual do interessado. 7.3. DOS VOTANTES 7.3.1. Poder\u00e3o votar todos os cidad\u00e3os maiores de dezesseis anos  inscritos como eleitores no munic\u00edpio; 7.3.2. Para o exerc\u00edcio do voto, o cidad\u00e3o dever\u00e1 apresentar-se no  local de vota\u00e7\u00e3o munido de seu t\u00edtulo de eleitor, documento oficial de  identidade e usando m\u00e1scaras. 7.3.3.Cada eleitor dever\u00e1 votar em apenas 01 candidato; 7.3.4.N\u00e3o ser\u00e1 permitido o voto por procura\u00e7\u00e3o. 7.4. DA CAMPANHA ELEITORAL 7.4.1. A campanha eleitoral ter\u00e1 in\u00edcio no dia em que for publicada a lista  referida no item deste edital; 7.4.2. \u00c9 permitido a propaganda eleitoral em TVs, Internet (redes  sociais) e r\u00e1dio. 7.4.3. Os meios de comunica\u00e7\u00e3o que tenham interesse em promover  debates com os candidatos dever\u00e3o formalizar convite a todos aqueles  que estiverem aptos a concorrer ao cargo de conselheiro tutelar; 7.4.4. Os debates dever\u00e3o ter regulamento pr\u00f3prio devendo ser  apresentado pelos organizadores a todos os participantes e ao Conselho  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, com pelo menos 24  (vinte e quatro) horas de anteced\u00eancia;  7.4.5. Os debates s\u00f3 ocorrer\u00e3o com a presen\u00e7a de, no m\u00ednimo, 02  candidatos e ser\u00e3o supervisionados pelo CMDCA//MTH; 7.4.6. Os debates previstos dever\u00e3o proporcionar oportunidades iguais  aos candidatos nas suas exposi\u00e7\u00f5es e respostas; 7.4.7. Os candidatos convidados para debates e entrevistas dever\u00e3o  dar ci\u00eancia do teor deste edital aos organizadores; 7.4.8. Caber\u00e1 ao candidato fiscalizar a veicula\u00e7\u00e3o da sua campanha em  estrita obedi\u00eancia a este edital. 7.4.9. O material de divulga\u00e7\u00e3o das candidaturas n\u00e3o poder\u00e1 conter  nenhuma informa\u00e7\u00e3o ou conte\u00fado al\u00e9m dos dados e das propostas do  (a) candidato (a), sob pena de elimina\u00e7\u00e3o do processo de escolha. 7.5. DAS PROIBI\u00c7\u00d5ES: 7.5.1. \u00c9 vedada campanha eleitoral em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, propaganda  volante, contrata\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o em r\u00e1dio e TVs em car\u00e1ter particular e o  transporte de eleitores no dia da elei\u00e7\u00e3o, salvo se promovido pelo poder  p\u00fablico e garantido o livre acesso aos eleitores em geral; 7.5.2. \u00c9 vedado receber o candidato, direta ou indiretamente, doa\u00e7\u00e3o  em dinheiro ou estim\u00e1vel em dinheiro, inclusive por meio de publicidade  de qualquer esp\u00e9cie, procedente de: 7.5.2.1. Entidade ou governo estrangeiro; 7.5.2.2. \u00d3rg\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta e indireta ou funda\u00e7\u00e3o  mantida com recursos provenientes do Poder P\u00fablico; 7.5.2.3. Concession\u00e1rio ou permission\u00e1rio de servi\u00e7o p\u00fablico; 7.5.2.4. Entidade de direito privado que receba, na condi\u00e7\u00e3o de  benefici\u00e1ria, contribui\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria em virtude de disposi\u00e7\u00e3o legal; 7.5.2.5. Entidade de utilidade p\u00fablica; 7.5.2.6. Entidade de classe ou sindical; 7.5.2.7. Pessoa jur\u00eddica sem fins lucrativos que receba recursos do exterior; 7.5.2.8. Entidades beneficentes e religiosas; 7.5.2.9. Entidades esportivas; 7.7.2.10. Organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais que recebam recursos p\u00fablicos; 7.5.2.11. Organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil de interesse p\u00fablico. 7.5.3. \u00c9 vedada a vincula\u00e7\u00e3o do nome de ocupantes de cargos eletivos  (Vereadores, Prefeitos, Deputados, etc.) ou partidos pol\u00edticos ao candidato; 7.5.4. \u00c9 vedada a propaganda enganosa ou insidiosa ou que promova  ataque pessoal contra os concorrentes; 7.5.5. \u00c9 proibido aos candidatos promoverem as suas campanhas antes  da publica\u00e7\u00e3o da lista definitiva das candidaturas, prevista no item 7.1.5; 7.5.6. \u00c9 vedado ao conselheiro tutelar promover sua campanha ou de  terceiros durante o exerc\u00edcio da sua jornada de trabalho; 7.5.7. \u00c9 vedado aos membros do Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente promover campanha para qualquer candidato; 7.5.8. N\u00e3o ser\u00e1 permitido qualquer tipo de propaganda no dia da  elei\u00e7\u00e3o, em qualquer local p\u00fablico ou aberto ao p\u00fablico, sendo que  a aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas portando instrumentos de propaganda  caracteriza manifesta\u00e7\u00e3o coletiva, com ou sem utiliza\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos; 7.5.9. \u00c9 vedado ao candidato doar, oferecer, promover ou entregar  ao eleitor bem ou vantagem pessoal de qualquer natureza, inclusive  brindes de pequeno valor, tais como camisetas, chaveiros, bon\u00e9s,  canetas ou cestas b\u00e1sicas. 7.6. DAS PENALIDADES: 7.6.1. O candidato que n\u00e3o observar os termos deste edital poder\u00e1 ter a  sua candidatura impugnada pela Comiss\u00e3o Eleitoral; 7.6.2. As den\u00fancias relativas ao descumprimento das regras da campanha  eleitoral dever\u00e3o ser formalizadas, indicando necessariamente os  elementos probat\u00f3rios, junto \u00e0 referida Comiss\u00e3o Eleitoral e poder\u00e3o  ser apresentadas pelo candidato que se julgue prejudicado ou por  qualquer cidad\u00e3o, no prazo m\u00e1ximo de 01 (um) dia do fato. 7.6.2.1. O prazo ser\u00e1 computado excluindo o dia da concretiza\u00e7\u00e3o do  fato e incluindo o dia do vencimento. 7.6.2.2. Considera-se prorrogado o prazo at\u00e9 o primeiro dia \u00fatil  subsequente se o vencimento cair em feriado ou em finais de semana. 7.6.3. Ser\u00e1 penalizado com o cancelamento do registro da candidatura  ou a perda do mandato o candidato que fizer uso de estrutura p\u00fablica  para realiza\u00e7\u00e3o de campanha ou propaganda; 7.6.4. A propaganda enganosa, insidiosa ou que promova ataque  pessoal contra os concorrentes ser\u00e1 analisado pela Comiss\u00e3o Eleitoral  que, entendendo-a irregular, determinar\u00e1 a sua imediata suspens\u00e3o. 7.7. DA VOTA\u00c7\u00c3O: 7.7.1. A vota\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 29/10/2021, das 08h \u00e0s 13:00h, em  locais definidos por edital da Comiss\u00e3o Eleitoral, a ser divulgado com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 05 (cinco) dias no Di\u00e1rio Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de  publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais do Munic\u00edpio e afixada no mural da Prefeitura  Municipal, Centro Social Multiusos e sede do Conselho Municipal dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA//MTH). 7.7.1.1. \u00c0s 13:00h do dia da elei\u00e7\u00e3o ser\u00e3o distribu\u00eddas senhas aos  presentes que se encontrarem nas filas de vota\u00e7\u00e3o, para assegurarlhes o direito de votar; 7.7.1.2. Somente poder\u00e3o votar os cidad\u00e3os que apresentarem o t\u00edtulo  de eleitor, acompanhado de documento oficial de identidade; 7.7.1.3. Ap\u00f3s a identifica\u00e7\u00e3o, o votante assinar\u00e1 a lista de presen\u00e7a e  proceder\u00e1 a vota\u00e7\u00e3o; 7.7.1.4. O votante que n\u00e3o souber ou n\u00e3o puder assinar, usar\u00e1 a  impress\u00e3o digital como forma de identifica\u00e7\u00e3o; 7.7.1.5. Os candidatos poder\u00e3o fiscalizar ou indicar um fiscal e um  suplente para o acompanhamento do processo de vota\u00e7\u00e3o e apura\u00e7\u00e3o; 7.7.1.6. O nome do fiscal e do suplente dever\u00e1 ser indicado \u00e0 Comiss\u00e3o  Eleitoral com anteced\u00eancia m\u00ednima de 48:00 (quarenta e oito) horas  antes do dia da vota\u00e7\u00e3o; 7.7.1.7. No dia da vota\u00e7\u00e3o o fiscal dever\u00e1 estar identificado com crach\u00e1. 7.7.2. Ser\u00e1 utilizado no processo o voto com c\u00e9dula ou eletr\u00f4nico. 7.7.3. Ser\u00e1 considerado inv\u00e1lido o voto: 7.7.3.1. Cuja c\u00e9dula contenha mais de 01 (um) candidato assinalado; 7.7.3.2. Cuja c\u00e9dula n\u00e3o estiver rubricada pelos membros da mesa de vota\u00e7\u00e3o; 7.7.3.3. Cuja c\u00e9dula n\u00e3o corresponder ao modelo oficial; 7.7.3.4. Em branco; 7.7.3.5. Que tiver o sigilo violado. 7.7.3.6. Na hip\u00f3tese de vota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, quando o eleitor digitar n\u00famero  n\u00e3o correspondente a qualquer candidato e acionar a tecla \u201cconfirma\u201d. 7.8. DA MESA DE VOTA\u00c7\u00c3O: 7.8.1. As mesas de vota\u00e7\u00e3o ser\u00e3o compostas por membros do CMDCA  e/ou servidores municipais, devidamente cadastrados.  7.8.2. N\u00e3o poder\u00e1 compor a mesa de vota\u00e7\u00e3o o candidato inscrito e seus  parentes: marido e mulher ou companheiros, ascendentes e descendentes  (av\u00f3s, pais, filhos, netos), sogro e genro ou nora, irm\u00e3os, cunhados durante  o cunhadio, tio e sobrinho, padrasto ou madrasta e enteado.  7.8.3. Compete a cada mesa de vota\u00e7\u00e3o: 7.8.3.1. Solucionar, imediatamente, dificuldade ou d\u00favida que ocorra  durante a vota\u00e7\u00e3o; 7.8.3.2. Lavrar a ata de vota\u00e7\u00e3o, anotando eventuais ocorr\u00eancias; 7.8.3.3. Realizar a apura\u00e7\u00e3o dos votos, lavrando a ata espec\u00edfica; 7.8.3.4. Remeter a documenta\u00e7\u00e3o referente ao processo de escolha \u00e0  Comiss\u00e3o Eleitoral. 7.9. DA APURA\u00c7\u00c3O E DA PROCLAMA\u00c7\u00c3O DOS ELEITOS: 7.9.1. Conclu\u00edda a vota\u00e7\u00e3o e a contagem dos votos de cada se\u00e7\u00e3o, os  membros da mesa dever\u00e3o lavrar a Ata de Vota\u00e7\u00e3o e Apura\u00e7\u00e3o, extrair o  respectivo Boletim de Urna e, em seguida, encaminhar os documentos, sob a  responsabilidade do Presidente da Mesa, ao Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral.  7.9.2. A Comiss\u00e3o Eleitoral, de posse de todos os Boletins de Urna, far\u00e1  a contagem final dos votos e, em seguida, afixar\u00e1, no local onde ocorreu  a apura\u00e7\u00e3o final, o resultado da contagem final dos votos. 7.9.3. O processo de apura\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 sob supervis\u00e3o do CMDCA//MTH. 7.9.4. O resultado final da elei\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser publicado oficialmente no  Di\u00e1rio Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais do Munic\u00edpio e  afixada no mural da Prefeitura Municipal e sede do Conselho Municipal  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA), abrindo prazo para  interposi\u00e7\u00e3o de recursos, conforme item 9.2 deste edital. 7.9.5. Os Suplentes eleitos ser\u00e3o convocados, segundo ordem  decrescente de vota\u00e7\u00e3o, cobrirem as f\u00e9rias ou outros impedimentos do  titular, respeitados as regras inerentes aos impedimentos previstos no  art. 140, do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente. 7.9.6. Na hip\u00f3tese de empate na vota\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado eleito o  candidato que, sucessivamente: 7.9.6.1. Apresentar melhor desempenho na prova de conhecimento; 7.9.6.2. Tiver maior idade. 8. DOS IMPEDIMENTOS 8.1. S\u00e3o impedidos de servir no mesmo Conselho Tutelar: marido e  mulher ou companheiros, ascendente e descendente, sogro, genro ou  nora, irm\u00e3os, cunhados, durante o cunhado, tio e sobrinho, padrasto ou  madrasta e enteado.  8.1.1. Estende-se o impedimento do Conselheiro Tutelar, na forma  deste artigo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autoridade judici\u00e1ria e ao representante do  Minist\u00e9rio P\u00fablico com atua\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a da Inf\u00e2ncia e da Juventude,  em exerc\u00edcio na Comarca.  8.2. Existindo candidatos impedidos de atuar num mesmo Conselho Tutelar  e que obtenham vota\u00e7\u00e3o suficiente para figurarem entre os 05 (cinco)  primeiros lugares, considerar-se-\u00e1 eleito aquele que tiver maior vota\u00e7\u00e3o. O  outro eleito ser\u00e1 reclassificado como 1\u00ba (primeiro) suplente, assumindo na  hip\u00f3tese de vac\u00e2ncia e desde que n\u00e3o exista impedimento. 9. DOS RECURSOS 9.1. Ser\u00e1 admitido recurso quanto: 9.1.1. Ao deferimento e indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o do candidato. 9.1.2. \u00c0 aplica\u00e7\u00e3o e \u00e0s quest\u00f5es da prova de conhecimento; 9.1.3. Ao resultado da avalia\u00e7\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental; 9.1.4. \u00c0 elei\u00e7\u00e3o dos candidatos; 9.1.5. Ao resultado final.  9.2. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro)  horas ap\u00f3s a concretiza\u00e7\u00e3o do evento que lhes disser respeito ou  respectiva publica\u00e7\u00e3o. 9.2.1 O prazo ser\u00e1 computado excluindo o dia da concretiza\u00e7\u00e3o do  evento e incluindo o dia do vencimento. 9.2.2 Considera-se prorrogado o prazo at\u00e9 o primeiro dia \u00fatil subsequente  se o vencimento cair em feriado ou em finais de semana. 9.3. Admitir-se-\u00e1 um \u00fanico recurso por candidato, para cada evento  referido no item 9.1 deste Edital, devidamente fundamentado, sendo  desconsiderado recurso de igual teor. 9.4. Os recursos dever\u00e3o ser entregues na Sede Provis\u00f3ria do Conselho  Municipal de Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA//MTH) -  Centro Social Multiusos, endere\u00e7ado a Rua Francisco Bezerra, 315,  Pracinha de Tr\u00e1s - Quadra de Areia 9.5. O recurso interposto fora do respectivo prazo n\u00e3o ser\u00e1 aceito. 9.6. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos os recursos interpostos em prazo destinado a  evento diverso do questionado. 9.7. Os candidatos dever\u00e3o enviar o recurso em 02 (duas) vias assinadas. 9.8. Quanto ao recurso referente ao item 9.1.3 deve-se observar:  Cada quest\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada em folha separada, identificada  conforme modelo constante em anexo deste edital. 9.9. Cabe \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral decidir, com a devida fundamenta\u00e7\u00e3o,  sobre os recursos no prazo de 01 (um) dia.   9.9.1 O prazo ser\u00e1 computado excluindo o dia do recebimento do  recurso e incluindo o dia do vencimento. 9.9.2 Considera-se prorrogado o prazo at\u00e9 o primeiro dia \u00fatil subsequente  se o vencimento cair em feriado ou em finais de semana. 9.10. Da decis\u00e3o da Comiss\u00e3o, caber\u00e1 recurso ao Plen\u00e1rio do Conselho  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente que decidir\u00e1, com a  devida fundamenta\u00e7\u00e3o, em igual prazo.  9.11. O(s) ponto(s) relativo(s) \u00e0(s) quest\u00e3o(\u00f5es) eventualmente  anulada(s) ser\u00e1(\u00e3o) atribu\u00eddo(s) a todos os candidatos presentes \u00e0  prova, independentemente de formula\u00e7\u00e3o de recurso. 9.12. O gabarito oficial poder\u00e1 ser\u00e1 alterado, em fun\u00e7\u00e3o dos recursos  impetrados, e as provas ser\u00e3o corrigidas de acordo com o gabarito  oficial definitivo. 9.13. Na ocorr\u00eancia do disposto nos itens 9.9 e 9.10, poder\u00e1 haver,  eventualmente, altera\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o inicial obtida para uma  classifica\u00e7\u00e3o superior ou inferior, ou, ainda, poder\u00e1 ocorrer a desclassifica\u00e7\u00e3o  do candidato que n\u00e3o obtiver a nota m\u00ednima exigida para a prova. 9.14. As decis\u00f5es dos recursos ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial ou  \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais do Munic\u00edpio e afixada no mural  da Prefeitura Municipal e sede do Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA). 10. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, DIPLOMA\u00c7\u00c3O, NOMEA\u00c7\u00c3O, POSSE E  EXERC\u00cdCIO 10.1. Decididos os eventuais recursos, a Comiss\u00e3o Eleitoral dever\u00e1  divulgar o resultado final do processo de escolha com a respectiva  homologa\u00e7\u00e3o do CMDCA//MTH, no prazo de 2 (dois) dias. 10.2. Ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o do processo de escolha, o CMDCA//MTH  dever\u00e1 diplomar os candidatos eleitos, no prazo de 02 dias, e declarar\u00e1  suplentes os demais candidatos na ordem decrescente de vota\u00e7\u00e3o. 10.3. Ap\u00f3s a diploma\u00e7\u00e3o, o CMDCA//MTH ter\u00e1 48 (quarenta e oito)  horas para comunicar o Prefeito Municipal da referida diploma\u00e7\u00e3o.  10.4. O Prefeito Municipal, ap\u00f3s a comunica\u00e7\u00e3o da diploma\u00e7\u00e3o, dever\u00e1  nomear os 05 (cinco) candidatos mais votados, como suplentes eleitos. 10.5. Caber\u00e1 ao Prefeito Municipal dar posse aos conselheiros titulares  eleitos em 02 de novembro de 2021. 10.5.1. A convoca\u00e7\u00e3o dos conselheiros suplentes eleitos para a posse ser\u00e1  realizada por meio de edital, a ser publicado em todos os locais onde o  Edital tiver sido afixado, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 03 (tr\u00eas) dias; 10.5.2. Os candidatos tamb\u00e9m ser\u00e3o convocados por of\u00edcio, a ser entregue  no endere\u00e7o informado, quando do preenchimento da inscri\u00e7\u00e3o, ficando o  candidato obrigado a atualizar o seu endere\u00e7o em caso de mudan\u00e7a; 10.5.3. A remessa do of\u00edcio tem car\u00e1ter meramente supletivo; 10.5.4. O dia, a hora e o local da posse dos conselheiros tutelares ser\u00e3o  divulgados junto \u00e0 comunidade local, afixando o convite em todos os locais  onde o Edital tiver sido afixado, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 03 (tr\u00eas) dias. 10.6. O candidato eleito que desejar renunciar a sua vaga no Conselho  Tutelar dever\u00e1 manifestar, por escrito, sua decis\u00e3o ao CMDCA//MTH. 10.7. O candidato eleito que, por qualquer motivo, manifestar a  inviabilidade de tomar posse e entrar em exerc\u00edcio, nesse momento,  poder\u00e1 requerer a sua dispensa junto ao CMDCA//MTH, por escrito,  sendo automaticamente reclassificado como \u00faltimo suplente. 10.8. O candidato eleito que n\u00e3o for localizado pelo CMDCA//MTH  automaticamente ser\u00e1 reclassificado como \u00faltimo suplente. 10.9. No momento da posse, o escolhido assinar\u00e1 documento no qual  conste declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o exerce atividade incompat\u00edvel com o  exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro tutelar e ci\u00eancia de seus direitos e  deveres, observadas as veda\u00e7\u00f5es constitucionais. 11.  DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 11.1. O processo de escolha ocorrer\u00e1 desde que o n\u00famero m\u00ednimo de  candidatos seja compat\u00edvel com a quantidade de vagas de membros  titulares do Conselho Tutelar. 11.2. Caso o n\u00famero de pretendentes habilitados seja inferior ao triplo do n\u00famero de vagas, o CMDCA//MTH poder\u00e1 suspender o tr\u00e2mite do  processo de escolha e reabrir o prazo para inscri\u00e7\u00e3o de novas candidaturas, garantindo-se a observ\u00e2ncia dos prazos dos atos subsequentes do  processo de escolha, sem preju\u00edzo da realiza\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o nos termos do item 11.1. 11.3. Em qualquer caso o CMDCA//MTH envidar\u00e1 esfor\u00e7os para que o n\u00famero de candidatos seja o maior poss\u00edvel, de modo a ampliar as op\u00e7\u00f5es de  escolha pelos eleitores e obter um n\u00famero maior de suplentes. 11.4. Os itens deste Edital poder\u00e3o sofrer eventuais altera\u00e7\u00f5es, atualiza\u00e7\u00f5es ou acr\u00e9scimos enquanto n\u00e3o consumada a provid\u00eancia ou evento que  lhes disser respeito, circunst\u00e2ncia que ser\u00e1 comunicada em ato complementar ao Edital a ser publicado no Di\u00e1rio Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o  dos atos oficiais do Munic\u00edpio e afixada no mural a Prefeitura Municipal, Centro Social Multiusos e na sede do Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente (CMDCA//MTH). 11.5. \u00c9 da inteira responsabilidade do candidato o acompanhamento da publica\u00e7\u00e3o de todos os atos e resultados referentes a este processo de escolha. 11.6. A atualiza\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o para correspond\u00eancia \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato e dever\u00e1 ser feita, mediante protocolo, na Sede  provis\u00f3ria do CMDCA//MTH. 11.7. Os documentos apresentados pelo candidato durante todo o processo poder\u00e3o, a qualquer tempo, ser objeto de confer\u00eancia e fiscaliza\u00e7\u00e3o  da veracidade do seu teor por parte da Comiss\u00e3o Eleitoral, e no caso de constata\u00e7\u00e3o de irregularidade ou falsidade, a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cancelada  independentemente da fase em que se encontre, comunicando o fato ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para as provid\u00eancias legais. 11.8. As ocorr\u00eancias n\u00e3o previstas neste Edital, os casos omissos e os casos duvidosos ser\u00e3o resolvidos, com a devida fundamenta\u00e7\u00e3o, pela  Comiss\u00e3o Eleitoral. 11.9. Todas as decis\u00f5es da Comiss\u00e3o Eleitoral ou do Plen\u00e1rio do CMDCA//MTH ser\u00e3o devidamente fundamentadas. 11.10. Todo o processo de escolha dos conselheiros tutelares ser\u00e1 realizado sob a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, o qual ter\u00e1 ci\u00eancia de todos  os atos praticados pela Comiss\u00e3o Eleitoral, para garantir a fiel execu\u00e7\u00e3o da Lei e deste Edital. 11.11. Todo o processo ser\u00e1 realizado procurando obedecer ao m\u00e1ximo poss\u00edvel todos os protocolos sanit\u00e1rios referentes a pandemia da Covid-19, desde  dos candidatos, eleitores e membros da Comiss\u00e3o Eleitoral. 12. Este EDITAL entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Marechal Thaumaturgo/AC, 05 de outubro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMDCA de Marechal Thaumaturgo Decreto de N\u00b0. 190/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA//MTH \u2013 N\u00ba 002//2021 Disp\u00f5e sobre a Comiss\u00e3o Eleitoral para o Processo Eleitoral de Suplentes do Conselho Tutelar de Marechal Thaumaturgo - AC. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - CMDCA//MTH, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e considerando o disposto na Lei Federal n\u00ba. 8.069, de 13 de julho de 1990, na Lei Municipal de n\u00ba. 15 de 16 de julho 2015, atualizada atrav\u00e9s  da Lei Municipal de n\u00ba. 92 de 03 de maio de 2019; seguindo as disposi\u00e7\u00f5es normativas das Resolu\u00e7\u00f5es 105/05, 116/06 e 137/10, todas do CONANDA, RESOLVE:  ARTIGO 01 - Nomear membros da Comiss\u00e3o Eleitoral do Processo Eleitoral de Suplentes do Conselho Tutelar de Marechal Thaumaturgo -AC.  Cleudon da Silva Fran\u00e7a \u2013 Presidente,  Maria Marciane Gomes da Silva \u2013 Vice-presidente,  Daniela de Castro Barbosa \u2013 Primeira Secret\u00e1ria,  Jos\u00e9 Elizandro Juli\u00e3o da Costa \u2013 Segundo Secret\u00e1rio  Ariel Oliveira Salles \u2013 Membro ARTIGO 02- Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 28 de Setembro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMDCA de Marechal Thaumaturgo Decreto de N\u00b0. 078/2020 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA//MTH \u2013 N\u00ba. 0003//2021 Disp\u00f5e sobre Publica\u00e7\u00e3o do Edital de N\u00ba. 001/2021, referente ao 2\u00ba Processo de Escolha dos Membros Suplentes dos Conselhos Tutelares do  Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO-AC. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CMDCA de MARECHAL THAUMATURGO torna p\u00fablico a realiza\u00e7\u00e3o do 2\u00ba  Processo de Escolha dos Membros Suplentes dos Conselhos Tutelares do munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO-AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es  presentes no edital, seus anexos e conforme o que se segue:  1. Publica\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do Edital CMDCA/MTH/AC N\u00ba. 001/2021: de 05/10/2021 a 14/10/2021.  2. Impugna\u00e7\u00e3o do edital: 02 (dois) dias \u00fateis contados a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial.  3. Inscri\u00e7\u00f5es: ocorrer\u00e3o a partir do dia 06/10/2021 at\u00e9 o dia 14/10/2021; das 08h \u00e0s 111h. (de segunda-feira a sexta-feira, exceto feriados e pontos  facultativos determinados pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal). 4. Local: As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas no Centro Social Multiusos, endere\u00e7ado a Rua Francisco Bezerra, 315, Pracinha de Tr\u00e1s - Quadra de Areia. As demais condi\u00e7\u00f5es devem ser verificadas no Edital do 2\u00ba Processo de Escolha dos Membros dos Conselhos Tutelares de Cruzeiro do Sul,  dispon\u00edvel gratuitamente no Di\u00e1rio Oficial por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico http://www.diario.ac.gov.br/ e tamb\u00e9m site eletr\u00f4nico da Prefeitura Municipal  de Marechal Thaumaturgo-AC: www.marechalthaumaturgo.ac.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es pelos telefones (68) 99243-0535, (68) 99283-2756, (68) 984274866, (68) 99215-4345 e (68) 99233-3558. Os prazos e as datas constantes neste edital poder\u00e3o sofrer altera\u00e7\u00f5es por decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Eleitoral institu\u00edda pela Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA//MTH// AC, N\u00ba. 002//2021, em decorr\u00eancia de interesse p\u00fablico, conveni\u00eancia administrativa ou por motivo de for\u00e7a maior, mediante publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial.  Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 28 de setembro de 2021. Cleudon Fran\u00e7a Presidente do CMDCA de Marechal Thaumaturgo Decreto de N\u00b0. 078/2020 "
        ],
        "PORTO ACRE": [],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 069/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0298/2021. Contratado: M.S. Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55 Objeto: M. S. Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55,  residente na Rua Rio Grande do Sul, N\u00ba: 856, Centro, Porto Walter \u2013  Acre. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 069/2021, com valor  do Servi\u00e7o de R$ 11.175,00 (onze mil cento e setenta e cinco reais),  Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data da assinatura. As despesas  referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da  secretaria de obras do munic\u00edpio de Porto Walter, com elemento de  despesa 3.3.90.39.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica.  Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e M.S.  Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55 pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 12 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 079/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0298/2021. Contratado: M.S. Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55 Objeto: M. S. Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55,  residente na Rua Rio Grande do Sul, N\u00ba: 856, Centro, Porto Walter \u2013  Acre. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 079/2021, com valor  do Servi\u00e7o de R$ 11.175,00 (onze mil cento e setenta e cinco reais),  Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data da assinatura. As despesas  referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da  secretaria de obras do munic\u00edpio de Porto Walter, com elemento de  despesa 3.3.90.39.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica.  Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e M.S.  Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55 pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 12 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 079/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0300/2021. Contratado: M.S. Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55 Objeto: M. S. Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55,  residente na Rua Rio Grande do Sul, N\u00ba: 856, Centro, Porto Walter \u2013  Acre. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 079/2021, com valor  do Servi\u00e7o de R$ 11.175,00 (onze mil cento e setenta e cinco reais),  Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data da assinatura. As despesas  referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da  secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Porto Walter, com elemento de  despesa 3.3.90.39.00 \u2013 outros servi\u00e7os terceiros pessoa jur\u00eddica.  Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE e M.S.  Teixeira inscrita no CNPJ:  n\u00ba: 07.156.189/0001-55 pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 12 de agosto de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO      DECRETO N\u00ba 1.377 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 942, de 28 de  setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Diana Cristina Lustosa Braga, do cargo em comiss\u00e3o  de Gestora do Parque Chico Mendes, do Departamento de Espa\u00e7os  P\u00fablicos e Paisagismo, na Secretaria Municipal de Meio Ambiente -  SEMEIA, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 752, de 30 de mar\u00e7o de  2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio  Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco         ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.378 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Meio  Ambiente \u2013 SEMEIA; Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 941/2021, de 28  de setembro de 2021, da Secretaria Municipal do Meio Ambiente \u2013  SEMEIA, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 709/2021, 29 de setembro de  2021, do Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Lucineide de Sousa Gomes, para exercer cargo em  comiss\u00e3o, lotada na Diretoria T\u00e9cnica, da Secretaria Municipal de Meio  Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 3.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio  Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.379 DE 30 DE SETMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 941/2021, de 28  setembro de 2021, bem com MEMO/GABPRE/N\u00ba 709/2021, de 29 de  setembro de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 1.286, de 08 de setembro de 2021,  que nomeou o Sr. Oginey Ripardo da Rocha, para exercer cargo em  comiss\u00e3o, lotado na Diretoria T\u00e9cnica, da Secretaria Municipal de Meio  Ambiente \u2013 SEMEIA.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos de 06 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio  Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB PROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO - PGM PORTARIA PGM N\u00ba 46/2021 A PROCURADORA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO e a  PROCURADORA GERAL ADJUNTA E CORREGEDORA, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando-se ainda a obrigatoriedade de  realiza\u00e7\u00e3o de correi\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias para verifica\u00e7\u00e3o de regularidade e  efici\u00eancia dos servi\u00e7os prestados na Procuradoria Geral do Munic\u00edpio,  nos termos do art. 9\u00ba, II, da Lei Municipal n\u00ba 1.629/2006,  RESOLVEM: Art. 1\u00ba Realizar correi\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria a partir do dia 04 de outubro de 2021,  de acordo com o calend\u00e1rio indicado no Anexo I desta Portaria. \u00a7 1\u00ba A correi\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 em at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis em cada  Procuradoria Especializada, e em at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis em cada  \u00d3rg\u00e3o Auxiliar, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, a crit\u00e9rio da Corregedoria. \u00a7 2\u00ba A correi\u00e7\u00e3o n\u00e3o suspender\u00e1 os trabalhos realizados pelas Procuradorias  Especializadas e pelos \u00d3rg\u00e3os Auxiliares, que dar\u00e3o continuidade ao regular  tr\u00e2mite dos processos e procedimentos di\u00e1rios, de modo a n\u00e3o prejudicar os  prazos judiciais nem o andamento dos processos administrativos. Art. 2\u00ba No dia agendado, os processos distribu\u00eddos \u00e0 Procuradoria  em correi\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Corregedoria, e ser\u00e3o objeto de  inspe\u00e7\u00e3o individual, mediante preenchimento de formul\u00e1rio, conforme  modelo indicado no Anexo II, a ser anexado em cada feito. Par\u00e1grafo \u00fanico Para cada Procuradoria, ser\u00e1 efetuado o levantamento  da quantidade de processos pendentes de manifesta\u00e7\u00e3o por Procurador,  da quantidade de processos em tr\u00e2mite na Especializada. Art. 3\u00ba Ser\u00e1 realizada a inspe\u00e7\u00e3o individual e contagem f\u00edsica dos  processos e procedimentos em tr\u00e2mite em cada \u00d3rg\u00e3o Auxiliar e, ao  final, emitido relat\u00f3rio, conforme modelo indicado no Anexo III. Art. 4\u00ba Ser\u00e1 determinado o impulso dos processos administrativos que  estiverem paralisados h\u00e1 mais de 30 (trinta) dias, contados da data de  sua distribui\u00e7\u00e3o ou retorno de dilig\u00eancia, salvo no caso dos processos  que aguardam resposta de of\u00edcios ou requerimentos, quando o prazo  ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias. Art. 5\u00ba Nos processos judiciais, ser\u00e1 averiguado o prazo legal para cada  tipo de manifesta\u00e7\u00e3o processual pendente nos autos.  Art. 6\u00ba Findos os trabalhos correcionais, ser\u00e1 elaborado relat\u00f3rio  conclusivo, a ser submetido \u00e0 Procuradoria Geral, onde ser\u00e3o relatadas  as ocorr\u00eancias e provid\u00eancias a serem tomadas em raz\u00e3o da correi\u00e7\u00e3o,  bem como, se necess\u00e1rio, propostas medidas administrativas ou  disciplinares (art. 9\u00ba, III, da Lei Municipal n\u00ba 1.629/2006). Art. 7\u00ba Ficam designados os servidores Catrine Rodrigues Ribeiro  de Oliveira, Karina Costa da Frota, Clebyane de Souza Barbosa e  Bruno Alisson Ferreira Felisberto, para auxiliar nos trabalhos a serem  realizados durante a correi\u00e7\u00e3o. Art. 8\u00ba Esta portaria entra em vigor nesta data. Gabinete da Procuradoria Geral, em 14 de setembro de 2021. Joseney Cordeiro da Costa Procurador-Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba. 494/2021 James Antunes Ribeiro Aguiar Procurador Geral-Adjunto Decreto n\u00ba. 492/2021. ANEXO I CALEND\u00c1RIO DA CORREI\u00c7\u00c3O ANEXO II FICHA PROCESSUAL CORREI\u00c7\u00c3O PGM/2021 1. PROCURADORIA: _____________________ Data __/__/2021 Processo SAJ n\u00ba _____________  2. DISTRIBUI\u00c7\u00c3O: Data: __/ __/ _ Procurador (a): ____________ 3. INSTRU\u00c7\u00c3O: Processo aguardando dilig\u00eancia ou provid\u00eancia (  ) SIM   (  ) N\u00c3O Processo concluso para parecer (  ) SIM   (  ) N\u00c3O Observa\u00e7\u00f5es: ______________ 4. CUMPRIMENTO DE PRAZOS:  Prazo em que o processo se encontra na Procuradoria contado da data  da distribui\u00e7\u00e3o ou retorno de dilig\u00eancia requerida:  (   ) at\u00e9 15 dias (   ) mais de 15 dias Prazo judiciais: (   ) Vencido (   ) A vencer Observa\u00e7\u00f5es: ________________ 6. CONCLUS\u00c3O: Existe nos autos alguma irregularidade a ser sanada: (  ) SIM      (  ) N\u00c3O Observa\u00e7\u00f5es: ________________ James Antunes Ribeiro Aguiar Procurador Geral-Adjunto e Corregedor Decreto n\u00ba. 492/2021 ANEXO III RELAT\u00d3RIO GERAL POR \u00d3RG\u00c3O AUXILIAR CORREI\u00c7\u00c3O PGM/2021 1. \u00d3RG\u00c3O AUXILIAR: _________ 2. RESPONS\u00c1VEL:__________ Servidores lotados no setor: ____ 3. PEND\u00caNCIAS:  4. EXISTE ALGUMA ATIVIDADE COM EXCESSO DE PRAZO NO  SETOR (especificar cada um e o motivo da demora na tramita\u00e7\u00e3o)?  5. ALGUMA IRREGULARIDADE EXISTENTE?  6.  MELHORIA DOS SERVI\u00c7OS:  James Antunes Ribeiro Aguiar Procurador Geral-Adjunto e Corregedor Decreto n\u00ba. 492/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 313 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,   134/2020  fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras para  montagem de cavaletes, rodos, malhas e estacas, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa MADEIREIRA  SANTOS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRELI I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03  de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 314 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250004/2021 fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de Material de  consumo (t\u00e1buas), visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a empresa L.N. MOTA EIRELI I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03  de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 315 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,   01250005/2021  fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras para  montagem de cavaletes, rodos, malhas e estacas, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa UNIACRE  IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03  de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 318 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba,  01250008/2021  fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1rea  lavada, para utiliza\u00e7\u00e3o em obras de terraplanagem, pavimenta\u00e7\u00e3o,  manuten\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria do munic\u00edpio de Rio Branco  - Acre, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  empresa F.J. PEREIRA DA SILVA LTDA I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03  de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 320 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,   01250010/2021  fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo (lenha e t\u00e1buas), visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a empresa MADEREIRA SANTOS IND\u00daSTRIA E  COM\u00c9RCIO EIRELI I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03  de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 325 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,   01250012/2021  fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras para  montagem de cavaletes, rodos, malhas e estacas, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa COMABEL  IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS BENEFICIADAS LTDA I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03  de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 326 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,   01250013/2021  fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras para  montagem de cavaletes, rodos, malhas e estacas, visando atender as  necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa L.N. MOTA EIRELI I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo  aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais  com base nos objetos adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades  previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de abril  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03  de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 311 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250001/2021, decorrente do Preg\u00e3o: presencial SRP 046/2021,  fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (combust\u00edveis,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  empresa AUTO POSTO CORRENT\u00c3O LTDA. I \u2013 Gestor: San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal: Renato Maciel de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600.036-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 06 de janeiro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03 de Maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 347 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250034/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP, 010/2020 ,  fonte de recurso 110,  aquisi\u00e7\u00e3o de material auxiliar , permanente e  ferramentas em geral , visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a empresa COSTA & MONTEIRO LTDA I \u2013 Gestor: San da Gama  e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal: Jos\u00e9 Abias da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713191/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 24 de fevereiro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 361 DE 03 DE MAIO  DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250048/2021, decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO SRP 020/2020  fonte de recurso 110 aquisi\u00e7\u00e3o de material hidr\u00e1ulico, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa V. E K. PALOMBO  IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA; I \u2013 Gestor: San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba712158/4 II \u2013 Fiscal: Jos\u00e9 Abias da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713.191/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 17 de mar\u00e7o de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03  de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 365 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250053/2021, decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO SRP020/2020  fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de material hidr\u00e1ulico visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa PIPEPLAST  INDUSTRIA E COMERCIO DE TUBOS E CONEXOES EIRELI; I \u2013 Gestor:San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal: Jos\u00e9 Abias da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713191/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles  confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de  notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 22 de mar\u00e7o de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 366 DE 03 DE MAIO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250054/2021, decorrente do Preg\u00e3o eletr\u00f4nico SRP020/2020, fonte  de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de material hidr\u00e1ulico visando atender as  necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa L.O.CAMPOS  EIRELLI I \u2013 Gestor:San da Gama e Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal: Jos\u00e9 Abias da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713191/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que  trata essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es  a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo  aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais  com base nos objetos adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades  previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 22 de mar\u00e7o de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 03 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.111 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e  ELISSANDRA BRASIL ANTROBUS. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto  prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica,  para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Equipamento/M\u00e1quinas e ve\u00edculos, em  car\u00e1ter n\u00e3o eventual (servi\u00e7o de caminh\u00e3o Carga Seca \u00be), destinados  a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade  \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo de 16 de setembro de 2021 a  15 de setembro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e  Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de R$ 47.160,00 (quarenta  e sete mil, cento e sessenta reais). Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Marcos Ant\u00f4nio Cavalcante Vitorino Signat\u00e1rios-Contratada: Elissandra Brasil Antrobos ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 040/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com fornecimento, em car\u00e1ter n\u00e3o  exclusivo, cess\u00e3o de direito de uso de licen\u00e7a de Software integrado  de gest\u00e3o comercial de saneamento, desenvolvido em linguagem  visual para plataforma 100% web ou similar e aplicativo de mobilidade  referente \u00e0 medi\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, desenvolvido em linguagem para a  plataforma Android e IOS, que dever\u00e1 estar integrado ao software de  gest\u00e3o, devendo conter os seguintes macroprocessos: Cadastramento,  Atendimento  Faturamento, Arrecada\u00e7\u00e3o, Cobran\u00e7a, Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Jur\u00eddico, Auditoria  e Gerenciamento de Usu\u00e1rios, bem como contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  profissionais para com equipe de apoio t\u00e9cnico para gerenciamento do  sistema, atendendo as necessidades do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de  Rio Branco. Origem: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco - Acre Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 15 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 04 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 899634 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 CEP 69.900-631 - Rio  Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 30 de setembro de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB Extrato de Termo Aditivo ao Contrato N\u00b0 do Termo Aditivo: 3\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 004/2018 Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba  01.634.845/0001-00 e a empresa OMEGACAR - EIRELI, CNPJ n\u00b0  08.859.610/0001-57 Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa, para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de transporte (do tipo loca\u00e7\u00e3o), com condutor devidamente  habilitado para transporte de pessoas em servi\u00e7o, materiais, documentos  e pequenas cargas, destinados a atender as necessidades do SAERB. Valor do Contrato: R$ 28.788,00 (vinte e oito mil setecentos e oitenta e oito reais). Modalidade: Ades\u00e3o ao item 02 da Ata de Registro de Pre\u00e7os n.\u00ba  002/2018 oriunda do Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o n\u00ba  526/2017 \u2013 CPL 03, cujo \u00f3rg\u00e3o gerenciador \u00e9 a Secretaria de Estado  da Casa Civil. Objeto do Aditamento: Prorrogar a vig\u00eancia do contrato inicial, a contar  de seu vencimento, at\u00e9 31/12/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: inciso II do art. 57 da Lei 8.666/93. Valor do Aditamento: R$ 7.197,00 (sete mil cento e noventa e sete reais). Vig\u00eancia do Aditamento: in\u00edcio em 10/10/2021 e t\u00e9rmino em 31/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 17512060120160000;  Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 11201; Elemento de Despesa: 33.90.39.00. Fonte de Recurso: RP (101) e/ou RPI (110). Aditivos Anteriores: 1\u00ba Termo Aditivo, assinado em 04/10/2019, valor de R$ $  28.788,00; 2\u00ba Termo Aditivo, assinado em 22/09/2020, valor de R$ $ 28.788,00. Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Pollyana Garcia Lima Souza - Diretora  Presidente e Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz - Diretor Administrativo  e Financeiro e, pela Contratada, Estefanas Judson C. do Nascimento.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA CHRIZARUBINA LEIT\u00c3O ABRAH\u00c3O  CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA CHRIZARUBINA  LEIT\u00c3O ABRAH\u00c3O                                                                                                                                  RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UEx/EICLA/2021. Rio Branco \u2013 AC 30 de setembro de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx CHRIZARUBINA  LEIT\u00c3O ABRAH\u00c3O NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba -:Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: Anndressa Christinni Fal\u00e7\u00e3o de Freitas Lelis- Presidente M\u00e1rcio Jos\u00e9 Abecassis Ferreira dos Santos  Solange Maria Pereira Costa Art. 2\u00ba - - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Chrizarubina Leit\u00e3o  Abrah\u00e3o, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei  de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como  dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 15  de 16 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC 30 de setembro de 2021. Luciana Elaynne Fel\u00edcio Fran\u00e7a Presidente do Conselho Escolar/UEx Chrizarubina Leit\u00e3o Abrah\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2021 A Pregoeira comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados  do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que  tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de  natureza cont\u00ednua. Atrav\u00e9s do Processo CPL 01/PMRB N\u00b0. 127/2021  e no site www.licitacoes-e.com.br pelo n\u00ba 892750, fica marcada a sua  abertura para o dia 18 de outubro de 2021 \u00e0s 10h30min. (dez horas e  trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Comunicamos ainda, que as datas de retirada do edital ser\u00e3o do dia  04/10/2021 a 15/10/2021. Rio Branco-AC, 01 de outubro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo:  Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 157/2020  Objeto do Contrato; Coopera\u00e7\u00e3o reciproca entre as partes  Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica CENTRO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O EMPRESA ESCOLA - CIEE Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 006/2020 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 27 de maio de 2022 o prazo  de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima segunda, nos termos do art.  71, da Lei n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o  no exerc\u00edcio no valor de R$ 87.741,36 (oitenta e sete mil, setecentos e  quarenta e um reais e trinta e seis centavos Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 24 de maio 2021.              Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola - CIEE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250208/2021 Processo N\u00ba 203/2020\u2013 CPL/PMRB Partes: DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba  19.531.034/0001-94., e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 049/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 062/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 1.000,00 (mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Dalcar Servi\u00e7os e Com\u00e9rcio Ltda.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250209/2021 Processo N\u00ba 266/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: V. E K. PALOMBO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA,  CNPJ n\u00ba 16.807.046/0001-57., e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2021, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 003/2021 Objeto: Fornecimento de consumo.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 90.000,00 (noventa mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  pela Contratada, V. E K. Palombo Importa\u00e7\u00f5es e Exporta\u00e7\u00f5es Ltda.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250210/2021 Processo N\u00ba 179/2020\u2013 CPL/PMRB Partes: DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba  19.531.034/0001-94, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 048/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 002/2021 Objeto: Fornecimento de pe\u00e7a para manuten\u00e7\u00e3o de retifica de motores.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 13.510,00 (treze mil, quinhentos e dez reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Dalcar Servi\u00e7os e Com\u00e9rcio Ltda.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250212/2021 Processo N\u00ba 212/2020\u2013 CPL/PMRB Partes: DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba  19.531.034/0001-94., e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 055/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 066/2020 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em manuten\u00e7\u00e3o de ar  condicionado na frota EMURB Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 1.600,00 (mil e seiscentos reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Dalcar Servi\u00e7os e Com\u00e9rcio Ltda.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250213/2021 Processo N\u00ba 212/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba  19.534.034/0001-94, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 055/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 066/2020 Objeto: Fornecimento de pe\u00e7a para manuten\u00e7\u00e3o especializada em ar  condicionado da EMURB  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 328,00 (trezentos e vinte e oito reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Dalcar Servi\u00e7os e Comercio Ltda.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250214/2021 Processo N\u00ba 045/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: DISBRAS COMERCIO EIRELI, CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97., e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 022/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 018/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 1.195,35 (mil, cento e noventa e cinco  reais e trinta e cinco centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 21 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Disbras Comercio Eireli.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250215/2021 Processo N\u00ba 045/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: J.S CORDEIRO EIRELI, CNPJ n\u00ba 18.255.882/0001-00, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 045/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 017/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o material de expediente  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 328,00 (trezentos e vinte e oito reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 21 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, J.S Cordeiro Eireli.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 221 DE 2021    A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 081/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190043/2021/Web P\u00fablico Contrato: n\u00b0 043/2021/SASDH Contratada: MASTER SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional  de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura  administrativa e t\u00e9cnica necess\u00e1rias aos programas e projetos para  necessidades desta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e  Direitos Humanos \u2013SASDH e suas Unidades Administrativas. Data da assinatura do contrato: 29 de setembro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 29 de setembro de 2021 a 29 de setembro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia. Matr\u00edcula: 713505 II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva  Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021 Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250216/2021 Processo N\u00ba 041/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: J.M. ARA\u00daJO \u2013 EIRELI, CNPJ n\u00ba 26.338.358/0001-12., e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 021/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 010/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 10.614,10 (dez mil, seiscentos e  quatorze reais e dez centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 21 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, J.M. Ara\u00fajo - Eireli.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250217/2021 Processo N\u00ba 041/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, CNPJ n\u00ba  07.204.141/0001-75, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 021/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 010/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente.  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 570,00 (quinhentos e setenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 21 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Legalmarte Servi\u00e7os em Eventos Eireli.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250218/2021 Processo N\u00ba 045/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: RICHARD S. MIRANDA, CNPJ n\u00ba 07.650.136/0001-96, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 022/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 019/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 27,00 (VINTE E SETE REAIS) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 21 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Richard S. Miranda.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250220/2021 Processo N\u00ba 035/2021\u2013 CPL/PMRB Partes: JL CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, CNPJ n\u00ba 31.031.592/0001-32, e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de Rolo Compactador P\u00e9 de  Carneiro, com operador. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5  (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 59.466,00 (cinquenta e nove mil,  quatrocentos e sessenta e seis reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 23 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, JL Constru\u00e7\u00f5es Eireli.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH N\u00ba do Contrato N\u00ba 043/2021/SASDH N\u00famero/Ano do Termo: 01190043/2021/Web P\u00fablico Processo Administrativo n\u00ba 081/2021/SASDH Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 009/2020/CPL 02  Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 089/2020/SEE Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  e a Empresa MASTER SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP, inscrita no CNPJ:  20.276.206/0001-56.  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua,  visando o adequado funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica,  necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas e projetos da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH e suas  unidades administrativas. Conforme disposto no Termo de Refer\u00eancia. Este contrato vincula-se ao Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba009/2020/ CPL02 e seus anexos, \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 089/2020/SEE e \u00e0  proposta vencedora, independente de transcri\u00e7\u00e3o. O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da  data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada por iguais  e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60  meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens para a  Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art.  57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu  objeto; As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos: Programas de Trabalho: 01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.000 0; 01.020.001.14.421.0601.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.0 000; 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.245 1.0000; 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1 248.0000; 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.020 5.1314.0000; 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0 205.2253.0000; 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.24 4.0205.2287.0000; 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08 .244.0205.2464.0000; 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605 .08.244.0205.2466.0000; 01.020.605.08.244.0205.2468.0000; 01.020.6 05.08.244.0205.2469.0000; 01.020.605.08.244.0205.2471.0000;  Elementos de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte de Recurso: 117 e 101. A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula  primeira deste instrumento, o Valor Mensal de R$ 171.141,30 (Cento  e setenta e um mil, cento e quarenta e um reais e trinta centavos),  perfazendo um Valor Global Anual (12 meses) de R$ 2.053.695,60  (Dois milh\u00f5es, cinquenta e tr\u00eas mil, seiscentos e noventa e cinco reais  e sessenta centavos). Fundamento Legal: Lei Federal 10.520, de 17/07/2002, Decreto  Municipal N\u00ba 769 de 07/11/2005, Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014,  Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015, publicado no DOE  n\u00ba 11.603, de 23 de julho 2015, aplicando-se, subsidiariamente, no que  couber, a Lei 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Local e Data: Rio Branco - Acre, 29 de setembro de 2021. Assinam: A Senhora Marfiza de Lima Galv\u00e3o, Secret\u00e1ria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, e a Empresa MASTER  SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP, neste ato representado pelo Senhor Victor  Augusto Oliveira Nicolini.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH Extrato de Termo de Ades\u00e3o de Ata SRP n. \u00ba 008/2021/SASDH Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba009/2020 \u2013 CPL - 02 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 089/2020/SEE Processo Administrativo n\u00ba 081/2021/SASDH OBJETO: Utiliza\u00e7\u00e3o pelo ADERENTE, a Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 089/2020/SEE, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 009/2020/ CPL02, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e operacional, de  natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento da estrutura  administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas  e projetos da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos \u2013 SASDH e suas unidades administrativas. Das Partes: Prefeitura de Rio Branco, atrav\u00e9s da SECRETARIA  MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS -  SASDH, e a Empresa MASTER SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP, inscrita no  CNPJ: 20.276.206/0001-56, com a interveni\u00eancia da SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES - SEE, conforme  previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717, 20 de julho de 2015,  e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes. Data de assinatura: 29 de setembro de 2021. Assinam pelas partes: Empresa: MASTER SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP, neste ato representado  pelo Senhor Victor Augusto Oliveira Nicolini. Aderente: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  \u2013 SASDH, representada pela Senhora Secret\u00e1ria Marfiza de Lima Galv\u00e3o. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ESCOLA CHICO MENDES CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA CHICO MENDES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExCM/2021. Rio Branco - AC, 27 de setembro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx CHICO MENDES,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: Neiva Maria Nunes Batista - Presidente Luc\u00e9lia de Sousa Maia da Silva Charlene Souza Santos Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Chico Mendes, nos termos da  Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das  Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos repassados pelo  FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 15, de 16 de setembro de 2021. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 27 de setembro de 2021. Maria Teresinha Matos D\u00f3ria de Ara\u00fajo Presidente do Conselho Escolar/UEx. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 051/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa Richard S. Miranda. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de  fornecimento de material de expediente para atender as necessidades  do Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 696,00 (Seiscentos e noventa e  seis reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Richard Souza Miranda, representante da Richard  S. Miranda, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 060/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa T.P.P Silva - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  de fornecimento de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de toalhas de mesa e caixas  t\u00e9rmicas para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018  \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com  os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia  em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 063/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.245,50 (Mil duzentos e quarenta  e cinco reais e cinquenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Terezinha Pontes Pinheiro da Silva, representante  da T.P.P Silva - ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 048/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa Palacetur eventos com\u00e9rcio e servi\u00e7o LTDA - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de  fornecimento de servi\u00e7o de hotelaria para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco  \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 046/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 31.454,09 (Trinta e um mil  quatrocentos e cinquenta e quatro reais e nove centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000  01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001  01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01  e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Pedro Alexandro Alvino Bastos, representante da  Palacetur Eventos Com\u00e9rcio e Servi\u00e7o LTDA - ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 026/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa Dasmasceno & cia LTDA. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de  fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco  \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 008/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 70.999,84 (Setenta mil novecentos  e noventa e nove reais e oitenta e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1258.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.811.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.2031.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01  e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Maria Saionara Soares Damasceno, representante  da Dasmasceno & cia LTDA como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 019/2021 \u2013 CPL 01 /PMRB A Pregoeira da CPL 01 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, torna  p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 019/2021  \u2013 CPL 01/PMRB, cujo o objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Curativos Especiais e  Insumos M\u00e9dicos, para atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA  - Processo CPL 01/PMRB N\u00b0 084/2021, e no site www.licitacoes-e.com. br, atrav\u00e9s do n\u00ba 881559, em virtude de pedido de esclarecimentos.  Rio Branco \u2013 Acre, 01 de outubro de 2021.   K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 032/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa S.L de castro eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  de fornecimento de material gr\u00e1fico e confec\u00e7\u00e3o de camisetas para  atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda  \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e  especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 39.085,22 (Trinta e nove mil e  oitenta e cinco reais e vinte e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01  e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Samara Lima de Castro, representante da S.L de  Castro eireli, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 078/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa E.C.O. Moura. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de  fornecimento de material de expediente para atender as necessidades  do Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 2.851,70 (Dois mil oitocentos e  cinquenta e um reais e setenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01  e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Emerson Cley de Oliveira Moura, representante da  E.C.O Moura, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 079/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa Com\u00e9rcio colch\u00f5es orthovida LTDA - EPP. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de  fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco  \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.764,90 (Mil setecentos e sessenta  e quatro reais e noventa centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01  e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Anderson Carlos Diniz Silva, representante da  Com\u00e9rcio colch\u00f5es orthovida LTDA - EPP, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 099/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa G.S Silveira. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  de fornecimento de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda\u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco  \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 90,00 (Noventa reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01  e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Daniel Nascimento Moura, representante da G.S  Silveira, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 081/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa J.R.P. Representa\u00e7\u00f5es com\u00e9rcio e servi\u00e7os eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de  fornecimento de material de expediente para atender as necessidades  do Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 594,80 (quinhentos e noventa e  quatro reais e oitenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01  e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como  contratante e Francisco Severino Iananes de Oliveira Junior, representante  da J.R.P. Representa\u00e7\u00f5es com\u00e9rcio e servi\u00e7os eireli, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 097/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil e a Empresa J.O Arruda - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO  de fornecimento de material gr\u00e1fico para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco  \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.264,20 (Mil duzentos e sessenta  e quatro reais e vinte centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01  e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Josimar de Oliveira Arruda, representante da J.O  Arruda - ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Pel\u00edcula de Filme Raio-X, com a finalidade de atender as demandas do  Centro de Apoio e Diagn\u00f3stico \u2013 CAD/Imagem. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social, CNPJ,  endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade da proposta de no m\u00ednimo 90 (noventa) dias, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do (a)  administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail, fms.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 05 de Outubro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e  esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 01 de Outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais  normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais, com a finalidade de atender do Departamento de Vigil\u00e2ncia  Epidemiol\u00f3gica e Ambiental de Rio Brancp - AC. DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados:  Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade da proposta de no m\u00ednimo 90 (noventa) dias, al\u00e9m dos  nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a  Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail, fms.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 05 de Outubro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e  esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 01 de Outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 077/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 013/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 099/2021 Prezados Senhores, Solicitamos a V. S\u00aa. o fornecimento de or\u00e7amento discriminado abaixo, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em fornecimento de 160  esta\u00e7\u00f5es de trabalho da arquitetura All In One com manuten\u00e7\u00e3o e substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as por conta da contratada por um per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses,  visando atender as demandas pedag\u00f3gicas e administrativas desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o com fulcro  no art. 24, IV, da Lei 8.666/93. Raz\u00e3o Social: CNPJ: Endere\u00e7o: Telefone: E-mail: Respons\u00e1vel pelo Preenchimento: ",
            "ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES M\u00cdNIMAS E QUANTIDADES Nota 1: A proposta dever\u00e1 ser emitida em papel que IDENTIFIQUE A EMPRESA constando, no m\u00ednimo, da raz\u00e3o social, CNPJ, nome de fantasia,  endere\u00e7o completo, e-mail, telefone comercial, nome e CPF dos administradores e do respons\u00e1vel pelo envio do formul\u00e1rio; Nota 2: As empresas interessadas dever\u00e3o solicitar o Termo de Refer\u00eancia, assim como o formul\u00e1rio de pesquisa de pre\u00e7os, e ainda tirar suas  d\u00favidas, pelo e-mail dga.seme@riobranco.ac.gov.br a partir da publica\u00e7\u00e3o da coleta no DOE at\u00e9 o dia 06 de outubro (quarta-feira) \u00e0s 12:00,  mencionando que se trata da dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 013/2021 e Coleta de Pre\u00e7os n\u00ba 077/2021 do Processo Administrativo n\u00ba 099/2021. Nota 3: As propostas DEVER\u00c3O SER ENTREGUES EM ENVELOPE LACRADO, at\u00e9 o dia 07 de outubro (quinta-feira), no per\u00edodo de 07:30 \u00e0s  17:30 no Protocolo da SEME, na Rua Quintino Bocai\u00fava, 1.833, Bosque; Nota 4: Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento: O pagamento ser\u00e1 efetuado no m\u00eas subsequente aos dos servi\u00e7os realizados, em at\u00e9 30 (trinta) dias \u00fateis,  ap\u00f3s o recebimento da nota fiscal de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os juntamente com os Relat\u00f3rios de Assist\u00eancia T\u00e9cnica, devidamente atestados pelo fiscal do contrato; Nota 5: Validade da Proposta: m\u00ednimo 90 DIAS; Nota 6: Local do Servi\u00e7o: Sede Administrativa da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Seme, localizada na Rua Quintino Boca\u00eduva, n\u00b0 1833,  Bosque, Divis\u00e3o de Patrim\u00f4nio e Divis\u00e3o de Almoxarifado Localizado na Av. Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00b0 1220 e na Divis\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar  localizada na Rua Rio Grande do Sul, n\u00b0 311, Bairro Dom Giocondo. Rio Branco \u2013 AC, 01 de outubro de 2021. CARIMBO COM CNPJ E ASSINATURA "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "DECRETO N\u00ba 101 DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas por Lei, tendo em vista o disposto  no Art.66, inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art.: 1\u00ba. Fica decretado ponto facultativo no dia 04 de outubro de 2021, segunda-feira referente ao dia do Santo S\u00e3o Francisco de Assis. Art.: 2\u00ba. Ficam os secret\u00e1rios do Munic\u00edpio e as demais autoridades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para  expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, dispensando da respectiva compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art. 3\u00ba. - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Santa Rosa do Purus - Acre, em 01 de Outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 586, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor Paulo Pinheiro de Souza, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco- Acre, onde o mesmo participar\u00e1 de uma capacita\u00e7\u00e3o com Sistema de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria e Ambiental  (DIGI\u00c1GUA), nos dias 04/10/2021 \u00e0 08/10/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas  ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 587, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao servidor Francisco Eronildes Oliveira Braga, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Santa Rosa do PurusAc, em viagem a Cidade de Rio Branco-Ac, onde ira participar de uma reuni\u00e3o com a equipe do SEBRAE sobre educa\u00e7\u00e3o empreendedora e reuni\u00e3o com  a equipe da UDIME sobre o PCCR. Nos dias 03/10/2021 a 04/10/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas  ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e. Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 588, EM 01 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear Fran\u00e7a Pinheiro Domingos Kaxinawa, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe da Recep\u00e7\u00e3o do Gabinete do Vice-Prefeito,  desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 01 de outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio   "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2021 - SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 023/2021 - SRP,  que Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimentos de refei\u00e7\u00f5es prontas para atender demandas da  municipalidade, tendo como vencedoras as seguintes licitantes: RESTAURANTE PALADAR LTDA, inscrita no CNPJ N\u00b0 29.479.777-62 e a empresa  RESTAURANTE JR LTDA, inscrita no CNPJ N\u00b0 10.211.233/0001-97. Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, por ter apresentado a proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. HOMOLOGO o  processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 023/2021 \u2013 SRP, em favor das Licitantes:  RESTAURANTE PALADAR LTDA, inscrita no CNPJ N\u00b0 29.479.777-62, com o valor total de R$ 75.900,00 (setenta e cinco mil e novecentos reais); RESTAURANTE JR LTDA, inscrita no CNPJ N\u00b0 10.211.233/0001-97 com o valor total de R$ 253.000,00 (duzentos e cinquenta e tr\u00eas mil reais); Notifico e convoco os licitantes supracitados, como vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo de registro  de pre\u00e7o e/ou contratual, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 10.520/02 e Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 27 de setembro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE ACRESCIMENTO 9,84% DO CONTRATO N.\u00ba 035/2020 LICITA\u00c7\u00c3O: TOMADA DE PRE\u00c7O 001/2020 CONTRATADA: CONSTRUTORA NOVO TEMPO EIRELI CNPJ: 15.017.690/0001-69 OBJETO DO CONTRATO: \u2013 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o de Acesso a Pra\u00e7a 25 de Setembro no  Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, Conforme termo de convenio n\u00ba 873081/2018. OBJETO DO ADITIVO:  Acr\u00e9scimo de valor no percentual de 9.84% do referido Contrato no valor R$ 88.177,64 (oitenta e oito mil cento e setenta  e sete mil e sessenta e quatro centavos) FUNDAMENTO: O PRESENTE ADITIVO ENCONTRA EMBASAMENTO LEGAL NO ARTIGO 65, b DA LEI FEDERAL N.\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: AS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO EM REFER\u00caNCIA PERMANECEM INALTERADAS E S\u00c3O PELO PRESENTE  TERMO ADITIVO, RATIFICADAS. SENA MADUREIRA \u2013 AC, 23 DE SETEMBRO DE 2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 044/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 29 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimentos de refei\u00e7\u00f5es prontas para atender demandas da municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: RESTAURANTE JR LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba. 10.211.233/0001-97 e Insc. Est. N\u00ba  01.002.376/001-76, com sede na Rua Siqueira Campos, 101 \u2013 Centro\u2013 Sena Madureira - Acre, neste ato representado pela Senhora Jassiva Cavalcante Furtado D\u2019avila Maia, brasileiro (a), portador (a) da c\u00e9dula de  identidade RG N.\u00ba345347 - SSP/AC e CPF n\u00ba 635.257.802-06, domiciliado (a) e residente em Sena Madureira/AC.   ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sra. Jassiva Cavalcante Furtado D\u2019avila Maia, portador do CPF n\u00ba 635.257.802-06 (Detentora da ata).   ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 045/2021. VALIDADE: 12 (doze) MESES. PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 023/2021 \u2013 SRP. Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 29 de setembro de 2021.  Objeto: Visa atender Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimentos de refei\u00e7\u00f5es prontas para atender demandas da municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: RESTAURANTE PALADAR LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba.  29.479.777/000162 e Insc. Est. N\u00ba  01.055.219/001-04, com sede na Rua Siqueira Campos, 239 \u2013 Centro\u2013 Sena Madureira - Acre, neste ato representado pelo Senhor Ismael Dany Cunha da Silva, brasileiro (a), portador (a) da c\u00e9dula de identidade RG  N.\u00ba12038407 - SSP/AC e CPF n\u00ba 036.517.822-55, domiciliado (a) e residente em Sena Madureira/AC.                                                                                                                                    ASSINAM: Sr\u00b0 Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e o Sr. Ismael Dany Cunha da Silva, portador do CPF n\u00ba 036.517.822-55 (Detentora da ata).  "
        ],
        "XAPURI": []
    },
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 050/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Presencial-SRP.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva e calibra\u00e7\u00e3o com fornecimento  de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, Equipamentos dos Setores de Lavanderia  e Costura + Servi\u00e7o De Nutri\u00e7\u00e3o e Diet\u00e9tica \u2013 SND + Esta\u00e7\u00e3o  De Tratamento de Esgoto + Bombas dos Po\u00e7os + Sistema Anti  Inc\u00eandio, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas nos Anexos, parte  integrante do Edital. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias  de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 04/10/2021 \u00e0 14/10/2021 Data Abertura: 15/10/2021 as 8h00min. Local: Sala da dire\u00e7\u00e3o administrativa, situado na Rua 16 de outubro. N\u00b0  161, Bairro Quinze \u2013 Rio Branco- AC.  Rio Branco - Acre, 04 de outubro de 2021.  Ana Paula de Sales C. Cardoso Pregoeiro ",
        "IVYPORA AGROPECU\u00c1RIA LTDA CNPJ:22.846.984/0001-69 Torna p\u00fablico que recebeu do instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O \u2013 LO, PARA Uso Alternativo do Solo  com validade de 31/08/2021 a 31/08/2025 para ATIVIDADE DE EXPLORA\u00c7\u00c3O FLORESTAL (EXTRA\u00c7\u00c3O, ARRASTE  E ARMAZENAMENTO) DE 10.843,1590 METROS CUBICOS DE  ESP\u00c9CIES FLORESTAIS MADEIREIRAS EM UMA \u00c1REA DE 420,6823  HECTARES, COMO TAMB\u00c9M A REALIZA\u00c7\u00c3O DA ATIVIDADE DE  CORTE RASO SEM O USO DO FOGO, FAZENDA MACAP\u00c1 II,  SENTIDO RODOVIA TRANSACREANA (AC 090) MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO NO ACRE. ",
        "SESI SERVICO SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O  PRESENCIAL SISTEMA FIEAC N\u00ba. 001/2021 O Presidente da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Acre \u2013 FIEAC e  tamb\u00e9m Diretor Regional do IEL-NR/AC, Diretor Regional do SESI-DR/ AC e Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC, em conjunto  com o Diretor Regional do Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial  \u2013 SENAI-DR/AC e Superintendente do Servi\u00e7o Social da Ind\u00fastria  \u2013 SESI-DR/AC, e com o Superintendente do Instituto Euvaldo Lodi \u2013  IEL-NR/AC e Superintendente da FIEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor da ata constante do processo, firmada  pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  institu\u00edda pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI N\u00ba 001/17, bem  como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR e ADJUDICAR o presente processo  licitat\u00f3rio, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os jur\u00eddicos  especializados para a realiza\u00e7\u00e3o de consultoria t\u00e9cnica, bem como  para o patroc\u00ednio e/ou defesa de causas judiciais e/ou administrativas  do Sistema FIEAC, para a empresa CALLIL ADVOGADOS, inscrita  no CNPJ sob o n\u00ba 14.789.399/0001-46, com o valor mensal de R$  23.250,00 (vinte e tr\u00eas mil duzentos e cinq\u00fcenta reais) e valor anual de  R$ 279.000,00 (duzentos e setenta e nove mil reais). \u00c0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para publica\u00e7\u00e3o, e \u00e0 Unidade de Administra\u00e7\u00e3o  para contrata\u00e7\u00e3o, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Rio Branco-AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente da FIEAC, Diretor Regional  do IEL-NR/AC, Diretor Regional do SESI-DR/AC, Presidente do  Conselho Regional do SENAI-DR/AC; Jorge Luiz Ara\u00fajo Villa Nova -  Superintendente da FIEAC e Superintendente do IEL-NR/AC; Jo\u00e3o  C\u00e9sar Dotto - Diretor Regional do SENAI-DR/AC e Superintendente do  SESI-DR/AC ",
        "JOSE AUGUSTO TESSINARI Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o  de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na  Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA  01, com 29,7299 hectares, situada na Col\u00f4nia Suma\u00fama, localizada \u00e0  Rodovia BR 317, Ramal Moacir Arino Km 04, Sentido Capixaba/Xapuri,  Munic\u00edpio de Capixaba /AC. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O ATL\u00c9TICA BANCO DO BRASIL - AABB ESTADO DO ACRE ASSOCIA\u00c7\u00c3O ATL\u00c9TICA BANCO DO BRASIL - AABB TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Carta Convite n\u00ba 001/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  de engenharia para reforma das instala\u00e7\u00f5es do pr\u00e9dio e quadra de  esportes onde ocorrem as atividades destinada ao programa \u201cAABB  Comunidade\u201d. HOMOLOGO, em todos os seus termos, para que surta  seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, em consequ\u00eancia, ADJUDICO seu objeto  ao licitante vencedor do certame a empresa MANOEL ALTAIR LOPES  DE ALMEIDA J\u00daNIOR EIRELI inscrita no CNPJ: 32.800.496/0001-74,  no valor de R$ 199.997,24 (cento e noventa e nove mil novecentos  e noventa e sete reais e vinte e quatro centavos). Fonte de Recurso:  TERMO DO CONV\u00caNIO/SEE/N\u00ba 24/2020. Cruzeiro do Sul/Ac, 01 de outubro de 2021. ELTER DE QUEIROZ NOBREGA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica do Banco do Brasil ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O ATL\u00c9TICA BANCO DO BRASIL - AABB ESTADO DO ACRE ASSOCIA\u00c7\u00c3O ATL\u00c9TICA BANCO DO BRASIL - AABB EXTRATO DO CONTRATO CARTA CONVITE N\u00ba 001/2021 Contrato n\u00b0 001/2021. Contratado: MANOEL ALTAIR LOPES DE ALMEIDA J\u00daNIOR EIRELI  CNPJ: 32.800.496/0001-74. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para reforma das  instala\u00e7\u00f5es do pr\u00e9dio e quadra de esportes onde ocorrem as atividades  destinada ao programa \u201cAABB Comunidade\u201d. Valor Total de R$  199.997,24 (cento e noventa e nove mil novecentos e noventa e sete  reais e vinte e quatro centavos). Vig\u00eancia at\u00e9 30 de setembro de 2021  e vigorar\u00e1 a partir de sua assinatura. Fonte de Recurso: TERMO DO  CONV\u00caNIO/SEE/N\u00ba 24/2020. Assinam: Jos\u00e9 Eliel Lavor Farias -  CONTRATADO, Elter de Queiroz Nobrega - CONTRATANTE. Cruzeiro do Sul, 01 de outubro de 2021. ELTER DE QUEIROZ NOBREGA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica do Banco do Brasil "
    ]
}