{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.783, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 Institui o Programa Estadual de Cidadania Fiscal. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo o Programa Estadual de Cidadania Fiscal \u2013 PECF,  com o objetivo de fomentar o exerc\u00edcio da cidadania fiscal, mediante  est\u00edmulo aos adquirentes de mercadorias ou bens a exigirem dos respectivos fornecedores a emiss\u00e3o do documento fiscal h\u00e1bil, nos termos  da legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria, e por meio da execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es que visem a  valoriza\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica do tributo, promovendo a participa\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo planejamento, administra\u00e7\u00e3o, dire\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das  atividades do PECF. Art. 2\u00ba S\u00e3o diretrizes gerais do PECF: I - a participa\u00e7\u00e3o direta dos cidad\u00e3os em a\u00e7\u00f5es que tenham por finalidade:  a) contribuir para o incremento da arrecada\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria do Estado; b) verificar a efetiva e correta aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos. II - a dissemina\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas e sociais do tributo em  a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o fiscal. Art. 3\u00ba O PECF contar\u00e1 com um portal na Internet, constitu\u00eddo como  plataforma de intera\u00e7\u00e3o entre os cidad\u00e3os e o poder p\u00fablico. Art. 4\u00ba O PECF distribuir\u00e1 pr\u00eamios aos consumidores e \u00e0s entidades  sociais, sem fins lucrativos, credenciadas. Art. 5\u00ba Sem preju\u00edzo de outros requisitos previstos em regulamento,  a participa\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os no PECF, dar-se-\u00e1 mediante cadastro no  Portal do PECF na Internet e a inclus\u00e3o do n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no  Cadastro de Pessoas F\u00edsicas da Receita Federal do Brasil - CPF nos  documentos fiscais, no ato de suas compras.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Os estabelecimentos participantes dever\u00e3o informar  aos consumidores a possibilidade de incluir o n\u00famero do CPF, no documento fiscal relativo \u00e0s suas opera\u00e7\u00f5es. Art. 6\u00ba Fica o Poder Executivo autorizado a regulamentar a presente lei. Par\u00e1grafo \u00fanico. O regulamento do PECF disciplinar\u00e1, entre outros:  I - a participa\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os e das entidades sociais;  II - a forma, os requisitos e as condi\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o dos estabelecimentos fornecedores de mercadorias ou bens; III - os documentos fiscais alcan\u00e7ados pelo programa. Art. 7\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 13 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.785, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Regula a convalida\u00e7\u00e3o de requisi\u00e7\u00f5es de exames, por m\u00e9dicos da rede  privada, para realiza\u00e7\u00e3o pelo Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, no Estado. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba As requisi\u00e7\u00f5es de exames emitidas legalmente, no Estado, por  profissional de sa\u00fade no exerc\u00edcio regular da profiss\u00e3o, atuando na rede  privada de sa\u00fade, ser\u00e3o reconhecidas pelas unidades do Sistema \u00danico  de Sa\u00fade do Estado do Acre - SUS, para realiza\u00e7\u00e3o dos respectivos  procedimentos, cumpridos os seguintes requisitos: I - estar o usu\u00e1rio assistido por a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade do SUS; II - ter o exame sido requisitado por profissional de sa\u00fade, no exerc\u00edcio  regular da profiss\u00e3o; III - estar a prescri\u00e7\u00e3o em conformidade com a Rela\u00e7\u00e3o Nacional de  Medicamentos Essenciais -  RENAME e os protocolos cl\u00ednicos e diretrizes terap\u00eauticas ou com a rela\u00e7\u00e3o espec\u00edfica complementar estadual,  distrital ou municipal de medicamentos;  IV - ser o exame executado em unidades indicadas pela dire\u00e7\u00e3o do SUS. Art. 2\u00ba A dire\u00e7\u00e3o do SUS poder\u00e1 submeter a requisi\u00e7\u00e3o e o usu\u00e1rio \u00e0  avalia\u00e7\u00e3o de profissionais e equipes de sa\u00fade do SUS, com o fim de  garantir o uso racional e adequado de recursos p\u00fablicos, materiais e  equipamentos m\u00e9dicos, proped\u00eautica e terap\u00eautica adequada. Art. 3\u00b0 Ficam resguardadas, para todos os efeitos, o disposto na Lei  Federal n\u00ba 8.080, de 19 de setembro de 1990, e no Decreto Federal n\u00ba  7.508, de 28 de junho de 2011. Art. 4\u00ba VETADO. Rio Branco - AC, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.061, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor JOAQUIM LIRA DE CARVALHO, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-7, da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE para a Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos  Governamentais \u2013 SEGOV. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.075, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o dispositivo no  art. 141, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada no processo SEI n\u00ba  4002.008447.00789/2021-71, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder a servidora ADILENE DE OLIVEIRA PEREIRA DA ROCHA, matr\u00edcula n\u00ba 2381141, do Quadro de Pessoal da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, para prestar servi\u00e7os  junto \u00e0 Prefeitura do Mun\u00edcipio de Nova Igua\u00e7u - RJ, pelo per\u00edodo de 12  meses, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o cession\u00e1rio. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.102, DE 17 DE SERMEBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos do processo  SEI n\u00ba 0007.013269.00046/2021-75, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar, o Decreto n\u00ba 8.422, de 24 de mar\u00e7o de 2021, que colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o o servidor RAIMUNDO NONATO ACIOLY GOMES,  matr\u00edculas n\u00bas 196541-1/2, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Secretaria de  Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021, p\u00e1gina 2.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 31 de julho de 2021. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.103, DE 17 DE SETERMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, C/C com o disposto no art. 62, da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018 e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos autos do processo  SEI n\u00ba 0007.013269.00046/2021-75, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o  \u2013 SECOM, o servidor RAIMUNDO NONATO ACIOLY GOMES, matr\u00edcula n\u00ba 196541-2, pertencente ao Quadro de Pessoal da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, at\u00e9 31 de dezembro de  2021, sem \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.159, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, C/C com o dispos- to no art. 62, da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018 e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o autuada nos processos SEI n\u00ba  0014.011071.00118/2020-87, RESOLVE: Art. 1\u00ba Colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 PROCON, a servidora RAIMUNDA ELISSANDRA CORREIA DA  ROCHA, matr\u00edcula n\u00ba 9135383-11, pertencente ao Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, pelo  per\u00edodo de 12 meses, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de novembro de 2020. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.201, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, THAYANE CAROLINE LEAL DE ANDRADE  do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de  Infraestrutura \u2013 SEINFRA, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.655, de 8  de agosto de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 21 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.202, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, LU\u00c3 SILVA CRAVEIRO para exercer  o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Infraestrutura \u2013 SEINFRA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.208, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar EDMIR BORGES GADELHA J\u00daNIOR do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.740, de 15 de abril de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 4 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.211, DE 4 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar, o Decreto n\u00ba 8.874, de 10 de maio de 2021, que colocou  \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o o servidor LEONARDO NEDER DE FARO FREIRE, matr\u00edcula n\u00ba 9126953-6, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n\u00ba 13.044, de 14 de maio de 2021, p\u00e1gina 2.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.215, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARIA ORLENE DA SILVA PINHEIRO ARINO do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  447, de 30 de janeiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.216, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JUNIOR ANT\u00d4NIO DE SOUZA SANTOS para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.217, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARCOS THALLES SILVA ARA\u00daJO do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.215, de 10 de julho de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.218, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, LUIZ FELIPE FARIAS DOS SANTOS  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de  Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para  Mulheres - SEASDHM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.219, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar DIEGO SOUZA NASCIMENTO do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.543, de 6 de abril de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.220, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANTONIO LEILDO OLIVEIRA DA SILVA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.221, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARLON MOURA DE SOUZA do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.565, de 23 de julho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.222, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, MIRIAN LARISSA FONTES MORAIS  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.223, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JOS\u00c9 DEJAVAN PRADO DA SILVA do Cargo em Co- miss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 2.964, de 24 de junho de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.224, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ELIAS ANTUNES AGUIAR JUNIOR  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-2, na Secretaria de  Estado da Fazenda - SEFAZ. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.233, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ANTONIO REATEQUIM FILHO do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 774, de 8 de  fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.234, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JAMES DA SILVA ANDRADE para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de Meio  Ambiente do Acre \u2013 IMAC. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.243, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANNE MARIA SALES SOSNOSKI para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.250, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MATEUS NOGUEIRA LIMA do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-7, da Procuradoria Geral do Estado \u2013 PGE, nomeado  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.351, de 19 de julho de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 13 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.251, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, L\u00cdDIA CRISTINA DO VALLE DANTAS  GOUVEIA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-7, na  Procuradoria Geral do Estado \u2013 PGE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 13 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.270, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar EVANDRO DA SILVA LIMA do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.825, de 12 de abril de  2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.271, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, PAULA ANDREIA SILVA DO NASCIMENTO GOMES para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC1, na Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.276, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar S\u00c9RGIO DA SILVA ALBUQUERQUE do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 2.361, de 28  de maio de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.277, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JONAS PEREIRA DE SOUZA para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.290, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar RODRIGO FERNANDO RODRIGUES do cargo de Diretor, do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor do Acre - PROCON,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.002, de 3 de setembro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.291, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ADRIANE FERREIRA XIMENES RODRIGUES para  exercer o cargo de Diretora, no Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor do Acre - PROCON. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.292, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ANT\u00d4NIO LUIZ FERRO DE ARAG\u00c3O do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.003, de 3 de setembro de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.293, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, SIMONE MARIA DE SOUZA MORAIS  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de  Estado de Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.295, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar CLENILDA VIANA BARBOSA do Cargo de Chefe de  Departamento da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 4.986, de 27 de dezembro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.296, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANDERSON FILGUEIRA COSTA para  exercer o cargo de Chefe de Departamento, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 131\u00ba da Rep\u00fablica, 117\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 58\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.297, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, KAREN LIMA para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 561, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 15 (quinze) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio  a servidora FAYFA VIRIATO SILVA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de  08/08/2014 a 07/08/2019, a serem gozados a partir de 13/10/2021. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 562, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 50 (cinquenta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a  servidora MILENE BEZERRA GERMANO, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 29/09/2008 a 28/09/2013, a serem gozados a partir de 03/01/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  174, de 15 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 08/2020, datada de 11/03/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 15/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 134 de 13 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 08/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  175, de 15 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 21/2020, datada de 10/06/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 15/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 154 de 30 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Admi- nistrativa Disciplinar n\u00ba 21/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO P O R T A R I A  N\u00ba  176, de 15 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 06/2021, datada de 30/04/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 15/10/2021, deste  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 73 de 27 de abril de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 06/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR PORTARIA CBMAC N\u00ba 328, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 ASSUNTO: PORTARIA RETIFICADORA     O Comandante Geral do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base no Decreto n\u00b0 079, de 04 de  janeiro de 2019, c/c os Arts. 5\u00ba e 6\u00ba da Lei n\u00b0 2009, 02 de julho de 2008. CONSIDERANDO o que disp\u00f5e a Lei 3.675, de 31 de dezembro de  2020, que Cria regra de absor\u00e7\u00e3o, aos servidores que especifica, referente ao pagamento da Gratifica\u00e7\u00e3o de Atividade Vinculada \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o Militar (GAVAM), criada pela Lei n\u00b0 2.864, de 27 de fevereiro de  2014, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. RESOLVE: Art. 1\u00ba  Retificar o Art. 2\u00b0 da Portaria CBMAC n\u00b0 65, de 22 de  fevereiro de 2021. Onde se l\u00ea: Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Leia-se: Art 2\u00b0 - Esta Portaria entrara em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a contar de 1\u00b0 de janeiro de 2021.   Registre-se; Publique-se; Cumpra-se; Carlos Batista da Costa - Cel QOBMEC Comandante-geral do CBMAC "
        ],
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DIRETORIA DE ENSINO PORTARIA PMAC N\u00ba 1942, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDesligamento de aluno do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado \u2013  CFSD PMAC 2021.\u201d O Diretor de Ensino da PMAC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021, c/c o art.  36, da Lei Complementar 164/06, c/c 23, XXVI, do Regulamento  Interno dos Servi\u00e7os Gerais \u2013 RISG; Considerando a Portaria PMAC N\u00ba 1886 (Evento SEI n. \u00ba 2457092), de  05 de outubro de 2021, que disp\u00f5e sobre a Matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de  Soldado - CFSD PMAC 2021; Considerando o Art. 72, da Portaria PMAC N\u2070 877(Evento SEI n. \u00ba  1567829), de 17 de maio de 2021, que disp\u00f5e sobre as diretrizes regulamentares do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado - CFSD PMAC 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESLIGAR do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldado - CFSD PMAC  2021, o Aluno Soldado Reginaldo Ribeiro da Silva, a contar de 14 de outubro de 2021, por abdicar de sua vaga no curso, a pedido, conforme requerimento (Evento SEI n\u00ba2516799) encaminhado a esta Diretoria de Ensino. Art. 2. \u00b0 - A Ajud\u00e2ncia Geral, DRHM e demais interessados tomem conhecimento e provid\u00eancias. Art. 3. \u00b0 - Esta Portaria entra em vigor com sua publica\u00e7\u00e3o em Boletim  Geral da Corpora\u00e7\u00e3o, com data retroativa a 14 de outubro de 2021. Publique-se; Registre-se; e,  Cumpra-se.                                                                                              Em\u00edlio Virg\u00edlio Lima de Oliveira - CEL PM Diretor de Ensino da PMAC Portaria n\u00ba 820/DRHM de 19 de julho de 2021. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 153, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: . Designar em substitui\u00e7\u00e3o , os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba 012/2021, ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 09/2020, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: ORTIZ T\u00c1XI  A\u00c9REO LTDA, assinado dia 03/05/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 02/05/2022,  tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada em Servi\u00e7os de  Fretamento de Aeronaves em Trechos Nacionais (interestadual e intermunicipal) e Internacionais, visando atender as necessidades do Gabinete do  Governador e a Secretaria de Estado da Casa Civil: I. Gestor titular: Hilson Dias da Silva Junior  Matricula N\u00ba 9281410 II. Gestor Substituto: Ana Paula Duarte Lopes - Matricula N\u00ba 9511377 III. Fiscal Titular: Carlos Augusto da Silva Negreiros IV. Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rosemar Andrade de Messias- Matricula N\u00ba 2358379 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba \u00ba 62, de  11 de  Maio  de 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 169, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual de- termina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o,  os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/ CC N\u00ba 05/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado  da Casa Civil e a empresa: RAIANA FRANCA RIBEIRO, assinado dia  10/03/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de LAVAGEM, HIGIENIZA\u00c7\u00c3O E LIMPEZA DE CORTINAS E BANDEIRAS: I. Gestor Titular: Elizabete Jeronimo do Vale - matricula 53953 II. Gestor Substituto: David  Inacio Costa -Matricula 9509046  III. Fiscal Titular: Valcicleudo  Rocha de Assis - Matricula - 9142916 IV. Fiscal Substituto: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva - matr\u00edcula: 291536. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 131, de 10 de setembro de 2021 Art. 5\u00ba.  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 174, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba\u00ba. Designar os servidores, em substitui\u00e7\u00e3o, abaixo indicados para, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do 7\u00ba  Termo Aditivo ao CONTRATO/CC N\u00ba 024/2019, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: FB LIMPEZA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA, assinado dia 30/07/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 01/08/2022, tendo como  objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  terceirizados de forma indireta e cont\u00ednua, atrav\u00e9s dos cargos de auxiliar de  limpeza, auxiliar de servi\u00e7os de diversos, copeiro e jardineiro, para atender  a Secretaria da casa Civil, e seus anexos: I. Gestor Titular: Maria Ant\u00f4nia In\u00e1cio Moraes, matr\u00edcula 9508368 II. Gestor Substituto: Maria Josefa Aquino Moura, matr\u00edcula 53141. III. Fiscal Titular: Hilson Dias da Silva Junior, Matr\u00edcula  928141 IV. Fiscal Substituto: Valcicleudo Rocha de Assis  Matricula  9142916 V.   Fiscal T\u00e9cnico Titular: Elizabete Jeronimo do Vale Matricula  53953 VI. Fiscal T\u00e9cnico Substituto: Hellen Kellen Villalba Matricula  9542388 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Revogar a Portaria  N\u00ba 151 de 20 de setembro de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE \u2013 CEDCA A Comiss\u00e3o Permanente de An\u00e1lises de Projetos do CEDCA, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais divulga o Resultado Final do Edital de Chamamento P\u00fablico FIA/CEDCA/AC n\u00ba 01/2021. Aprovados  Eixo 01 \u2013 Prote\u00e7\u00e3o, a saber: 1. Funda\u00e7\u00e3o Assistencial e Educacional Betel \u2013 FAEB; e, 2. Jovens com uma Miss\u00e3o \u2013 JOCUM  Eixo 02 \u2013 Defesa e Garantia de Direitos, a saber: 1. Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais \u2013 APAE; 2.  Miss\u00e3o Fam\u00edlia \u2013 Obra Irm\u00e3 Dem\u00e9tria; 3. Rede Ecocidadania \u2013 REAJA; e, 4. Organiza\u00e7\u00e3o Social Amor e Vida \u2013 SAVI.   Eixo 03 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o, a saber: 1. Escolinha de Futebol Esporte, Sa\u00fade e Lazer;  2. Escolinha Joia de Cristo Esporte Clube; e, 3. Associa\u00e7\u00e3o Desportiva Estrelinha \u2013 ADESPE.  Eixo Fortalecimento do F\u00f3rum dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  1. Rede Ecocidadania \u2013 REAJA  Rio Branco/AC, 18 de Outubro de 2021     Irizane Clementino de Lima Vieia \u2013 Membro Marinete Fernandes Batista Soares \u2013 Membro M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas \u2013 Membro Comiss\u00e3o Permanente de An\u00e1lise de Projetos "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O PORTARIA SECOM N\u00ba 79, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 8.763,  DE 26 DE ABRIL DE 2021 RESOLVE: Art.1\u00ba - Conceder, em substitui\u00e7\u00e3o, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada, refer\u00eancia 11 a servidora Maria de F\u00e1tima Camilo da Silva, matr\u00edcula n\u00b0  9339728 - 2, do Cargo de T\u00e9cnico de Gest\u00e3o P\u00fablica, para responder  pela Chefia da Divis\u00e3o de Planejamento e Projetos da Secretaria de  Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 1\u00b0 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rutembergue Crispim da Silva Secret\u00e1rio de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1992, de 05 de outubro de 2021 A  Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04648/2021-13. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Rivaldo Severo da Costa, Professor P2,  matr\u00edcula n\u00ba 172260-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 14.05.2006 a 13.05.2011. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 11.10.2021 a 09.03.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1998, de 06 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04575/2021-51. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor In\u00eas Brand\u00e3o de Lima Azevedo, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 305804-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.04.1995 a 25.12.2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 15.04.2021 a 11.10.2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2039, de 13 de outubro de 2021 A  Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014004770.04669/2021-21. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Jos\u00e9 Rufino Coelho, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 288209-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.2005 a 27.02.2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 06.10.2021 a 02.07.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2040, de 13 de outubro de 2021 A  Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04684/2021-79. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Jos\u00e9 Donizeti dos Santos, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba 2368161-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 08.06.1997 a 06.06.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 05.10.2021 a 29.09.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2048, de 13 de outubro de 2021 A  Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04761/2021-91. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Francisca Batista da Silva, Apoio Adm.NI,  matr\u00edcula n\u00ba 224057-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 06.02.2002 a 04.02.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.11.2021 a 28.07.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2049, de 13 de outubro de 2021 A  Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04774/2021-60. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Ruy Santana de Menezes, Professor P2,  matr\u00edcula n\u00ba 2378906-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba  39/93, 01 (um) per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente  ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 22.03.2012 a 21.03.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 13.10.2021 a 10.01.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 2052, de 14 de outubro de 2021 A  Chefe do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 912/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04839/2021-77. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria de Nazar\u00e9 Nascimento de Ara\u00fajo,  Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 221040-1, com base no Art. 132, da Lei  Complementar n\u00ba 39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  07.07.2001 a 05.07.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 09.08.2021 a 05.05.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2067, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE:  Art. 1\u00ba DESIGNAR a Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Processo  Administrativo Disciplinar Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Carvalho Fiesca, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 992/2021, de 31 de maio de 2021, para responder  interinamente pelo Departamento de Sindic\u00e2ncia e Processo Administrativo  Disciplinar, enquanto durar o afastamento da titular do cargo. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 14 de junho de 2021. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se.  MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA N\u00ba 2083 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 006, de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.462 - A, p\u00e1gina 01, de 02  de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1298 DE 17 DE JULHO DE 2020. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 234/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa VIGIACRE VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Vigil\u00e2ncia Eletr\u00f4nica  atrav\u00e9s de SISTEMA DIGITAL DE C\u00c2MERAS DE MONITORAMENTO  EM CIRCUITO FECHADO (CFTV) COM ACESSO REMOTO via IP (Internet Protocol) E SISTEMA DE ALARMES. Monitorada 24h por dia, 07  dias por semana, com fornecimento de equipamentos e servi\u00e7o para  instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o do sistema de alarme, mediante cess\u00e3o gratuita (comodato), para execu\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a f\u00edsica de pr\u00e9dio, instala\u00e7\u00f5es, m\u00f3veis, equipamentos e documentos, a fim de atender as necessidades desta Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  \u2013 SEE, conforme o disposto no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba 058/2016 \u2013 CPL 03 (ADES\u00c3O DETRAN): Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEE N\u00ba 2084 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 921, DE 18 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  178/2018, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES e a empresa ALAN REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA -  ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as em condicionadores de ar do tipo janela e split, para atender as necessidades da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 024/2017 CPL 02 (ADES\u00c3O - SEPC), proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0000351-0/2017, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA - Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM -  Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular: ELOILDO CAVALCANTE DE OLIVEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 238570-1 III \u2013 Fiscal Substituto: ACLA\u00cdLDO MAIA SILVA \u2013 Matr\u00edcula: 252280-1  Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA  SEI N\u00ba 2085 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEI N\u00ba 919, DE 18 DE MAIO DE 2021 Art.2\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 539/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SALDANHA E  FREITAS LTDA - ME, que tem por objetoa presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em aparelhos de ar condicionado,  refrigeradores com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 067/2019, Processo N\u00ba 293.2019.11 DCLC, a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE: I\u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA - Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM -  Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular: ACLA\u00cdLDO MAIA DA SILVA- Matr\u00edcula: 252280-1  IV \u2013 Fiscal Substituto: ELOILDO CAVALCANTE DE OLIVEIRA -  Matr\u00edcula: 238570-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA N\u00ba 2086 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 920, DE 18 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais doCONTRATO/ SEE N\u00b0 386/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SALDANHA E  FREITAS LTDA \u2013 ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, instala\u00e7\u00e3o e desinstala\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar do tipo split, e fornecimento de pe\u00e7as para manuten\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar, a fim de  atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 803/2016 \u2013 CPL 03, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0021758-5/2016 (ADES\u00c3O \u2013 SECT), a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA - Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM-  Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular:ACLA\u00cdLDO MAIA SILVA - Matr\u00edcula:252280-1   IV \u2013 Fiscal Substituto: ELOILDO CAVALCANTE DE OLIVEIRA-  Matr\u00edcula: 238570-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 141/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  Complementar n\u00ba 162, de 20de junho de 2006.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar o Parecer CEE/AC n\u00ba 01/2021 que analisa a documenta\u00e7\u00e3o do INSTITUTO \u00c1GUIAS DO SABER, localizado no munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, para fins de credenciamento. Art. 2\u00ba - Conceder o credenciamento dessa Institui\u00e7\u00e3o de Ensino por um per\u00edodo de 4 (quatro) anos a contar da data de aprova\u00e7\u00e3o da referida resolu\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Reconhecer os cursos ofertados por essa unidade de ensino: Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Creche \u2013 per\u00edodo parcial \u2013 2 e 3 anos e Pr\u00e9-Escola \u2013 4 e  5 anos), Ensino Fundamental (1\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio. Art. 4\u00ba - Aprovar o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico e o Regimento Escolar. Art. 5\u00ba - Aprovar a Organiza\u00e7\u00e3o Curricular para a Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Creche \u2013 per\u00edodo parcial \u2013 2 e 3 anos e Pr\u00e9-Escola \u2013 4 e 5 anos), Ensino Fun- damental (1\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio, estruturada atrav\u00e9s das seguintes Matrizes Curriculares: Art. 6\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 19 de maio de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 240/2021 A Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Iris C\u00e9lia Cabanellas Zannini, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar o Parecer CEE/AC n\u00ba 53/2021 que analisa a documenta\u00e7\u00e3o do COL\u00c9GIO MILITAR ESTADUAL DOM PEDRO II CMCB/PMAC, localizado  no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, para fins de credenciamento. Art. 2\u00ba - Conceder o credenciamento dessa Institui\u00e7\u00e3o de Ensino por um per\u00edodo de 4 (quatro) anos a contar da data de aprova\u00e7\u00e3o da referida resolu\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Reconhecer os cursos ofertados por essa unidade de ensino: Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio. Art. 4\u00ba - Aprovar o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico e o Regimento Escolar. Art. 5\u00ba - Aprovar a Organiza\u00e7\u00e3o Curricular para o Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio, estruturada atrav\u00e9s das seguintes Matrizes  Curriculares abaixo: MATRIZ CURRICULAR DO ENSINO FUNDAMENTAL REGULAR ANOS FINAIS (6\u00ba AO 9\u00ba ANO) ENSINO M\u00c9DIO REGULAR DIURNO Art. 6\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 27 de agosto de 2021. Cons\u00aa. Iris C\u00e9lia Cabanellas Zannin Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 10/2021/SEE TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 044/2021, DECORRENTE DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 048/2021 \u2013 CPL 03  (DERACRE) Processo SEI n\u00b0 0014.013896.00147/2021-14 Validade da Ata: 22/08/2022 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE FORNECEDOR: AC DISTRIBUIDORA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME DO OBJETO: Ades\u00e3o pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 044/2021 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 048/2021 (DERACRE), referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais diversos (tabela de insumos SINAPI  vigente) para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, na Regional do Baixo Acre. DOS FUNDAMENTOS: O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Leis 10.520/2002 e 8.078/1990 e 10.024/2019,  al\u00e9m do Decreto Estadual n\u00ba 4.767/2019, subsidiariamente, as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas aplic\u00e1veis; Edital do Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 048/2021 \u2013 CPL 03, Ata SRP n\u00ba 044/2021; Aceite do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no  Portal da Transpar\u00eancia (consulta ao CEIS); Pesquisas de mercado, verifica\u00e7\u00e3o da vantajosidade econ\u00f4mica, justificativa da necessidade; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria; Parecer n\u00ba 385/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ,  e demais documenta\u00e7\u00e3o constante no processo. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos mil reais). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente coincide com a da ARP n\u00ba 044/2021, contada da data da assinatura deste Termo. Rio Branco (AC), 15 de outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE. TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021 OBJETO: Materia ldeex pediente/did\u00e1tico, limpeza e higiene,material de cantina e equipamentos. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de Pre\u00e7o em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI da Lei 8.666/93. ADJUDICO  e HOMOLOGO, o procedimento ora escolhido em favor da empresa M.G Pereira Lucena, inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.698.140/0001-07, nos itens 01  ,02, 03, 05, 06, 07, 08, 09, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 17, 20, 21, 22, 23 e 24 perfazendo o valor total de R$10.378,00 (Dez mil trezentos e setenta e oito  reais) e em favor da empresa C. Souza Batista - ME., inscrita sob o CNPJ n\u00ba.12.606.457/0001-23, nos itens 04, 16, 18 e 19 perfazendo o valor total  de R$ 2.880,00 (Dois mil oitocentos e oitenta reais), DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: n\u00ba 717.001.43460000 \u2013 Fortalecimento da Autonomia Financeiras das Escolas. Fonte de Recurso: 100 (Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o);  Natureza de Despesa: 33.50.41.00.00 - Contribui\u00e7\u00e3o Natureza de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 02 de 05 de fevereiro de 2020. Xapuri-Acre, 14 de outubro de 2021. Auricelio da Silva Azevedo Presidente De Comit\u00ea Executivo "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 314 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18 de novembro de 2020 e Decreto n\u00b0 6.816, de 16 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.882, de 17 de setembro de 2020; e Considerando o Despacho n\u00ba 401/2021/SEFAZ - DIPES, (SEI: 2528955), exarada pela Divis\u00e3o de Pessoas desta Secretaria; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar, com fundamento no art. 132 caput e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, o gozo de 30 (trinta) dias de licen\u00e7a pr\u00eamio ao servidor Ronie Shelton Nascimento de Souza, matr\u00edcula: 365742-4, Auditor da Receita Estadual,  lotado no N\u00facleo de Cadastro e Obriga\u00e7\u00f5es Acess\u00f3rias, referente ao per\u00edodo  aquisitivo de 19/03/2009 a 18/03/2014, a partir de 01/10/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 182, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019, R E S O LV E: Art. 1\u00ba - Nomear, para compor o Conselho do Trabalho, Emprego e Renda do Estado do Acre, sem \u00f4nus para este Estado, para mandato no  per\u00edodo de 05.07.2021 a 05.07.2025, os seguintes membros: I) Do Governo; a) Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia/SEICT: Titular - Ana Maria de Holanda Bezerra. Suplente - Karine Flor\u00eancio de Matos. b) Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio/SEPA: Titular \u2013 La\u00e9lia Sousa Rodrigues. Suplente -  Maria Gorete de M. da Silva. c) Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo/SEET: Titular \u2013 Jos\u00e9 Fred Lima. Suplente: Yara Azevedo. d) Superintend\u00eancia Regional do Trabalho e Emprego do Estado do  Acre/SRTEAC: Titular - Taumaturgo Lima Cordeiro. Suplente - Nadja Maria Marques. II) Dos Empregadores; a) Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Acre/FIEAC: Titular \u2013 Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva. Suplente \u2013 M\u00e1rcio Valter Agiolfi. b) Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura e pecu\u00e1ria do Estado do Acre/FAEAC: Titular \u2013 Mauro Marcelo Gomes de Oliveira. Suplente - Maria do Socorro Bezerra Nobre. c) Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio do Estado do Acre/FECOMERCIO: Titular \u2013 Leandro Domingos Teixeira Pinto. Suplente - Evandro Albuquerque Ramalho. d) Federa\u00e7\u00e3o dos Empregadores em Transportes Rodovi\u00e1rios dos Estados da Regi\u00e3o Norte/FETRANORTE: III) Dos Trabalhadores; a) Central \u00danica dos Trabalhadores/CUT: Titular - Edmar Batistela Tonelo. Suplente \u2013 Liziane de Ara\u00fajo Pedrosa. b) Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura do Estado do Acre/ FETACRE: Titular - Raimundo Mendes de Barros Filho. Suplente \u2013 Paulo Gomes Brasil. c) Sindicato dos Trabalhadores da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o Civil do Estado do Acre/STICCEA: Titular \u2013 Jos\u00e9 Aldemar Moura de Assis. Suplente \u2013 Cleison Am\u00e2ncio de Souza. d) Sindicato dos Trabalhadores do Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os/ SINCOACRE: Titular \u2013 Maria da Silva Freire. Suplente \u2013 Auric\u00e9lio Bardales Damasceno. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05.07.2021 Registre-se, Publique-se, e  Cumpra-se.  Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia  ",
            "1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 22/2021 CONTRATO N\u00ba 22/2021 PROCESSO SEICT N\u00ba 0761.011236.00020/2020-65 DAS PARTES: O Estado do acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de  Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT e a empresa INFORSERVICE  ",
            "COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O objeto do presente termo de apostilamento \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o do programa de  trabalho, corre\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio onde se encontra a empresa e o endere\u00e7o  da localidade da Secretaria de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia - Seict. CLAUSULA SEGUNDA- DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Atividade-UG -761 \u2013 Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT as despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto, correr\u00e3o \u00e0  conta do Or\u00e7amento Geral do Estado do Acre para o exerc\u00edcio 2021, Fonte 500, Programa de Trabalho 761.001.3325.0000 \u2013 Governo Digital Natureza da Despesa \u2013 44.90.52.00 , 33.90.30.00 e 33.90.40.00 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO ENDERE\u00c7O DA CONTRATADA Rua Duque de Caxias, n\u00ba1485, Bairro Serraria, GUAJARA-MIRIM - RO  CEP: 76.850-000, CL\u00c1USULA QUARTA - DO ENDERE\u00c7O DA CONTRATANTE Av. Ru\u00ed Barbosa n\u00b0450, Bairro - centro; CEP: 69.69908-680 CL\u00c1USULA- QUINTA DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora assumidas neste instrumento. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento no  art. 65, inciso I, \u00a7 8\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93 e de suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA SETIMA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A efic\u00e1cia do acordo contratual fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida  deste instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, na Imprensa Oficial, at\u00e9 o quinto  dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de  vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da cidade de Rio Branco para dirimir as quest\u00f5es  relacionadas com o presente acordo, exclu\u00eddo qualquer outro por mais  privilegiado que seja. E por estarem acordadas, as partes assinam o  presente instrumento em 01 (uma) via de igual teor.  Rio Branco/AC, 15 de outubro de 2021. ANDERSON ABREU DE LIMA Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia-SEICT ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS  FRONTEIRAS                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 04/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 02/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS (CNPJ: 23.495.199/0001-71) E A EMPRESA  SINAI TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS  LTDA (CNPJ: 29.174.236/0001-26). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos (material permanente e de consumo), para projeto intitulado por \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o produtiva  e amplia\u00e7\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o em feiras livres, do PA  Walter Arce\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE,  relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es  do Shopping n\u00ba 02/2021 e seus anexos, que passam a integrar este  Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 51.060,90 (cinquenta e um mil, sessenta reais e noventa centavos). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Bujari \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO DOS SANTOS DE OLIVEIRA, pela  CONTRATANTE, e a Sr\u00aa. SILVANE ELIZE GELLER DA ROSA, pela  CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO  ALMEIDA                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 04/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 02/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO ALMEIDA (CNPJ: 04.562.058/0001-80) E A EMPRESA MJD MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA (CNPJ: 10.199.858/0001-80). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos (material permanente  e de consumo), para projeto intitulado por \u201cComercializa\u00e7\u00e3o de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras livres\u201d, a fim de  atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I  \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 02/2021  e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele  transcritos estivessem. VALOR: o valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 59.478,29 (cinquenta e nove mil, quatrocentos e setenta e oito reais e vinte e nove  centavos), sendo R$ 24.500,00 (vinte e quatro mil e quinhentos reais)  para o lote 1, R$ 5.811,50 (cinco mil, oitocentos e onze reais e cinquenta centavos) para o lote 2, R$ 10.609,07 (dez mil, seiscentos e nove reais e  sete centavos) para o lote 4 e R$ 18.557,72 (dezoito mil, quinhentos e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos) para o lote 5. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Capixaba \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: LAEDES FELIX DA SILVA, pela CONTRATANTE, e o Sr. JOS\u00c9 LUIZ MARQUES, pela CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 05/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 02/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS (CNPJ: 23.495.199/0001-71) E A EMPRESA MJD  MARQUES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA (CNPJ: 10.199.858/0001-80). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material de constru\u00e7\u00e3o (material de consumo), para projeto intitulado por \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o produtiva e amplia\u00e7\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o em feiras livres, do PA Walter Arce\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I \u2013 Termo  de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 02/2021 e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele transcritos  estivessem. VALOR: o valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 28.848,00 (vinte e oito mil, oitocentos e quarenta e oito reais), sendo R$ 10.060,00 (dez mil e  sessenta reais) para o lote 2 e R$ 18.788,00 (dezoito mil e setecentos e oitenta e oito reais) para o lote 3. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Bujari \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO DOS SANTOS DE OLIVEIRA, pela CONTRATANTE, e o Sr. JOS\u00c9 LUIZ MARQUES, pela CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO ALMEIDA                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 06/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 02/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO ALMEIDA (CNPJ: 04.562.058/0001-80) E A EMPRESA SINAI  TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA (CNPJ: 29.174.236/0001-26). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de tenda piramidal, para o projeto intitulado por \u201cComercializa\u00e7\u00e3o de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras  livres\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping  n\u00ba 02/2021 e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 7.654,00 (sete mil, seiscentos e cinquenta e quatro reais). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Capixaba \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: LAEDES FELIX DA SILVA, pela CONTRATANTE, e a Sr\u00aa. SILVANE ELIZE GELLER DA ROSA, pela CONTRATADA. ",
            "COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 08/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 07/2021                                                                PARTES: COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC E A EMPRESA CROA ENGENHARIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de obras e instala\u00e7\u00f5es de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do abatedouro de aves, localizado  na BR 317, km 67, PDS Porto Carlos, em Brasil\u00e9ia/AC, para projeto intitulado por \u201cAbatedouro de frango e galinha caipira e semi-caipira, no PDS  Porto Carlos, em Brasil\u00e9ia/AC\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, de acordo com o Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, bem  como nos demais termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 07/2021 e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele transcritos  estivessem. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 100.579,76 (cem mil, quinhentos e setenta e nove reais e setenta e seis centavos). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 06 de outubro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: MARCOS CASTRO DOS SANTOS, pela CONTRATANTE, e o Sr. EDER FIDELIS DA SILVA, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 27/2021 PROCESSO SEICT N\u00ba 0761.011268.00003/2021-87 PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 296/2021\u2013 CPL 04 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento  de viagens a\u00e9reas, com emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e  entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que propiciar\u00e3o a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o  de a\u00e7\u00f5es em formato h\u00edbrido (presencial e virtual) voltadas para o desenvolvimento do mercado de jogos eletr\u00f4nicos do estado do Acre: confer\u00eancia  para a qualifica\u00e7\u00e3o do p\u00fablico e troca de conhecimentos, com palestras (talks) de especialistas e nomes de relev\u00e2ncia do mercado; encontros do  p\u00fablico com influenciadores do segmento e a transmiss\u00e3o via streaming de todas as atividades. As a\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o na cidade de Rio Branco\u201d,  destinados a atender as necessidades do Departamento de Planejamento da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. LOCAL E DATA: Rio Branco/Ac 14 de outubro de 2021 Assinam: Anderson Abreu de Lima - Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia - \u00d3rg\u00e3o \u2013 Sendpax Viagens LTDA - Fornecedor COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 08/2021 A Cooperativa dos Produtores e Criadores de Aves Semi-caipira e Caipira \u2013 COOPASC, por meio da COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O-CPL, torna p\u00fablico para conhecimento de todos os interessados,  que se encontra instaurada a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo  \u201cMENOR PRE\u00c7O POR LOTE\u201d.  DO OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais e  equipamentos (material permanente e de consumo), para projeto intitulado  por \u201cAbatedouro de frango e galinha caipira e semi-caipira, no PDS Porto  Carlos, em Brasileia/AC\u201d, objetivando atender a demanda da Cooperativa  dos Produtores e Criadores de Aves Semi-caipira e Caipira \u2013 COOPASC. DA ENTREGA DAS PROPOSTAS: as propostas dever\u00e3o ser entregues  at\u00e9 as 09:00 horas (hor\u00e1rio local), do dia 26/10/2021, na Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o/Operacional da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre,  localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135, Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS: a sess\u00e3o  de abertura e an\u00e1lise das propostas ser\u00e1 realizada no dia 26/10/2021,  \u00e0s 09:00 horas (hor\u00e1rio local), na sala de videoconfer\u00eancia da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre, localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135,  Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA RETIRADA DO EDITAL: O Edital e demais anexos poder\u00e3o ser retirados,  mediante envio de solicita\u00e7\u00e3o para o e-mail: caipiradoacre@gmail.com. DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: Para esclarecimento de  d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es complementares dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o eletr\u00f4nico caipiradoacre@gmail.com e/ou pelo telefone (68) 992167769, citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Brasileia/AC, 15 de outubro de 2021. PAULO CAVALCANTE DE LIMA Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL "
        ],
        "SEINFRA": [
            "PORTARIA SEINFRA N\u00ba 218, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, CONSIDERANDO a posse no Cargo de Secret\u00e1rio da Secretaria de  Estado de Infraestrutura - SEINFRA; CONSIDERANDO a ci\u00eancia da exist\u00eancia de quatorze procedimentos  advindos do DEPASA tramitando nesta Secretaria;  CONSIDERANDO a nomea\u00e7\u00e3o de GRUPO MULTIDISCIPLINAR para  inventariar as obras oriundas dos contratos epigrafados e da inexist\u00eancia, at\u00e9 o momento, de qualquer RELAT\u00d3RIO e ou DOCUMENTO fidedigno da real situa\u00e7\u00e3o em comento, RESOLVO: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEINFRA N\u00ba 39, DE 08 DE ABRIL DE  2021, eis que parte dos servidores j\u00e1 n\u00e3o se encontram lotados nesta  SECRETARIA. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo, para apresentar RELAT\u00d3RIO  CRONOL\u00d3GICO CIRCUNSTANCIADO, com an\u00e1lise do EDITAL, CONTRATO, ORDENS DE SERVI\u00c7OS, PARALISA\u00c7\u00d5ES, REIN\u00cdCIOS,  ADITIVOS, PUBLICA\u00c7\u00d5ES, REAJUSTES, REEQUIL\u00cdBRIOS, APOSTILAMENTO, CRONOGRAMA F\u00cdSICO FINANCEIRO, PAGAMENTOS,  MEDI\u00c7\u00d5ES E DEMAIS DOCUMENTOS acaso existentes acerca dos  processos em comento, at\u00e9 a data de 30 de outubro de 2021: I - Ciro Augusto Macedo Rebello de Souza, matr\u00edcula n\u00ba 9136436 - Presidente; II - Daniel Francisco da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 202100- Membro; III - Kennethy Anderson Lima de Freitas , matr\u00edcula n\u00ba 9573100- Membro; IV - Fernanda de Souza Ferreira, matr\u00edcula n\u00ba 9276920-2 - Membro; V - Iara Barbosa de Sousa Pontes, matr\u00edcula n\u00ba 9336788 - Membro. Art. 3\u00ba Durante a const\u00e2ncia  desta Comiss\u00e3o fica autorizado o sobrestamento do andamento dos processos em an\u00e1lise at\u00e9 o t\u00e9rmino da apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio Circunstanciado, devendo ser praticados apenas atos  necess\u00e1rios de urg\u00eancia com autoriza\u00e7\u00e3o expressa da autoridade superior. Art. 4\u00ba Fica autorizado, consoante RECOMENDA\u00c7\u00c3O do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual, abertura de procedimento licitat\u00f3rio com vistas a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de auditoria com fins a realizar inspe\u00e7\u00e3o nos procedimentos acima mencionados. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 27 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.   Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 296 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 238/2021, de 24/08/2021, publicada no DOE  n\u00b0 13.116, de 27/08/2021, p. 34, com substitui\u00e7\u00e3o do gestor e do fiscal do Contrato n\u00b0 092/2021, passar\u00e1 a constar os seguintes servidores: I \u2013 Gestor Titular: N\u00e1gila Maria dos Santos; matr\u00edcula: 115762-1 II - Fiscal Titular: Edney Matos de Lima;  matr\u00edcula; 9118624 - 5 Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 297 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar a Portaria n\u00b0 194/2021, de 06/07/2021, publicada no DOE  n\u00b0 13.079, de 07/07/2021, p. 12, com substitui\u00e7\u00e3o do gestor e do fiscal do Contrato n\u00b0 079/2021, passar\u00e1 a constar os seguintes servidores: I \u2013 Gestor Titular: Edney Matos de Lima;  matr\u00edcula; 9118624 \u2013 5 II - Fiscal Titular: N\u00e1gila Maria dos Santos; matr\u00edcula: 115762-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA CONTRATO/SEJUSP/N\u00ba 98/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA HPE AUTOMOTORES DO BRASIL LTDA. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 040/2020  \u2013 SENASP/MJ Processo Administrativo n\u00ba 08106.000986/2020-01 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de (06 Caminhonetes 4x4 Caracterizadas - Regi\u00e3o  Norte- Part\u00edcipe do Preg\u00e3o), para atender \u00e0 Secretaria de Estado de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, com recursos provenientes do  Conv\u00eanio  n\u00b0  892626/2019/SENASP/MJ, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas neste Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor total do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$  1.116.000,00 ( um milh\u00e3o cento e dezesseis mil reais), sendo R$  11.267,34 (onze mil, duzentos e sessenta e sete reais  e trinta e quatro  centavos) - FONTE 100 - contrapartida; e R$ 1.104.732,66 (um milh\u00e3o  cento e quatro mil, setecentos e trinta e dois reais e sessenta e seis  centavos) - FONTE 200.  DO PRAZO: 15/10/2021 a 30/01/2022 Programa de Trabalho: 719.001.06.1831421.33950000 Natureza da Despesa: 44.90.52.00 Fonte de Recurso: 200 e 100 Rio Branco-AC, 15 de outubro de 2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  Eduardo Cordeiro de Almeida e Silva, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 112/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A COMPANHIA BRASILEIRA DE CARTUCHOS - CBC OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o da Companhia Brasileira de Cartuchos \u2013 CBC,   para o fornecimento de muni\u00e7\u00e3o cart. 12/76,2 Balote Knock M3 \u201cDOWN  \u201cA\u201d, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica- SEJUSP, atrav\u00e9s de recursos provenientes  Plano de A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito  da Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS  do Fundo Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica, sub-a\u00e7\u00e3o \u201cd\u201d, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  84.980,00( oitenta e quatro mil novecentos e oitenta reais) DA VIG\u00caNCIA: 13/10/2021 a 12/04/2022.   Programa de Trabalho: 71963706122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recurso: 700  Rio Branco-AC, 13 de outubro  de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr Jo\u00e3o  Carlos Sanchez de Oliveira Junior, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 43/2021 PROCESSO N.\u00ba: 0819.012804.00111/2020-03 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N.\u00ba 090/2021 CPL 05 OBJETO: Registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos para Implantar  a\u00e7\u00f5es de Pol\u00edcia Comunit\u00e1ria por meio da ferramenta denominada Base  Comunit\u00e1ria M\u00f3vel de Seguran\u00e7a \u2013 BCMS, sendo 08 para a Policia Militar e 02 para a Policia Civil, com recursos provenientes do Plano de  A\u00e7\u00e3o Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da Pol\u00edtica  Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2014 PNSPDS \u2013 A\u00e7\u00e3o 2. DA VALIDADE: 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr.  Maycow Douglas de Oliveira Maximiano, pela empresa. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Empresa:  Inova\u00e7\u00e3o Distribui\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio Ltda  CNPJ n.\u00ba 36.374.273/0001-43  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando o Parecer n\u00b0 205/2021/ASSEJUR/SEJUSP, decorrente  do Processo SEI n\u00b0 0819.013761.00007/2021-25, e com base no art.  25, I, da Lei n\u00b0. 8.666/93, AUTORIZO e RATIFICO a Inexigibilidade de  Licita\u00e7\u00e3o, para a contrata\u00e7\u00e3o da  COMPANHIA BRASILEIRA DE CARTUCHOS - CBC,  inscrita no CNPJ n.\u00ba 57.494.031/0010-54, para o  fornecimento de muni\u00e7\u00f5es cart. 12/76,2 Balote Knock M3 \u201cDOWN \u201cA\u201d,  visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a P\u00fablica- SEJUSP, com recursos provenientes do Plano  de A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS do  Fundo Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica, sub-a\u00e7\u00e3o \u201cd\u201d,  com valor total  de R$ 84.980,00 (oitenta e quatro mil novecentos e oitenta reais). Programa de Trabalho:71963706122142142850000 , Elemento de Despesa: 33.90.30.00 e Fonte de Recursos: 700.  Rio Branco \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP/AC,  em exerc\u00edcio,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no  art. 24, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, tratada no Parecer Assejur/SEJUSP  n\u00b0 212/2021, Processo n\u00b0 0819.012809.00037/2021-01, autorizando a  contrata\u00e7\u00e3o da empresa  S F CAVALCANTE EIRELI,  inscrita no CNPJ   sob o n\u00ba 06.093.772/0001-00,  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada no servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o de pel\u00edculas controle solar G5  com 75% de transpar\u00eancia, para atender as necessidades do Centro  Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica - CIEPS. O valor estimado \u00e9 de R$ 7.305,00 (sete mil, trezentos e cinco  719.001.06122142142850000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00,  Fonte de Recursos: 100. Rio Branco \u2013 AC, 07 de outubro de 2021. Mauricio Pinheiro Soares Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, em exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.205, de 04.10.2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP/ AC,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 24,  inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento  de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, tratada no Parecer Assejur/SEJUSP n\u00b0  214/2021, Processo n\u00b0 0819.012809.00036/2021-59, autorizando a  contrata\u00e7\u00e3o da empresa  M C TAMBURINI - ME,  inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 04.665.425/0001-70,  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada no servi\u00e7o de aplica\u00e7\u00e3o de pel\u00edcula de controle solar  e seguran\u00e7a de 100%, para atender \u00e0s necessidades da sede da  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  e Seguran\u00e7a P\u00fablica -  SEJUSP. O valor estimado \u00e9 de R$ 5.434,00(cinco mil, quatrocentos e trinta  e quatro reais). A Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  719.001.06122142142850000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00,  Fonte de Recursos: 100. Rio Branco \u2013 AC,18 de outubro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO EXTRATO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 24,  inciso IV, da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento  de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Emergencial, tratada no Parecer PGE/ PA n\u00ba.298/2021, Processo: SEI n\u00b0 0819.012818.00030/2021-72,  autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa RJG DE ALENCAR ME,  inscrita  no CNPJ: 12.040.485/0001-26,  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para fabrica\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de torre triangular tubular  medindo 90 metros, para atender a  Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e  Seguran\u00e7a P\u00fablica-SEJUSP, no munic\u00edpio de Senador Guiomard. . O valor total estimado \u00e9 de R$ 75.000,00(setenta e cinco  mil  719.001.06.122142142850000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00,  Fonte de Recursos: 600.   Rio Branco \u2013 AC, 18 de outubro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 04/2021/ SEMAPI.  O Secret\u00e1rio de Estado do Maio Ambiente e das Politicas Ind\u00edgenas,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no inc. II, do art.  24, da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de contrata\u00e7\u00e3o direta por DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 04/2021, tratada no  Processo Administrativo SEI n\u00ba 0820.013317.00125/2021-89 e PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 241/2021/SEMAPI, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da  empresa CONTROLES ELETROTECNICA - EIRELI, com sede situada  na Rua Minas Gerais n\u00ba 677, Bairro Prevent\u00f3rio, CEP 69.900-132, Rio  Branco \u2013 AC, para Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica a fim de  interligar a rede local do Viveiro da Floresta com a Rede Corporativa  do Governo do Estado, atendendo tamb\u00e9m, a rede local das Unidades  de Gest\u00e3o Ambiental Integrada \u2013 UGAIs, sendo elas UGAI Antimary,  UGAI Afluente, UGAI Acuraua e UGAI Liberdade, oferecendo condi\u00e7\u00f5es  adequadas e operacionais para as atividades desenvolvidas e fortalecendo a gest\u00e3o da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia. O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 R$ 10.707,00 (Dez mil,  setecentos e sete reais), dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  720.001.181.222.277.4261.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais, Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP, Elemento de  Despesa: 33.90.30.00 - Material de Consumo. Rio Branco, Acre, 13 de setembro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  Decreto N\u00ba 9.821 de 19/08/2021  ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba. 010/2021, CEL 01 - BIRD/SEPLAG/SEMAPI PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013308.00217/2021-78 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba  10/2019, examinando os autos do processo em ep\u00edgrafe, para que se  produzam os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA e HOMOLOGA  todos os atos pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o - CEL 01 e Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o dos processos, referente a SHOPPING N\u00ba. 010/2021, CEL  01 - BIRD/SEPLAG/SEMAPI, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de  materiais de consumo e equipamentos eletroeletr\u00f4nicos para atender as  necessidades da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas, no \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER, em favor das empresas MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS ME - CNPJ  N\u00ba. 28.472.036/0001-97, classificada para os itens 01, 02, 04, 05, 08,  32 e 34, com valor total de R$ 16.970,00 (dezesseis mil novecentos e  setenta reais); D. L. RAMOS - ME - CNPJ N\u00ba. 05.146.814/0001-52 classificada para os itens 07, 12, 25, 28 e 35 com valor total de R$ 20.180,00  (vinte mil cento e oitenta reais). Rio Branco \u2013 AC, 13 de outubro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O SHOPPING N. 011/2021 - CEL 01 \u2013 SEMAPI PROCESSO SEI N\u00ba 0820.009831.00041/2021-11 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba  10/2019, examinando os autos do processo em ep\u00edgrafe, para que se  produzam os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA e HOMOLOGA  todos os atos pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o - CEL 01 e Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o dos processos, referente a SHOPPING N. 011/2021  - CEL 01 - SEMAPI, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de luvas de  l\u00e1tex, m\u00e1scara descart\u00e1vel e outros insumos para produ\u00e7\u00e3o de mudas  florestais e frut\u00edferas, afim de apoiar a implementa\u00e7\u00e3o do Programa de  Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental - PRA/Acre, para atender as necessidades da  Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI,  no \u00e2mbito do PROSER, em favor das empresas SINAI TRANSPORTES  E COM\u00c9RCIO  DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA, classificada para  os itens 01 e 05 com valor total de R$ 1.884,00; A. S. FREITAS EIRELI  classificada para os itens 02 e 06 com valor total de R$ 127.800,00 e  BARBOSA & SILVA LTDA classificada para os itens 03 e 04 com valor  total de R$ 6.500,00, respectivamente. Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 311, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria n\u00ba 260, de 23 de setembro de 2021, publicada no DOE n\u00ba. 13.134 de 24 de setembro de 2021, p\u00e1gina 15, que  designou o servidor LUCAS BENEVIDES FONTES DA SILVA, matr\u00edcula  9347887-3, nomeado Cargo em Comiss\u00e3o, atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 1.453  de 25 de mar\u00e7o de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.518, p\u00e1gina 01, em  26 de mar\u00e7o de 2019, para responder interinamente, como Chefe da  Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Compras e Contratos da Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 312, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Tendo em vista o Processo Sei n\u00ba  0853.013723.00035/2021-55. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39, de  29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 90 (noventa) dias ao servidor MARIO JORGE NASCIMENTO DOS SANTOS, matricula n\u00ba 9328564-1, referente ao  per\u00edodo aquisitivo 28/06/2011 a 26/06/2016, com in\u00edcio em 12/11/2021 e  t\u00e9rmino em 09/02/2022, lotado nesta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o  e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar de 12 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 313, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - TORNAR SEM EFEITO a Portaria   N\u00ba 273, de 06 de outubro de  2021, publicada no DOE n\u00ba. 13.144 de 08 de outubro de 2021, p\u00e1gina  37, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor WILSON DE  BRITO AMORIM, matr\u00edcula 9102337-8, da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.    Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 314, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor MARCELO  NASCIMENTO DA SILVA, matr\u00edcula 9353690-1, para responder como  Chefe da Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Compras e Contratos da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, em substitui\u00e7\u00e3o a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada FG-10 do servidor WILSON DE BRITO AMORIM. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 1/2021/SEPA  DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR: Cooperativa Central de Comercializa\u00e7\u00e3o Extrativista do Estado do Acre LTDA, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba 04.814.502/0001-07, com  endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila Acre, Rio Branco, Acre. CEP: 69902450, representada por Manoel Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece que  deve saldar o CREDOR no montante de R$ 3.056,70 (Tr\u00eas mil, cinquenta e  seis reais e setenta centavos) decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida,  subs\u00eddio da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 3.056,70, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria.  "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 925, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0761.012738.00016/2021-62 RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora MARILOU BEZERRA AC\u00c1CIO, matr\u00edcula n\u00ba. 9313893-1, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas  P\u00fablicas, lotada na Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e tecnologia - SEICT para a Classe IV, Ref. 1, com efeitos a contar de 01/09/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 932, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  N\u00ba 0715.004342.00144/2021-50.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor NATALICIO DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba. 9061401-2, ocupante do cargo de Gestor de  Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotado na Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ, para a Classe IV, Refer\u00eancia 1 com efeitos a contar de 12/08/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 940, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.322, de 18 de  fevereiro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.744, de  20 de fevereiro de 2020, e tendo em vista o parecer 1581/2021/SEPLAG  - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da  lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI: 4022.005099.00116/2021-00. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a servidora DAHFFINE IACANA ABREU MOREIRA, ocupante do cargo de  T\u00e9cnico em Gest\u00e3o P\u00fablica, matr\u00edcula n\u00ba 9307443 \u2013 2, do quadro desta  Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos,  com efeitos a contar da data de 01 de junho de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 947, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba1.585/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013  SEAGEA , da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas  \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI N\u00ba 0019.004670.00274/2021-09. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria SEPLAG N\u00ba 749, de 20 de agosto de 2021,  publicada no DOE n\u00ba 13.113, de 24 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a servidora DANUZYA TEIXEIRA MODESTO, matr\u00edcula n\u00ba 9160582-2, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, do quadro de pessoal da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, pelo per\u00edodo de 02(dois)  anos, com efeitos a contar da data de 01 de setembro de 2021. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 948, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, CONSIDERANDO a Lei Ordin\u00e1ria n\u00ba 3.760 de 19 de julho de 2021 que  institui o Programa de Est\u00edmulo \u00e0 Constru\u00e7\u00e3o Civil e Gera\u00e7\u00e3o de Emprego e Renda - PEC/GER-AC, com a finalidade de estimular a cadeia  produtiva diretamente relacionada ao setor econ\u00f4mico da constru\u00e7\u00e3o  civil em todo o Estado e o disposto no Decreto Governamental N\u00ba 9.774  de 10 de agosto de 2021, que criou o Comit\u00ea de Governan\u00e7a do referido  programa, bem como a necessidade de coordenar, acompanhar, orientar, controlar a implementa\u00e7\u00e3o do referido PEC GER-AC e, ainda, secretariar o Comit\u00ea Gestor do Programa. CONSIDERANDO  4010.012297.00195/2021-27, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Vanessa de Oliveira Fernandes da  Cunha, Engenheira Civil, Matr\u00edcula: 9246428-2, como Coordenadora  do Programa de Est\u00edmulo \u00e0 Constru\u00e7\u00e3o Civil e Gera\u00e7\u00e3o de Emprego e  Renda - PEC/GER-AC, visando o acompanhamento e demais medidas  necess\u00e1rias \u00e0 sua efetiva implementa\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba REVOGAR a Portaria SEPLAG n\u00ba 383, de 10 de maio de 2021 -  GABGEA e Portaria SEPLAG n\u00ba 513, de 07 de junho de 2021 - DEAEN,  a partir de 16 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de outubro de 2021. Art. 4\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 949, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o  de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1.589/2021/SEPLAG  \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da  lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 0064.014648.00554/2021-59. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, a Jornada Especial  de Trabalho, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 e da Lei n\u00ba  3.406/2018, para o servidor WALZEMIR DE SOUZA RIBEIRO ocupante  do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, do quadro de pessoal da Delegacia  Geral de Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para 20(vinte) horas semanais  para o cargo p\u00fablico por ele ocupado na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre, relativo a matr\u00edcula n\u00ba 3230970-4, sem redu\u00e7\u00e3o dos  vencimentos, com efeitos a contar da data de 21 de outubro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 950, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 17 de mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO  N\u00ba 1.599/2021/SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013  DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico  de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba  0019.004670.00284/2021-36 \u2013 ANEXADO AO PRESENTE FEITO O  PROCESSO SEI N\u00ba 0019.004711.00170/2021-26. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a  servidora LINDAURA MACEDO DE AZEVEDO, matr\u00edcula n\u00ba 2361981-2,  ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, do quadro de pessoal  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, pelo per\u00edodo de  06(seis) meses, com efeitos a contar da data de 10 de julho de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 951, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012320.01112/2021-64 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 19 de outubro de 2021, \u00e0 servidora Raimunda Aparecida de Souza Guimar\u00e3es, T\u00e9cnico em Contabilidade, matr\u00edcula n\u00ba 47023-1, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao  per\u00edodo aquisitivo de 01/12/1994 a 30/11/1999. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 952, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 0819.012816.00004/2020-65 e, Considerando o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 01 de novembro de 2021, a servidora Bianca  Derze Sales, Agente Administrativo, matr\u00edcula n\u00ba 30309-1, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 11/05/2006 a 10/05/2011. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO CONCURSO P\u00daBLICO PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DE N\u00cdVEL  M\u00c9DIO E SUPERIOR DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE - ISE/AC EDITAL N\u00ba 002 SEPLAG/ISE, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o dos subitens 16.1.1, 17.1.1  e a inclus\u00e3o do subitem 17.4 no Edital n\u00ba 001 SEPLAG/ISE, de 04 de  outubro de 2021, permanecendo inalterados os demais itens e subitens  do referido Edital. (...) 16. DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O (...) 16.1.1. Participar\u00e3o desta fase os candidatos aprovados nas fases anteriores, at\u00e9 o limite m\u00e1ximo indicado no quadro abaixo, obedecida, rigorosamente, a ordem de classifica\u00e7\u00e3o: Legenda: *AC \u2013 Ampla concorr\u00eancia / ** PCD \u2013 Pessoa com defici\u00eancia (...) 17. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO CONCURSO P\u00daBLICO (...) 17.1.1. Os candidatos ser\u00e3o listados em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, de  acordo com os valores decrescentes das notas finais no concurso p\u00fablico, observados os crit\u00e9rios de desempate deste Edital, at\u00e9 o limite  m\u00e1ximo indicado no quadro abaixo: Legenda: *AC \u2013 Ampla concorr\u00eancia / ** PCD \u2013 Pessoa com defici\u00eancia (...) 17.4 Os candidatos aprovados al\u00e9m do limite m\u00e1ximo estabelecido nos quadros constantes dos subitens 16.1.1 e 17.1.1 estar\u00e3o ausentes do resultado  final do concurso p\u00fablico e, consequentemente, eliminados do certame. (...) 1 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 1.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao concurso p\u00fablico por meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, pelo e-mail  atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o    M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE - PMAC CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ",
            "ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 110 SEPLAG/PMAC, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, considerando a decis\u00e3o constante do  Processo n\u00ba 0713844-76.2017.8.01.0001, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o para  a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado, conforme abaixo: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO. 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 210\u00ba, 563.127-0, EVERTON FREITAS DE SOUSA (SUB JUDICE), 80,50. 2 DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO DO QUADRO  DE PRA\u00c7AS 2.1 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado sob a Coordena\u00e7\u00e3o da Diretoria de Ensino da Pol\u00edcia Militar do Acre, localizado no Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a Francisco  Mangabeira - CIEPS, regular-se-\u00e1 pelo Plano de Curso, pelas normas e  diretrizes da respectiva Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, assim como pelas demais  normas complementares e edital\u00edcias que vierem a ser publicadas.  2.2 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 1.600 horas/aula, exigindo-se do aluno  tempo integral com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva.  2.3 A nota m\u00ednima final de aprova\u00e7\u00e3o para cada disciplina ser\u00e1 de 7,00 pontos. 2.4 A classifica\u00e7\u00e3o final do aluno no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado ser\u00e1 resultante da m\u00e9dia geral das disciplinas. 2.5 O aluno regularmente matriculado, durante o Curso de Forma\u00e7\u00e3o,  far\u00e1 jus a uma remunera\u00e7\u00e3o bruta, no valor de R$ 4.344,22 (quatro mil  trezentos e quarenta e quatro reais e vinte e dois centavos). 3 DA MATR\u00cdCULA 3.1 Para a matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 comparecer no per\u00edodo de 20 a 28 de outubro de 2021, das 7h \u00e0s 13h, na Diretoria de  Ensino da Pol\u00edcia Militar, localizada no Centro Integrado de Ensino e  Pesquisa de Seguran\u00e7a e Justi\u00e7a Francisco Mangabeira - CIEPS, situado na Via Verde, BR 364, Km 2, Jardim Europa, Rio Branco/AC. 4 DOS REQUISITOS PARA A MATR\u00cdCULA  4.1 Somente ser\u00e1 admitida a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o do candidato que cumprir os seguintes requisitos: I - ser brasileiro nato ou naturalizado; II - ter no m\u00ednimo 18 (dezoito) anos de idade no ato da matr\u00edcula no  curso de forma\u00e7\u00e3o; III - ter, no m\u00e1ximo, 30 (trinta) anos de idade at\u00e9 a data do in\u00edcio das inscri\u00e7\u00f5es; IV - estar quite com o servi\u00e7o militar, no caso de candidato do sexo masculino; V \u2013 ser eleitor e achar-se em gozo dos direitos pol\u00edticos; VI - n\u00e3o registrar antecedentes criminais; VII - possuir idoneidade moral, comprovada por meio de folha corrida  policial militar e judicial; VIII \u2013 ter aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; IX - possuir estatura m\u00ednima de 1,60m para candidatos do sexo masculino e 1,55m para candidatas do sexo feminino, conforme Estatuto dos  Militares Lei Complementar n\u00ba 164, de 3 de Julho 2006 e altera\u00e7\u00f5es; X - possuir n\u00edvel m\u00e9dio de escolaridade, com diploma reconhecido pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC; XI \u2013 possuir curso T\u00e9cnico de Enfermagem ou Auxiliar de Sa\u00fade Bucal, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  MEC e registro no Conselho de Classe equivalente, quando for o caso; XII - n\u00e3o exercer, nem ter exercido, atividades prejudiciais ou perigosas  \u00e0 seguran\u00e7a nacional; XIII - se servidor p\u00fablico, civil ou militar, n\u00e3o ter em seus assentamentos funcionais puni\u00e7\u00e3o administrativa de natureza grave nos \u00faltimos 05 (cinco) anos; XIV - n\u00e3o possuir tatuagens, se expressando motivos obscenos, ofensivos a ra\u00e7a, religi\u00e3o ou de morte, que fa\u00e7am apologias ao crime ou  relacionem o portador da tatuagem a qualquer associa\u00e7\u00e3o criminosa  ou racial, que representem s\u00edmbolos ou inscri\u00e7\u00f5es alusivos a ideologias  contr\u00e1rias \u00e0s institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas ou que incitem a viol\u00eancia ou  qualquer forma de preconceito ou discrimina\u00e7\u00e3o, bem como em extensas \u00e1reas do corpo de forma que fiquem expostas ao p\u00fablico quando do  uso de uniformes militares de qualquer modalidade; XV - Apresentar, at\u00e9 o final do curso de forma\u00e7\u00e3o, a carteira nacional de  habilita\u00e7\u00e3o para condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo automotor, em qualquer categoria; XVI - apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada:   a) 1 (uma) foto 3x4 recente; b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); f) Certificado de Reservista (para homens, original e uma c\u00f3pia); g) PIS ou PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado (original e uma c\u00f3pia); h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia da p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF, junto \u00e0 Receita Federal (original e uma c\u00f3pia); j) Diploma de n\u00edvel m\u00e9dio fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC (original e uma c\u00f3pia); k) Comprovante de exonera\u00e7\u00e3o (rescis\u00e3o de contrato) do \u00faltimo em- prego/fun\u00e7\u00e3o ou cargo p\u00fablico que exercia, se agente p\u00fablico (c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); m) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (original e uma c\u00f3pia de conta  de luz, telefone ou outros); o) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); p) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.ac.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica, participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada, de sociedade  civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio, exceto na qualidade de acionista, cotista  ou comandit\u00e1rio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.ac.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br), t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br); e u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e da Ag\u00eancia do Banco do Brasil. 4.2 \u00c9 vedado o pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para juntada de documento ou para suprir falha do requerimento de matr\u00edcula. 5 DA AULA INAUGURAL 5.1 Para a aula inaugural, o candidato, caso atenda ao solicitado no  subitem 4.1, dever\u00e1 comparecer no dia 03 de novembro de 2021, \u00e0s  8h, no Centro Integrado de Ensino e Pesquisa de Seguran\u00e7a e Justi\u00e7a  Francisco Mangabeira - CIEPS, situado na Via Verde, BR 364, Km 2,  Jardim Europa, Rio Branco/AC. 6 DA N\u00c3O MATR\u00cdCULA E DO DESLIGAMENTO  6.1 Caso o candidato convocado n\u00e3o realize a matr\u00edcula no Curso de  Forma\u00e7\u00e3o, por qualquer motivo, n\u00e3o constar\u00e1 de convoca\u00e7\u00f5es futuras.  6.2 Ser\u00e1 desligado o candidato que: a) deixar de comparecer ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Militar Estadual ou  dele se afastar sem motivo justificado; e b) n\u00e3o satisfizer aos demais requisitos legais, regulamentares, regimentais e edital\u00edcios. 6.3 O candidato que estiver frequentando o Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar estar\u00e1 sujeito a tempo integral, com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, podendo  as atividades serem desenvolvidas nos hor\u00e1rios diurnos e noturnos, inclusive aos s\u00e1bados, domingos e feriados. 6.4 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado  do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar continuar\u00e1 submetido \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o criminal e social, podendo vir a ser desligado se for considerado  CONTRAINDICADO pela respectiva Banca de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e  Social, de acordo com o subitem 13.3 do Edital n\u00ba 001 SGA/PMAC, de  02 de mar\u00e7o de 2017. 6.5 Ap\u00f3s a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar, todos os candidatos ficar\u00e3o submetidos  \u00e0 Lei Penal Militar, \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e aos regulamentos disciplinares aplicados \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre.  6.6 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado  do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar pode ainda vir a ser desligado se  incorrer em uma ou mais de uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  a) for reprovado em qualquer dos m\u00f3dulos que comp\u00f5em a malha curricular do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as  da Pol\u00edcia Militar; b) n\u00e3o mantiver conduta ilibada na vida p\u00fablica e privada; c) omitir fato que impossibilitaria sua inscri\u00e7\u00e3o no concurso p\u00fablico e  admiss\u00e3o no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; e d) ultrapassar o percentual de 20% (vinte e cinco por cento) das faltas  nas aulas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas em cada disciplina do curso de forma\u00e7\u00e3o; 7 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 7.1 Todas as despesas referentes ao comparecimento no referido curso,  como transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e outros, correr\u00e3o as expensas do candidato. 7.2 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes a este  Concurso P\u00fablico junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio do telefone  (68)3213-1906 ou junto \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O  DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 012/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitante(s) Classificada(s): 1\u00aa colocada, NORTE E SUL CONSTRUTORA EIRELI; 2\u00aa colocada, MARBRIL CONSTRUTORA LIMA. Licitante(s) Desclassificada(s): 1) CASTRO & CUNHA ENGENHARIA As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER RETIFICA\u00c7\u00c3O DO AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 027/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 03 retifica o aviso  de julgamento de habilita\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio acima mencionado. ONDE SE L\u00ca:  Licitantes Habilitadas: 1) L & M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2) ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. EIRELI; 3) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM EIRELI;  4) M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA; 5) JURUA CONSTRUTORA EIRELI; 6) MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA; 7) E.G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO  EIRELI; 8) SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI \u2013 ME; 9)  LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 10) INDUSCON LTDA \u2013 EPP e 11)  CONSTRUTORA MANUELLA \u2013 EIRELI. Licitantes Inabilitadas: 1) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME e 2)  CONSTRUTORA VALE DO YACO \u2013 EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 25/10/2021, \u00e0s 10h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. LEIA-SE:  Licitantes Habilitadas: 1) L & M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2) ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. EIRELI; 3) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM EIRELI;  4) M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA; 5) JURUA CONSTRUTORA EIRELI; 6) MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA; 7) E.G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO  EIRELI; 8) SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI \u2013 ME; 9)  LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 10) INDUSCON LTDA \u2013 EPP, 11)  CONSTRUTORA MANUELLA \u2013 EIRELI e 12) CONSTRUTORA VALE  DO YACO \u2013 EIRELI. Licitante Inabilitada: 1) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME  N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 27/10/2021, \u00e0s 9h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIV\u00cdL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 028/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas: 1) L & M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 2) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM EIRELI,  3) M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA, 4) GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, 5) JURUA CONSTRUTORA EIRELI, 6) INDUSCON LTDA \u2013 EPP, 7) ZIG ELETRICIDADE  E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. EIRELI, 8) CONSTRUTORA VALE DO  YACO \u2013 EIRELI e 9) E.G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI  Licitantes Inabilitadas: 1) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 2) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME, 3) CONSTRUTORA MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA e 4) CONSTRUTORA MANUELLA \u2013 EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre- \u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 27/10/2021, \u00e0s 11h00min. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 18 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 113/2021 \u2013 DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o com instala\u00e7\u00e3o  de Mangueiras Hidr\u00e1ulicas, para atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento - DEPASA. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 03/11/2021 \u00e0s 8h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 18 de Outubro de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 260/2021 \u2013 DETRAN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o, personaliza\u00e7\u00e3o, acabamento e emiss\u00e3o dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o - Permiss\u00e3o para Dirigir \u2013 PPD, Autoriza\u00e7\u00e3o para Conduzir Ciclomotores \u2013 ACC, Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 CNH e Permiss\u00e3o  Internacional para Dirigir \u2013 PID \u2013 em conformidade com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0  598/2016do CONTRAN e Portaria DENATRAN n\u00b0 176/2017 e suas altera\u00e7\u00f5es, compreendendo a captura ao vivo de foto, assinatura e biometria dos  dedos dos candidatos/condutores, bem como, a aplica\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de  exames te\u00f3ricos,0 na forma escrita e eletr\u00f4nica, e ainda, o controle de presen\u00e7a nos Centros de Formadores de Condutores \u2013 CFC\u2019s e nas Cl\u00ednicas  m\u00e9dicas/psicol\u00f3gicas, atrav\u00e9s de valida\u00e7\u00e3o biom\u00e9trica, al\u00e9m do controle  de frequ\u00eancia nos exames pr\u00e1ticos de dire\u00e7\u00e3o veicular, mediante utiliza\u00e7\u00e3o  de equipamentos de valida\u00e7\u00e3o biom\u00e9trica m\u00f3veis, de forma a atender as  necessidades deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito. Fonte de Recursos: 700 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 03/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no edital  e termo de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 18 de Outubro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 003/2020 - SEJUSP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada no fornecimento  de prestadores de servi\u00e7os terceirizados para os postos de Atendente,  Supervisor e Agente de Portaria (diurno e noturno), para atender \u00e0 Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica- SEJUSP. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 04/11/2021, \u00e0s 8h15, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na planilha de custos. Rio Branco- AC, 18 de Outubro de 2021. ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 201/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de empresa de t\u00e1xi a\u00e9reo, especializada no transporte aerom\u00e9dico, em aeronave monomotor e bimotor  com capacidade para v\u00f4os sobre regras visuais \u2013 VFR e com capacidade pra para v\u00f4os sobre regras de instrumentos \u2013 IFR, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte de pacientes em UTI A\u00c9REA cumprindo  todos os requisitos previstos em regulamenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica da Ag\u00eancia  Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil \u2013 ANAC, do Conselho Federal de Medicina  \u2013 CFM e Conselho Regional de Medicina \u2013 CRM, para efetiva\u00e7\u00e3o de  transporte inter-hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, SAMU, com intuito  de garantir o acesso a assist\u00eancia a sa\u00fade em munic\u00edpios que ofere\u00e7a  maior capacidade de resolu\u00e7\u00e3o dos agravos a sa\u00fade, dentro do Estado  do Acre, em favor dos pacientes em Tratamento Fora de Domicilio \u2013  TFD, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  19/10/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 18 de Outubro de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 275 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  Considerando o teor do MEMO/DVS/N\u00b0 051/2019, de 28 de fevereiro de  2019, procedente da Diretoria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, e Considerando que os servidores lotados no Departamento de Vigil\u00e2ncia  em Sa\u00fade para atender os ditames da Lei Complementar Estadual n\u00b0  006/82, o  C\u00f3digo de Sa\u00fade do Estado do Acre, necessitam ser credenciados para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Fiscal Sanit\u00e1rio para fazer cumprir  as leis e regulamentos sanit\u00e1rios, expedindo termos, autos de infra\u00e7\u00e3o,  de imposi\u00e7\u00e3o de penalidade, fazer inspe\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias,  referentes \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e controle de tudo quando possa comprometer  a sa\u00fade sob vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria, RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar os servidores relacionados para compor o Quadro de  Fiscal Sanit\u00e1rio do Departamento de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade: \u2022 Albaniza Oliveira de Almeida; \u2022 Advagner Lopes Prado; \u2022 \u00c1lvaro Luiz de Oliveira; \u2022 Aur\u00edlio Fernandes de Lima; \u2022 Areski de Assis Peniche \u2022 Carlos Gl\u00eas Oliveira de Queiroz; \u2022 Edineia Santos de Almeida; \u2022 Erenice Alencar e Silva; \u2022 Ediney Santos Silva; \u2022 Francisco Chaim Cruz; \u2022 Francisco Juscelino Alves Gomes; \u2022 Fl\u00e1vio Aparecido Ikuma; \u2022 Fel\u00edcia Maria Nogueira Leite; \u2022 Helluana Gabriela Aguiar de Moraes Rocha; \u2022 Ione Ruiz Suarez; \u2022 Jamison Patrick da Silva Medeiros; \u2022 Jos\u00e9 Ribamar Queiroz de Sousa; \u2022 Jos\u00e9 Francisco Gon\u00e7alves de Souza; \u2022 Jubil\u00e9ia Cueto Crespo Braga; \u2022 J\u00falio Rodrigues Bispo; \u2022 Lindbergh Wanderley da Nobrega; \u2022 L\u00facio Fl\u00e1vio Alvez Batista; \u2022 Lucr\u00e9cia Rogerio Brasileiro; \u2022 Marco Jos\u00e9 Absal\u00e3o de Brito e Silva; \u2022 Maria do Carmo dos Santos Barbosa \u2022 Maria do Carmo Caldeira Ramirez; \u2022 Maria do Socorro Mar\u00e7al de Vasconcelos Barbosa Leite; \u2022 Maria Marluce de Santana Souza; \u2022 Maria Geane Ribeiro Damasceno; \u2022 Maria Dilsa Dias Camp\u00ealo; \u2022 Marcelo Lira de Ara\u00fajo; \u2022 M\u00e1rcio Jander Ribeiro Damasceno; \u2022 Pedro Gama da Mota; \u2022 Raucieth Casseb Braga Almada; \u2022 Raquel da Silva Oliveira; \u2022 Rosimeiry Moraes da Silva; \u2022 Vanuzia Mattos da Silva; \u2022 Wellington de Paiva; \u2022 Wendel da Silva; \u2022 Williane Br\u00e3na Bispo; \u2022 Sebasti\u00e3o Cordeiro Braga; \u2022 Shirley Maria da Silva Santos; \u2022 Karine Pinheiro de Souza; \u2022 Carlos Alo\u00edzio de Souza Moreira; \u2022 Roscely Alves Luz. Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 163 de 14 de mar\u00e7o de 2019. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 30 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 284 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, GIRLAYNE FREIRE SALLES, matr\u00edcula n\u00ba  9437819-2 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Regula\u00e7\u00e3o,  sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 285 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, KARINA BLANCA CASTILLO HURTADO,  matr\u00edcula n\u00ba 9272585-2 para responder pelo N\u00facleo de Habilita\u00e7\u00f5es e  Credenciamento de Servi\u00e7os aos SUS do Departamento de Regula\u00e7\u00e3o,  Controle e Avalia\u00e7\u00e3o, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 286 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, SIMONE HELENA BRANA KAGY, matr\u00edcula n\u00ba 209350-1 para responder pelo N\u00facleo de Sistema de Cadastro de  Estabelecimento de Sa\u00fade \u2013 SCNES do Departamento de Regula\u00e7\u00e3o,  Controle e Avalia\u00e7\u00e3o, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 287 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, VALCLEIDIA GOMES DA SILVA, matr\u00edcula  n\u00ba 2752999-1 para responder pela Divis\u00e3o de Controle e Sistema de  Sa\u00fade do Departamento de Regula\u00e7\u00e3o, Controle e Avalia\u00e7\u00e3o, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 288 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, ELZA AM\u00c9LIA ALMEIDA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 87947 -1 para responder pelo N\u00facleo de Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Ambulatoriais \u2013 SAI, do Departamento de Regula\u00e7\u00e3o, Controle e  Avalia\u00e7\u00e3o, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 298 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE Art. 1\u00b0: Designar os representantes abaixo mencionados para comporem as Comiss\u00f5es Intergestores Regionais (CIR\u2019s): 1 \u2013 Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 1\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Baixo Acre e Purus: Coordenador: Vitor Lima Martineli \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Acrel\u00e2ndia Vice-Coordenador: Carlos Henrique Lima e Silva \u2013Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o do SUS/SESACRE Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE) Titular: Carlos Henrique Lima e Silva Suplente: Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Almeida Fran\u00e7a Titular: Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Suplente: Emanuelly de Sousa N\u00f3brega Titular: Erica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Titular: Jocelene Soares de Souza Suplente: Relben Ferreira da Silva Titular: Jos\u00e9 Gabriel de Souza Mesquita Suplente: Adriana Salom\u00e3o Silva Secret\u00e1rios (a) Municipais de Sa\u00fade 1. Vitor Lima Martineli \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Acrel\u00e2ndia 2. Francisco Abreu de Oliveira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Bujari  3. Jamyscley Cardoso Xavier \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Capixaba 4. Oscar S\u00e9rgio de Menezes Oliveira \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Jord\u00e3o 5. Francisca Taumaturgo de S\u00e1 \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de  Manoel Urbano 6. David da Silva Souza \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Pl\u00e1cido  de Castro 7. Edna da Silva Cuiabano Chaves \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de  Porto Acre 8. Sheila Andrade Vieira \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco 9. Alancardes Penha de Ara\u00fajo \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Santa  Rosa do Purus 10. Gilberto Lira de Almeida \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Sena  Madureira  11. Dayana Costa dos Reis \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Senador  Guiomard Representante do Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena (DSEI) Alto Rio Purus: Titular: Carla Mioto Niciani \u2013 Coordenadora Distrital Suplente: Silviana de Oliveira Abreu Amaral \u2013 Coordenadora Substituta 2 \u2013 Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 2\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Alto Acre: Coordenador: Wagner Soares de Meneses \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de  Sa\u00fade de Xapuri Vice- Coordenador: Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Brasil\u00e9ia Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE) Titular: Carlos Henrique Lima e Silva Suplente: Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Almeida Fran\u00e7a Titular: Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Suplente: Jos\u00e9 Gabriel de Souza Mesquita Titular: Erica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Titular: Jocelene Soares de Souza Suplente: Adriana Salom\u00e3o Silva Titular: Jhonnathan Pablo Marques de Ara\u00fajo Suplente: Val\u00e9ria Nascimento de Moraes Brasil Secret\u00e1rios (a) Municipais de Sa\u00fade 1. J\u00fania de Ara\u00fajo Almeida \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Assis Brasil 2. Jo\u00e3o Raimundo Ara\u00fajo de Melo \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Brasil\u00e9ia 3. S\u00e9rgio Mesquita de Castro \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Epitaciol\u00e2ndia 4. Wagner Soares de Meneses \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Xapuri Representante do Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena (DSEI): Titular: Carla Mioto Niciani \u2013 Coordenadora Distrital Suplente: Silviana de Oliveira Abreu Amaral \u2013 Coordenadora Substituta 3 \u2013 Comiss\u00e3o Intergestores Regional (CIR) da 3\u00aa Regi\u00e3o de Sa\u00fade denominada Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1/Envira: Coordenadora: Ajucilene Gon\u00e7alves Mota \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de  Sa\u00fade de M\u00e2ncio Lima Vice- Coordenador: Eronildo Oliveira de Sousa \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Feij\u00f3 Representantes da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SESACRE) Titular: Carlos Henrique Lima e Silva Suplente: Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Almeida Fran\u00e7a Titular: Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Suplente: Jocelene Soares de Souza Titular: Erica Fabiola Ara\u00fajo da Silva Suplente: Maria Ramaica Alves Farias Titular: Catiana Rodrigues da Silva Suplente: Marina de Souza Silva Titular: Jos\u00e9 Gabriel de Souza Mesquita  Suplente: Anselmo Muniz da Silva Filho Representante do Distrito Sanit\u00e1rio Especial Ind\u00edgena (DSEI) Alto Rio Juru\u00e1: Titular: Julio de Oliveira Martins Suplente: Igl\u00ea Monte da Silva Secret\u00e1rios (a) Municipais de Sa\u00fade: 1. Val\u00e9ria de Oliveira Lima \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Cruzeiro do Sul 2. Eronildo Oliveira de Sousa \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3 3. Ajucilene Gon\u00e7alves Mota \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de  M\u00e2ncio Lima 4. Jos\u00e9 Maria da Silva \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de Marechal  Thaumaturgo 5. Ana Flavia Melo de Souza \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Porto Walter 6. Everton da Silva Farias \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade de  Rodrigues Alves 7. Aderl\u00e2ndio Nascimento de Fran\u00e7a \u2013 Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade  de Tarauac\u00e1 Art. 2\u00ba: Fica revogada a Portaria n\u00ba 215 de 23 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 299 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, ERIKA RAIANY LIMA DE QUEIROZ, matr\u00edcula n\u00ba 9561412-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o  de Enfermagem da Unidade Mista de Sa\u00fade Ana Nery, sem percep\u00e7\u00e3o  gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 565 de 14 de agosto de 2019; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b01.049 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria n\u00ba 813 de 22 de julho de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 592/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 090/2020 \u2013 CPL 01 - CARONA FUNDA\u00c7\u00c3O  HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, LABOR-MED APARELHAGEM DE PRECIS\u00c3O LTDA, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos  (Sistema de Video endoscopia), destinados a atender as demandas da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Jamayla Mendon\u00e7a da Silva - Matricula/CPF: 9561501  II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Nair Teresinha Reichert - Matricula/CPF: 346.116.909-97 Substituto: Jesus Luiz da Silva Serato - Matricula/CPF: 217.355.812-91 Substituto: Sandra Maria Aquino da Silva - Matricula/CPF:626.445.642-04 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 15 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  PORTARIA N\u00b0 268 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 No Art. 2\u00b0: Onde se l\u00ea: \u201csendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 25 (vinte e  cinco por cento) da tipifica\u00e7\u00e3o VII da remunera\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia da Unidade em refer\u00eancia \u201c   Leia-se: \u201csendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 20 (vinte por  cento) da tipifica\u00e7\u00e3o VII da remunera\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia da  Unidade em refer\u00eancia\u201d. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "6\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 640/2017 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 315/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-16-0001795 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: SUPER FRIO AR CONDICIONADO PE\u00c7AS, SERVI\u00c7OS, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, do  contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de manuten\u00e7\u00e3o preventiva,  corretiva, desobstru\u00e7\u00e3o de drenos, limpeza de filtros de aparelhos de  ar-condicionado tipo janela, centrais e minicentrais de ar (SPLIT), com o  fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, materiais, ferramentas, m\u00e1quinas  e equipamentos, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade - SESACRE, e suas unidades vinculadas, na Regional do Alto  Acre, onde h\u00e1 atividades da Secretaria, bem como dos aparelhos que,  durante a vig\u00eancia do contrato, forem incorporados ao patrim\u00f4nio da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogadas de 30/09/2021 a 30/09/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas inclusive quanto ao valor  que \u00e9 de R$ 256.370,00 (duzentos e cinquenta e seis mil, trezentos e  setenta reais), para o per\u00edodo prorrogado. DATA DE ASSINATURA: 30 de setembro de 2021.  ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E GEREMIAS PINHO SILVA,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "8\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 605/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 016/2018 \u2013 CPL 01 ADA N\u00ba 19-19-0087147 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: D. Z. CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo a prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o  do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Engenharia para  executar os servi\u00e7os de Reforma de unidade de aten\u00e7\u00e3o especializada  em sa\u00fade, Reforma do Centro Cir\u00fargico do Hospital Jo\u00e3o C\u00e2ncio Fernandes, localizado no munic\u00edpio de Sena Madureira/AC.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL O presente termo ter\u00e1 sua VIG\u00caNCIA, a saber, de 19/10/2021 a  19/03/2022, e sua EXECU\u00c7\u00c3O ser\u00e1 de 28/09/2021 a 28/02/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1118.41850000;  Elementos de Despesa: 44.90.51.00 e Fonte: 100, 200 e 500. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas inclusive quanto ao valor  de R$ 1.405.182,62 (um milh\u00e3o, quatrocentos e cinco mil, cento e oitenta e dois reais e sessenta e dois centavos). DATA DE ASSINATURA: 27 de setembro de 2021.  ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E LUCIANA MARIA DA SILVA LIMA,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 741/2020 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2020 - PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 105/2020 - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba  0021093-6/2019 ADA N\u00ba 19-20-0079443  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o, pertinente ao Contrato n\u00ba 741/2020.. RETIFICAR a vig\u00eancia do contrato em ep\u00edgrafe, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar de sua assinatura,  podendo ser prorrogado com fulcro no art. 57, inciso II, da lei 8.666/93. (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 15 de outubro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE.  "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 684, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.006420.00700/2021-71, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 990, de 08 de outubro de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado RAIMUNDO  SEBASTIAO DE SOUZA, Matr\u00edcula 46930-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge MARIA ZILMA NASCIMENTO DE SOUZA, na modalidade vital\u00edcia, nos  termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de  08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de setembro de 2021.         Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 685, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.005021.00250/2021-11, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 995, de 14 de outubro de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do Desembargador aposentado CARLOS  ALVES CRAVO, Matr\u00edcula 20003, do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge MARLY  PASSANHA CRAVO, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68  e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de setembro de 2021.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 454 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE N\u00ba 106/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a WAGNER E SILVA LTDA. Assinado no dia 14 de setembro  de 2021 Constitui o Objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, desinstala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de climatiza\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o,  visando satisfazer \u00e0s necessidades permanentes do CONTRATANTE,  na capital e no interior do Estado do Acre. I.Gestor Titular: Terezinha Soares dos Santos \u2013 Mat: 9081011 II. Gestor Substituto: Gesse Abreu Moura - Mat: 912654-6 Fiscal Titular: Rutinaldo Martins Lopes Pismel \u2013 Mat: 60860 Fiscal Substituto: Antonio Jos\u00e9 Ganun \u2013 Mat: 62804 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Ad- ministrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do Contrato. Rio Branco/AC, 15 de outubro de 2021 PETRONIO ANTUNES  Presidente DERACRE ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 084/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00030/2021-62 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 \u2013 CPL 03 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa SETA SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS E AGRIMENSURA LTDA, Contratada. OBJETO:  O presente Termo Aditivo tem por finalidade suprimir o valor de  R$ 280.865,79 (Duzentos e oitenta mil, oitocentos e sessenta e cinco reais e setenta e nove centavos), ao valor total do CONTRATO/DERACRE  N\u00ba 080/2021, devido a readequa\u00e7\u00e3o do projeto, de acordo com a planilha  anexa ao Processo SEI n\u00ba 0038.006887.00019/2021-83 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 118/2021/DERACRE \u2013 ASSJUR. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 65, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/1993. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba  080/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas  pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA:  07 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  Contratante e ANDR\u00c9 REUS COELHO, pela Contratada. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O  PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00121/2021-06 MODALIDADE: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021- CPL 03- DERACRE No uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a mim conferidas e em conformidade com o disposto no artigo 43, VI, da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores; HOMOLOGO o procedimento licitat\u00f3rio acima, em face do parecer exarado pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 03 \u2013 CPL 03, devidamente designada e; ADJUDICO seu objeto nos termos do contido do item 1.1 do Edital,  sob regime de execu\u00e7\u00e3o por empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, em favor da Licitante: EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES  LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba 08.909.332/0001-03, com valor global de  R$ 976.050,59 (novecentos e setenta e seis mil e cinquenta reais e  cinquenta e nove centavos), que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Melhoramento de Pontos Cr\u00edticos  em Estradas e Ramais Vicinais do Estado do Acre, no Munic\u00edpio de Senador Guiomard, nos ramais: Tr\u00eas Marias, Ramal Iquiri, Ramal Gadelha  e Ramal Nova Aldeia I, atendendo \u00e0s necessidades do Departamento  de Estradas de Rodagens do Acre \u2013 DERACRE, que constituem parte  desta Tomada de Pre\u00e7os, regida pela Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e pelas disposi\u00e7\u00f5es contidas no Edital. Rio Branco, 15 de outubro de 2021. Petronio Antunes  Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.19.170A PROCESSO N\u00ba 001.073/2019 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 02/2018 ADES\u00c3O \u00c0 ATA SRP N\u00ba 79/2018 \u2013 UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa QUEIROZ & SANTOS LTDA, Contratada. DO OBJETO: O presente instrumento tem por finalidade prorrogar por mais  12 (doze) meses o prazo do Contrato n\u00ba 6.19.170A, que tem por objetivo a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de  sistemas el\u00e9tricos de baixa e m\u00e9dia tens\u00e3o, bem como a renova\u00e7\u00e3o do  seu valor de R$ 1.169.920,82 (Um milh\u00e3o, cento e sessenta e nove mil,  novecentos e vinte reais e oitenta e dois centavos), em cumprimento ao  MEMO/DERACRE/DITOP N\u00ba 379/2021 e do PARECER/DIVJ N\u00ba 158/2021,  que fazem parte integrante do Processo Administrativo n\u00ba  001.073/2019. DO AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  artigo 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas,  as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.19.170A, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 04 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pelo Contratante e JAILSON DOS  SANTOS QUEIROZ, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 22, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 030 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.126, de 27 de Setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29 de Setembro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97,  art. 13 e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 EDMO ORLANDO FONSECA COELHO \u2013 CRM 087/AC II \u2013 GUSTAVO PONTES MARQUES DA SILVA - CRM 971/AC  III - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLIASMP, com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia  20/10/2021 (quarta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 13 de Outubro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 10.126, de 27/09/2021 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 20/10/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min  ",
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 23, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 PORTARIA N\u00ba 031 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 10.126, de 27 de Setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29 de Setembro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97,  art. 13 e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 ROG\u00c9RIO HENRIQUES NETTO \u2013 CRM 964 /AC II \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC  III - CARLOS PEREDO CALDERON - CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN, com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia  22/10/2021 (sexta-feira). Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 15 de Outubro de 2021.   Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 10.126, de 27/09/2021 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 22/10/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min  ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 756, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba  14/2021/DETRAN - DCVR (2483121); CONSIDERANDO o teor Despacho n\u00ba 2752/2021/DETRAN - DIROP (2501560), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Ananias da Silva Souza, matr\u00edcula n\u00ba  9310088, para responder pela Divis\u00e3o de Controle de Ve\u00edculos Removidos deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante  a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 08/11/2021 a 22/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 08 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 760, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 097/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 166/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 166/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Santos, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para  desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Porto Acre/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 20 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 761, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 083/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 166/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 166/2021/DETRAN -  CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Tr\u00e1fego I, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para  desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Porto Acre/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 20 de outubro de 2020. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 763, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  147/02, que disp\u00f5e sobre as normas de credenciamento de Despachantes de ve\u00edculos junto ao DETRAN/AC e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 100/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 169/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 169/2021/DETRAN -  CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Porto Despachante, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades  no munic\u00edpio de Porto Acre/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 06 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 764, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,  CONSIDERANDO que o Policiamento de Tr\u00e2nsito se dar\u00e1 de forma regionalizada, proporcionando uma proximidade e envolvimento maior de  cada grupo com sua regi\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o que consta no art. 21, V, no art. 22, I, IV e V, no art.  24, VI, e no art. 25, caput, todos do CTB \u2013 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; CONSIDERANDO o que consta no Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e  Financeira n\u00ba 001/2021, celebrado entre este Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC; CONSIDERANDO OF\u00cdCIO N\u00ba 15722/2021/PMAC (2493555), RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR o Policial Militar abaixo relacionado, como Agente da Autoridade de Tr\u00e2nsito para atua\u00e7\u00e3o no Estado do Acre: Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 757, DE 15 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021,  usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as  altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba  10.690, de 2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de  autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o  nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do  ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que  disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC IlI - PAULO CRISOGONO C. DE V. VIANNA \u2013 CRM 050/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 19/10/2021 (ter\u00e7a-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18  de Outubro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 757, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 758, DE 15 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC II - PAULO CRISOGONO C. DE V. VIANNA \u2013 CRM 050/AC IlI - EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA MEDITRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2457, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 19/10/2021 (ter\u00e7a-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de outubro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 758, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 759, DE 15 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso  I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO o que consta na Lei n.\u00ba 8.989, de 1995, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 10.182, de 2001, dos Arts. 2\u00ba, 3\u00ba e 5\u00ba da Lei n.\u00ba 10.690, de  2003, e pela Lei 10.757, de 2003, para a frui\u00e7\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o do imposto sobre produtos industrializados (IPI), na aquisi\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel de passageiros ou ve\u00edculos de uso misto, de fabrica\u00e7\u00e3o nacional, classificado na posi\u00e7\u00e3o 87.03 da tabela de incid\u00eancia do ICMS/IPI (TIPI) e o art. 12, VII, da  Lei Complementar n\u00ba. 114/02, que disp\u00f5e sobre a isen\u00e7\u00e3o de IPVA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com objetivo  de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 EDMO ORLANDO F. COELHO \u2013 CRM 087/AC II - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC IlI - ANA PAULA DO VALE CAMPOS \u2013 CRP 07028/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLIASMP com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 21/10/2021 (quinta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 18 de Outubro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 759, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021.   ",
            "CONTRATO DETRAN/AC N\u00ba. 056/2021 PROCESSO SEI N\u00b0 0068.001057.00060/2021-70 CONTRATO QUE CELEBRAM ENTRE SI O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DETRAN/AC E A EMPRESA S. L. DE CASTRO - EIRELI. DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, visual e de servi\u00e7o de publicidade e propaganda para as atividades  de apoio \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito desenvolvidas por este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/ACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no ANEXO I. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL   Para a presente contrata\u00e7\u00e3o foi instaurado procedimento licitat\u00f3rio, atrav\u00e9s do Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  038/2020 e Processo Licitat\u00f3rio N\u00ba 0068.011650.00025/2020-24, cujo \u00f3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Acre, CNPJ  n\u00ba 01.005.762/0001-43, com fundamento na Lei no 10.520/2002, dos Decretos Federais nos  3.555/2000, 7.892/2013 e 8250/2014 e Decretos  Estaduais nos 5.972/2010, 5.965/2010, 5.966/2010, 5967/2010 e 7.477/2014, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00b0 8.666/93;  2.2 Integram o  presente Contrato, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 038/2020, com seus anexos, a Ata de Registro de  Pre\u00e7os 031/2020, Notas de Empenho n\u00ba 7542041142/2021, 7542041141/2021 e 7542041140/2021 a proposta da contratada e demais elementos  constantes do processo acima citado.  DO PRE\u00c7O, DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES.  O valor deste  contrato \u00e9 de R$ 19.489,20 (Dezenove mil, quatrocentos e oitenta e nove reais e vinte centavos). A vig\u00eancia deste termo contratual ter\u00e1  in\u00edcio na data de sua assinatura e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro; DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa estimada correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 42.44.00.00 - Educa\u00e7\u00e3o de Transito; Elemento de Despesa:33.90.30.00 \u2013 Mat\u00e9rial  de Consumo - Fonte de Recursos 700 (RPI). DATA DA ASSINATURA: 15/10/2021 ASSINAM: Manoel Ger\u00f4nimo Filho e CHRISTIAN ROBERTO RODRIGUES LOPES pelo DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN/ AC e o Senhora  SAMARA LIMA DE CASTRO,  pelo empresa S. L. DE CASTRO - EIRELI. ANEXO I "
        ],
        "IAPEN": [
            "Portaria IAPEN N\u00ba 623, de 18 de outubro de 2021  O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei 1.908,  de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399 de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE N.\u00ba 12.758 de 13 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE:   Art. 1 No intuito de criarmos espa\u00e7os cada vez mais organizados, planejados e que atendam \u00e0s resolu\u00e7\u00f5es de engenharia e arquitetura prisional,  torna-se VEDADA toda e qualquer altera\u00e7\u00e3o f\u00edsica, como: demoli\u00e7\u00e3o, reforma, amplia\u00e7\u00e3o e novas constru\u00e7\u00f5es dentro das Unidades Penitenci\u00e1rias  do estado do ACRE, sem a pr\u00e9via CI\u00caNCIA, AN\u00c1LISE e MANIFESTA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA do DEPARTAMENTO DE LOG\u00cdSTICA E INFRAESTRUTURA  e a AUTORIZA\u00c7\u00c3O da PRESID\u00caNCIA do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Desta forma, ficando apenas sem a necessidade de  anu\u00eancia a\u00e7\u00f5es de manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o predial interna de cada unidade. Art. 2  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se; e Cumpra-se.            Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS SERVIDORES DE N\u00cdVEL MEDIO DO IAPEN PARA O PROCESSO DE PROMO\u00c7\u00c3O \u2013 ELEVA\u00c7\u00c3O PARA AS  CLASSES III, IV E ESPECIAL Edital de Convoca\u00e7\u00e3o n\u00b0 009, de 14 de outubro de 2021 A Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN/AC, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 106, de 18 de fevereiro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto no Decreto 4.731 de 16 de outubro de 2012, torna p\u00fablico a convoca\u00e7\u00e3o dos servidores  efetivos regidos pela Lei n\u00ba 2.180/2009, nos termos abaixo:  1.DO OBJETIVO  Este edital tem por objetivo convocar os servidores efetivos de N\u00edvel M\u00e9dio aptos a participarem do processo de eleva\u00e7\u00e3o funcional por promo\u00e7\u00e3o,  para refer\u00eancia I das Classes III, IV e Especial. 2.DAS CONDI\u00c7\u00d5ES  Poder\u00e3o participar do processo de promo\u00e7\u00e3o os:  a) Servidores com interst\u00edcio m\u00ednimo de trinta e seis meses de efetivo exerc\u00edcio na classe atual; b) Servidores em efetivo exerc\u00edcio funcional no Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria ou no exerc\u00edcio de atividade penitenci\u00e1ria; c) Servidores que n\u00e3o estejam em disponibilidade; d) Servidores que n\u00e3o estejam no exerc\u00edcio de mandato eletivo federal, estadual ou municipal dos Poderes Executivo e Legislativo, ressalvados os  casos previstos em lei; e) Servidores que n\u00e3o estejam na \u00faltima classe do cargo ocupado;  f) Servidores que n\u00e3o sofreram penalidade disciplinar nos doze meses anteriores \u00e0 promo\u00e7\u00e3o;  Servidores que n\u00e3o estejam cumprindo pena em raz\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o por infra\u00e7\u00e3o penal. Os processos ser\u00e3o abertos pela Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o deste Instituto. 3.DOS DOCUMENTOS E AVALIA\u00c7\u00c3O A eleva\u00e7\u00e3o para as Classes III, IV e Especial, refer\u00eancia I, depender\u00e1 que os servidores atendam aos requisitos previstos no Decreto n\u00ba 4.731/2012: 3.1 Da documenta\u00e7\u00e3o para as classes III, IV e Especial: enviar ao Setor de Promo\u00e7\u00e3o no prazo constante no Item 5. a) Requerimento de promo\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel no site www.iapen.acre.gov.br/promocao/; b) Certid\u00f5es exigidas de acordo com o art.11, inciso VI da Lei n\u00ba 2.180 de 10 de dezembro de 2009: Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais da Pol\u00edcia Federal (https://www.gov.br/pf/pt-br/assuntos/antecedentes-criminais); Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral \u2013 Crimes Eleitorais (https://www.tse.jus. br/eleitor/certidoes/certidao-de-crimes-eleitorais); Certid\u00f5es C\u00edvel e Criminal da Justi\u00e7a Federal (https://sistemas.trf1.jus.br/certidao/#/solicitacao);  Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Militar da Uni\u00e3o (https://www.stm.jus.br/servicos-stm/certidao-negativa/emitir-certidao-negativa); Certid\u00f5es C\u00edvel e Criminal do  Tribunal de Justi\u00e7a do Acre (https://esaj.tjac.jus.br/sco/abrirCadastro.do); Certid\u00e3o de Improbidade Ad ministrativa (CNIA) (https://www.cnj.jus.br/ improbidade_adm/consultar_requerido.php). As certid\u00f5es dever\u00e3o ser emitidas no per\u00edodo m\u00e1ximo de 90 dias antes da data da promo\u00e7\u00e3o; c) Certificados de cursos nas \u00e1reas de interesse do IAPEN ou da carreira, com somat\u00f3rio de no m\u00ednimo 120 horas, nos \u00faltimos 3 anos. Em caso de  curso presencial, dever\u00e1 ser autenticado em cart\u00f3rio ou trazer original junto com a c\u00f3pia; d) Entrega da Proposta de Melhoria da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, com o registro de ci\u00eancia do diretor da Unidade do servidor em avalia\u00e7\u00e3o, conforme modelo  estabelecido no anexo II, arquivo dispon\u00edvel tamb\u00e9m com a comiss\u00e3o e n\u00facleo de gest\u00e3o de pessoas do Complexo Penitenci\u00e1rio;  e) Formul\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o de fatores com avalia\u00e7\u00e3o do chefe imediato e do servidor; f) Certificado da avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos (prova). 3.1.1 A documenta\u00e7\u00e3o acima poder\u00e1 ser enviada via e-mail para: iapensetordepromocaoac@gmail.com. Devendo ser escaneada em um s\u00f3 arquivo  na ordem listada acima, com tamanho m\u00e1ximo de 3 MB. 3.2 Das avalia\u00e7\u00f5es de conhecimentos a) Avalia\u00e7\u00e3o prevista no Dec. 4.731/2012, art. 16 \u2013 VI, ser\u00e1 realizada no Ambiente Virtual de Avalia\u00e7\u00e3o e Capacita\u00e7\u00e3o \u2013 AVAC da Escola de Administra\u00e7\u00e3o  Penitenci\u00e1ria (link de acesso:  http://avac.iapen.ac.gov.br/login/index.php), onde o servidor dever\u00e1 fazer o cadastro para ter acesso liberado \u00e0 prova. 4. DA ANALISE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O  Os processos originados das documenta\u00e7\u00f5es acima citados ser\u00e3o analisados por esta Comiss\u00e3o, cabendo \u00e0 mesma a emiss\u00e3o de parecer sobre  o atendimento das condi\u00e7\u00f5es e dos requisitos de promo\u00e7\u00e3o.  Salientamos que, \u00e9 de inteira responsabilidade do servidor a integridade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados. N\u00e3o cabendo a comiss\u00e3o  a atribui\u00e7\u00e3o de confer\u00eancia no ato da entrega. As metodologias de avalia\u00e7\u00e3o da Proposta de Melhoria constam no Anexo III deste Edital.  5. PRAZOS  O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos constantes do item 03 ser\u00e1 conforme tabela abaixo.  6.DO ESCLARECIMENTO DE DUVIDAS  Esclarecimento e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitados atrav\u00e9s do telefone (68)3223-2257/3223-9833. Aline Roberta de Souza Golfeto Presidente da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o ANEXO I Tabela dos fatores de promo\u00e7\u00e3o Ser\u00e1 considerado apto o servidor que alcan\u00e7ar avalia\u00e7\u00e3o igual ou superior a oitenta pontos nos fatores de promo\u00e7\u00e3o. ANEXO II Modelo para Proposta de melhoria I.APRESENTA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO* II.IDENTIFICA\u00c7\u00c3O* II. PROPOSTA DE MELHORIA* IV.INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS Todos os itens com * s\u00e3o obrigat\u00f3rios ANEXO III METODOLOGIA DE AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA DE MELHORIA ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS SERVIDORES DE N\u00cdVEL SUPERIOR DO IAPEN PARA O PROCESSO DE PROMO\u00c7\u00c3O \u2013 ELEVA\u00c7\u00c3O PARA  CLASSE IV Edital de Convoca\u00e7\u00e3o n\u00b0 10, de 15 de outubro de 2021. A Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN/AC, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 105 de 18 de fevereiro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o disposto no Decreto 5.971 de 30 de dezembro de 2010, torna p\u00fablico a convoca\u00e7\u00e3o dos servidores  efetivos regidos pela Lei n\u00ba 2.180/2009, nos termos abaixo:  1.DO OBJETIVO  Este edital tem por objetivo convocar os servidores efetivos de N\u00edvel Superior aptos a participar do processo de eleva\u00e7\u00e3o funcional por promo\u00e7\u00e3o,  para refer\u00eancia I da Classe IV.  2.DAS CONDI\u00c7\u00d5ES  Poder\u00e3o participar do processo de promo\u00e7\u00e3o os:  a) Servidores com interst\u00edcio m\u00ednimo de trinta e seis meses de efetivo exerc\u00edcio na classe atual; b) Servidores em efetivo exerc\u00edcio funcional no Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria ou no exerc\u00edcio de atividade penitenci\u00e1ria; c) Servidores que n\u00e3o estejam em disponibilidade; d) Servidores que n\u00e3o estejam no exerc\u00edcio de mandato eletivo federal, estadual ou municipal dos Poderes Executivo e Legislativo, ressalvados os  casos previstos em lei; e) Servidores que n\u00e3o estejam na \u00faltima classe do cargo ocupado;  f) Servidores que n\u00e3o sofreram penalidade disciplinar nos doze meses anteriores \u00e0 promo\u00e7\u00e3o;  Servidores que n\u00e3o estejam cumprindo pena em raz\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o por infra\u00e7\u00e3o penal. Os processos ser\u00e3o abertos pela Comiss\u00e3o deste Instituto. 3.DOS DOCUMENTOS E AVALIA\u00c7\u00c3O a) A eleva\u00e7\u00e3o para Classe IV, refer\u00eancia I, depender\u00e1 que os servidores atendam aos requisitos previstos no Decreto n\u00ba 5.971/2010: 3.1 Da documenta\u00e7\u00e3o para classe IV: enviar ao Setor de Promo\u00e7\u00e3o no prazo constante no Item 5. Requerimento de promo\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel no site www.iapen.acre.gov.br/promocao/; Certid\u00f5es exigidas de acordo com o art.11, inciso VI da Lei n\u00ba 2.180 de 10 de dezembro de 2009: Certid\u00e3o de Antecedentes Criminais da Pol\u00edcia Federal (https://www.gov.br/pf/pt-br/assuntos/antecedentes-criminais); Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral \u2013 Crimes Eleitorais (https://www.tse.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-de-crimes-eleitorais); Certid\u00f5es C\u00edvel e Criminal da Justi\u00e7a Federal (https://sistemas.trf1.jus.br/certidao/#/solicitacao); Certid\u00e3o  da Justi\u00e7a Militar da Uni\u00e3o (https://www.stm.jus.br/servicos-stm/certidao-negativa/emitir-certidao-negativa); Certid\u00f5es C\u00edvel e Criminal do Tribunal  de Justi\u00e7a do Acre (https://esaj.tjac.jus.br/sco/abrirCadastro.do); Certid\u00e3o de Improbidade Ad ministrativa (CNIA) (https://www.cnj.jus.br/improbidade_adm/consultar_requerido.php).  Certificados de cursos nas \u00e1reas de interesse do IAPEN ou da carreira, com somat\u00f3rio de no m\u00ednimo 120 horas, nos \u00faltimos 3 anos. Em caso de  curso presencial, dever\u00e1 ser autenticado em cart\u00f3rio ou trazer original junto com a c\u00f3pia; Entrega da Proposta de Melhoria da atua\u00e7\u00e3o do Iapen/AC, com o registro de ci\u00eancia do diretor da Unidade do servidor em avalia\u00e7\u00e3o, conforme  modelo estabelecido no anexo II, arquivo dispon\u00edvel no site www.iapen.acre.gov.br/promocao/; Formul\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o de fatores com avalia\u00e7\u00e3o do chefe imediato e do servidor; Certificado da avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos (Prova). 3.1.1 A documenta\u00e7\u00e3o acima poder\u00e1 ser enviada via e-mail para: iapensetordepromocaoac@gmail.com. Devendo ser escaneada em um s\u00f3 arquivo  na ordem listada acima, com tamanho m\u00e1ximo de 3 MB. 3.3 Das avalia\u00e7\u00f5es a) Avalia\u00e7\u00e3o prevista no Dec. 5.971/2010, art. 16 \u2013 VI, \u00e9 ofertada na modalidade EAD e disponibilizada no Ambiente Virtual de Avalia\u00e7\u00e3o e Capacita\u00e7\u00e3o \u2013 AVAC da Escola do Servidor Penitenci\u00e1rio (link de acesso: http://avac.iapen.ac.gov.br/login/index.php), onde o servidor dever\u00e1 fazer  o cadastro para ter acesso liberado \u00e0 prova. Conforme regulamenta a Resolu\u00e7\u00e3o Iapen n\u00ba 002/2021. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o imprimir o certificado da  avalia\u00e7\u00e3o e entregar junto com os demais documentos. 3.3.1 Visando dar a lisura, idoneidade e transpar\u00eancia ao processo, ser\u00e1 estabelecida uma avalia\u00e7\u00e3o de conhecimentos de forma diversa aos  servidores: Maria Helena Guedes da Silva, Thales Bessa Lopes e Williane da Silveira Sousa Sanches. Tendo em vista, que os referidos servidores  trabalham na elabora\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o das avalia\u00e7\u00f5es dos demais servidores. 4. DA ANALISE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O  Os processos originados das documenta\u00e7\u00f5es acima citados ser\u00e3o analisados por esta Comiss\u00e3o, cabendo \u00e0 mesma a emiss\u00e3o de parecer sobre  o atendimento das condi\u00e7\u00f5es e dos requisitos de promo\u00e7\u00e3o.  Salientamos que, \u00e9 de inteira responsabilidade do servidor a integridade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados. N\u00e3o cabendo a comiss\u00e3o  a atribui\u00e7\u00e3o de confer\u00eancia no ato da entrega. As metodologias de avalia\u00e7\u00e3o da Proposta de Melhoria constam no Anexo III deste Edital.  5. PRAZOS  O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos constantes do item 03 ser\u00e1 conforme tabela abaixo.  6.DO ESCLARECIMENTO DE DUVIDAS  Esclarecimento e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitados atrav\u00e9s do telefone (68)3223-2257/3223-9833 ramal 201. Railene de Ara\u00fajo Paulino Presidente da Comiss\u00e3o ANEXO I Tabela dos fatores de promo\u00e7\u00e3o Ser\u00e1 considerado apto o servidor que alcan\u00e7ar avalia\u00e7\u00e3o igual ou superior a oitenta pontos nos fatores de promo\u00e7\u00e3o. FATORES E PONTUA\u00c7\u00c3O  CONSIDERA\u00c7\u00d5ES: Rio Branco, _______ de _________________ de ___________. Assinatura do Avaliador ANEXO II Modelo para Proposta de melhoria I.APRESENTA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO* II.IDENTIFICA\u00c7\u00c3O* III.PROPOSTA DE MELHORIA* IV.INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS Todos os itens com * s\u00e3o obrigat\u00f3rios ANEXO III METODOLOGIA DE AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA DE MELHORIA ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 4005.014143.00019/2020-16 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, atentando para a legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos at\u00e9 aqui  praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba  260/2020 \u2013 CPL 05, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais permanentes, destinados a atender as demandas do  Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN/AC, atrav\u00e9s do Fundo Penitenci\u00e1rio do Acre - FUNPENACRE, sendo a favor das empresas, VETORSCAN SOLU\u00c7\u00d5ES E CORPORATIVAS E IMP. EIRELI, vencedora do item 03, com o valor total de R$ 90.000,00 (Noventa mil reais); DATEN  TECNOLOGIA LTDA, vencedora do item 06 com o valor total  de R$ 303.000,00 (Trezentos e tr\u00eas mil reais); A. P. DO NASCIMENTO NETO -  ME, vencedor do item 17, com o valor total de R$ 4.000,00 (Quatro mil reais); I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA, vencedora do item 21, com o valor  total de R$ R$1.450,00 (Um mil, quatrocentos e cinquenta reais);  MS SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME, vencedor  do item  22, com o valor total de R$ 62.700,00 (Sessenta e dois mil e setecentos reais); CENTERDATA ANAL. E SER. DE INF. E EIRELI \u2013 EPP, vencedor  do item 14, com o valor total de R$ 39.000,00 (Trinta e nove mil reais);  MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, vencedor dos  itens 15 e 20, com o valor total de R$ 55.000,00 (Cinquenta e cinco mil reais), perfazendo o valor total de R$ 555.150,00 (Quinhentos e cinquenta  e cinco mil, cento e cinquenta reais). Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IDAF": [
            "aquisitivo 06/05/1995 \u00e0 25/11/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar no per\u00edodo de 8 de Novembro de 2021 \u00e0 08 de Fevereiro de 2022. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 206/PRES/IDAF, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA  E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado  no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25 de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR, o servidor Daniel Carlos de Oliveira Nunes, matr\u00edcula n\u00b09291318, ocupante do cargo de Chefe do Departamento T\u00e1tico de  A\u00e7\u00f5es Animal - DETA, para responder pela Diretoria T\u00e9cnica do Instituto  Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, no per\u00edodo de 18 a 28 de outubro de  2021, sem \u00f4nus para este Instituto. Art. 2\u00ba     Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 ",
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI n\u00ba 0052.007858.00068/2021-11.  Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pelo (a) Sr. (a) Pregoeiro (a) e Equipe de apoio  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Por Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 328/2021  - CPL 04, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de carretinha reboque  para quadr\u00edculos e para barcos de alum\u00ednio 08 (oito) metros, motor  rabeta com 13 HP, visando a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os operacionais do  Instituo de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Estado do Acre - IDAF.  Em favor das Empresas: AF EMPREENDIMENTOS EIRELI, CNPJ/ CPF: 29.127.216/0001-02, para os itens 01 e 02 no valor total de R$  440.000,00 (Quatrocentos e Quarenta Mil Reais) e a empresa M.A COMERCIO DE MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O E UTILIDADES, CNPJ/ CPF: 37.540.191/0001-94, para o item 03 no valor total de R$ 71.600,00  (Setenta e Um Mil e Seiscentos Reais).   Rio Branco - Acre, 15 de outubro de 2021.   Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 013/2021 MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA FIC PRISIONAL O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A ABERTURA DO PROCESSO SELETIVO  SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE  DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O  NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA - FIC  PRISIONAL, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante  as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES:   1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este  Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr, atrav\u00e9s dos  Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica e Unidades remotas. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina  a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de n\u00edvel  fundamental, m\u00e9dio e superior, conforme definidas no ANEXO I deste  Edital. Os candidatos selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o esta- belecido na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba 04/2012 \u2013 CD/FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, cujo  recurso ser\u00e1 financiado pelo Fundo Nacional de Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o (FNDE), de responsabilidade do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da oferta dos cursos. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Federal n\u00ba 12.513/2011, e suas  altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00f5es: n\u00ba 04/2012 e n\u00b0 23, de 28 de junho de 2012 \u2013  CD/FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021. 1.4 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 lista de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como resultado final deste processo e ser\u00e3o convocados conforme a demanda do IEPTEC/Dom Moacyr, podendo ser realizada  a qualquer tempo, durante o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de dois  dias \u00fateis. A recusa ou aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato  implicar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 Durante a vig\u00eancia do Termo de Compromisso, a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Programa, poder\u00e1 haver remanejamento dos bolsistas,  conforme a necessidade e a conveni\u00eancia das atividades propostas. 1.6 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do IEPTEC/Dom Moacyr, ser\u00e1  respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.7 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.diario.ac.gov.br  2. DO PROGRAMA: 2.1 O Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013  PRONATEC tem como objetivo expandir, interiorizar e democratizar a  oferta de cursos t\u00e9cnicos e profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio, e de cursos de  forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada para trabalhadores. Esta a\u00e7\u00e3o intensifica  a expans\u00e3o da rede de educa\u00e7\u00e3o profissional e tecnol\u00f3gica. 2.2 Neste aspecto, o objetivo do FIC PRISIONAL \u00e9 ofertar Cursos de  Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada as pessoas privadas de liberdade e  egressas do sistema prisional, al\u00e9m daquelas em cumprimento de alternativas penais, penas restritivas de direito ou medidas cautelares, de  maneira a promover-lhe, uma forma\u00e7\u00e3o, ampliando suas chances de  reabilita\u00e7\u00e3o e inser\u00e7\u00e3o profissional, no mercado de trabalho, quando da  conclus\u00e3o de suas penas. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: 3.1 Ao Mediador de Aprendizagem Horista (Zona Urbana e Rural) cabe: a) Planejar as aulas e atividades did\u00e1ticas, conforme modelo disponibilizado pelos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica, e ministr\u00e1-las aos educandos; b) Adequar \u00e0 oferta dos cursos \u00e0s necessidades espec\u00edficas do p\u00fablico-alvo; c) Adequar os conte\u00fados, materiais did\u00e1ticos, m\u00eddias e bibliografia \u00e0s  necessidades dos educandos participantes da oferta; d) Propiciar espa\u00e7o de acolhimento e debate com os educandos; e) Avaliar o desempenho dos educandos; f) Elaborar relat\u00f3rio sobre os processos realizados durante o curso; g) Participar dos encontros de coordena\u00e7\u00e3o do PRONATEC, promovidos pelos coordenadores geral e adjunto; h) Participar de encontros pedag\u00f3gicos, que envolva capacita\u00e7\u00e3o e  planejamento das atividades de ensino e aprendizagem, estabelecidos  pelo Coordenador Geral do CEPT, pelos Coordenadores T\u00e9cnicos, Coordenadores de Aprendizagem e Supervisores de Curso; i) Zelar pelo espa\u00e7o did\u00e1tico, materiais e equipamentos utilizados;  j) Realizar o acompanhamento di\u00e1rio das atividades (preenchimento da  caderneta observando o desempenho acad\u00eamico, a frequ\u00eancia devidamente assinada por extenso pelos educandos e relat\u00f3rio das atividades); o qual dever\u00e1 ser entregue no prazo de at\u00e9 cinco dias \u00fateis a  contar do final da unidade tem\u00e1tica ou do curso;  k) Participar de encontros e reuni\u00f5es quando convocado. 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1 Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros do  Mediador de Aprendizagem Horista: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou certid\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o de n\u00edvel fundamental, m\u00e9dio e  superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 5.2 Experi\u00eancia profissional conforme especificado para cada  cargo do ANEXO I.  6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1 As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o nos dias 19, 20, 21, 22, 25, 26 e 27 de outubro de 2021, as inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o na sede do IEPTEC/DOM MOACYR, no hor\u00e1rio das 08:30 \u00e0s 11:30 e de 14:30 \u00e0s 16:30, de segunda-feira a quinta-feira, excepcionalmente na sexta-feira dia 22/10/2021 as  inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o de 08:00 \u00e0s 12:00. 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar a ficha de inscri\u00e7\u00e3o totalmente/corretamente preenchida, o  Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber:  Diploma de Forma\u00e7\u00e3o de Ensino Fundamental, N\u00edvel M\u00e9dio e N\u00edvel Superior, certificados de cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias  profissionais, etc; e documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal leg\u00edvel com foto  e sem rasura, tudo em um ENVELOPE \u00daNICO; 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ ou c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das  Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, CNH (Carteira Nacional  de Habilita\u00e7\u00e3o), al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos  que, por for\u00e7a da Lei Federal, valham como identidade. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo  cargo, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 Caso o candidato aprovado no processo seletivo tenha feito inscri\u00e7\u00e3o para Munic\u00edpio/Vila que n\u00e3o seja o da sua moradia, todas as despesas com deslocamento e perman\u00eancia ser\u00e3o por conta do candidato,  n\u00e3o cabendo nenhuma obriga\u00e7\u00e3o por parte da Institui\u00e7\u00e3o. 6.6 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar no campo espec\u00edfico  da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (ANEXO II), uma \u00fanica op\u00e7\u00e3o de \u00e1rea e munic\u00edpio  onde est\u00e1 sendo oferecida a vaga. Depois de efetivada a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o  ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o. 6.7 O preenchimento da ficha de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de inteira responsabilidade  do candidato. 6.8 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.9 Ser\u00e1 permitida a inscri\u00e7\u00e3o por procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para esse fim, mediante a entrega do respectivo instrumento procurat\u00f3rio, com firmas reconhecidas, acompanhadas de c\u00f3pias do documento de identidade do procurador. 6.10 O candidato inscrito por procura\u00e7\u00e3o assume total responsabilidade pelas informa\u00e7\u00f5es prestadas por seu procurador, arcando com as  consequ\u00eancias de eventuais erros, omiss\u00f5es e declara\u00e7\u00f5es inexatas ou  inver\u00eddicas por ocasi\u00e3o do preenchimento da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o. 6.11 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas  declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer  documentos exigidos deste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido. 6.13 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.14 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DOS PORTADORES DE DEFICI\u00caNCIA 7.1 Das vagas, 10% (dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de  defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal  e o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto  Federal n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em  n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro  subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia,  com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o  Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba  3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser acondicionado junto ao ENVELOPE com  todos os outros documentos solicitados para a inscri\u00e7\u00e3o. 7.7 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do  direito \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.8 Os candidatos classificados e considerados portadores de  defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.9 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os  demais candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba  3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.10 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1  que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no  Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o respons\u00e1vel,  designada pelo Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR, e constar\u00e1 de  uma \u00fanica fase, descrita abaixo: Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es curriculares comprovadas  e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 100 (cem) pontos para a experi\u00eancia  profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos os candidatos de todos os cursos. A an\u00e1lise curricular ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o desse Processo  Seletivo Simplificado. Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles  discriminados na TABELA III; Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado uma \u00fanica vez. 9. DA VIG\u00caNCIA DO EDITAL: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de  publica\u00e7\u00e3o do resultado final e homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos  classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da  Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE CURRICULAR: 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios  estabelecidos na TABELA ABAIXO. TABELA III 10.2 Ser\u00e3o pontuados somente os certificados que descrevam a carga hor\u00e1ria. 10.3 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio acad\u00eamico ou  aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito m\u00ednimo do cargo pretendido. 10.3.1 Ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio remunerado desenvolvido em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e particulares. 10.4 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 10.5 Na comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser informado  o per\u00edodo contendo dia, m\u00eas e ano.  11.  DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente  da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  11.2 No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o na classifica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o observados os seguintes crit\u00e9rios de desempate: a) o candidato com maior Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional; b) persistindo o empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no  item Experi\u00eancia Profissional. c) o candidato com maior idade. 11.3 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 11.4 Ser\u00e1 desclassificado deste Processo Seletivo Simplificado o  candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo  Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) comparecer ao local de inscri\u00e7\u00e3o portando arma branca ou arma de  fogo ou sob efeito de bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias qu\u00edmicas, visivelmente identificado por qualquer  membro da comiss\u00e3o; g) n\u00e3o atingir 50% do total da pontua\u00e7\u00e3o. 11.5 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o apresentar a ficha de  inscri\u00e7\u00e3o preenchida corretamente, o Curriculum Vitae, as c\u00f3pias dos  documentos comprobat\u00f3rios e documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, leg\u00edvel acondicionado dentro do ENVELOPE; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes a este edital. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 divulgado a lista dos candidatos desclassificados. Essa informa\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 obtida pelo pr\u00f3prio candidato na fase de recurso. 12.3 Os candidatos selecionados somente perceber\u00e3o bolsas se respeitadas \u00e0s normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas  altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021. 12.4 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com 12.5 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre www.diario.ac.gov.br 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado  parcial do processo seletivo. Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO V, transcrito em  letra de forma ou impresso, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e  seus fundamentos, especificando, munic\u00edpio, curso, carga hor\u00e1ria, os motivos do recurso, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 interpor recurso questionando apenas sua  pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem  aos requisitos acima; 13.4 O recurso dever\u00e1 ser encaminhado para o e-mail processoseletivo. ieptec@gmail.com Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17 horas, hor\u00e1rio local do Estado do  Acre, conforme data divulgada. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA A CELEBRA\u00c7\u00c3O DO  TERMO DE COMPROMISSO: 14.1 A Celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Compromisso dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para o cargo, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre, que ser\u00e3o a fonte oficial para tomada de conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o do Termo  de Compromisso. 14.2 Para ser feita a Celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso, o candidato dever\u00e1 satisfazer, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos m\u00ednimos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo,  conforme ANEXO I; 14.2.1 Dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o Estadual \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/ esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o Estadual \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus. br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) No ato da contrata\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser apresentado (no caso de servidor  p\u00fablico) documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional. m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 14.3 Os candidatos selecionados, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (www.diario.ac.gov.br) 14.4 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que  n\u00e3o se apresentarem no prazo e local definidos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre v\u00e3o ser considerados desistentes e sua vaga ser\u00e1 preenchida por outro candidato aprovado, respeitando a classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.5 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o ao candidato desistente,  conforme previsto no subitem 14.3, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a  contar da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio tamb\u00e9m ser\u00e1  considerado desistente. 14.6 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, por ambas as partes mediante motiva\u00e7\u00e3o da  Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC e do bolsista, com comunica\u00e7\u00e3o  escrita e anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias para interesse e conhecimento da administra\u00e7\u00e3o. 14.7 N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que j\u00e1  possuem Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar  n\u00ba 247 de 17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas que j\u00e1 possuem  bolsa custeada com recurso do Fundo Nacional de Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). 15. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 15.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos  pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC, cabendo ao bolsista acatar integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento do programa. 15.2. A carga hor\u00e1ria ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade da institui\u00e7\u00e3o. 16. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 16.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste  ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem  como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o  das turmas, da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade  do Processo Seletivo. 16.2 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 16.3 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas  e o compromisso de cumpri-las. 16.4 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que, em qualquer etapa do Processo  Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar contra a  disciplina no local de realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 16.5 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar as publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes a este processo Seletivo Simplificado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre. 16.6 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. 16.7 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 16.8 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o preenchimento das vagas. 16.9 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participante com vincula\u00e7\u00e3o a outro programa de bolsa, com  exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o exclusivos. Rio Branco, 18 de outubro de 2021. Carlos Sergio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 013/2021 PRONATEC FIC PRISIONAL - MEDIADOR HORISTA ANEXO I QUADRO DE VAGAS  ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - N\u00ba 013/2021 MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA FIC (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 N\u00ba 013/2021 MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA FIC (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 013/2021 ANEXO III REQUERIMENTO PARA RECURSO _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. _________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com  as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 013/2021 ANEXO IV COM V\u00cdNCULO  DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, ______________________________________, brasileiro, Estado Civil: __________________, Profiss\u00e3o: _________________________, RG  n\u00ba ____________________, CPF _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no  \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim exercidas no \u00e2mbito do PRONATEC  - N\u00c3O  TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS DA INSTITUI\u00c7\u00c3O A QUAL  ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: _______________________________________ CPF n\u00ba ___________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 013/2021 SEM V\u00cdNCULO  DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu,_____________________________________________________, Brasileiro/a, Estado civil:__________________, Profiss\u00e3o: _________________________, RG n\u00ba:_______________________, CPF n\u00ba  _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do PRONATEC, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO CAPAZ DE GERAR CONFLITO DE CARGA  HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. _______________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. _______________________________________________________ Assinatura do candidato CPF n\u00ba:_____________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 013/2021 ANEXO V DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Sr. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente  Interino do IEPTEC/DOM MOACYR  Eu, ___________________________________________, Nacionalidade:______________________, Estado Civil: ____________________, CPF  n\u00ba _______, residente e domiciliado (a) ______________________ CEP: _________________, telefone/celular: (68) _________________ e-mail:__________________________________________________, candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba________/2021, para  o cargo de ____________________________________________ no munic\u00edpio de _________________________-Ac, venho respeitosamente \u00e0  presen\u00e7a de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL  n\u00ba________/2021, declarar que tenho disponibilidade de carga horaria para exercer  atividades no Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego no turno da ____________________, perfazendo uma carga horaria de  _______________________, conforme necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. _____________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. _______________________________________________________ Assinatura do candidato ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EXTRATO DE ATA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 05/2021 PROCESSO N\u00ba: 2021.08.051 PREG\u00c3OELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 307/2021 CPL 02 PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnologia (IEPTEC DOM MOACYR) - CONTRATANTE a Empresa:  AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO EIRELI. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de Consumo (Carga de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo), para atender as A\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR, na execu\u00e7\u00e3o dos Programas, Projetos e Conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre DESCRI\u00c7\u00c3O E DETALHAMENTO DOS ITENS VALOR: R$475.682,00 (Quatrocentos e setembro e cinco mil, Seiscentos e Oitenta e dois reais.  DATA DA ASSINATURA: 18 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (Doze) meses. ASSINAM: Francineudo Sousa da Costa, pelo CONTRATANTE e Augusto Souza de Ara\u00fajo pela CONTRATADA. "
        ],
        "IMAC": [
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 96, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE           DO ACRE \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO o constante no processo SEI n\u00b0 4022.005078.00101/2021-54, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor LUIS CARLOS CRUZ DA SILVA, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba 9241485-1, Chefe da Divis\u00e3o de Outorga  - DOUT e Divis\u00e3o de Licenciamento e Barragem - DLB, para responder cumulativamente pela Diretoria de Recursos H\u00eddricos e Fauna, em virtude  do afastamento do titular da pasta para usufruir f\u00e9rias, junto ao Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, no per\u00edodo de 18/10/2021 \u00e0 09/11/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data acima citada. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 DOE n\u00ba 12.464 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PROCESSO N\u00ba 0053.010443.00017/2021-74 CONFISS\u00c3O DE D\u00cdVIDA TRD \u2013 TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio do  Instituto de Terras do Acre - ITERACRE, CNPJ/MF n\u00b0 05.511.040/0001-11, com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00b0 2.527, bairro 7\u00ba BEC, CEP 69.918093 neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pelo Diretor Presidente Senhor Al\u00edrio Wanderley Neto, brasileiro, carteira identidade  RG n\u00ba 286789 SSP/AC e inscrito no CPF n\u00ba 512.588.973-53, residente e domiciliado neste munic\u00edpio, nomeado por meio do Decreto n\u00b0 4.307  de 27/09/2019, com base nos documentos carreados ao processo administrativo em ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao DESPACHO CONCLUSIVO  102/2021/ITERACRE-DICI (2519228), RECONHECE A D\u00cdVIDA, em favor da empresa TECMAN LTDA, inscrita no CNPJ: 04.199.086/0001-84,  referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, social e ambiental voltadas \u00e0 agricultura familiar no  complexo do Jurupari, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Estado do Acre \u2013 PDSA FASE II.  Estou ciente sobre o disposto na Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, art. 37, no Decreto n\u00ba 93.872, de 23 de dezembro de 1986, art. 22, par\u00e1grafo  2\u00ba, al\u00ednea c, portanto reconhe\u00e7o a d\u00edvida em favor de TECMAN LTDA, inscrito no CNPJ n\u00ba 04.199.086/0001-84, referente Contrato n\u00ba 023/2018  decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 66/2018 \u2013 CEL 02, PDSA FASE II, Contrato BID 2928/OC-BR, no valor de R$ 106.000,00 (Cento e Seis Mil  Reais), para atender despesas com \u201cReconhecimento de D\u00edvida\u201d, alusivo \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados. Informo que as respectivas despesas tiveram suas ocorr\u00eancias a partir de 18/09/2019 e N\u00c3O foram devidamente pagas. Cabe salientar que ser\u00e1 verificado o descumprimento de alguma norma por parte de servidor p\u00fablico desta unidade, que tenha ocasionado a  referida despesa e os preju\u00edzos ao interesse p\u00fablico deste \u201cReconhecimento de D\u00edvida\u201d, sendo necess\u00e1ria apurar a responsabilidade e, se for o  caso, aplicar san\u00e7\u00e3o administrativa ao referido infrator, conforme determina a Lei n\u00ba 8.666, de 1\u00ba de junho de 1993, art. 59 no seu par\u00e1grafo \u00fanico.  D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco-AC, 18 de outubro de 2021. Al\u00edrio Wanderley Neto  Presidente do ITERACRE  Decreto n\u00ba 4.307/2019 Ordenador de Despesa "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "PORTARIA N\u00b0 062 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A DIRETORA PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pelos Decretos n\u00ba 3.265, de 12 de julho de 2019 e n\u00b0 7.221, de 06 de novembro de 2020, bem como, considerando o  princ\u00edpio da delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, inserido no art. 4\u00ba e par\u00e1grafos da lei complementar estadual n\u00ba 171, de 31 de agosto de 2007. RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora JOQUEBEDE OLIVEIRA DA SILVA FURTADO, para responder pelo N\u00facleo de Compras e Contratos, deste Instituto,  sem \u00f4nus, no per\u00edodo de 18 a 27 de outubro de 2021, durante a aus\u00eancia do titular do cargo. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor em data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Alana Carolina L. Maia Albuquerque Presidente do Instituto PROCON-AC Decreto n\u00ba 7.221 de 06/11/2020 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "Portaria n\u00ba 493 de 18 de outubro de 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019. Resolve, Art.  1\u00ba - Designar o Sr. ANTONIO EVANGELISTA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 296554-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador da Filmoteca Acreana.  Art. 2\u00ba. A Coordena\u00e7\u00e3o da Filmoteca Acreana fica subordinada a Coordena\u00e7\u00e3o Geral da Biblioteca P\u00fablica Adonay Barbosa dos Santos. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cumpra-se e publique-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour Decreto n\u00ba 047/2019 "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 102 Rio Branco Acre, 15 de Outubro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Yasmin Silva de Alencar, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-1, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 111/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.012237.00012/2020-55 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 249/2020 \u2013 CPL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O - IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Agulha para biopsia e outros), para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual  do Acre \u2013 FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 33.000,00 (trinta e tr\u00eas mil reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _______________________.  Elemento de despesa: ________________. Fonte de Recursos: _______________________________________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 07/10/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O - IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, a senhora MIL\u00c2NIA CRISTINA DA SILVA CARNEIRO. ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 115/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.012237.00012/2020-55 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 249/2020 \u2013 CPL 01 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar (Agulha para biopsia e outros), para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual  do Acre \u2013 FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 660.000,00 (seiscentos e sessenta mil reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _______________________.  Elemento de despesa: ________________. Fonte de Recursos: ______________________________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 07/10/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP, o senhor FRANCILDO DE ARA\u00daJO VIEIRA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Pelo presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o, a Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE, atrav\u00e9s de seu Presidente, torna p\u00fablico para  conhecimento dos interessados, o resultado do julgamento das propostas de que trata o Processo Administrativo SEI n\u00ba 0039.012237.00002/202109 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os SRP 126/2021-CPL 04, que teve como objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL FARMACOL\u00d3GICO  (SOLU\u00c7\u00d5ES PARENTERAIS), PARA ATENDER \u00c0S DEMANDAS DA FUNDHACRE, em conformidade com as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es constantes no edital e seus anexos do certame. Foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente, em especial as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal  n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002, Decretos Estaduais n\u00ba 5.972/2010, 5.965/2010, 5.966/2010, 5.967/2010 (alterado pelo Decreto n\u00ba 7.477/2014),  aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Lei Complementar n\u00ba 123/2006 (alterada pela lei Complementar n\u00ba  147/2014), Lei Federal n\u00ba 8.078/1990, e, observada as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Desse modo, satisfazendo \u00e0 lei e ao m\u00e9rito, e conforme disponibiliza\u00e7\u00e3o do processo (GRP e LICON) atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO N\u00ba 4531/2021/SEICT/SELIC, de 13/10/2021  \u2013 Processo SEI n\u00ba 0039.012237.00002/2021-09, HOMOLOGO as proponentes: 1. CNPJ: 02.683.235/0001-50 - CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, os itens 02, 04, 05, 06, 07, 09, 13, 14, 17 e 24 com o valor  total de R$ 2.971.231,00 (dois milh\u00f5es, novecentos e setenta e um mil, duzentos e trinta e um reais); 2. CNPJ: 06.106.005/0001-80 - STOCK MED PRODUTOS MEDICO-HOSPITALARES LTDA, o item 01 com o valor total de R$ 32.050,00 (trinta e  dois mil, cinquenta reais). O resultado do processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 126/2021 \u2013 CPL 04. Estando tudo em conformidade com as Atas  de Sess\u00e3o de Julgamento.  Rio Branco\u2013AC, 15 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE  Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021 ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 117/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.012237.00002/2021-09 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 126/2021 \u2013 CPL 04 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Farmacol\u00f3gico (Solu\u00e7\u00f5es Parenterais), para atender \u00e0s demandas da FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 2.971.231,00 (dois milh\u00f5es, novecentos e setenta e um mil, duzentos e trinta e um reais). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _______________________.  Elemento de despesa: ________________. Fonte de Recursos: _______________________________________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 15/10/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela CENTRO OESTE COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP, o senhor JARLEYS FERREIRA DA SILVA. "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b006/2021 Processo N\u00b0 0032.006708.00140/2021-26 O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre \u2013 CAGEACRE, Sr. JESS\u00c9 SILVA DA CRUZ, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Processo N\u00b0 0032.006708.00140/2021-26, analisado pelo PARECER  JUR\u00cdDICO/DJUR/CAGEACRE/N\u00b017/2021, datado de 08 de outubro de 2021, com fundamento na Lei Federal N\u00b013.303/16, resolve RATIFICAR A  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os da empresa J. M. DA SILVA RODRIGUES \u2013 ME, pelo per\u00edodo  de 03 (tr\u00eas) meses para atender demanda no valor global de R$ 1.800,00 (mil e oitocentos reais), inscrita no CNPJ N\u00b0 07.462.185/0001-03, com  sede na Rua Jos\u00e9 de Melo, n\u00b063, Bosque, CEP: 69900-403, Rio Branco, Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 753.401.4270.0000, elemento de despesa: 33.90.39.00, fonte  de recurso: 100. Rio Branco, Acre, 18 de outubro de 2021. Jess\u00e9 Silva da Cruz Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre - CAGEACRE "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "ANAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 28 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR-PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE NEG\u00d3CIOS DO ESTADO DO ACRE S. A. \u2013 ANAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere  atrav\u00e9s de Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria da Companhia, realizada em 15 de setembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO ANAC N\u00ba  011/2021, celebrado entre a Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do Estado do Acre S.A. \u2013 ANAC S.A., e a empresa Refrigera\u00e7\u00e3o Chama Azul LTDA, Processo ANAC  n\u00ba 013/2021,  Contrato n\u00ba 011/2021, assinado no dia 13/10/2021 com vig\u00eancia de 12 (seis) meses, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de condicionadores de ar e aparelhos de refrigera\u00e7\u00e3o com fornecimento de pe\u00e7as, componentes  e acess\u00f3rios, visando atender \u00e0s demandas da Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do Estado do Acre S/A \u2013 ANAC, atrav\u00e9s de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o, em  conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente e de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es expressas no Termo de Refer\u00eancia.  I. Gestor: Richard Silva Brilhante, Portaria n\u00ba 14 de 11 de junho de 2021;  II. Fiscal: Elcione Silva de Andrade, Portaria n\u00ba 27 de 30 de julho de 2019. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Rio Branco, 15 de outubro de 2021. Carlos Ov\u00eddio Duarte Rocha  Diretor-presidente da ANAC S.A. ",
            "Extrato do Contrato N\u00b0 011/2021 Processo n\u00b0 013/2021 Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 023/2020 PCAC Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 029/2020 \u2013 CPL05 Parecer n\u00b005/2021  Do Objeto: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por empresa especializada de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva  e corretiva de condicionadores de ar e aparelhos de refrigera\u00e7\u00e3o com  fornecimento de pe\u00e7as, componentes e acess\u00f3rios para atender as necessidades da Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do Estado do Acre S.A. Do Valor: O total do presente contrato \u00e9 de R$ 43.000,00 (quarenta  e tr\u00eas mil reais) Do Prazo: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da data  de assinatura podendo ser prorrogado mediante acordo entre as parte,  formalizado em forma de termo aditivo ao contrato.   13/10/2021 A 13/10/2022. Programa de trabalho: 714. 2021.714.001.32900000 Natureza da Despesa: 45.90.65.00 e 33.90.33.00 Fonte de Recurso: 100 Rio Branco Acre 15 de outubro de 2021. "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "Extrato de Contrato n\u00ba 10/2021 Carta convite n.\u00ba 001/2021 Contratante:  CAMARA MUNICIPAL DE BUJARI Contratada MARIO MOTA FILHO  CNPJ n\u00b013.756.670/0001-84 . Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de Material de Consumo: Higiene, Limpeza, Papelaria, Escrit\u00f3rio,  G\u00eaneros aliment\u00edcios, Material el\u00e9trico, Copa e Cozinha, Material de Manuten\u00e7\u00e3o , para atender as necessidades da C\u00e2mara Municipal de Bujari  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: Programa de Trabalho:-01.031.0001.2001.0000-  Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal: Elemento de despesa :33.90.30.00.00  \u2013 Material de consumo  fonte de recuso -001. Valor Total: R$ 10.714,78 (  dez mil setecentos e quatorze reais e setenta e oito centavos ). Vig\u00eancia  : O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a partir de sua assinatura  .Bujari-acre 15 de Outubro de 2021-  Assinam: pela contratante o senhor Francisco Luciano Costa  de Queiroz \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Bujari, e pela  contratada Mario Mota Filho ",
            "Extrato de Contrato n\u00ba 11/2021 Carta convite n.\u00ba 001/2021 Contratante: CAMARA MUNICIPAL DE BUJARI Contratada MARIA APARECIDA  DA SILVA LIMA  CNPJ n\u00b042.918.703/0001-43 . Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para fornecimento de Material de Consumo: Higiene, Limpeza, Papelaria, Escrit\u00f3rio, G\u00eaneros aliment\u00edcios, Material el\u00e9trico, Copa  e Cozinha, Material de Manuten\u00e7\u00e3o , para atender as necessidades  da C\u00e2mara Municipal de Bujari Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: Programa de  Trabalho:-01.031.0001.2001.0000- Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal:  Elemento de despesa :33.90.30.00.00 \u2013 Material de consumo  fonte de  recuso -001. Valor Total: R$ 11.739,00 ( onze mil setecentos e trinta e  nove reais ). Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a  partir de sua assinatura.- Bujari-acre 15 de Outubro de 2021- Assinam: pela contratante o senhor Francisco Luciano Costa de Queiroz  \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Bujari, e pela contratada Maria A.  da Silva lima ",
            "Extrato de Contrato n\u00ba 12/2021 Carta convite n.\u00ba 001/2021 Contratante: CAMARA MUNICIPAL DE BUJARI Contratada UBALDO GOMES  DOS SANTOS CNPJ n\u00b038.334.226/0001-00 . Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para fornecimento de Material de Consumo: Higiene, Limpeza, Papelaria, Escrit\u00f3rio, G\u00eaneros aliment\u00edcios, Material el\u00e9trico, Copa  e Cozinha, Material de Manuten\u00e7\u00e3o, para atender as necessidades  da C\u00e2mara Municipal de Bujari Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: Programa de  Trabalho:-01.031.0001.2001.0000- Manuten\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal:  Elemento de despesa :33.90.30.00.00 \u2013 Material de consumo  fonte de  recuso -001. Valor Total: R$ 1.730,01 ( mil setecentos e trinta reais e  um centavo  ). Vig\u00eancia: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a  partir de sua assinatura. Bujari-acre 15 de Outubro de 2021 -  Assinam: pela contratante o senhor Francisco Luciano Costa de Queiroz \u2013 Presidente da C\u00e2mara Municipal de Bujari, e pela contratada Ubaldo Gomes dos Santos "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 126 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:     Art. 1\u00ba - Conceder f\u00e9rias regulamentares por um per\u00edodo de quinze (15)  dias ao servidor ISMAEL FERREIRA ROSA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 266,  funcion\u00e1rio do quadro efetivo da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, no cargo de vigia. Art. 2\u00ba - Per\u00edodo aquisitivo de f\u00e9rias relativo ao exerc\u00edcio 2020/2021, a  contar do dia 17 de outubro a 31 de outubro de 2021, devendo retornar  dia 01 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Autorizo a Secretaria de Finan\u00e7as a conceder o pagamento de 1/3 de f\u00e9rias. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 14 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 334/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 27.069/2021, RESOLVE: Designar o servidor Francisco Paulo Ferreira para participar do curso  \u201cCuidados Indispens\u00e1veis para o Gestor P\u00fablico Municipal\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade  de Foz do Igua\u00e7u - PR, no per\u00edodo de 19 a 23 de outubro do ano em  curso, com sa\u00edda em 18/10/2021, e retorno em 23/10/2021, concedendo-lhes 5,5 (cinco e meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa  n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 335/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 26.070/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Jos\u00e9 C\u00e9lio Brito da Silva para participar do curso  \u201cCuidados Indispens\u00e1veis para o Gestor P\u00fablico Municipal\u201d, a ser realizado  pela empresa \u201cQualificar - Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento\u201d na cidade de Foz  do Igua\u00e7u - PR, no per\u00edodo de 19 a 23 de outubro do ano em curso, com sa- \u00edda em 18/10/2021, e retorno em 23/10/2021, concedendo-lhes 5,5 (cinco e  meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 336/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 28.823/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-XII, a contar de 1\u00ba de outubro do ano em curso, a senhora Fabiana Lopes Martim,  a qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Ant\u00f4nio Morais. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba  337/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 28.823/2021 RESOLVE: Nomear, para o Cargo de Assessor Parlamentar AP-XII, a partir 1\u00ba de  outubro do ano em curso, a senhora Selma Marques da Silva, a qual  prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Ant\u00f4nio Morais. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 338/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3OCONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder f\u00e9rias regulamentares aos servidores a seguir relacionados, a  partir de 03 de novembro do ano em curso. Dhonnatan Monteiro Alves Coutinho Gedhal Lincoln Ramos Bandeira Maria C\u00e9lia Augusto da Cunha Raimundo Falc\u00e3o Macedo Filho Renan Braga e Braga Windson Machado Ara\u00fajo REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 18 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. ATA DA 59\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos vinte e oito dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021, \u00e0s oito horas  e dez minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a  presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo vereador Ant\u00f4nio  Morais, presentes ainda os Vereadores: Arnaldo Barros, C\u00e9lio Gadelha,  F\u00e1bio Ara\u00fajo, Emerson Jarude, Francisco Piaba, Hildegard Pascoal, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Raimundo Nen\u00e9m,  Raimundo Castro, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; foi declarada aberta  a sess\u00e3o. Justificada a aus\u00eancia dos vereadores: Adailton Cruz e Michelle Melo. A ata da sess\u00e3o anterior foi aprovada por unanimidade.  Constaram no EXPEDIENTE DO DIA: OF\u00cdCIO CIRCULAR/N\u00ba. 23/2021/ FAMAC; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 12/2021/GAB. SEINFRA; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 631/2021/ SMCC; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 1099/2021/GAB/SAFRA; OF\u00cdCIO/COJUR/N\u00bas.  1.535, 1.549, 1.550, 1.551, 1.552 e 1.554/2021; OF\u00cdCIO/N\u00ba. 1179/2021/ GAPRE e OF\u00cdCIO/N\u00ba. 37/2021/CMRB/GVAC. Aberta a TRIBUNA POPULAR, Sr. Clodoaldo Domingos dos Santos, L\u00edder do Movimento Popular  dos Sem Terra e Teto \u2013 Acre assomou a tribuna e \u00e0 luz dos preceitos  vigentes defendeu o direito \u00e0 moradia da Pessoa Humana, ao mesmo  tempo, questionou os despejos recentes, na contram\u00e3o, segundo o orador, do que prev\u00ea o Plano Diretor do Munic\u00edpio. Num segundo momento,  tratou da pauta ambiental e chamou aten\u00e7\u00e3o das autoridades competentes para a tem\u00e1tica, destaque para a degrada\u00e7\u00e3o do Rio Acre. Na  sequ\u00eancia, previamente inscritos, os vereadores fizeram uso da palavra. Vereadores Francisco Piaba e Ismael Machado corroboraram o discurso do orador e tamb\u00e9m sa\u00edram em defesa das quest\u00f5es ambientais.  O convidado, a seguir, discorreu sobre aspectos hist\u00f3rico-ambientais do  Estado, agradeceu pela oportunidade e despediu-se. A Tribuna Popular  prosseguiu, num segundo tema, em alus\u00e3o ao Dia Nacional do Surdo,  comemorado no \u00faltimo dia 26 de setembro.  Sr. Adriano Pinto de Ara\u00fajo,  pres. da Associa\u00e7\u00e3o dos Surdos do Acre \u2013 ASSACRE parabenizou a  Comunidade Surda pela data comemorativa e destacou a import\u00e2ncia  dos profissionais da \u00e1rea inclusiva. On\u00e9lia Abreu da Rocha, int\u00e9rprete  de Libras, assomou a tribuna e apresentou reflex\u00e3o sobre a tem\u00e1tica  da acessibilidade. A seguir, vereadora Lene Petec\u00e3o salientou a import\u00e2ncia de pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas \u00e0 inclus\u00e3o. Vereador Arnaldo  Barros cobrou o cumprimento da Lei Municipal N\u00b01.954/2012, seguido  pelo pres. N. Lima que, ao encerrar o Ato, transmitiu o compromisso da  Casa com a pauta. Encerrada a Tribuna Popular.  Em quest\u00e3o de ordem  vereador Hildegard Pascoal apresentou requerimento visando Mo\u00e7\u00e3o  de Pesar aos familiares do senhor Valdomiro Bessa e ao mesmo tempo  justificou sa\u00edda precoce da sess\u00e3o. Ainda pela ordem, pres. N. Lima  justificou a aus\u00eancia da vereadora Michelle Melo. Aberto o PEQUENO  EXPEDIENTE. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna. Destacou  presen\u00e7a no Encontro Nacional de Legislativos Municipais; agradeceu  \u00e0 Presid\u00eancia da Casa pela oportunidade e enalteceu recebimento da  honraria: Medalha Mulher Destaque Brasil, pela Uni\u00e3o Vereadores do  Brasil/UVB. Como encaminhamento, atinente \u00e0 agenda, a parlamentar  apresentou Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa a fim da cria\u00e7\u00e3o da Procuradoria Especial da Mulher no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Rio  Branco. Vereador Francisco Piaba assomou a tribuna. Lamentou a situa\u00e7\u00e3o dos profissionais do Transporte Coletivo, com atraso salarial, ao  tempo em que sugeriu interven\u00e7\u00e3o do Parlamento. Tratou do aumento  da tarifa de energia el\u00e9trica e defendeu a fiscaliza\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis pr\u00e1ticas de pre\u00e7o abusivo nas cobran\u00e7as. Por fim, o orador registrou visita  ao Porto de Catraia da Cadeia Velha e repassou as demandas do local. Vereador Ismael Machado assomou a tribuna. Resgatou indica\u00e7\u00f5es  de melhoria para os Portos da capital, tem\u00e1tica trazida pelo vereador  Piaba. Ademais, o parlamentar ainda registrou agenda na SEINFRA,  onde intermediou di\u00e1logo com os permission\u00e1rios do Mercado Municipal Aziz Abucater, reivindicadores de melhorias para o pr\u00e9dio comercial.  Em outro momento, o orador, ao lembrar do  Dia Nacional do Contador,  comemorado no \u00faltimo dia 22, apresentou indica\u00e7\u00e3o ao Executivo sugerindo a cria\u00e7\u00e3o de uma Central de Atendimento Exclusiva aos profissionais aludidos, no \u00e2mbito das reparti\u00e7\u00f5es administrativas da prefeitura.  Ao final, apresentou ainda Projeto de Lei que disp\u00f5e sobre a Cria\u00e7\u00e3o  e Regulamenta\u00e7\u00e3o do Programa de Acolhimento Familiar no Munic\u00edpio  de Rio Branco. Vereador Raimundo Castro parabenizou a vereadora  Michelle pelo debate, em audi\u00eancia, sobre o projeto de constru\u00e7\u00e3o do  Hospital Federal do Acre, bem como a vereadora Lene Petec\u00e3o pela  representatividade da C\u00e2mara no Encontro dos Legislativos. Por fim,  apresentou requerimento visando \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica, no  pr\u00f3ximo dia 15 de outubro, para discuss\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o das Leis de  licita\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o dos micros, pequenos e m\u00e9dios neg\u00f3cios de Rio  Branco. Vereador Emerson Jarude assomou a tribuna. Tratou de emenda ao Plano Plurianual do Munic\u00edpio, esta, visando \u00e0 Instala\u00e7\u00e3o de uma  usina na Unidade de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos da capital. Sobre  tanto, o parlamentar justificou as benesses econ\u00f4mico-ambientais da  pauta. Adiante, o orador lembrou da prorroga\u00e7\u00e3o da data de revers\u00e3o  dos servi\u00e7os de saneamento b\u00e1sico, celebrado entre Estado e Munic\u00edpio, defendeu ampla discuss\u00e3o do assunto e exp\u00f4s as mazelas do setor.  Encerrado o pequeno expediente. Aberto o GRANDE EXPEDIENTE.  Vereador Rut\u00eanio S\u00e1 assomou a tribuna. Reiterou convite \u00e0 audi\u00eancia  p\u00fablica de amanh\u00e3, 29, com representantes da Energisa e autoridades. J\u00e1 em outro tema, o vereador enalteceu a coer\u00eancia do Parlamento  quando do debate de pautas importantes \u00e0 popula\u00e7\u00e3o Rio-branquense,  destaque para as defici\u00eancias do transporte p\u00fablico, saneamento b\u00e1sico  e infra-estrutura. Vereador F\u00e1bio Ara\u00fajo assomou a tribuna. Questionou  crit\u00e9rios licitat\u00f3rios adotados pela Administra\u00e7\u00e3o Municipal e contrap\u00f4s  tal postura da gest\u00e3o aos anseios imediatos da popula\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m  urgentes por atendimento. Em aparte o vereador C\u00e9lio Gadelha. J\u00e1  em outra tem\u00e1tica, o parlamentar corroborou o discurso do vereador  Ismael Machado acerca da iminente retomada das obras de reforma  do Mercado Municipal Aziz Abucater, centro da capital.  Encerrado o  Grande Expediente. Em quest\u00e3o de ordem vereador Ant\u00f4nio Morais leu  requerimento \u00e0 presid\u00eancia da CPI do Transporte P\u00fablico da C\u00e2mara  comunicando sua ren\u00fancia \u00e0 cadeira de membro da referida Comiss\u00e3o.  Aberta a ORDEM DO DIA. Registrada a presen\u00e7a dos parlamentares:  Ant\u00f4nio Morais, C\u00e9lio Gadelha, Emerson Jarude, Ismael Machado,  F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Raimundo Nen\u00e9m, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene. Lida a pauta de mat\u00e9rias:  requerimento n\u00b0158/2021, de autoria do vereador Raimundo Nen\u00e9m,  que requer Mo\u00e7\u00e3o de Pesar aos amigos e familiares da senhora Maria  de Lurdes da Silva Carioca; vota\u00e7\u00e3o; aprovado por unanimidade, por 11  (onze) parlamentares presentes. Encerrada a ordem do dia. Aberta a  EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna.  Lembrou do Dia Nacional do Idoso, comemorado ontem, 27; defendeu  o fomento de pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa idosa e projetou Tribuna  Popular, quinta pr\u00f3xima, para tratar do tema. Ao final, tamb\u00e9m intentou  realiza\u00e7\u00e3o de Tribuna a fim da discuss\u00e3o do Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o, de  sua autoria, que visa \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da Procuradoria Especial da Mulher. Em  quest\u00e3o de ordem, vereador Raimundo Nen\u00e9m apresentou esclarecimentos sobre not\u00edcias, veiculadas na m\u00eddia local, acerca de Opera\u00e7\u00e3o  da Pol\u00edcia Federal, da qual o parlamentar \u00e9 alvo. Encerrada a explica\u00e7\u00e3o pessoal. Nada mais havendo a constar, a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s  10h04. E, para os devidos fins, foi lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser  lida e aprovada por unanimidade, foi assinada por ele, Presidente, e,  por mim, secret\u00e1rio. CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS Secret\u00e1rio ",
            "ATA PLEN\u00c1RIA, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. ATA DA 60\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA PRIMEIRA SESS\u00c3O LEGISLATIVA DA D\u00c9CIMA QUINTA LEGISLATURA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RIO BRANCO, ESTADO DO ACRE. Aos trinta dias do m\u00eas de setembro do ano de 2021, \u00e0s oito horas e  dez minutos, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco; sob a  presid\u00eancia do vereador N. Lima, secretariado pelo vereador Ant\u00f4nio  Morais, presentes ainda os Vereadores: Arnaldo Barros, C\u00e9lio Gadelha,  F\u00e1bio Ara\u00fajo, Emerson Jarude, Francisco Piaba, Ismael Machado, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Raimundo Nen\u00e9m, Raimundo Castro,  Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene; foi declarada aberta a sess\u00e3o. Justificada  a aus\u00eancia dos vereadores: Adailton Cruz e Michelle Melo. A ata da  sess\u00e3o anterior foi aprovada por unanimidade. Constaram no EXPEDIENTE DO DIA: OF\u00cdCIOS/ N\u00bas. 1.354 e 1.372/2021/EMURB; OF\u00cdCIO/  N\u00ba. 647/2021/SMZC e OF\u00cdCIO/ N\u00ba. 1586/2021/GAB/DEPASA. Aberta a  TRIBUNA POPULAR, de proposi\u00e7\u00e3o do vereador Samir Bestene, a fim  de debater os problemas de acessibilidade no munic\u00edpio de Rio Branco.  A tribuna contou com a presen\u00e7a do senhor Jhonata Barbosa, morador  do Conj. Sol Nascente, que assomou a tribuna, e, \u00e0 luz do que prev\u00ea  a Lei Brasileira de Inclus\u00e3o: n\u00b013.146/2015 chamou aten\u00e7\u00e3o do poder  p\u00fablico para os desafios da pessoa com defici\u00eancia na Cidade. A seguir,  previamente inscritos, os vereadores Samir Bestene, Arnaldo Barros,  Lene Petec\u00e3o e Ismael Machado fizeram uso da palavra e: corroboraram o discurso da Tribuna e colocaram o mandato \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da  tem\u00e1tica da acessibilidade. Findada discuss\u00e3o do tema, deu-se in\u00edcio  \u00e0 nova pauta da Tribuna Popular, esta, de proposi\u00e7\u00e3o da vereadora  Lene Petec\u00e3o e em alus\u00e3o ao Dia Nacional do Idoso. Polyana Bezerra,  professora adjunta da UFAC assomou a tribuna e: saiu em defesa de  pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o e garantia dos direitos da pessoa idosa. Marize  Abraz, presidente do Conselho Estadual de direitos do Idoso tamb\u00e9m  assomou a tribuna e somou voz \u00e0 defesa da causa. Na sequ\u00eancia, a  proponente ao fazer uso da palavra, relatou as dificuldades enfrentadas  pelo p\u00fablico; lamentou a falta de pol\u00edticas em prol dos idosos; parabenizou \u00e0s oradoras; reiterou compromisso com a causa e encaminhou ao  Executivo proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Casa de Acolhimento \u00e0 Mulher  Idosa em Rio Branco. Tamb\u00e9m inscritos, os vereadores Emerson Jarude  e Raimundo Castro externaram apoio \u00e0 tem\u00e1tica de prote\u00e7\u00e3o da pessoa  idosa. Por fim, como sugest\u00e3o, o presidente N. Lima desafiou os parlamentares a alocar recursos de emenda para a constru\u00e7\u00e3o de um Centro  de Refer\u00eancia ao Idoso na capital. Considera\u00e7\u00f5es finais e agradecimentos. Encerrada a Tribuna Popular.  Aberto o PEQUENO EXPEDIENTE.  Vereador Arnaldo Barros assomou a tribuna. Com aparato de v\u00eddeo e  relato de populares denunciou o abandono dos terminais de integra\u00e7\u00e3o,  destacou os altos valores investidos pelo poder p\u00fablico para constru\u00e7\u00e3o  dos mesmos e chamou aten\u00e7\u00e3o da prefeitura para o caso. Por fim, comemorou investimentos do Governo Federal, anunciados durante agenda oficial do ministro da Educa\u00e7\u00e3o no estado.  Em quest\u00e3o de ordem  vereador Ant\u00f4nio Morais justificou sa\u00edda precoce da sess\u00e3o, ao passo  que apresentou requerimento visando Mo\u00e7\u00e3o de Pesar aos familiares  do senhor Raimundo Sebasti\u00e3o de Souza.  Vereadora Lene Petec\u00e3o  assomou a tribuna. Refor\u00e7ou a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Casa de  Acolhimento \u00e0 Mulher Idosa, em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, no  munic\u00edpio de Rio Branco. J\u00e1 em outra tem\u00e1tica, a parlamentar apresentou 118 (cento e dezoito) indica\u00e7\u00f5es de melhoria para os bairros da  capital. Secretaria da sess\u00e3o assumida pelo vereador Ismael Machado.  Na sequ\u00eancia, por meio da leitura de Nota, o presidente N. Lima congratulou os parlamentares em alus\u00e3o \u00e0 data de 1\u00b0 de outubro, em que se  comemora o Dia Nacional do Vereador. Encerrado o pequeno expediente. Aberto o GRANDE EXPEDIENTE. Vereador Samir Bestene assomou  a tribuna. Denunciou o descaso do poder p\u00fablico com o Cacimb\u00e3o da  Capoeira, espa\u00e7o hist\u00f3rico do centro da capital. Em aparte a vereadora  Lene Petec\u00e3o. J\u00e1 em outro assunto, o parlamentar tratou do processo  de revers\u00e3o do sistema de saneamento b\u00e1sico no munic\u00edpio e defendeu  ampla discuss\u00e3o do tema. Por fim, apresentou Projetos de Decreto Legislativo a fim da concess\u00e3o do t\u00edtulo de cidadania Rio-branquense a:  Maria Lenita Duarte Aguiar e Alessandro Mendon\u00e7a Nasserala. Vereador Francisco Piaba assomou a tribuna. Registrou agenda conjunta ao  senador S\u00e9rgio Petec\u00e3o e ao prefeito Ti\u00e3o Bocalom na comunidade do  Benfica. Ademais, o parlamentar alertou para a situa\u00e7\u00e3o dos trabalhadores do transporte coletivo, com atraso de sal\u00e1rio. E, em outra pauta, o  orador chamou aten\u00e7\u00e3o do Executivo para a necessidade de seguran\u00e7a  ostensiva no centro da Cidade. Num outro momento, destacou visita ao  Ramal K-11, Santa Maria e adjac\u00eancias da Vila Acre, regi\u00e3o para a qual  reivindicou melhorias do poder p\u00fablico municipal. Por fim, cobrou interven\u00e7\u00e3o da prefeitura na Rua Cristo Rei, Nova Esta\u00e7\u00e3o. Em apartes os  vereadores Samir Bestene e Emerson Jarude. Vereador C\u00e9lio Gadelha  assomou a tribuna. E, se declarou inocente da acusa\u00e7\u00e3o de abuso de  poder econ\u00f4mico, supostamente cometido no \u00faltimo pleito municipal.  Em apartes os edis: Francisco Piaba, Lene Petec\u00e3o, Arnaldo Barros e  Raimundo Castro. Vereador Raimundo Castro assomou a tribuna. Apresentou Projeto de Lei que disp\u00f5e sobre a obrigatoriedade da instala\u00e7\u00e3o  de bebedouros de \u00e1gua pot\u00e1vel nos espa\u00e7os p\u00fablicos de Rio Branco.  Leu mat\u00e9ria na \u00edntegra e exp\u00f4s justificativas da proposi\u00e7\u00e3o. Vereador  Emerson Jarude assomou a tribuna. Destacou trechos de Carta Aberta  destinada ao poder p\u00fablico visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da pessoa idosa e a garantia dos direitos do p\u00fablico-alvo. Atinente a isso, solicitou o apoio dos  colegas de parlamento. Num segundo momento, o parlamentar destacou a apresenta\u00e7\u00e3o de emenda ao Plano Plurianual do Munic\u00edpio, esta,  mirando a efetiva\u00e7\u00e3o da Lei 2.396/21, que disp\u00f5e sobre pol\u00edticas de  controle de natalidade de c\u00e3es e gatos. Por fim, questionou o prefeito  Ti\u00e3o Bocalom pela assist\u00eancia aos munic\u00edpios vizinhos em detrimento  do atendimento \u00e0s demandas da capital. Encerrado o Grande Expediente. Aberta a ORDEM DO DIA. Registrada a presen\u00e7a dos parlamentares: Arnaldo Barros, C\u00e9lio Gadelha, Emerson Jarude, Ismael Machado,  F\u00e1bio Ara\u00fajo, Francisco Piaba, Joaquim Flor\u00eancio, Lene Petec\u00e3o, Raimundo Castro, Raimundo Nen\u00e9m, Rut\u00eanio S\u00e1 e Samir Bestene. Lida a  pauta de mat\u00e9rias: Requerimento n\u00b0159/2021, de autoria do vereador  Raimundo Castro, que requer realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica, 15 de  outubro, para discuss\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o das Leis de licita\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o  dos pequenos e m\u00e9dios neg\u00f3cios de Rio Branco; vota\u00e7\u00e3o; aprovado  por unanimidade, por 12 (doze) parlamentares presentes. Encerrada a  ordem do dia. Em quest\u00e3o de ordem ausentaram-se da sess\u00e3o, justificadamente, os edis Joaquim Flor\u00eancio e Rut\u00eanio S\u00e1. Aberta a EXPLICA\u00c7\u00c3O PESSOAL. Vereadora Lene Petec\u00e3o assomou a tribuna. Apresentou  Projetos de Decreto Legislativo para concess\u00e3o da honraria de cidadania Rio-Branquense a: Maria Ant\u00f4nia Coelho Lopes e Adelino Ara\u00fajo de Souza. Na  sequ\u00eancia, lembrou do Dia Nacional do Vereador, comemorado 1\u00b0 de outubro;  parabenizou os pares de Parlamento e enalteceu o papel fiscalizador dos Legisladores. Por fim, projetou emenda ao PPA do Munic\u00edpio visando \u00e0 cria\u00e7\u00e3o  do 4\u00b0 Conselho Tutelar da capital.  Encerrada a explica\u00e7\u00e3o pessoal. Nada mais  havendo a constar, a sess\u00e3o foi encerrada \u00e0s 10h04. E, para os devidos fins,  foi lavrada a presente ata que, ap\u00f3s ser lida e aprovada por unanimidade, foi  assinada por ele, Presidente, e, por mim, secret\u00e1rio.  CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS Secret\u00e1rio ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 ACRE Preg\u00e3o Presencial \u2013 SRP n\u00ba 006/2021 Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 005/2021 Processo Administrativo n\u00ba 18.210/2021 Partes: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e as  empresa: Cipriani & Cipriani Ltda; G. S. Silveira; J. P. Publicidade Eireli-ME; F. B.Amorim Junior; P. L. Martini; J. A. da Silva Walter e I. F. Souza. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1fico destinados a atender a demanda   da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e atividade dos 17 parlamentares. Valor Total: 120.283,50 Vig\u00eancia da Ata: 06.10.2021 a 06.10.2022 Data Assinatura: 06.10.2021. ASSINAM: pela Contratante:  N. Lima  \u2013 Presidente e Antonio Morais \u2013 1\u00ba  Secret\u00e1rio e Contratadas: Dirceu Cipriani (Cipriani & Cipriano Ltda); Daniel  Nascimento Moura (G. S. Silveira); Jose Afonso Tomas (J. P. Publicidade  Eireli - ME); Francisco Bezerra de Amorim Junior (F. B. Amorim Junior);  Ronagela Cristina Teixeira Machado (P. L. Martini); Jose Alberto da Silva  Walter (J. A. da Silva Walter) e Italo Ferreira de Souza (I. F. Souza). ",
            "ENCARTE   I ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2021 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 139/2021 Segundo Termo Aditivo ao contrato n\u00ba 139/2021, firmado entre a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia e a empresa M & E Eletricidade, Com\u00e9rcio,  Constru\u00e7\u00e3o e Terraplenagem referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de obras e engenharia para constru\u00e7\u00e3o do muro e substitui\u00e7\u00e3o de esquadrias da  escola municipal Rita Bocalom. Com base no Edital da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 01/2021, A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo  Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, inscrito no CNPJ n\u00ba  30.760.456/0001-10, neste ato representado pelo Prefeito Municipal, Olavo Francelino de Rezende, brasileiro, residente e domiciliado no munic\u00edpio  de Acrel\u00e2ndia/Ac \u2013 Centro, doravante designado CONTRATANTE, e, de outro lado a empresa: M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRUCAO E TERRAPLENAGEM inscrita no CNPJ: 19.725.788/0001-21, representada na forma de seu Contrato Social, pela s\u00f3cia Edna Maria Nogueira  da Costa, inscrita no CPF n\u00ba 003.376.442-50, doravante denominada apenas CONTRATADA, RESOLVEM ADITIVAR O CONTRATO N\u00ba 139/2021,  ficando da seguinte forma: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objetivo acrescer 14,2685% o valor correspondente conforme planilha elaborada pela engenheira civil Talita  Menezes da Silva, em anexo. A administra\u00e7\u00e3o utiliza-se da prerrogativa do Art. 65, al\u00ednea b. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR  Baseado no Art. 65 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, alteram a CLAUSULA TERCEIR\\ do contrato n.\u00ba 139/2021 que apresentava o valor global de  R$ 183.798,12 (cento e oitenta e tr\u00eas mil, setecentos e noventa e oito reais e doze centavos), com o acr\u00e9scimo deste Termo aditivo de R$ 26.225,28  (vinte e seis mil, duzentos e vinte e cinco reais e vinte e oito centavos), o contrato passar\u00e1 a ter um valor global de R$ 210.023,40 (duzentos e dez  mil e vinte e tr\u00eas reais, e quarenta centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS DISPOSI\u00c7\u00d5ES Permanecem em vigor e inalteradas as demais clausulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado. Assim, por estarem justas e acertadas, subscrevem  as partes o presente Termo Aditivo, em 2 (duas) vias de igual teor e forma, dando-o como bom e valioso. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Nos termos do \u00a7 \u00fanico do Art. 61 da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93, a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia publica o presente Termo Aditivo na Imprensa  Oficial, para que seja dado o fiel cumprimento e produ\u00e7\u00e3o dos seus legais e jur\u00eddicos efeitos. Acrel\u00e2ndia/AC, 14 de outubro de 2021. M & E Eletricidade, Com\u00e9rcio, Constru\u00e7\u00e3o e Terraplenagem Contratada Olavo Francelino de Rezende Prefeito de Acrel\u00e2ndia Contratante "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 232/2021/GAPRE, Assis Brasil - Acre, 18 de outubro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR presidente e vice-presidente da Mesa Diretora do  Conselho Municipal da Assist\u00eancia Social, para atuarem no per\u00edodo de  outubro/2021 a outubro/2023, conforme dados abaixo: 1. Maria Madalena Moraes de Farias \u2013 Presidente; 2. Jurandir Rodrigues de Ara\u00fajo \u2013 Vice-presidente. Art. 2\u00b0. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "PORTARIA N\u00b0017/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 02 de agosto de 2021. \u201d Disp\u00f5e sobre as substitui\u00e7\u00f5es e fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de  contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta  do Poder Executivo Estadual.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os novos servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais dos  CONTRATOS celebrados entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social, e as Empresas Contratadas, no \u00e2mbito de sua Administra\u00e7\u00e3o,  com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de assinatura, que  tem por objeto fiscalizar os processos de compras, filtrar quaisquer irregularidades, fazer a recep\u00e7\u00e3o de materiais e suas devidas distribui\u00e7\u00f5es,  de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  tudo em conformidade com os anexos das Atas de Registros de Pre\u00e7os, origin\u00e1rias de Preg\u00f5es Eletr\u00f4nicos ou Preg\u00f5es Presenciais, Cartas  Convites, Dispensas de Licita\u00e7\u00f5es, Tomadas de Pre\u00e7os ou Dispensas  de Inexigibilidade   para Registros de Pre\u00e7os de acordo com a CPL,  parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades  da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: Ruth Ferreira de Oliveira \u2013 DEC. 214; II - Gestor Substituto: Kennedy Tewellington Sales Lopes \u2013 DEC. 224; III - Fiscal Titular: Neiany Batista Gadelha \u2013 DEC. 132; IV - Fiscal Substituto: Mayana Sales da Cunha - DEC. 112. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica (PADP), bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es desta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94. I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter atualizados os dados de cada PADP, conforme suas necessidades ou altera\u00e7\u00f5es, sob sua ger\u00eancia por meio da  inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "PORTARIA N\u00b0020/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021. \u201dDisp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE: I - Gestor Titular: Edilza da Silva Ara\u00fajo \u2013 DEC. 089; II - Gestor Substituto: Ronildo da Silva Ribeiro \u2013 DEC. 049; III - Fiscal Titular: Ananda Ara\u00fajo Pereira \u2013 DEC. 016; IV - Fiscal Substituto: Wendel Silva Rodrigues - DEC. 065. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica (PADP), bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es desta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94. I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter atualizados os dados de cada PADP, conforme suas necessidades ou altera\u00e7\u00f5es, sob sua ger\u00eancia por meio da  inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e normas previstas na Lei 8666/94 e causar danos de qualquer  ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele  incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL Onde ler-se 450.000,00(quatrocentos e cinquenta mil reais) leia  386.000,00(trezentos e oitenta e seis mil reais) TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os  trabalhos do Pregoeiro, do objeto licitado conforme Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 006/2021, do tipo menor pre\u00e7o por Itens, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de  P\u00e1 Carregadeira a fim de atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC, em favor das empresas TRATORRON LTDA,  CNPJ n\u00ba 22.881.101/0001-51, vencedora do ITEM III com valor de R$  386.000,00 (trezentos e oitenta e seis  mil reais) Assis Brasil \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. JERRY CORREIA MARINHO  Prefeito de Assis Brasil/Ac ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA em conformidade ao disposto no artigo 24, Inciso II da Lei n.\u00ba  8.666/93 e cumprindo as exig\u00eancias legais. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder ao fornecimento do objeto nos  termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, conforme abaixo descrito: Objeto a ser contratado: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria e assessoria t\u00e9cnica, capta\u00e7\u00e3o  de recursos, treinamento de pessoal nos diversos sistemas governamentais e plataformas, servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de apoio administrativo, para assessoramento nos projetos apresentados para a  capta\u00e7\u00e3o de recursos financeiros, conforme solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o inexist\u00eancia de contrato vigente para  a execu\u00e7\u00e3o do objeto do presente certame e tamb\u00e9m pelo fato de o  munic\u00edpio necessitar urgente da realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. Favorecido H. S. ARAUJO BEZERRA Valor Total: R$ 17.500,00(dezessete mil  e quinhentos reais)  Fundamento Legal: Lei 8.666/93, art. 24, inciso II. Justificativa anexa nos autos do processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 023/2021  Programa de Trabalho: 1024 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros Pessoa Jur\u00eddica \u2013 Fonte de Recursos \u2013 0012 Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal, em especial \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e que ap\u00f3s,  seja o presente expediente devidamente autuado e arquivado. Assis Brasil \u2013 Acre, 07 de outubro de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL  EXTRATO DO CONTRATO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 023/2021 Contrato n\u00ba 038/2021. Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL com CNPJ: 04.045.993/000179 e a Empresa H. S. ARAUJO BEZERRA com CNPJ: 42.384.120/0001-24 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de consultoria e assessoria t\u00e9cnica, capta\u00e7\u00e3o de recursos, treinamento de pessoal nos diversos sistemas governamentais e plataformas, servi\u00e7os  t\u00e9cnicos especializados de apoio administrativo, para assessoramento nos projetos apresentados para a capta\u00e7\u00e3o de recursos financeiros, conforme abaixo: Programa de Trabalho: 1024 \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica e Fonte: 0012.  VALOR TOTAL: 17.500,00 (dezessete mil e quinhentos reais),  Assis Brasil \u2013 Acre, 13 de Outubro de 2021.  JERRY CORREIA MARINHO Prefeito de Assis Brasil e o senhor Helem Sabrina Ara\u00fajo Bezerra RG 309698 SSP/AM e  CPF n\u00ba  703.927.732-87representante legal da empresa H. S. ARAUJO BEZERRA.  ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/SEMCAS/060/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: GADELHA IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA, CNPJ n\u00ba 00.484.273/0001-59, com sede no endere\u00e7o na Avenida Raimundo Chaar,  n\u00ba 220, Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Ac,  representada legalmente por seu propriet\u00e1rio, a Sra. Sebastiana Gadelha Ribeiro, casada, brasileira, portador do  RG n\u00b0 184584 SEPC/AC e CPF n\u00ba 196.999.132-15. Residente e domiciliado na Rua Dom Giocondo Maria Grotti n\u00ba 463, Assis Brasil \u2013 Ac. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 81.698,10 (oitenta e um mil, seiscentos e noventa e oito reais  e dez centavos), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 15 de outubro de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e Sebastiana Gadelha Ribeiro \u2013 pela Contratada.  ENCARTE I ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 029/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 PMAB/SEMCAS/060/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 \u00d3RG\u00c3O: MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF sob 04.045.993/0001-79, atrav\u00e9s da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Raimundo Chaar n.\u00ba 362 \u2013 Centro \u2013 Assis Brasil \u2013 Acre \u2013 CEP:  69.935-000, neste ato  representado Pelo senhor Prefeito Municipal Jerry Correia Marinho, portador da c\u00e9dula de identidade RG N\u00ba 334998 \u2013 SSP/AC e inscrito no CPF/ MF sob o n\u00ba .711.648.472-87, residente e domiciliado neste Munic\u00edpio de Assis Brasil. EMPRESA: JUNIOR DE MELO SOUZA CNPJ n\u00ba 01.753.297/0001-29, com sede no endere\u00e7o na Avenida Raimundo Chaar, Centro \u2013 Assis Brasil  \u2013 Ac,  representada legalmente por seu representante, o Sr. Junior de Melo Souza, brasileiro, portador do RG n\u00b0 12100148859 SSP/AC e CPF n\u00ba  233.240.902-53. Residente e domiciliado na Avenida Raimundo Chaar, Centro, Assis Brasil \u2013 Ac. OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os dos Objetos especificados no Anexo Item 1.1. do EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021, que passa fazer parte, para todos os efeitos, desta ata. VALOR TOTAL REGISTRADO: O valor do presente Registro de pre\u00e7os somados s\u00e3o de R$ 70.798,60 (setenta mil, setecentos e noventa e oito reais  e sessenta centavos), de acordo com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os final e aceita da empresa vencedora deste Processo Licitat\u00f3rio. VALIDADE: 12 (doze) meses. DATA DA ASSINATURA: 15 de outubro de 2021. ASSINAM: Jerry Correia Marinho, pelo Munic\u00edpio de Assis Brasil \u2013 pela Contratante e  Junior de Melo Souza \u2013 pela Contratada.  ENCARTE I "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba103/2021                                   A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor MARCOS ANTONIO PESSOA DA SILVA (MOTORISTA) 90 (Noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao quinqu\u00eanio  de 02/05/2015 a 02/05/2020 a contar de 13/10/2021 a 10/01/2022, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeito retroativo a 13 de outubro de 2021 Brasil\u00e9ia-Acre,15/10/2021 Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 191/2021 A Prefeita de Brasileia Acre em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Francisca da Silva Oliveira, Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a  cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 12 de julho de 2021, para participar do Encontro de Pol\u00edticas P\u00fablicas Educacionais, oferecido pela UNDIME. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 13 de julho de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                     PORTARIA N\u00ba. 192/2021 A Prefeita de Brasileia Acre em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Dhyekson Silva dos Santos, Coordenador de  Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, 04 (quatro) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9  a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no per\u00edodo de 12 a 16 de julho de 2021,  para participar da Semana de atividades com a Equipe da Organiza\u00e7\u00e3o  Pan-mericana de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 13 de julho de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 193/2021 A Prefeita de Brasileia Acre em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Salustiano Nileson Lima Costa, Gerente de  Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, 04 (quatro) di\u00e1rias em raz\u00e3o de seu deslocamento  at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no per\u00edodo de 12 a 16 de julho de  2021, para participar da  Semana de atividades com a Equipe da Organiza\u00e7\u00e3o Pan-mericana de Sa\u00fade. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 13 de julho de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 194/2021 \u201cInstitui o Grupo T\u00e9cnico Intersetorial Municipal - GTIM de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s  pessoas em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia do munic\u00edpio de Brasileia \u2013 Acre.\u201d                                                  O Prefeito de Brasileia - Acre em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de implementa\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que visem a aten\u00e7\u00e3o qualificada igualit\u00e1ria e respeitosa \u00e0s pessoas em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia; Considerando a import\u00e2ncia e urg\u00eancia na articula\u00e7\u00e3o da rede intersetorial  para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas p\u00fablicas estabelecidas em lei; Considerando a necessidade de orientar os profissionais nas a\u00e7\u00f5es que  envolvem a implementa\u00e7\u00e3o e acolhimento, notifica\u00e7\u00e3o, encaminhamento  e monitoramento na rede de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia  especificamente crian\u00e7as e adolescentes no munic\u00edpio de Brasileia \u2013 Acre;  RESOLVE: Art.1\u00ba - Instituir o Grupo T\u00e9cnico Intersetorial Municipal \u2013 GTIM de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s pessoas em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia do munic\u00edpio de Brasileia \u2013  Acre, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:   Elabora\u00e7\u00e3o de planos de a\u00e7\u00e3o para enfrentamento as viol\u00eancias contra  crian\u00e7as e adolescentes; Organiza\u00e7\u00e3o de fluxos para enfrentamento das viol\u00eancias cometidas  contra crian\u00e7as e adolescentes; Implanta\u00e7\u00e3o da linha de cuidado da sa\u00fade integral de crian\u00e7as, adolescentes e suas fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia; Implementa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os para possibilitar o cuidado e aten\u00e7\u00e3o de  sa\u00fade de crian\u00e7as e adolescentes v\u00edtimas de viol\u00eancia; Realiza\u00e7\u00e3o de encontros peri\u00f3dicos com a rede de prote\u00e7\u00e3o para discutir a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia e prote\u00e7\u00e3o; Promo\u00e7\u00e3o de campanhas educativas ou alusivas para preven\u00e7\u00e3o de viol\u00eancias; Constru\u00e7\u00e3o de cronogramas de atividades do GTIM; Art. 2\u00ba - O Grupo de Trabalho Intersetorial Municipal (GTIM) de que se trata  nesta Portaria, ser\u00e1 composto por servidores integrantes dos \u00f3rg\u00e3os abaixo: Secretaria Municipal de Sa\u00fade Samayra Nogueira da Silva e Silva (Enfermeira/Coord. da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Ant\u00f4nio Correia da Cruz); N\u00fabia da Silva Ferreira (Enfermeira/Coord. da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Sim\u00e3o Mansour Bartah); Marli Palma de Azevedo (Enfermeira/Coord. da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade Francisco de Assis); Luzia Muniz da Silva (Enfermeira/Coord. da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade  Raimunda Ant\u00f4nia); Jucineide da Silva Cordeiro (Enfermeira da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade  Raimunda Ant\u00f4nia); Raneire Lima do Naacimento (Enfermeira da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade  Tufic Mizael Saad); Deborah Katyuscia Rocha de Freitas (Enfermeira/Ger\u00eancia de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade); Risoneide Cavalcante Magalh\u00e3es (T\u00e9cnica em Enfermagem/ Vigil\u00e2ncia  Epidemiol\u00f3gica); V\u00e2nia Carolina de Souza (Enfermeira); Vandico Lopes da Silva (Coordenador do NASF) Salustiano Nielson Costa (Gerente de Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade) Rog\u00e9ria Gondim ( Gerente do CAPS) Pol\u00edcia Militar Major Ana C\u00e1ssia ( Comandante do 10\u00ba Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar) 1\u00ba Tenente S\u00e9rgio Wilson F. Soares (Subcomandante da Pol\u00edcia Militar); Secretaria de Cidadania e Assist\u00eancia Social Djahilson Am\u00e9rico de Oliveira ( Secret\u00e1rio Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social); Luc\u00e9lia Monteiro Borges (Gerente Administrativo) CRAS Deuzimar Moura \u2013 Coordenador CREAS Jarlene Braga \u2013 Coordenadora Conselho Tutelar Maria Aucilene da Costa Andrade (Presidente) Gleiciane Rocha Duarte \u2013 Conselheira; Leonice Maria de Assis Bronzeado \u2013 Conselheira; Edineuda Correia Braga - Conselheira; Leodina Silva da Silva Filho - Conselheira; Minist\u00e9rio P\u00fablico Dr. Juleandro Martins de Oliveira \u2013 Promotor de Justi\u00e7a Gabinete da Prefeita Simone Amaral de Souza- Secret\u00e1ria de Gabinete Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o Francisca da Silva Oliveira- Secret\u00e1ria Ra\u00edza Dias dos Santos- Coordenadora Pol\u00edcia Civil Carla Ivane de Brito- Delegada Luiz Tonini - Delegado  Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 15 de julho de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 195/2021 A Prefeita de Brasileia Acre em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Ieve Terranova Freitas de Souza, Secret\u00e1rio  Municipal de Cultura, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento  at\u00e9 a cidade de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 16 de julho de 2021, para participar de Reuni\u00f5es de alinhamento na Secretaria de Estado de Turismo  e Pequenos Neg\u00f3cios e na Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 15 de julho de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 196/2021 A Prefeita de Brasileia Acre em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Edil\u00e2nia da Silva Braga, Coordenadora Pedag\u00f3gica, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade  de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 12 de julho de 2021, para participar do  Encontro de Pol\u00edticas P\u00fablicas Educacionais, oferecido pela UNDIME. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 15 de julho de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 392/2021 A Prefeita do Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal e, Considerando a solicita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre; Considerando a anu\u00eancia do Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Ceder ao Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, com \u00f4nus para  o Setor de origem, o servidor CHARLES SEVERINO BANDEIRA, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, lotado no Setor de Arrecada\u00e7\u00e3o, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Tributos; Art. 2\u00ba - A cess\u00e3o ser\u00e1 pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, podendo ser  revogada a qualquer tempo por conveni\u00eancia ou necessidade do Munic\u00edpio de Brasileia - Acre. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 13 de outubro de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESCOLA DE ENSINO INFANTIL E FUNDAMENTAL CONCI ALVES DE MELO CARTA CONVITE N\u00ba 01/2021/12028347 O Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Conselho Escolar  MARIA APARECIDA SOUSA BRAZ PESSIGATTE (A) CONSTANTE DO  CPF 698.410.127-15 doravante denominada ENTIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O, designada pela Portaria n\u00ba.02/2021\u2013 de 20 de agosto de 2021,  torna p\u00fablico aos interessados, que estar\u00e1 reunida \u00e0s 10:00 horas e 30  minutos do dia 27 de outubro de 2021, na sede da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Brasileia a fim de receber, abrir e examinar Propostas e Documenta\u00e7\u00e3o de empresas que pretendam participar da Carta Convite n\u00ba  01/2021, em ep\u00edgrafe, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, para Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para fornecer g\u00eaneros aliment\u00edcios para Merenda Escolar, para  atender a E.M.E.I.F.CONCI ALVES DE MELO, no munic\u00edpio de BRASILEIA, conforme Edital e Anexos, processo n.\u00ba: (01/2021/1208347), esclarecendo que a presente licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 regida pelas normas estabelecidas neste Edital e na Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es  posteriores, Lei Federal n\u00ba 11.947/09, Resolu\u00e7\u00e3o CD/FNDE n\u00ba 38/09 e  Lei Federal 11.326/06 e altera\u00e7\u00f5es. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o haver expediente na data acima, fica a presente  licita\u00e7\u00e3o, automaticamente, transferida para o primeiro dia \u00fatil subsequente \u00e0quele, na mesma hora e local, salvo por motivo de for\u00e7a maior,  ou qualquer outro fator ou fato imprevis\u00edvel. DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer g\u00eaneros aliment\u00edcios para a Merenda Escolar, para atender a E.M.E.I.F CONCI ALVES DE MELO, no  munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA, proveniente da Fonte 09 e 20, que integram  este edital, independente de transcri\u00e7\u00e3o; O quantitativo de g\u00eaneros aliment\u00edcios a serem adquiridos poder\u00e1 ser REDUZIDO de acordo com a demanda de alunos e clientelas do semestre; A aven\u00e7a se efetivar\u00e1 por meio de contrato, com vig\u00eancia de 04 MESES,  a partir da emiss\u00e3o da Ordem de Fornecimento pelo Conselho Escolar,  O prazo concedido para o fornecimento ser\u00e1 conforme estabelecido no  Edital, n\u00e3o podendo ser utilizado ap\u00f3s a expira\u00e7\u00e3o do prazo estabelecido, salvo eventualidade que justifique a prorroga\u00e7\u00e3o, devidamente  autorizado pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. CONDI\u00c7\u00d5ES GERAIS Somente poder\u00e3o participar da presente Carta Convite empresas, especializadas no ramo, legalmente constitu\u00eddas, que satisfa\u00e7am as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital. Poder\u00e3o participar da Licita\u00e7\u00e3o, empresas, especializadas no ramo,  legalmente constitu\u00eddas estabelecidas neste Edital, desde que formalmente convidadas pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do CONSELHO  ESCOLAR CONCI ALVES DE MELO da E.M.E.I.F. CONCI ALVSE DE  MELO, localizado \u00e0 Avenida Rui Lino, 0061, Centro, no munic\u00edpio de  Brasil\u00e9ia - Acre, ou ainda, as empresas n\u00e3o convidadas que manifestarem seu interesse com anteced\u00eancia de at\u00e9 24 (vinte e quatro) horas  da apresenta\u00e7\u00e3o das propostas, e manifestarem por escrito junto a esta  Comiss\u00e3o interesse na participa\u00e7\u00e3o, desde que satisfa\u00e7am as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. A presente licita\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 a cargo da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, a qual competir\u00e1: Receber os envelopes documenta\u00e7\u00e3o e propostas; Examinar a documenta\u00e7\u00e3o, habilitando ou n\u00e3o os participantes, de conformidade com as exig\u00eancias do Edital; Proceder ao julgamento das propostas, observando os fatores do \u201cCrit\u00e9rio de Julgamento\u201d, constantes do item 07 deste instrumento; Lavrar ata circunstanciada a cada fase do procedimento licitat\u00f3rio, relatando os fatos e decis\u00f5es que vierem a ser tomadas; Informar os recursos que porventura forem apresentados contra os seus  atos na presente licita\u00e7\u00e3o; Submeter \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o superior as decis\u00f5es proferidas pela Comiss\u00e3o; Promover a divulga\u00e7\u00e3o dos seus atos pertinentes ao procedimento licitat\u00f3rio, atrav\u00e9s do quadro de aviso da Escola Municipal de Ensino  Infantil e Fundamental Conci Alves de Melo, Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia e no quadro de avisos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de  Brasil\u00e9ia, conforme o caso. Poder\u00e3o, a crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o, serem desconsiderados erros ou omiss\u00f5es irrelevantes que n\u00e3o resultem em preju\u00edzos para o entendimento  da proposta e para o seu julgamento, ou para o servi\u00e7o p\u00fablico. A Licita\u00e7\u00e3o cont\u00e9m os Anexos abaixo relacionados os quais fazem parte  integrantes e insepar\u00e1veis deste edital para todos os efeitos legais: Para os produtos de origem animal, deve ser apresentada documenta\u00e7\u00e3o  comprobat\u00f3ria de Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o expedida pelo \u00f3rg\u00e3o competente. Os produtos dever\u00e3o ter o prazo m\u00ednimo de validade de 60 (sessenta)  dias ap\u00f3s a entrega, devendo todos os itens ser de boa qualidade e de  acordo com o as exig\u00eancias descritas neste edital. (Obs.: a Unidade Escolar deve indicar o prazo m\u00ednimo de validade de cada tipo de produto  a ser adquirido). Controle de qualidade dos g\u00eaneros aliment\u00edcios (produtos): Todos os  produtos dever\u00e3o atender ao disposto na legisla\u00e7\u00e3o sobre alimentos,  inclusive nas normas expedidas pela Ag\u00eancia Nacional da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, pelo Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento. A proponente vencedora \u00e9 respons\u00e1vel pela qualidade f\u00edsico-qu\u00edmica e  sanit\u00e1ria dos produtos licitados. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio de seu \u00f3rg\u00e3o competente (Unidade Escolar), reserva-se ao direito de recusar todo e qualquer produto que n\u00e3o atenda as especifica\u00e7\u00f5es constantes neste Edital  e na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. A Secretaria (ou Conselho Escolar) poder\u00e1 avaliar todos os tipos de  produtos, a qualquer tempo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua qualidade e peso liquido  e n\u00e3o aceitar\u00e1 os que n\u00e3o atendam as exig\u00eancias previstas neste Edital  e na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. A Secretaria (ou Conselho Escolar) poder\u00e1 solicitar Laudo T\u00e9cnico, elaborado por \u00f3rg\u00e3o comprovadamente qualificado, de an\u00e1lise da conformidade do produto com as normas constantes da especifica\u00e7\u00e3o. A Secretaria (ou Conselho Escolar) poder\u00e1 submeter \u00e0 an\u00e1lise, em laborat\u00f3rio por ela credenciado, o produto entregue pela CONTRATADA,  em qualquer fase da sua distribui\u00e7\u00e3o, para avaliar a sua conformidade  com as especifica\u00e7\u00f5es constantes neste Edital e na sua proposta apresentada na licita\u00e7\u00e3o pela proponente. As verduras e legumes dever\u00e3o proceder de esp\u00e9cies genu\u00ednas e s\u00e3s  e satisfazer as seguintes condi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas: a) serem frescas e s\u00e3s;  b)terem atingido grau de matura\u00e7\u00e3o que lhes permita suportar a ma- nipula\u00e7\u00e3o, o transporte e a conserva\u00e7\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es adequadas de  consumo; c)serem colhidas cuidadosamente e n\u00e3o estarem golpeadas  ou danificadas por quaisquer les\u00f5es de origem f\u00edsica, mec\u00e2nica ou biol\u00f3gica que afetem a apar\u00eancia das folhas e a infloresc\u00eancia dever\u00e1 se  apresentar intactas e firmes; d) estarem isentas de subst\u00e2ncias terrosas, sujidades ou corpos estranhos aderidos \u00e0 superf\u00edcie externa; parasitas, larvas e outros animais nos produtos e nas embalagens; umidade  externa anormal; odor e sabor estranhos e quaisquer enfermidades. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos produtos podres, danificados ou passados; Os produtos que foram submetidos a algum tipo de processamento, dever\u00e3o estar embalados e rotulados; A rotulagem dos produtos, inclusive a nutricional, dever\u00e1 seguir a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica em vigor; N\u00e3o ser\u00e3o aceitas embalagens amassadas, oxidadas, com vazamentos  ou qualquer outro defeito que possa comprometer a qualidade do produto; No ato do recebimento dos produtos, somente ser\u00e3o aceitas embalagens nas quantidades e medidas especificadas no Edital; Em caso de N\u00c3O conformidade, entre o produto entregue e o cotado,  a CONTRATADA ser\u00e1 comunicada e dever\u00e1, de imediato providenciar  a reposi\u00e7\u00e3o dos produtos na quantidade referente ao lote reprovado. DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O Somente poder\u00e3o participar da presente Carta Convite as empresas  que atenderem a todas as exig\u00eancias, inclusive quanto \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o  requerida neste Edital e ainda, que contiver no seu ramo de atividade,  inserido no contrato social em vigor, devidamente registrado na Junta Comercial, a faculdade para fornecimento do objeto, constante dos  Anexos deste Edital. A participa\u00e7\u00e3o na licita\u00e7\u00e3o importa total e irrestrita submiss\u00e3o dos proponentes \u00e0s condi\u00e7\u00f5es deste Edital. Nenhuma pessoa f\u00edsica, ainda que credenciada por procura\u00e7\u00e3o legal,  poder\u00e1 representar mais de um licitante. N\u00c3O PODER\u00c3O CONCORRER, DIRETA OU INDIRETAMENTE, NESTA LICITA\u00c7\u00c3O: Empresas em estado de fal\u00eancia ou concordata, sob concurso de credores, em dissolu\u00e7\u00e3o ou em liquida\u00e7\u00e3o; Empresa que estiver suspensa do direito de licitar e/ou declarada inid\u00f4nea  por qualquer \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica Federal, Estadual  ou Municipal, circunst\u00e2ncia que sujeitar\u00e1 o respons\u00e1vel, caso participe nesta condi\u00e7\u00e3o, \u00e0 pena prevista no art. 97, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 8.666/93.  Este veto ocorrer\u00e1 em qualquer uma das fases desta licita\u00e7\u00e3o; Pessoa f\u00edsica ou pessoa jur\u00eddica que tenham elaborado o projeto b\u00e1sico  ou de execu\u00e7\u00e3o, ou seja, empresa que, isoladamente ou em cons\u00f3rcio,  seja respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do projeto ou da qual o autor do projeto seja s\u00f3cio, dirigente ou respons\u00e1vel t\u00e9cnico, ou integrante da equipe  t\u00e9cnica, conforme disposto no artigo 9\u00b0 incisos I e II da Lei 8.666/93; Servidor de qualquer \u00f3rg\u00e3o ou entidade vinculada ao \u00f3rg\u00e3o promotor da  licita\u00e7\u00e3o, bem assim a empresa ou institui\u00e7\u00e3o da qual tal servidor seja  s\u00f3cio, dirigente ou respons\u00e1vel t\u00e9cnico; Empresa que esteja suspensa de licitar junto \u00e0 Superintend\u00eancia de Suprimentos e Log\u00edstica da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Prefeitura  Municipal de Brasil\u00e9ia . Empresa que esteja reunida em cons\u00f3rcio ou grupo de empresa. Empresa que n\u00e3o atenda as exig\u00eancias deste Edital. Empresas cujos s\u00f3cios ou diretores perten\u00e7am, simultaneamente, a  mais de uma firma licitante. Empresas que incorrerem nas penalidades previstas no art. 87, incisos  III e IV, da Lei n. \u00ba 8.666/93; Empresas que tendo constru\u00eddo feito licita\u00e7\u00e3o para a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o quitou os encargos sociais das mesmas, junto  ao INSS e ao FGTS. Nenhuma pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica poder\u00e1 representar mais de uma firma na  presente licita\u00e7\u00e3o. Caso ocorra, ser\u00e3o as respectivas licitantes inabilitadas. \u00c9 facultada \u00e0 licitante a presen\u00e7a do diretor, s\u00f3cio ou representante legal na sess\u00e3o de abertura da presente Carta Convite n\u00e3o excluindo,  por\u00e9m, a exig\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o do documento constante dos subitens 4.2.1 e/ou 4.2.2 do item 04 - Da Documenta\u00e7\u00e3o, deste Edital. Encerrada a fase de habilita\u00e7\u00e3o, se todas as licitantes desistirem expressamente do direito de recorrer das decis\u00f5es a ela pertinentes, ap\u00f3s  assinar o Termo de Ren\u00fancia, os envelopes contendo as propostas das  licitantes ser\u00e3o abertos e anunciados os valores das mesmas, devolvendo-se lacrados os envelopes das licitantes inabilitadas, procedendo-se registro em ata. Somente ter\u00e1 o direito de usar a palavra, rubricar a documenta\u00e7\u00e3o e  propostas, apresentar reclama\u00e7\u00f5es ou recursos e assinar atas, o representante legal da empresa, comprovadamente constitu\u00eddo. Quando da participa\u00e7\u00e3o de empresa filial em nome pr\u00f3prio, somente ser\u00e1  aceita se expressamente autorizada pela matriz, salvo por determina\u00e7\u00e3o  estatut\u00e1ria, que tamb\u00e9m dever\u00e1 ser comprovada. Neste caso, toda documenta\u00e7\u00e3o exigida constante do item 04 \u2013 Da Documenta\u00e7\u00e3o, deste Edital,  dever\u00e1 ser referente \u00e0 matriz, sendo obrigat\u00f3ria, tamb\u00e9m, a apresenta\u00e7\u00e3o  de todos os documentos que comprovem a regularidade fiscal da filial. No caso de participa\u00e7\u00e3o da empresa matriz, toda documenta\u00e7\u00e3o exigida  ser\u00e1 a ela relativa, n\u00e3o sendo aceito nenhum documento referente \u00e0 filial. As licitantes interessadas dever\u00e3o apresentar no dia, hor\u00e1rio e local de  abertura desta licita\u00e7\u00e3o, mencionadas no pre\u00e2mbulo do Edital, \u00e0 Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, a documenta\u00e7\u00e3o e proposta exigidas neste  instrumento, em inv\u00f3lucros separados e lacrados, sendo os primeiros  com o subt\u00edtulo \u201cDOCUMENTA\u00c7\u00c3O\u201d e o segundo com o subt\u00edtulo \u201cPROPOSTA\u201d, contendo em suas partes externas al\u00e9m da raz\u00e3o social da  empresa licitante, a indica\u00e7\u00e3o com os seguintes dizeres: \u201cCONSELHO  ESCOLAR CONCI ALVES DE MELO \u2013 COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O - CARTA CONVITE N\u00ba 01/2021\u201d. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por propostas e/ou  documentos que n\u00e3o forem entregues diretamente \u00e0 mesma no hor\u00e1rio  e data estabelecidos neste instrumento. Ap\u00f3s a hora e data estabelecidas neste Instrumento Convocat\u00f3rio, com  toler\u00e2ncia de 15 (quinze) minutos, nenhum documento ou proposta ser\u00e1  recebido pela Comiss\u00e3o. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O / HABILITA\u00c7\u00c3O CONSELHO ESCOLAR CONCI ALVES DE MELO COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba.  01/2021/12028347 ENVELOPE N\u00ba. 01 \u2013 DOCUMENTA\u00c7\u00c3O A \u201cDocumenta\u00e7\u00e3o\u201d dever\u00e1 ser apresentada em um \u00fanico inv\u00f3lucro, devidamente lacrado, contendo os dizeres mencionados no subitem 3.11  do item 03 - DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O, deste Edital em papel timbrado, contendo o n\u00famero do CNPJ, Inscri\u00e7\u00f5es Municipal e ou Estadual, endere\u00e7o, e-mail, telefone/celular, etc., devendo suas p\u00e1ginas ser numeradas  seq\u00fcencialmente, com todas as p\u00e1ginas rubricadas, sendo a \u00faltima  p\u00e1gina, datada e assinada pelo representante legal da empresa de Alimentos licitante com poderes para tal investidura, e conter\u00e1, obrigatoriamente, sob pena de inabilita\u00e7\u00e3o da proponente, a cargo da Comiss\u00e3o  de Licita\u00e7\u00e3o, os documentos abaixo relacionados: RELATIVAMENTE \u00e0 REGULARIDADE JUR\u00cdDICA: C\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade do representante legal (diretor, s\u00f3cio ou  superintendente) da empresa licitante, caso n\u00e3o haja procurador legalmente constitu\u00eddo, nos termos do subitem seguinte. (A c\u00e9dula da identidade poder\u00e1 ser autenticada pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, com  a apresenta\u00e7\u00e3o do original). Mandato procurat\u00f3rio com firma reconhecida em cart\u00f3rio, acompanhada de c\u00f3pia da c\u00e9dula de identidade do outorgado, caso o respons\u00e1vel pela proponente seja procurador legalmente constitu\u00eddo e em caso  de substabelecimento tamb\u00e9m dever\u00e1 estar qualificado e identificado  e com firma reconhecida em cart\u00f3rio. O atendimento a este subitem  suprime a exig\u00eancia do item 4.2.1, e vice-versa; (A c\u00e9dula da identidade poder\u00e1 ser autenticada pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, com a  apresenta\u00e7\u00e3o da original) Registro comercial, no caso de empresa individual; Ato constitutivo, estatuto ou contrato social em vigor, devidamente registrado, em se tratando de sociedades comerciais, e, no caso de sociedades por a\u00e7\u00f5es, acompanhado dos documentos de elei\u00e7\u00e3o de seus  administradores; Decreto de autoriza\u00e7\u00e3o, devidamente publicado, em se tratando de empresa ou sociedade estrangeira em funcionamento no Pa\u00eds, e ato de  registro ou autoriza\u00e7\u00e3o para funcionamento expedido pelo \u00f3rg\u00e3o competente, quando a atividade assim o exigir; Inscri\u00e7\u00e3o do ato constitutivo, no caso de sociedades civis, acompanhada de prova de investidura ou nomea\u00e7\u00e3o da diretoria em exerc\u00edcio. RELATIVAMENTE \u00e0 REGULARIDADE FISCAL 4.3.1 Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica (CNPJ); 4.3.2 Cadastro de Contribuintes Municipal (inscri\u00e7\u00e3o municipal), expedido pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as do Munic\u00edpio sede da licitante; 4.3.3 Certificado de Regularidade do FGTS- CRF, expedida pela Caixa  Econ\u00f4mica Federal- (www.caixa.gov.br); Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bito em rela\u00e7\u00e3o a tributos e contribui\u00e7\u00f5es federais, expedida pela Receita Federal- (www.receita.fazenda.gov.br), e  inclusive as contribui\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias; Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bito em rela\u00e7\u00e3o a tributos estaduais, expedida pela Secretaria da Fazenda Estadual, do Estado sede da licitante;  (www.sefaz.ac.gov.br); Certid\u00e3o negativa de d\u00e9bito em rela\u00e7\u00e3o a tributos municipais, expedida  pela Prefeitura Municipal, do Munic\u00edpio sede da licitante; Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas\u2013 CNDT; As microempresas e empresas de pequeno porte dever\u00e3o apresentar toda  a documenta\u00e7\u00e3o exigida para efeito de comprova\u00e7\u00e3o de regularidade fiscal, mesmo que esta apresente alguma restri\u00e7\u00e3o e ainda dever\u00e1 apresentar  a Certid\u00e3o Simplificada da Junta Comercial do Estado de Goi\u00e1s (JUCEG)  para usufruir do real benef\u00edcio conferido por essa norma; Havendo alguma restri\u00e7\u00e3o na comprova\u00e7\u00e3o da regularidade fiscal, ser\u00e1  assegurado o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, cujo termo inicial corresponder\u00e1 ao momento em que o proponente for declarado o vencedor  do certame, para a regulariza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o, pagamento ou par- celamento do d\u00e9bito, e emiss\u00e3o de eventuais certid\u00f5es negativas ou  positivas com efeito de certid\u00e3o negativa; A Declara\u00e7\u00e3o do vencedor de que trata o subitem anterior acontecer\u00e1  no momento posterior ao julgamento das propostas, aguardando-se os  prazos de regulariza\u00e7\u00e3o fiscal para a abertura da fase recursal; A n\u00e3o-regulariza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o, no prazo previsto no subitem  4.3.9.1, implicar\u00e1 decad\u00eancia do direito \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo das  san\u00e7\u00f5es previstas no art. 81 da Lei no 8.666, de 21 de junho de 1993, sendo facultado \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o convocar os licitantes remanescentes, na ordem de classifica\u00e7\u00e3o, para a assinatura do contrato, ou revogar a licita\u00e7\u00e3o. RELATIVAMENTE \u00c1 REGULARIDADE ECON\u00d4MICO-FINANCEIRA: Certid\u00e3o emitida pelo CART\u00d3RIO DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL, da sede ou  domic\u00edlio da licitante, que comprove inexistir distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de  fal\u00eancia e recupera\u00e7\u00e3o judicial, em quaisquer dos cart\u00f3rios dos feitos de  fal\u00eancia da Comarca de sua sede. Balan\u00e7o Patrimonial e demonstra\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil do \u00faltimo exerc\u00edcio social,  j\u00e1 exig\u00edveis na forma da lei, que comprove a boa situa\u00e7\u00e3o financeira  da proponente, vedada a sua substitui\u00e7\u00e3o por balancetes ou balan\u00e7os  provis\u00f3rios. O referido balan\u00e7o dever\u00e1 ser devidamente certificado por  profissional registrado no Conselho de Contabilidade, mencionando  obrigatoriamente, o n\u00famero do livro di\u00e1rio e folha em que o mesmo se  acha transcrito, bem como c\u00f3pia do Termo de Abertura e Encerramento,  com a numera\u00e7\u00e3o do registro na JUNTA COMERCIAL.  N\u00e3o ser\u00e1 exigida da microempresa de pequeno porte que venha a vencer  o certame, a apresenta\u00e7\u00e3o do balan\u00e7o patrimonial do \u00faltimo exerc\u00edcio social. A comprova\u00e7\u00e3o da boa situa\u00e7\u00e3o financeira da empresa proponente ser\u00e1  comprovada com base no balan\u00e7o apresentado, e dever\u00e1, obrigatoriamente, ser formulada e apresentada em papel timbrado da empresa de alimentos, assinada por profissional registrado no Conselho de Contabilidade e  pelo diretor, s\u00f3cio ou representante da empresa, com poderes para tal investidura, aferida mediante \u00edndices e f\u00f3rmulas abaixo especificadas: ILG = (AC+RLP) / (PC+ELP) \u2265 1 ILC = (AC) / (PC) \u2265 1 ISG = AT/(PC+ELP) \u22651 Onde: ILG = \u00edndice de liquidez geral ILC = \u00edndice de liquidez corrente ISG = \u00edndice de solv\u00eancia geral AT = ativo total AC = ativo circulante RLP = realiz\u00e1vel a longo prazo PC = passivo circulante ELP = exig\u00edvel a longo prazo PL = patrim\u00f4nio l\u00edquido 4.3.3.2 Das empresas constitu\u00eddas no ano em exerc\u00edcio independente  de sua forma societ\u00e1ria e regime fiscal, ser\u00e1 exigida apenas a apresenta\u00e7\u00e3o do Balan\u00e7o de Abertura, dispensando-se o exigido nas al\u00edneas  4.3.2; 4.3.3 e 4.3.3.1. A licitante que apresentar resultado menor que 1 (um), em qualquer dos  \u00edndices citados no subitem anterior, quando de sua habilita\u00e7\u00e3o, dever\u00e1  comprovar capital social ou patrim\u00f4nio l\u00edquido no m\u00ednimo de 10% (dez por  cento) sobre o valor total estimado do(s) servi\u00e7o(s), atrav\u00e9s de balan\u00e7o patrimonial integralizado \u2013 do \u00faltimo exerc\u00edcio exigido na forma da Lei. 4.5.1. Apresentar atestado(s) de capacidade t\u00e9cnica, que comprove j\u00e1  haver a licitante, fornecido os produtos pertinentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o, emitido por pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico ou privado; Apresentar Certificado, Declara\u00e7\u00e3o ou Alvar\u00e1 Sanit\u00e1rio, emitido pelo  \u00f3rg\u00e3o competente, que comprove que a empresa licitante foi vistoriada pelo Servi\u00e7o de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Estadual ou Municipal, ou pelo  Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Federal \u2013 SIF, no prazo estabelecido oficialmente,  demonstrando que a empresa est\u00e1 apta para o seu funcionamento regular e comercializa\u00e7\u00e3o do produto pertinente ao objeto da licita\u00e7\u00e3o; O  certificado ou Alvar\u00e1 mencionado acima ter\u00e1 validade at\u00e9 o dia 31/12 de  todos os anos. Carta de Apresenta\u00e7\u00e3o da Documenta\u00e7\u00e3o contendo todas as informa\u00e7\u00f5es e declara\u00e7\u00f5es, conforme consta do ANEXO III deste Edital. Apresentar Declara\u00e7\u00e3o de Termos de Sujei\u00e7\u00e3o ao Edital, conforme Anexo IV. Apresentar Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o mant\u00e9m em seu quadro de pessoal  menor de 18 (dezoito anos) em hor\u00e1rio noturno de trabalho ou em servi\u00e7os perigosos ou insalubres, n\u00e3o possuindo ainda, qualquer trabalho  de menores de 16 (dezesseis) anos, salvo na condi\u00e7\u00e3o de aprendiz,  a partir de 14 (quatorze) anos, conforme artigo 27, V da Lei 8.666/93,  conforme anexo VI; Apresentar Declara\u00e7\u00e3o de Inexist\u00eancia de Fato Impeditiva, conforme  Anexo VII; N\u00e3o ser\u00e3o aceitos protocolos de entrega ou solicita\u00e7\u00e3o de documento em  substitui\u00e7\u00e3o aos documentos requeridos no presente Edital e seus Anexos. Os documentos e certid\u00f5es requeridos neste edital poder\u00e3o ser emitidos atrav\u00e9s da internet, desde que constante do envelope documenta\u00e7\u00e3o, facultado \u00e0 Comiss\u00e3o, aferir a veracidade dos mesmos (n\u00e3o ser\u00e1  permitida c\u00f3pia de documenta\u00e7\u00e3o emitida pela internet). Os documentos relativos \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o (Envelope n. \u00ba 1) e \u00e0 Proposta  (Envelope n. \u00ba 2) ser\u00e3o apresentados em original ou por qualquer processo de c\u00f3pia, devidamente autenticada por cart\u00f3rio competente, ou  solicitado a devida autentica\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o.  (ATEN\u00c7\u00c3O: A CRIT\u00c9RIO DA COMISS\u00c3O). Todos os documentos exigidos para a habilita\u00e7\u00e3o que n\u00e3o contenham  expressamente prazo de validade, e inexistindo legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica  regulamentando a mat\u00e9ria, dever\u00e3o, sob pena de inabilita\u00e7\u00e3o, apresentar data de expedi\u00e7\u00e3o, limitada a 60 (sessenta) dias corridos, a contar  da data de sua emiss\u00e3o, observado o art. 110 e seu par\u00e1grafo \u00fanico da  Lei 8.666/93, excluindo-se desta exig\u00eancia o Contrato Social, Acervo  T\u00e9cnico e os subitens 4.2.1, 4.4.2.2 e 4.5.2 deste item. Caso exista legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica regulamentando prazo de documento que n\u00e3o tenha  expressado o prazo de validade, esta dever\u00e1 vir anexada ao mesmo. Em nenhum caso ser\u00e1 aceita, quer na hora da abertura dos envelopes,  quer posteriormente, a apresenta\u00e7\u00e3o ou inclus\u00e3o de documentos de habilita\u00e7\u00e3o que n\u00e3o fizerem constar do respectivo envelope de documenta\u00e7\u00e3o. De toda documenta\u00e7\u00e3o apresentada em fotoc\u00f3pia autenticada, suscitando d\u00favidas, poder\u00e1 ser solicitado o original para confer\u00eancia, no  prazo de 24 (vinte e quatro) horas, registrando-se em Ata tal ocorr\u00eancia. Tamb\u00e9m motivar\u00e1 a inabilita\u00e7\u00e3o para os atos subseq\u00fcentes da licita\u00e7\u00e3o,  falta de comprova\u00e7\u00e3o do ramo de atividade comercial vinculado aos objetos/servi\u00e7os descritos nos Anexos constantes deste edital. DA PROPOSTA CONSELHO ESCOLAR CONCI ALVES DE MELO COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba.  01/2021/12028347 ENVELOPE N\u00ba. 02 \u2013 PROPOSTAS A licitante dever\u00e1 formalizar sua proposta levando em considera\u00e7\u00e3o os  pre\u00e7os m\u00e1ximos or\u00e7ados pelo Conselho Escolar (conforme Termo de  Refer\u00eancia \u2013 Anexo I), para fornecimento objeto da presente licita\u00e7\u00e3o,  em um \u00fanico inv\u00f3lucro, devidamente lacrado, contendo os dizeres mencionados no subitem 3.11 do item 03 - DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O, apresentar  01 (uma) via impressa ou datilografada em papel timbrado, contendo o  n\u00fameros do CNPJ, Inscri\u00e7\u00f5es Municipal e ou Estadual, endere\u00e7o, etc.,  redigida em l\u00edngua portuguesa, elaborando a cota\u00e7\u00e3o de acordo com as  especifica\u00e7\u00f5es constantes das planilhas or\u00e7ament\u00e1rias, em linguagem  clara, sem rasuras, ressalvas, condi\u00e7\u00f5es substanciais escritas \u00e0 margem ou entrelinhas que comprometam a clareza da mesma, devendo  suas p\u00e1ginas serem numeradas seq\u00fcencialmente, com todas as p\u00e1ginas rubricadas, sendo a \u00faltima p\u00e1gina, datada e assinada pelo representante legal da empresa de alimentos licitante com poderes para tal  investidura, constitu\u00edda dos seguintes elementos: A proposta dever\u00e1 conter o pre\u00e7o para fornecimento, expressos em moeda corrente nacional, admitindo-se ap\u00f3s a v\u00edrgula somente 02 (duas)  casas decimais, discriminado os pre\u00e7os expressamente, obedecendo  \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es constante do Edital, em algarismo ar\u00e1bico (unit\u00e1rio e  total por item) se poss\u00edvel por extenso global; Dever\u00e1 declarar expressamente o prazo de validade n\u00e3o inferior a 120  (cento e vinte) dias corridos conforme anexo V, a contar da data de sua  apresenta\u00e7\u00e3o; Os erros de soma e/ou multiplica\u00e7\u00e3o, eventualmente configurados na  Proposta Comercial das empresas licitantes, ser\u00e3o corrigidos pela Comiss\u00e3o Julgadora de Licita\u00e7\u00f5es. Havendo diverg\u00eancia entre o pre\u00e7o unit\u00e1rio e o pre\u00e7o total, prevalecer\u00e1 o pre\u00e7o unit\u00e1rio e o total ser\u00e1 corrigido,  sendo que no caso de valores expressos em algarismos e por extenso,  prevalecer\u00e1 este \u00faltimo. A licitante dever\u00e1 indicar na proposta, para efeito de dados para emiss\u00e3o e assinatura do contrato, o nome completo de seu representante  legal, o N. \u00ba da Carteira de Identidade e CPF; Carta Proposta assinada por diretor, s\u00f3cio ou representante da empresa licitante com poderes devidamente comprovado para tal investidura,  contendo informa\u00e7\u00f5es e declara\u00e7\u00f5es conforme anexo V deste edital; Ser\u00e1 desclassificada a proposta, cuja especifica\u00e7\u00e3o estiver incompat\u00edvel com o (s) objeto (s) especificado (s) nos anexos constantes deste  instrumento, ou ainda, aquelas que omitirem as especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas  solicitadas. S\u00e3o expressamente vedadas as subcontrata\u00e7\u00f5es total e  parcial do contrato. N\u00e3o ser\u00e1 admitida cota\u00e7\u00e3o opcional para os objetos constantes deste  Edital. Caso ocorra, ser\u00e1 igualmente desconsiderada a cota\u00e7\u00e3o principal e a opcional. Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e1 admitida cota\u00e7\u00e3o parcial em refer\u00eancia ao  quantitativo total dos objetos requeridos neste instrumento, ocasi\u00e3o em que  ser\u00e1 (\u00e3o) desclassificada (s) a (s) proposta (s) que incorrer (em) neste ato. N\u00e3o se considerar\u00e1 qualquer oferta de vantagem n\u00e3o prevista no edital  ou baseada nas ofertas das demais licitantes. N\u00e3o ser\u00e1 levada em considera\u00e7\u00e3o a proposta que n\u00e3o estiver devidamente assinada por representante da empresa licitante com poderes  devidamente comprovado para tal investidura. Ser\u00e1 desclassificada a proposta que n\u00e3o atender \u00e0s exig\u00eancias do ato  convocat\u00f3rio desta licita\u00e7\u00e3o e a que contiver pre\u00e7o excessivo ou mani- festamente inexequ\u00edvel, salvo quando apresentar omiss\u00f5es simples e  irrelevantes para entendimento da proposta e/ou procedimento licitat\u00f3rio, bem como para isonomia entre os licitantes, podendo, neste caso, a  crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o, ser relevada. O Valor estimado da presente licita\u00e7\u00e3o \u00e9 o constante do Anexo I. DOS PROCEDIMENTOS LICITAT\u00d3RIOS Na data, hora e local designado neste edital, em ato p\u00fablico, a COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O receber\u00e1 em envelopes distintos e fechados ou lacrados contendo, os documentos exigidos para habilita\u00e7\u00e3o  e propostas. Caso haja anu\u00eancia un\u00e2nime das licitantes participantes, visando a  organicidade e agilidade dos trabalhos licitat\u00f3rios, a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o promover\u00e1 sorteio de 03 (tr\u00eas) licitantes, para compor uma comiss\u00e3o representativa das demais licitantes, auxiliando a Comiss\u00e3o de  Licita\u00e7\u00e3o na verifica\u00e7\u00e3o e rubrica da documenta\u00e7\u00e3o e proposta. Ser\u00e3o inicialmente abertos, em sess\u00e3o p\u00fablica, os envelopes contendo  os documentos referentes \u00e0 fase de habilita\u00e7\u00e3o que, ap\u00f3s conhecidos  pelos licitantes e examinados pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ser\u00e3o julgados, dando-se imediata comunica\u00e7\u00e3o do resultado se presente todos os  licitantes. Caso a Comiss\u00e3o julgue necess\u00e1rio, poder\u00e1 suspender os trabalhos licitat\u00f3rios para posterior exame dos documentos e julgamento  da fase de habilita\u00e7\u00e3o, da qual lavrar\u00e1 ata como de Lei, disponibilizando  no mural da Unidade Escolar e Subsecretaria. Ocorrendo a hip\u00f3tese prevista no item anterior, os envelopes contendo  as propostas permanecer\u00e3o, devidamente lacrados, sendo rubricados  pela Comiss\u00e3o e licitantes presentes, ficando em poder daquela at\u00e9 que  seja julgada a habilita\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 procedida a abertura dos envelopes contendo as propostas das licitantes habilitadas, ap\u00f3s transcorrido o prazo sem interposi\u00e7\u00e3o de recursos,  ou tenha havido ren\u00fancia expressa do prazo recursal das licitantes habilitadas e inabilitadas ou ap\u00f3s o julgamento dos recursos interpostos. A Comiss\u00e3o manter\u00e1 em seu poder os envelopes propostas das licitantes inabilitadas, devidamente rubricados, at\u00e9 o t\u00e9rmino do per\u00edodo  recursal, de que trata o inciso I do artigo 109 da Lei n\u00ba 8.666/93, e ser\u00e3o  devolvidos, no estado em que foram entregues \u00e0 Comiss\u00e3o. Das reuni\u00f5es para recebimento e abertura dos envelopes de documenta\u00e7\u00e3o e proposta, ser\u00e3o lavradas atas circunstanciadas, que mencionar\u00e3o todas as ocorr\u00eancias que interessarem ao julgamento da Licita\u00e7\u00e3o,  devendo as mesmas ser assinadas pelos membros da Comiss\u00e3o e pelas Licitantes presentes. DO CRIT\u00c9RIO DE JULGAMENTO O julgamento ser\u00e1 realizado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, de acordo com  o que disp\u00f5e o art.45 da lei 8.666/93, observando os seguintes fatores: O julgamento ser\u00e1 realizado com base no menor pre\u00e7o Global; Ser\u00e1 declarada vencedora a proposta que apresentar menor pre\u00e7o global,  desde que atenda a todas as exig\u00eancias estabelecidas neste instrumento; Em caso de empate ser\u00e1 assegurada prefer\u00eancia de contrata\u00e7\u00e3o para  as microempresas e empresas de pequeno porte. Para efeito do disposto no subitem 7.1.3, ocorrendo o empate, proceder-se-\u00e1 da seguinte forma: A microempresa ou empresa de pequeno porte mais bem classificada  poder\u00e1 apresentar proposta de pre\u00e7o inferior (10%) \u00e0quela considerada  vencedora do certame, situa\u00e7\u00e3o em que ser\u00e1 adjudicado em seu favor  o objeto licitado; N\u00e3o ocorrendo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da microempresa ou empresa de pequeno  porte, na forma do subitem anterior, ser\u00e3o convocadas as remanescentes que porventura se enquadrem na hip\u00f3tese do subitem 7.1.4.1, na  ordem classificat\u00f3ria, para o exerc\u00edcio do mesmo direito. No caso de equival\u00eancia dos valores apresentados pelas microempresas e empresas de pequeno porte que se encontrem nos intervalos estabelecidos no subitem 7.1.4.1, ser\u00e1 realizado sorteio entre elas, para  que se identifique \u00e0quela que primeiro, poder\u00e1 apresentar melhor oferta. Na hip\u00f3tese da n\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o nos termos previstos nos subitens 7.1.4  o objeto licitado ser\u00e1 adjudicado em favor da proposta originalmente  vencedora do certame. O disposto nos subitens 7.1.4. e 7.1.5. somente se aplicar\u00e1 quando a  melhor oferta inicial n\u00e3o tiver sido apresentada por microempresa ou  empresa de pequeno porte. No caso de empate entre duas ou mais propostas fora dos casos disciplinados nos subitens 7.1.4. e 7.1.5., ser\u00e1 observado o que disp\u00f5e os  incisos I a IV do \u00a72\u00ba do art. 3\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93. Persistindo o empate,  a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 sorteio, em ato p\u00fablico, para o qual  todos os licitantes ser\u00e3o convocados, consoante \u00a72\u00ba do art. 45 da citada  Lei, vedado qualquer outro processo. Uma vez convocadas as empresas empatadas e estas n\u00e3o atenderem  ao chamado, a Comiss\u00e3o realizar\u00e1 o sorteio sem a sua presen\u00e7a. O n\u00e3o cumprimento de uma ou mais exig\u00eancias constantes deste instrumento, ensejar\u00e1 a inabilita\u00e7\u00e3o da proponente ou a desclassifica\u00e7\u00e3o da  proposta, conforme o caso. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o poder\u00e1 promover dilig\u00eancias em qualquer fase  da licita\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a7 3\u00ba, do art. 43 da lei 8.666/93; Ser\u00e1 desclassificada a proposta, cuja especifica\u00e7\u00e3o estiver incompat\u00edvel  com o (s) objeto (s) especificados nos Anexos requerido neste edital,  ou ainda, aqueles que omitirem as especifica\u00e7\u00f5es m\u00ednimas solicitadas. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o oferecimento de qualquer desconto sobre o pre\u00e7o ofertado. Se a licitante vencedora deixar de firmar o contrato no prazo estabelecido, o CONSELHO ESCOLAR CONCI ALVES DE MELO , poder\u00e1, nos termos do \u00a7 2\u00ba, do Art. 64 da Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es  posteriores, convocar as licitantes remanescentes, observadas a ordem  de classifica\u00e7\u00e3o para faz\u00ea-lo em igual prazo e nas mesmas condi\u00e7\u00f5es  da primeira classificada, inclusive quanto ao pre\u00e7o. O julgamento das propostas ocorrer\u00e1 dentro do prazo de validade das mesmas, dando-se conhecimento do resultado, em sess\u00e3o p\u00fablica que poder\u00e1  ser marcado para tal fim, desde que presentes todos os licitantes habilitados, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 o mesmo publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. A cent\u00e9sima parte do Real, denominada \u201cCentavo\u201d ser\u00e1 escrita sob a  forma decimal, procedida da v\u00edrgula que segue a unidade, nos termos  da Lei 9.069, art. 1\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, de 29 de junho de 1995; Ser\u00e1 inabilitada a licitante que n\u00e3o comprovar na fase, de habilita\u00e7\u00e3o,  capital ou patrim\u00f4nio l\u00edquido m\u00ednimo de 10% (dez por cento) do valor  estimado para contrata\u00e7\u00e3o. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a cobertura das despesas decorrentes  t\u00eam seu valor estimado em R$ 64.648.06 centavos. A classifica\u00e7\u00e3o desta despesa dar-se-\u00e1 da seguinte forma: Valor: R$:64.648,06 (Sessenta e quatro Mil Reais, seicentos e quarenta  e oito MIL e seis centavos).  Data: (DATA DO DINHEIRO CR\u00c9DITADO NA CONTA CONSELHO ESCOLAR/Previs\u00e3o DE 15 dias \u00fatil do inicio do m\u00eas) DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O / ADJUDICA\u00c7\u00c3O Transcorrido o prazo recursal \u2013 48h (quarenta e oito horas) e decididos  os recursos eventualmente interpostos, o processo licitat\u00f3rio ser\u00e1 submetido \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do Presidente do Conselho Escolar CONCI ALVES  DE MELO, para adjudica\u00e7\u00e3o do seu objeto \u00e0(s) licitante(s) vencedora(s)  e homologa\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o, convocando-se ap\u00f3s, a(s) respectiva(s)  para assinatura do contrato. DO CONTRATO/EXECU\u00c7\u00c3O/FISCALIZA\u00c7\u00c3O O fornecimento dever\u00e1 ser executado conforme Termo de Refer\u00eancia. \u00c9 facultado \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o, quando o convocado n\u00e3o assinar o termo  de contrato ou n\u00e3o aceitar ou retirar o instrumento equivalente no prazo e condi\u00e7\u00f5es estabelecidos, convocar os licitantes remanescentes,  na ordem de classifica\u00e7\u00e3o, para faz\u00ea-lo em igual prazo e nas mesmas  condi\u00e7\u00f5es propostas pelo primeiro classificado, inclusive quanto aos  pre\u00e7os atualizados de conformidade com o ato convocat\u00f3rio, ou revogar  a licita\u00e7\u00e3o independente da comina\u00e7\u00e3o prevista no art. 81 Lei Federal n\u00ba  8.666/93. (Art. 64, \u00a7 2\u00bada Lei Federal n\u00ba 8.666/93). A execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um  representante da administra\u00e7\u00e3o especialmente designado, permitida  a contrata\u00e7\u00e3o de terceiros para assisti-lo e subsidi\u00e1-lo de informa\u00e7\u00f5es  pertinentes a essa atribui\u00e7\u00e3o. As obriga\u00e7\u00f5es decorrentes desta licita\u00e7\u00e3o a serem firmadas entre a  CONTRATANTE e a proponente vencedora ser\u00e3o formalizadas por  meio de contrato, observando-se as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos, legisla\u00e7\u00e3o vigente e na proposta vencedora. O prazo para a assinatura do contrato ser\u00e1 de at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis,  contados da convoca\u00e7\u00e3o da licitante. Comprova\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o e certid\u00f5es na forma legal, das exig\u00eancias declaradas e apresentadas neste edital. A contratada fica obrigada a aceitar nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais,  os acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es do fornecimento contratados nos limites  estabelecidos no \u00a7 1\u00ba do Art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666/93. Os acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es aludidas no item anterior somente se dar\u00e3o mediante justificativa manifesta expressamente pelo titular da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte. DO PRAZO DE ENTREGA O fornecimento dever\u00e1 ser entregue conforme Edital,a contar da data  de emiss\u00e3o da Ordem de Fornecimento, sendo que esta dever\u00e1 ser  efetuada somente ap\u00f3s assinatura do Presidente do Conselho Escolar  CONCI ALVES DE MELO. Se a licitante vencedora deixar de fornecer os objetos dentro do prazo e nas  condi\u00e7\u00f5es preestabelecidos sem manifesta\u00e7\u00e3o por escrito e aceita pela Contratante, sujeitar-se-\u00e1 \u00e0s penalidades deste Edital e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Caber\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, a coordena\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos trabalhos objeto deste Edital. DOS RECURSOS ADMINISTRATIVOS Todos quantos participarem desta licita\u00e7\u00e3o tem o direito p\u00fablico subjetivo \u00e0 observ\u00e2ncia do pertinente procedimento, nos termos deste instrumento convocat\u00f3rio, e da Lei n\u00ba 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Decair\u00e1 do direito de impugnar, perante a administra\u00e7\u00e3o, os termos deste Edital de Licita\u00e7\u00e3o aquele que, tendo-o aceito sem obje\u00e7\u00e3o, vier a  apontar, depois da abertura dos trabalhos licitat\u00f3rios, falhas ou irregularidades que o viciarem, hip\u00f3tese em que tal comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o ter\u00e1  efeito de recurso. Dos atos decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta Carta Convite cabe recursos  nos casos e formas determinados pelo art. 109 da Lei n\u00ba 8.666/93 e  altera\u00e7\u00f5es posteriores. O recurso ser\u00e1 interposto por escrito no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, a  contar da intima\u00e7\u00e3o do ato ou lavratura da ata, devendo ser dirigido ao  CONSELHO ESCOLAR CONCI ALVES DE MELO. , por meio da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o competente, e protocolado na Secretaria da Unidade Escolar. Interposto o recurso, ser\u00e1 comunicado \u00e0s demais licitantes, que poder\u00e3o impugn\u00e1-lo no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis. O recurso ser\u00e1 dirigido ao Presidente do Conselho Escolar CONCI ALVES DE MELO.  por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, a qual poder\u00e1 reconsiderar sua decis\u00e3o em at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis, contados do t\u00e9rmino  do prazo concedido \u00e0s demais licitantes para oferecimento de poss\u00edveis  impugna\u00e7\u00f5es, de que trata o item anterior, ou nesse mesmo prazo, faz\u00ea-lo subir devidamente informado. Subindo o recurso, a Presidente do Conselho Escolar proferir\u00e1 a sua  decis\u00e3o no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, contados do recebimento do  recurso, proveniente da COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O. Os recursos preclusos ou intempestivos n\u00e3o ser\u00e3o conhecidos. DO PAGAMENTO Pelos servi\u00e7os executados a contratada receber\u00e1 da CONTRATANTE  o valor estimado de at\u00e9 R$ 60.000,00 (setenta mil reais). O pagamento ser\u00e1 efetuado no prazo de 30 (trinta) dias corridos e efetuado por  meio de Transfer\u00eancia Banc\u00e1ria ou cheque para conta jur\u00eddica no mesmo banco do CONTRATANTE, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de Nota Fiscal/ Fatura devidamente atestados pelo setor competente, designado pela  Subsecretaria contendo o n\u00famero do processo, do contrato, a descri\u00e7\u00e3o  individualizada dos itens com os valores unit\u00e1rio e total, bem como as  certid\u00f5es de Regularidade Fiscal Federal, Estadual e Municipal devidamente atualizadas, inclusive a do munic\u00edpio onde os servi\u00e7os ser\u00e3o  fornecidos, de acordo com determina\u00e7\u00e3o legal. No pre\u00e7o ora contratado est\u00e3o inclu\u00eddos todos os impostos com despesas de transportes, taxas, tributos previdenci\u00e1rios ou quaisquer outros  encargos, mesmo n\u00e3o especificados, necess\u00e1rios ao cumprimento do  presente contrato. O pagamento ser\u00e1 efetuado por meio de Transfer\u00eancia Banc\u00e1ria ou cheque para o mesmo banco e conta jur\u00eddica do CONTRATANTE, contendo  as respectivas Notas Fiscais, devidamente atestadas por quem de direito, uma vez conclu\u00eddo o processo legalmente adotado pelo Conselho  Escolar CONCI ALVES DE MELO. para solu\u00e7\u00e3o de seus d\u00e9bitos. Somente ser\u00e1 efetuado o pagamento da parcela CONTRATUAL, SE  ATESTADA ou ASSINADA ELETRONICAMENTE ATRAV\u00c9S DE APLICATIVO BANCARIO PELO Conselho Escolar CONCI ALVES DE MELO.  Comprova\u00e7\u00e3o do pagamento por emiss\u00e3o de Nota Fiscal. O Conselho Escolar CONCI ALVES DE MELO. Pagar\u00e1, \u00e0 contratada,  o valor do fornecimento, em parcelas mensais, de acordo com o Edital; Prova de regularidade junto ao Fundo de Garantia por Tempo de  Servi\u00e7o (FGTS); Certid\u00e3o de Regularidade de D\u00e9bitos em rela\u00e7\u00e3o a Tributos Municipais,  expedida pela Prefeitura do Munic\u00edpio no qual a empresa se localiza. DA RESCIS\u00c3O DO CONTRATO O ajuste objeto deste instrumento poder\u00e1 ser rescindido: Por ato unilateral e escrito na Administra\u00e7\u00e3o, nos casos enumerados nos  incisos I a XII e XVII, do art. 78, da Lei 8.666/93, sem que caiba \u00e0 CONTRATADA o direito a qualquer indeniza\u00e7\u00e3o e sem preju\u00edzo das penalidades  pertinente, aplicando quando cab\u00edvel, o disposto no \u00a72\u00ba do art. 79 da Lei  8.666/93. O descumprimento de qualquer Cl\u00e1usula ou simples condi\u00e7\u00e3o do  Contrato, assim como execu\u00e7\u00e3o do seu objeto em desacordo com o estabelecido em suas Cl\u00e1usulas e Condi\u00e7\u00f5es, dar\u00e1 direito \u00e0 CONTRATANTE  de rescindi-lo, mediante notifica\u00e7\u00e3o expressa, sem que caiba \u00e0 CONTRATADA qualquer direito, exceto o de receber o estrito valor correspondente  ao fornecimento realizado, desde que estejam de acordo com as prescri\u00e7\u00f5es ora pactuadas, assegurada \u00e0 defesa pr\u00e9via. Por acordo entre as partes, desde que haja conveni\u00eancia para a Administra\u00e7\u00e3o; Judicialmente, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o. Por m\u00fatuo interesse e acordo das partes; Unilateralmente pelo Conselho EscoLAR CONCI ALVES DE MELO,  sem pagamento de qualquer indeniza\u00e7\u00e3o independentemente de interpela\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial se os servi\u00e7os revelarem m\u00e1 qualidade,  m\u00e1 conduta ou perdurar continuada indisponibilidade dos servi\u00e7os; Unilateralmente pelo Conselho Escolar CONCI ALVES DE MELO, sem  pagamento de qualquer indeniza\u00e7\u00e3o e independente de interpela\u00e7\u00e3o  judicial ou extrajudicial, se for decretada concordata ou fal\u00eancia da licitante vencedora; N\u00e3o cumprir quaisquer das cl\u00e1usulas contratuais, especifica\u00e7\u00f5es, projetos ou prazos. Cumprir irregularmente as cl\u00e1usulas contratuais, especifica\u00e7\u00f5es, projetos e prazos. A lentid\u00e3o do seu cumprimento, levando Conselho Escolar CONCI ALVES DE  MELO a comprovar a impossibilidade do fornecimento no prazo estipulado. O atraso injustificado do fornecimento. Os casos de rescis\u00e3o previstos nos itens 14.1. a 14.7. desta Cl\u00e1usula, acarretar\u00e3o as conseq\u00fc\u00eancias previstas no Artigo 80, da Lei Federal 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es previstas neste contrato. O contrato poder\u00e1 tamb\u00e9m ser rescindido, sendo devido \u00e0 contratada a  devolu\u00e7\u00e3o da garantia, se houver; os pagamentos devidos pelo fornecimento do objeto do contrato at\u00e9 a data da rescis\u00e3o; o pagamento do  custo de desmobiliza\u00e7\u00e3o, e o ressarcimento dos preju\u00edzos regularmente  comprovados que houver sofrido, desde que n\u00e3o tenha concorrido com  culpa direta ou indireta, nos seguintes casos: Quando a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, suprimir o fornecimento al\u00e9m  do limite de 25% (vinte e cinco por cento) do valor inicial do contrato. Quando a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, mediante ordem escrita,  suspender a execu\u00e7\u00e3o do contrato, por prazo superior a 120 (cento e  vinte) dias, salvo em caso de calamidade p\u00fablica, greve de servidores  das Unidades Escolares, grave perturba\u00e7\u00e3o da ordem interna ou guerra, ou ainda por repetidas suspens\u00f5es que totalizem o mesmo prazo,  sendo facultado \u00e0 contratada optar pela suspens\u00e3o do cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas at\u00e9 que seja normalizada a situa\u00e7\u00e3o.  Raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, de alta relev\u00e2ncia e amplo conhecimento,  justificadas e determinadas pela m\u00e1xima autoridade da esfera administrativa a que est\u00e1 subordinado o Contratante e exaradas no processo  administrativo a que se refere o contrato.  A ocorr\u00eancia de caso fortuito ou de for\u00e7a maior, regularmente comprovada, impeditiva da execu\u00e7\u00e3o do contrato.  O presente contrato poder\u00e1 ainda, ser rescindido, por m\u00fatuo acordo,  atendida a conveni\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esporte, mediante autoriza\u00e7\u00e3o expressa e fundamentada da Diretoria,  tendo a contratada direito de receber o valor dos objetos fornecidos. DAS PENALIDADES Se a contratada, sem justa causa, deixar de cumprir as obriga\u00e7\u00f5es assumidas ou infringir os preceitos legais, ressalvados os casos fortuitos  ou de for\u00e7a maior, devidamente justificados e comprovados, responder\u00e1, conforme a natureza e gravidade da falta cometida, \u00e0s penalidades  e san\u00e7\u00f5es pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria. O atraso injustificado no fornecimento adjudicado sujeitar\u00e1 \u00e0 adjudicat\u00e1ria, multa de mora, no valor de 10% (dez por cento) do valor adjudicado. A multa ser\u00e1 descontada dos pagamentos ou da garantia, quando  houver, ou ainda, se for o caso, cobrado judicialmente. Caso persista  o atraso na entrega ou fornecimento do objeto adjudicado, poder\u00e1 ser  anulado o contrato, e conseq\u00fcentemente a aplica\u00e7\u00e3o das penalidades  previstas nos itens seguintes: Advert\u00eancia conforme o caso. Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria do direito de participar em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esporte no prazo n\u00e3o superior a 02 (dois) anos. Em fun\u00e7\u00e3o da natureza e/ou gravidade da infra\u00e7\u00e3o cometida, a licitante  poder\u00e1, ainda, ser declarada inid\u00f4nea. Observado a compet\u00eancia nos  termos do \u00a7 3\u00ba do art. 87 da Lei 8666/93, facultada a defesa do interessado no respectivo processo. Demais casos previstos no art. 79 da Lei 8666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 16 - FRAUDE E CORRUP\u00c7\u00c3O 16.1 - Os licitantes dever\u00e3o observar os mais altos padr\u00f5es \u00e9ticos durante  o processo licitat\u00f3rio e no fornecimento dos produtos, responsabilizando-se pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00f5es apresentadas no  processo, estando sujeitos \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o brasileira. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, n\u00e3o ser\u00e1 admitida retifica\u00e7\u00e3o quanto \u00e0  cota\u00e7\u00e3o, ficando a proponente sujeita \u00e0s condi\u00e7\u00f5es, prazo de entrega, garantia, marca do material e pre\u00e7o proposto para cumprimento do contrato. A apresenta\u00e7\u00e3o da proposta vincula o licitante proponente aos termos  e condi\u00e7\u00f5es gerais e especiais deste instrumento convocat\u00f3rio, funcionando como manifesta\u00e7\u00e3o de inteira aceita\u00e7\u00e3o e submiss\u00e3o \u00e0s normas  ora estabelecidas. Havendo interesse do poder p\u00fablico, o presente instrumento poder\u00e1  ser transferido, revogado total ou parcial, ter reduzida ou aumentada a  sua quantidade (respeitados os limites estabelecidos no art.65 da lei n\u00ba  8.666/93), sem que caiba aos proponentes qualquer direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o ou reclama\u00e7\u00e3o, nos termos da Lei pertinente. \u00c0 licitante vencedora \u00e9 vedado transferir, total ou parcialmente o objeto  deste Edital, ficando obrigada, perante o Conselho Escolar CONCI ALVES DE MEELO pelo exato cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes  desta licita\u00e7\u00e3o. As d\u00favidas oriundas deste Edital ser\u00e3o dirimidas de acordo com a Lei  8.666/93, de 21 de junho de 1993, e na omiss\u00e3o desta, pelas demais  emendas Federais, Estaduais e Municipais e pela Comiss\u00e3o Especial  de Licita\u00e7\u00e3o do Conselho EscolAR CONCI ALVES DE MELO \u00c9 facultada \u00e0 Comiss\u00e3o ou Autoridade Superior, em qualquer fase da  licita\u00e7\u00e3o, a promo\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia a esclarecer ou a complementar a  instru\u00e7\u00e3o do processo, vedada \u00e0 inclus\u00e3o posterior de documento ou  informa\u00e7\u00e3o que deveria constar originalmente da Proposta; O representante ou preposto s\u00f3 poder\u00e1 manifestar durante o procedimento licitat\u00f3rio caso apresente no Envelope 01(documenta\u00e7\u00e3o), documento procurat\u00f3rio e identidade do representante ou preposto, com  reconhecimento de firma e autenticado respectivamente. A n\u00e3o solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es complementares, por parte das proponentes interessadas, implica na t\u00e1cita admiss\u00e3o de que as informa\u00e7\u00f5es  t\u00e9cnicas e jur\u00eddicas foram consideradas suficientes. Brasil\u00e9ia, AC, 20 de agosto de 2021. COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Conselho Escolar CONCI ALVES DE MELO MARIA APARECIDA DE S.B.PESSIGATTE Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o CLAUDINEIA CANDIDO MARTINS Secret\u00e1ria VERA DIAS DE LIMA Fiscal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 031/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 055/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Exames M\u00e9dicos laboratoriais  dos pacientes referenciados pelas unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade do munic\u00edpio de Brasileia.  Data da Abertura: 03 de novembro de 2021, \u00e0s 14h30min. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 19 de outubro ao dia 02 de novembro de 2021,  de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia,  sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone  (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no  endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados  dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 18 de outubro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 037/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 061/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (colch\u00f5es infantis) para atendimento das demandas  da Creche municipal de Brasil\u00e9ia Roma Emilse Silva. Data da Abertura: 03 de novembro de 2021, \u00e0s 09h00min. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 19 de outubro ao dia 02 de novembro de 2021,  de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia,  sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone  (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no  endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados  dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 18 de outubro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 041/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 067/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de cestas  b\u00e1sicas visando atender as necessidades da Secretaria de Cidadania e  Assist\u00eancia Social Munic\u00edpio de Brasileia/AC. Data da Abertura: 03 de novembro de 2021, \u00e0s 10h30min. O Edital e  seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consul- ta e aquisi\u00e7\u00e3o, do dia 19 de outubro ao dia 02 de novembro de 2021,  de segunda a sexta feira na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia,  sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone  (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no  endere\u00e7o http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados  dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 18 de outubro de 2021. Eva de Souza Vieira Pregoeira "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba0216 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de 1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear o senhor, MOIS\u00c9S DE ARA\u00daJO DOS SANTOS, para responder interinamente nos dias 18 a 25 de Outubro de 2021, em substitui\u00e7\u00e3o ao Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as Jeamerson Farias Gomes, por  motivo de viagem para Bras\u00edlia \u2013 DF, para tratamento de sa\u00fade da filha. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari \u2013 AC, 18 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 001/2021 CPL/PMBJ REPUBLICADO POR INCORRE\u00c7\u00c3O Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para execu\u00e7\u00e3o de  constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade no Projeto de Assentamento  Walter Acer no munic\u00edpio de Bujari/AC, que tem como concedente o  Minist\u00e9rio da Sa\u00fade- Fundo Nacional da Sa\u00fade por meio da proposta  SISMOB n\u00b0 19916.6250001/20-001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, em conjunto com o Sr.\u00aa Karem  Alves Barbosa, Engenheira Civil CREA 22155D/AC da Prefeitura Municipal do Bujari \u2013 CAU A146441-8/AC, julgou INABILITADA as empresas CROA ENGENHARIA, COM\u00c9RCIOS E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 CNPJ  38.369.159/0001-50, por n\u00e3o atender os itens 6.1.2 e a letra \u201ca\u201d do item  12.1.4 do Edital, ou seja, a empresa apresentou documentos para habilita\u00e7\u00e3o com data inferior a terceiro dia anterior ao recebimento das  propostas n\u00e3o atendendo o que preceitua o art. 22 \u00a7 2\u00ba da lei 8.666/93,  e apresentando o Registro do CREA vencida; GOMES  SILVA CONTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ 10.699.434/0001-85, por n\u00e3o atender a letra  \u201ca\u201d do item 12.1.4 do Edital, ou seja, a empresa apresentou o Registro  no CREA vencido; S. S. SENA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI  \u2013 CNPJ 22.968.857/0001-28, por ter apresentado balan\u00e7o patrimonial  vencido; NORTE ENGENHARIA - EIRELI \u2013 CNPJ 14.267.231/0001-70,  por ter apresentado acervo tecnico insuficiente; JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI - ME \u2013 CNPJ 08.910.286/0001-54, por n\u00e3o atender o item  11.6.1 do Edital, apresentando termo de encerramento incompleto.  E  julgou HABILITADAS as licitantes: 1) NARDINO PINHEIRO ENGENHARIA LTDA; 2) J G DE MEDEIROS EIRELI; 3) A. G. CONSTRUTORA LTDA; 4) ZIG ELETRECIDADE E CONSTRU\u00c7\u00c3O IMP. E EXP.  EIRELI; 5) VERS\u00c1TIL ENGENHARIA E ARQUITETURA; 6) SOARES  CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI; \u00e0 segunda fase do certame.  Em ato cont\u00ednuo, a Comiss\u00e3o atendendo o que disp\u00f5e o art. 109, I,  al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93, concedeu prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis,  para que a(s) licitante(s) inconformada(s) com esta decis\u00e3o, querendo,  apresente(m) raz\u00f5es de recurso e, em n\u00e3o havendo recurso, a Comiss\u00e3o dar\u00e1 continuidade ao Processo no dia 25 de outubro de 2021, \u00e0s  08h30min, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1(\u00e3o) aberta(s) a(s) Proposta(s) Pre\u00e7o(s)  da(s) licitante(s) habilitada(s). Bujari-AC, 19 de outubro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO N\u00b0 018/2021 \u2013 CPL 01, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de  Material El\u00e9trico, para atender as demandas da Secretaria Municipal  de Obras, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no ANEXO I - Termo  de Refer\u00eancia, que ADJUDICOU o objeto licitado em favor das empresas vencedoras, a saber:  G. R. DA ROSA CNPJ: 09.179.593/000170, (Itens 1, 2, 30, 31, 52 e 72) no valor de R$ 57.946,00 (Cinquenta  e sete mil novecentos e quarenta e seis reais); EZ TECHS IMPORTADORA, EXPORTADORA E REPRESENTACOES EIRELI  CNPJ:  09.473.928/0001-68, (Item 39) no valor de R$ 15.973,00 (quinze mil,  novecentos e setenta e tr\u00eas reais); PRE MOLDE INDUSTRIA E COMERCIO DE ARTEFATOS DE CONCRETO CNPJ: 17.634.964/000194, (Itens 32 e 33) no valor de R$ 97.630,00 (Noventa e sete mil seiscentos e trinta reais); K M COSTA \u2013 ME CNPJ: 20.784.174/0001-08,  (itens 03, 13, 16, 16, 25, 26, 34, 43. 44, 46, 48, 49, 53, 55, 57 ao 61, 63,  64, 65, 79, 80, 84 e 86) no valor de R$ 108.106,74 (cento e oito mil cento  e seis reais e setenta e quatro centavos); MARIA CONSUELO SOARES  DA MATA CNPJ: 28.697.784/0001-78, (itens 04, 41, 42, 45, 76 e 85)  no valor de R$ 28.111,90 (vinte e oito mil cento e onze reais e noventa  centavos); LX DISTRIBUIDORA DE MATERIAIS ELETRICOS EIRELI  CNPJ: 30.701.265/0001-88 (Itens 36 e 68) no valor de R$ 322.590,00  (Trezentos e vinte e dois mil quinhentos e noventa reais); MULTILUZ  COMERCIAL LTDA CNPJ: 31.128.170/0001-80 (Itens 06, 08, 09, 10, 11,  12 e 15) no valor de R$ 119.480,00 (Cento e dezenove mil quatrocentos  e oitenta reais); JR DISTRIBUIDORA LTDA CNPJ 33.412.571/0001-92  (os itens 19, 20, 21, 22, 23, 24, 38, 40, 50, 51, 54, 62, 66, 67, 69, 67, 69,  77, 78, 81, 82 e 83) no valor de R$ 1.366.401,30 (Um milh\u00e3o trezentos  e sessenta e seis mil quatrocentos e um reais e trinta centavos); ADRIANA LEME ALVES MATERIAIS ELETRICOS CNPJ: 33.584.641/0001-90,  (os itens 05, 07, 14, 17 e 46) no valor de R$ 60.346,50 (Sessenta mil  trezentos e quarenta e seis reais e cinquenta centavos); SUN TEC MATERIAIS ELETRICOS LTDA CNPJ: 34.208.837/0001-42, (os itens 27,  28 e 29) no valor de R$ 11.785,00 (Onze mil setecentos e oitenta e  cinco reais); BIDDEN COMERCIAL LTDA CNPJ: 36.181.473/0001-80  (os itens 70, 71 e 74) no valor de R$ 31.126,24 (trinta e um mil cento e  vinte e seis reais e vinte e quatro centavos); J2T ENGENHARIA E SOLUCOES LTDA CNPJ: 40.075.701/0001-04, (o item 35) no valor de R$  349.660,00 (trezentos e quarenta e nove mil, seiscentos e sessenta reais).  Totalizando o valor de R$ 2.569.156,68 (Dois Milh\u00f5es mil, quinhentos e  sessenta e nove mil cento e cinquenta e seis reais e  sessenta e oito centavos).Em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas alteracoes.  Bujari \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 156/2021, DE 8 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Sr\u00aa. ERIVALDA SILVA DE MENEZES, portadora do CPF  n\u00b0 628.633.712-15, a movimentar a conta banc\u00e1ria n\u00b0 335012-6 mantida no Banco do Brasil S/A \u2013 Ag\u00eancia 0234-8, destinada ao Fundo de  Caixa do Conselho Tutelar dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente de  Cruzeiro do Sul. II \u2013 A autoriza\u00e7\u00e3o de que trata o inciso anterior refere-se \u00e0 outorga de  poderes necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos seguintes servi\u00e7os banc\u00e1rios: 1. Emitir cheques; 2. Receber e passar recibo e dar quita\u00e7\u00e3o; 3. Solicitar saldos e extratos; 4. Requisitar talon\u00e1rios de cheques; 5. Retirar cheques devolvidos; 6. Endossar cheques; 7. Sustar/contra-ordem cheques; 8. Cancelar cheques; 9. Baixar cheques; 10. Cadastrar, alterar e desbloquear senhas; 11. Efetuar pagamentos por meio eletr\u00f4nico; 12. Efetuar transfer\u00eancias por meio eletr\u00f4nico; 13. Solicitar saldos/extratos de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9ditos; 14. Emitir comprovantes; e, 15. outros servi\u00e7os banc\u00e1rios dispon\u00edveis, inclusive via internet, que porventura n\u00e3o estejam relacionados aqui. III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 8 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 031/2021, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 03 (Tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Airton Pereira da Silva  (Vice-Presidente do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CMDCA), portador do CPF: 582.629.202-44, tendo em vista o  seu deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de 13/10/2021  a 16/10/2021, para participar da Capacita\u00e7\u00e3o sobre o Fundo dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente em parceria com o CONANDA; II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE OUTUBRO  DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 032/2021, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 10 (dez) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Delcimar da Silva Leite (Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social), portadora do CPF  517.956.982-68, tendo em vista o seu deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 13/10 a 23/10/2021, para participar dos seguintes  eventos: Capacita\u00e7\u00e3o sobre o Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CONANDA; Reuni\u00e3o na SEASDHM;  XII Confer\u00eancia Estadual de  Assist\u00eancia Social e; Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Bipartite - CIB. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE OUTUBRO  DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 033/2021, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Marcos Levi de Lima  Fernandes (Presidente do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente \u2013 CMDCA), portador do CPF: 652.640.102-34, tendo em  vista o seu deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de  13/10/2021 a 16/10/2021, para participar da Capacita\u00e7\u00e3o sobre o Fundo  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente em parceria com o CONANDA; II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE OUTUBRO  DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 034/2021, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de  03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Adriana Barros de Miranda  (Assessora T\u00e9cnica), portadora do CPF: 510.036.942-68, tendo em vista o  seu deslocamento a cidade de Rio Branco\u2013AC, no per\u00edodo de 13/10/2021  a 16/10/2021, para participar da Capacita\u00e7\u00e3o sobre o Fundo dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente em parceria com o CONANDA; II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE OUTUBRO  DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 035/2021, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Aldair de Oliveira Silva (Motorista), portador do CPF: 911.482.602-00, tendo em vista o seu  deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de 13/10/2021  a 16/10/2021, para realizar o transporte da equipe que participar\u00e1 da  Capacita\u00e7\u00e3o sobre o Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  em parceria com o CONANDA; II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 036/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento  de 06 (seis) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Aldair de Oliveira Silva (Motorista), portador do CPF: 911.482.602-00, tendo em vista o seu  deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de 18/10/2021  a 23/10/2021, para realizar o transporte da equipe que participar\u00e1 de  eventos nesta cidade. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 37/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de  03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Marcos Levi de Lima Fernandes (Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social- CMAS),  portador do CPF: 652.640.102-34, tendo em vista o seu deslocamento a  cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 21/10/2021, para  participar da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO  DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 38/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de T\u00e2nia Maria Ramalho de Souza,  portadora do CPF: 322.527.572-72, tendo em vista o seu deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 21/10/2021, para participar  da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 39/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima,  portadora do CPF: 484.335.512-72, tendo em vista o seu deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 21/10/2021, para participar  da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 40/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de  03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Madson de Castro Camili,  portador do CPF: 836.779.172-04, tendo em vista o seu deslocamento a  cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 21/10/2021, para  participar da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA/SEMDES/N\u00ba 41/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00b0 265/2021. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento de  03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de Maria Raimunda da Mota  Silva, portador do CPF: 435.085.882-20, tendo em vista o seu deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013AC, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 21/10/2021,  para participar da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social.  II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUN. DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Rosa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Lima  Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00ba 265/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PORTARIA/SEMSA/N\u00ba 126/2021, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021.  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE INTERINA DE CRUZEIRO DO  SUL, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 419/2021, DE 30/09/2021. Considerando o pedido formulado no \u00e2mbito do Processo Administrativo  n\u00ba 1.712/2021 \u00e0s fls. 02, sobretudo, no despacho da fls. 45, 46 e 47. RESOLVE: I \u2013 Conceder a Sra. MARIA ROQUE DE OLIVEIRA, Servidor (a) Municipal do Quadro de Pessoal Permanente da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, admitido (a) em 07/07/2010, no cargo de Agente Comunit\u00e1rio de  Sa\u00fade, LICEN\u00c7A para tratar de assuntos de interesse particular, sem  remunera\u00e7\u00e3o para esta Municipalidade pelo prazo de 02 (dois) anos,  tendo seu inicio em 01/OUT/2021 e t\u00e9rmino em 01/OUT/2023, conforme  preceitua o art. 64, VII, e Se\u00e7\u00e3o VIII em seu art. 75 da Lei n\u00ba 299, de  05/12/2001 \u201cRegime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos Municipal  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre\u201d.  II \u2013 A licen\u00e7a poder\u00e1 ser interrompida, a qualquer tempo, a pedido do  servidor (a) ou a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o \u00a7 1\u00ba, art. 75, Se\u00e7\u00e3o VIII, Lei  n\u00ba 299/2001. O (a) servidor (a) dever\u00e1 se apresentar no t\u00e9rmino desta  portaria, no Setor de Recursos Humanos para respectiva lota\u00e7\u00e3o no  quadro de pessoal desta Institui\u00e7\u00e3o. III \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria a (o) servidor (a) acima mencionado (a), \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade e ao Setor de Pessoal  para as averba\u00e7\u00f5es de praxe na ficha funcional do (a) servidor (a). IV \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, retroagindo seus efeitos a partir de  01/10/2021, revogada \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO  DO SUL \u2013 ACRE, EM 07 DE OUTUBRO DE 2021. Registra \u2013 se. Publique \u2013 se. Cumpra-se. Val\u00e9ria de Oliveira Lima Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Interina Decreto n\u00b0 419/2021 Em Cruzeiro do Sul  ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PORTARIA N\u00ba 128/2021, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE INTERINA DE CRUZEIRO DO  SUL, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba 419/2021, DE 30/09/2021. CONSIDERANDO os termos do Decreto N\u00ba 182/2009, de 05/03/2009,  em seu art. 2\u00b0 e art. 3\u00b0.  RESOLVE: I \u2013 Estabelecer o n\u00famero de 04 (quatro) componentes na especialidade  de Cl\u00ednico Geral para compor a Junta M\u00e9dica do munic\u00edpio institu\u00edda nos  termos do art. 1\u00b0 do Decreto n\u00ba 182/2009, ficando designados os m\u00e9dicos abaixo descritos para exercerem as fun\u00e7\u00f5es correlatas, a saber:  a) Dr. JAMES HAMILTON MARANH\u00c3O DIAS, fun\u00e7\u00e3o: Presidente da Junta. b) Dra. ELIZ STEPHANY MOREIRA HERCULANO, fun\u00e7\u00e3o: Suplente da Junta. c) Dr. JO\u00c3O RODRIGUES CORREIA, fun\u00e7\u00e3o: Clinico Geral. d) Dr. JOAO CORREIA LIMA FILHO, fun\u00e7\u00e3o: Clinico Geral.  II \u2013 Atribui-se a Junta M\u00e9dica compet\u00eancia para, em casos especiais,  atendendo a natureza da enfermidade, realizar exames de sanidade  f\u00edsica e mental, bem como, ratificar ou n\u00e3o os atestados m\u00e9dicos concedidos aos servidores municipais. III \u2013 Fica revogada a PORTARIA N\u00ba 84/2021, DE 15 DE JULHO DE 2021. IV \u2013 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogadas \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE INTERINA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 13 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se.                                                                     Val\u00e9ria de Oliveira Lima Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Interina Decreto n\u00b0 419/2021 Em Cruzeiro do Sul ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 048/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em  conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 146/2021, anexado  ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 338 a 341, em que recomenda  a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 048/2021, do  tipo de menor pre\u00e7o por item, para Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de tubos PEAD, tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17  de julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000,  Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba  8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa  do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93. Em favor das empresas vencedoras:  L.V.M DO VALE EIRELI - ME, empresa inscrita no CNJP sob o n\u00ba 11.847.754/0001-06, vencedora dos itens: 2 - R$ 1.141,00; 4 - R$ 2.596,00; 6 - R$  716,00; 7 - R$ 1.141,00; 8 - R$ 1.833,00; 9 - $ 2.596,00; 10 - R$ 4.024,00; F. O. OLIVEIRA SANTIAGO - ME, inscrito no CNPJ n\u00ba 02.587.188/000141, vencedora dos itens: 01 \u2013 R$ 716,74; 03 \u2013 R$ 1.833,00; 05 \u2013 R$ 4.024,00. Cruzeiro do Sul - AC, 18 de outubro de 2021. JOSINALDO BATISTA FERREIRA Secret\u00e1rio Municipal de Obras e Infraestrutura Decreto n\u00ba 012/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE TRANSPORTE E TR\u00c2NSITO EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 013/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 018/2020, CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, CNPJ sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE TRANSPORTE E TR\u00c2NSITO e a empresa E. ONOFRE M. SILVA, inscrita no CNPJ N\u00ba 06.090.962/0001-65.  DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo o acr\u00e9scimo de 60% (sessenta por cento) ao item do Contrato N\u00ba 013/2021, cujo o objeto  \u00e9: O Fornecimento de Materiais de Consumo (Placas de Sinaliza\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria) \u201d DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo ir\u00e1 atender as necessidades da Secretaria Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito e encontra  amparo legal no art. 65 da Lei 8.666/93.DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas e mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original  e Termos Aditivos celebrados.DO VALOR: O Contrato ter\u00e1 um acr\u00e9scimo de 60% (sessenta por cento), sobre o item do contrato n\u00ba 013/2021, que  equivale ao valor de R$ 137.200,00 (cento e trinta e sete mil e duzentos reais). Conforme solicita\u00e7\u00e3o formal da Secretaria Municipal de Transporte  e Tr\u00e2nsito. Em conformidade com a descri\u00e7\u00e3o abaixo: PLANILHA CONTRATADA: PLANILHA REAJUSTADA: DATA DA ASSINATURA: 14 de outubro de 2021.   ASSINAM: FRANCISCO F\u00c1BIO CORREIA FILHO, Secretaria Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito - CONTRATANTE, JOS\u00c9 VANIR RODRIGUES DA  SILVA, pela empresa: E. ONOFRE M. SILVA -  CONTRATADA.  "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 953 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 10 (dez) di\u00e1rias ao Senhor CARLOS ANT\u00d4NIO VIEIRA DE OLIVEIRA, Motorista, portador do RG n\u00b0 224713 SSP/AC e inscrito no  CPF sob o n\u00ba 412.079.982-49, por o mesmo se deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Transporte de pacientes para tratamento de sa\u00fade  para a Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar, Intoacre, Hospital do Amor e outros, nos dias 02, 03, 11, 16, 17, 19, 24, 25, 26 e 27 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 954 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 10 (dez) di\u00e1rias ao Senhor ON\u00d3RIO LUIZ PEREIRA, Motorista, portador do RG n\u00b0 827333 SSP/RO e inscrito no CPF sob o n\u00ba  941.003.492-20, por o mesmo se deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Transporte de pacientes (cadeirantes e acamados) de ambul\u00e2ncia para tratamento de sa\u00fade em Rio Branco, nos dias 03, 09, 10, 11, 12, 15, 16, 17, 20 e 24 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 955 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 10 (dez) di\u00e1rias ao Senhor ELIEUSO FERREIRA DE BRITO MENDES, Motorista, portador do RG n\u00b0 407267 SSP/AC e inscrito  no CPF sob o n\u00ba 851.092.152-00, por o mesmo se deslocar a cidade de Rio Branco-AC. Finalidade: Transportar pacientes para tratamento de sa\u00fade  em Rio Branco, nos dias 02, 05, 07, 10, 11, 12, 14, 16, 19 e 30 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 034/2021 TIPO: Menor pre\u00e7o Global. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria para a elabora\u00e7\u00e3o da Planta Gen\u00e9rica  de Valores (PGV) e cadastramento/recadastramento f\u00edsico imobili\u00e1rio do per\u00edmetro urbano do munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre. DATA DE ABERTURA:  03 de novembro de 2021, \u00e1s 09h00min (nove horas). O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de  segunda a quinta-feira das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min e sexta-feira, das 07h00min \u00e0s 13h00min, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, sito a Rua Capit\u00e3o Pedro de Vasconcelos, n\u00ba 257 \u2013 Bairro Aeroporto e no Portal de  Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br Epitaciol\u00e2ndia/AC, 19 de outubro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os trabalhos da CMPL e adjudico o objeto licitado conforme Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 003/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, destinada \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para revitaliza\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a 28 de Abril, visando atender ao Conv\u00eanio N\u00ba 887819/2019 \u2013 Minist\u00e9rio do Turismo/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, em favor do Cons\u00f3rcio \u201cPromessa\u201d (R. M. Constru\u00e7\u00f5es Ltda,  CNPJ n\u00ba 08.731.640/0001-83 e Gabro Constru\u00e7\u00e3o Eireli, CNPJ n\u00ba 31.972.314/0001-80), com o valor global de R$ 369.480,20 (trezentos e sessenta  e nove mil, quatrocentos e oitenta reais e vinte centavos). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os trabalhos da CMPL e adjudico o objeto licitado conforme Tomada de Pre\u00e7o  n\u00ba 004/2021, do tipo menor pre\u00e7o global, destinada \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realizar melhoria de quadra de esportes, visando  atender ao Contrato de Repasse n\u00ba 896449/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Cidadania/Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, em favor do Cons\u00f3rcio \u201cPromessa\u201d (R. M.  Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 08.731.640/0001-83 e Gabro Constru\u00e7\u00e3o Eireli, CNPJ n\u00ba 31.972.314/0001-80), com o valor global de R$ 258.785,60  (duzentos e cinquenta e oito mil, setecentos e oitenta e cinco reais e sessenta centavos). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE ANULA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2020 O Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC, por meio da Autoridade Superior, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais atrav\u00e9s do OF/GAB/PME/N\u00ba 557/2021 e em  conformidade com a Lei 8.666/93, artigo 49, CONSIDERANDO o princ\u00edpio da autotutela, que permite a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica rever seus atos e cancelar ou anular os mesmos, sempre em ato de boa f\u00e9 objetiva atendendo o melhor interesse p\u00fablico, RESOLVE ANULAR o Processo Licitat\u00f3rio na  modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 003/2020,  cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em vias p\u00fablicas  com drenagem e cal\u00e7adas, no Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia (Travessa Duque de Caxias \u2013 C = 243,79 m / L = 4,30 m). Publique-se. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 029/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito do Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio c/c  o previsto no caput do artigo 26, da Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa AUTO MOTO ESCOLA  TROV\u00c3O II LTDA, CNPJ n\u00ba 05687062/0001-37, visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de LOCA\u00c7\u00c3O DE 1 UM MICRO - ONIBUS, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade , no valor de R$ 17.000,00 (dezessete mil reais), por se tratar de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. II, da  Lei n\u00ba 8.666/93), sendo que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030  \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, 09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.  \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recursos: 001 \u2013 RPM. 014 - SUS. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 14 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 035/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba.  7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 035/2021, homologado pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os pre\u00e7os  registrados na ARP n\u00ba. 026/2021.  1) Empresa: ANDR\u00c9 LUIZ RODRIGUES DE CAMARGO EIRELI, CNPJ n\u00ba 01.445.412/0001-06: Data de assinatura: 13 de outubro de 2021. Validade da Ata: 13 de outubro de 2022. ASSINAM: Pela Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal e pela empresa Andr\u00e9 Luiz Rodrigues de Camargo Eireli,  Andr\u00e9 Luiz Rodrigues de Camargo, Titular Administrador.   "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL DE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N.\u00ba 002/2021 EDITAL DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS PARA ATUAR NAS UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE E EQUIPE  MULTIDICIPLINAR DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE. O Prefeito Municipal de Feij\u00f3, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por prazo determinado para atender a necessidade de contrata\u00e7\u00e3o de profissionais de sa\u00fade junto \u00e0s Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade e Equipe Multidisciplinar da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade,  amparado em excepcional interesse p\u00fablico reconhecido pelas Leis Municipais n\u00ba 939/2021 e 944/2021, de 08 de julho de 2021 e 12 de agosto de  2021, com fulcro no art. 37, IX, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, TORNA P\u00daBLICO a realiza\u00e7\u00e3o de Processo Seletivo Simplificado, que ser\u00e1 regido  pelas normas estabelecidas neste Edital. 1. DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES. Processo Seletivo Simplificado destina-se ao preenchimento de vagas para contrata\u00e7\u00e3o de profissionais na \u00e1rea da sa\u00fade, em regime de designa\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria para atender \u00e0s necessidades de excepcional interesse p\u00fablico da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3; O Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 organizado e conduzido pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, atrav\u00e9s de Comiss\u00e3o, nomeados pela Portaria  n\u00ba 246 de 09 de setembro de 2021; As reuni\u00f5es e delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o ser\u00e3o objeto de registros em ATA; Durante toda a realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o prestigiados, sem preju\u00edzo de outros, os princ\u00edpios estabelecidos no art. 37,  \u201ccaput\u201d, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica; A Secretaria Municipal de Sa\u00fade dar\u00e1 ampla divulga\u00e7\u00e3o \u00e0s etapas atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00f5es no site oficial do Munic\u00edpio: www.feijo.ac.gov.br, nos  murais da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 e Di\u00e1rio Oficial do Acre; 1. DA VIG\u00caNCIA DO EDITAL E CONTRATO DE TRABALHO. A vig\u00eancia do Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 de 24 (vinte e quatro) meses, de acordo com as Leis Municipais n\u00ba 939/2021 e 944/2021, de 08 de julho  de 2021 e 12 de agosto de 2021 contados a partir da data de divulga\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o do resultado final, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo; A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pelo prazo determinado de 24 (vinte e quatro) meses, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo; Na hip\u00f3tese de prorroga\u00e7\u00e3o do processo seletivo, o contrato ser\u00e1 renovado subsequente \u00e0 data do fim da vig\u00eancia contratual. DOS PROFISSIONAIS, REMUNERA\u00c7\u00c3O, CARGA HOR\u00c1RIA, VAGAS, LOTA\u00c7\u00c3O E REQUISITOS M\u00cdNIMOS Requisitos espec\u00edficos para cada cargo: 1. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES/RESPONSABILIDADES DOS PROFISSIONAIS. Os candidatos que n\u00e3o comprovarem os pr\u00e9-requisitos necess\u00e1rios na an\u00e1lise curricular ser\u00e3o desclassificados; Atribui\u00e7\u00f5es espec\u00edficos para cada cargo: 1. DA INSCRI\u00c7\u00c3O. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o efetuadas exclusivamente nas formas descritas neste Edital. Para se inscrever o candidato dever\u00e1 acessar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.feijo.ac.gov.br, onde estar\u00e3o dispon\u00edveis: o Edital, a ficha de inscri\u00e7\u00e3o  online, anexos e os procedimentos necess\u00e1rios para a inscri\u00e7\u00e3o. O candidato que realizar inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 anexar toda documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria no campo especifico no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Munic\u00edpio  www.feijo.ac.gov.br. O candidato, ap\u00f3s preencher o Requerimento de Inscri\u00e7\u00e3o e anexar a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria em formato PDF, dever\u00e1 imprimir o protocolo  para as devidas confer\u00eancias. A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida por motivos de ordem t\u00e9cnica dos computadores, falhas de comunica\u00e7\u00e3o, congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como, outros fatores que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados. A inscri\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel durante as 24 horas do dia, ininterruptamente, desde \u00e0s 00 horas do dia 20/10/2021 at\u00e9 as 23h59min do dia 24/10/2021,  \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no Anexo I \u2013 Cronograma Previsto, considerando-se o hor\u00e1rio oficial do Acre. Antes de efetuar a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 conhecer o Edital e certificar-se de que preenche todos os requisitos exigidos; Uma vez efetivada a inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 permitida em hip\u00f3tese alguma, a sua altera\u00e7\u00e3o. Sendo considerada somente a primeira inscri\u00e7\u00e3o enviada  rigorosamente e apenas uma por candidato; A inscri\u00e7\u00e3o exprime a ci\u00eancia e t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital; N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o; 1. DO PROCESSO SELETIVO. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por meio de Avalia\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos, Atualiza\u00e7\u00e3o acad\u00eamica (Cursos/semin\u00e1rios) e Tempo de Servi\u00e7o na \u00c1rea, com car\u00e1ter  eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, comprovada atrav\u00e9s da avalia\u00e7\u00e3o de Curriculum Vitae e documentos comprobat\u00f3rios, valendo 60 (sessenta) pontos,  conforme disposto no item 7.10, deste Edital; Os candidatos dever\u00e3o enviar os documentos comprobat\u00f3rios, impreterivelmente, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, em formato PDF via endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.feijo.ac.gov.br; 1. AN\u00c1LISE CURRICULAR. A an\u00e1lise do \u201cCurriculum Vitae\u201d compreende a Avalia\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos, Atualiza\u00e7\u00e3o acad\u00eamica (Cursos/semin\u00e1rios) e Tempo de Servi\u00e7o na \u00c1rea em  que concorre, devendo ser anexadas: C\u00f3pia de todos os t\u00edtulos em formato PDF; C\u00f3pias dos comprovantes referente a atualiza\u00e7\u00e3o acad\u00eamica em formato PDF; C\u00f3pias dos comprovantes de experi\u00eancia de trabalho na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o em formato PDF. A comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia de trabalho no exerc\u00edcio da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser fornecida atrav\u00e9s de: C\u00f3pia autenticada da carteira profissional, constando o in\u00edcio e o t\u00e9rmino da experi\u00eancia de trabalho, quando se tratar de empregado da iniciativa  particular ou da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Declara\u00e7\u00e3o/Certid\u00e3o do tempo de servi\u00e7o p\u00fablico ou privado, emitida pela Secretaria em que trabalha ou trabalhou, na qual conste expressamente  a fun\u00e7\u00e3o desempenhada e as atividades desenvolvidas, com seus respectivos carimbos de autentica\u00e7\u00e3o e em papel timbrado. Contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o/atividade entre as partes que informe o per\u00edodo (in\u00edcio e fim), a esp\u00e9cie do servi\u00e7o realizado e a descri\u00e7\u00e3o das atividades. O registro e a declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia apresentada pelo candidato que n\u00e3o identificar claramente a correla\u00e7\u00e3o das atividades exercidas com a  fun\u00e7\u00e3o pretendida n\u00e3o ser\u00e1 considerada para fins de pontua\u00e7\u00e3o; Os certificados dos cursos exigidos para a avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos dever\u00e3o, obrigatoriamente, conter a carga hor\u00e1ria e conte\u00fado program\u00e1tico e serem  expedidos por institui\u00e7\u00e3o oficial ou particular, devidamente autorizados, s\u00f3 ser\u00e3o considerados se cumpridas \u00e0s exig\u00eancias do Conselho Nacional  de Educa\u00e7\u00e3o (CNE), de acordo com a resolu\u00e7\u00e3o em que se enquadrar; N\u00e3o ser\u00e1 computado como experi\u00eancia de trabalho o tempo de est\u00e1gio, monitoria, bolsa de estudos, voluntariado ou como S\u00f3cio Propriet\u00e1rio. Qualquer documento ou informa\u00e7\u00e3o falsa gera a elimina\u00e7\u00e3o do candidato do presente processo seletivo, sem preju\u00edzos de outras san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. Para o c\u00e1lculo da experi\u00eancia profissional n\u00e3o \u00e9 admitido computar tempo simult\u00e2neo. A ordem de Classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos ser\u00e1 definida considerando os crit\u00e9rios e etapas deste Edital. No prazo de 05 (cinco) dias, a Comiss\u00e3o dever\u00e1 proceder \u00e0 an\u00e1lise dos curr\u00edculos; A pontua\u00e7\u00e3o relativa aos documentos comprobat\u00f3rios se limitar\u00e1 ao valor m\u00e1ximo de acordo com as Tabelas de pontua\u00e7\u00e3o abaixo: Ultimada a identifica\u00e7\u00e3o dos candidatos e a totaliza\u00e7\u00e3o dos pontos, o resultado preliminar ser\u00e1 publicado na forma do item 1.5 do presente Edital,  abrindo-se o prazo para os candidatos apresentarem recursos, nos termos estabelecidos neste edital. Os candidatos selecionados ser\u00e3o classificados por ordem decrescente, de acordo com os pontos obtidos na avalia\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos, Atualiza\u00e7\u00e3o  acad\u00eamica (Cursos/semin\u00e1rios) e Tempo de Servi\u00e7o. Os candidatos selecionados para os cargos de n\u00edvel superior, ser\u00e3o avaliados de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o do item 7.10, tabela 01; Os candidatos selecionados para o cargo de Agente controle \u00e0s endemias, ser\u00e3o avaliados de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o do item 7.10, tabela 02; Os pontos que excederem o valor m\u00e1ximo em cada al\u00ednea dos quadros de atribui\u00e7\u00e3o de pontos para a avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos, constantes deste edital,  bem como, os que excederem o limite de pontos estipulados, ser\u00e3o desconsiderados; 1. DOS CRIT\u00c9RIOS DE DESEMPATE Nos casos de empate na classifica\u00e7\u00e3o, o desempate obedecer\u00e1 \u00e0 seguinte ordem de prioridade: Maior tempo de experi\u00eancia profissional; Maior pontua\u00e7\u00e3o no item An\u00e1lise dos T\u00edtulos apresentados; Maior pontua\u00e7\u00e3o geral no item Atualiza\u00e7\u00e3o acad\u00eamica apresentada; Maior idade, considerando-se dia, m\u00eas e ano de nascimento. 1. DOS RECURSOS O recurso dever\u00e1 ser protocolado na modalidade on-line diretamente no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.feijo.ac.gov.br, na p\u00e1gina reservada ao Processo  Seletivo Simplificado, no link \u201cRecurso - Processo Seletivo Simplificado N\u00ba 002/2021\u201d; N\u00e3o ser\u00e3o aceitos recursos apresentados por meio de fax, e-mail, via Correios ou pessoalmente na Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Feij\u00f3; Ser\u00e3o indeferidos os recursos que: N\u00e3o estiverem devidamente fundamentados; N\u00e3o apresentarem argumenta\u00e7\u00f5es l\u00f3gicas e consistentes; Estiver em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Edital; Estiverem fora do prazo estabelecido; Apresentarem, no corpo da fundamenta\u00e7\u00e3o, outras quest\u00f5es que n\u00e3o a selecionada para recurso; Apresentarem contra terceiros; Cujo teor desrespeite a Comiss\u00e3o Julgadora. O candidato que desejar interpor recursos preliminares dispor\u00e1 de 01 (um) dia \u00fatil, conforme anexo I; A decis\u00e3o relativa ao deferimento ou indeferimento dos recursos ser\u00e1 publicada conforme subitem 1.5; A an\u00e1lise dos recursos interpostos pelos candidatos, bem como os casos omissos, ser\u00e1 analisada e decididos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo  Simplificado. A decis\u00e3o proferida pela Comiss\u00e3o ser\u00e1 irrecorr\u00edvel. 1. DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL / HOMOLOGA\u00c7\u00c3O A homologa\u00e7\u00e3o do resultado final ser\u00e1 publicada no site www.feijo.ac.gov.br/ e nos murais da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Prefeitura Municipal  de Feij\u00f3, Di\u00e1rio Oficial do Acre, conforme estabelecido no Anexo I; Os candidatos classificados dentro das vagas, ser\u00e3o convocados por meio de Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, divulgado no site www.feijo.ac.gov.br/ e nos  murais da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, Di\u00e1rio Oficial do Acre. 1. DOS REQUISITOS PARA A INVESTIDURA NO CARGO O candidato selecionado neste processo seletivo celebrar\u00e1 contrato administrativo tempor\u00e1rio, se comprovar na data da assinatura: Ser brasileiro nato ou naturalizado nos termos da constitui\u00e7\u00e3o federal; Ter na data da chamada/convoca\u00e7\u00e3o a idade m\u00ednima de dezoito (18) anos; Possuir a escolaridade e requisitos m\u00ednimos exigidos para os cargos deste edital; Conhecer as exig\u00eancias estabelecidas neste EDITAL e estar de acordo com elas; N\u00e3o se enquadrar na veda\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos, conforme previsto no art. 37, item XVI da constitui\u00e7\u00e3o federal; Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; Para os candidatos do sexo masculino, estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar; Estar em plena sa\u00fade mental e capacidade f\u00edsica; N\u00e3o ter sido demitido por justa causa, nas esferas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta e indireta, de quaisquer dos poderes da Uni\u00e3o, dos Estados,  do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e n\u00e3o ter sofrido penalidade no exerc\u00edcio de cargo p\u00fablico, inclusive em exerc\u00edcio de designa\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria; Estar adimplente com suas obriga\u00e7\u00f5es junto ao seu Conselho de Classe no ato da contrata\u00e7\u00e3o. 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O A convoca\u00e7\u00e3o dos classificados ocorrer\u00e1 de acordo com a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o, nos termos das Leis Municipais n\u00ba 939/2021 e 944/2021,  de 08 de julho de 2021 e 12 de agosto de 2021; Os candidatos aprovados ser\u00e3o convocados para contrata\u00e7\u00e3o, atendendo \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, seguindo rigorosamente a ordem de classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado; Os candidatos classificados ficar\u00e3o no Cadastro Reserva, durante o prazo de validade do Processo Seletivo Simplificado e poder\u00e3o ser convocados  em fun\u00e7\u00e3o da disponibilidade de vagas futuras, ficando sob sua responsabilidade o acompanhamento das contrata\u00e7\u00f5es ocorridas, publicadas www. feijo.ac.gov.br/ e nos murais da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Prefeitura Municipal de Feij\u00f3 e Di\u00e1rio Oficial do Acre; Ap\u00f3s a convoca\u00e7\u00e3o, o candidato ter\u00e1 o prazo de 08 (oito) dias, contados para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos necess\u00e1rios para contrata\u00e7\u00e3o; O prazo disposto no item 12.4 poder\u00e1 ser prorrogado uma \u00fanica vez, dentro do prazo exigido, de acordo com a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o; N\u00e3o comparecendo os candidatos convocados no prazo previsto nos itens 12.4 e 12.5, ou verificando-se o n\u00e3o atendimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas  para a contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o convocados os demais classificados, observando-se a ordem classificat\u00f3ria; Por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o exigidos dos candidatos classificados a apresenta\u00e7\u00e3o de documentos que ser\u00e1 fornecida pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o (Recursos Humanos); O candidato que n\u00e3o tiver interesse na contrata\u00e7\u00e3o imediata, poder\u00e1 requerer, uma \u00fanica vez, sua aloca\u00e7\u00e3o no final da lista de classificados; No per\u00edodo de validade do Processo Seletivo Simplificado, havendo a rescis\u00e3o contratual, poder\u00e3o ser chamados os demais candidatos classificados, observada a ordem classificat\u00f3ria; Ap\u00f3s todos os candidatos classificados terem sido chamados, incluindo aqueles que optaram por passar para o final da lista, havendo ainda a  necessidade de contrata\u00e7\u00f5es para a mesma fun\u00e7\u00e3o, novo processo seletivo poder\u00e1 ser realizado; Os contratos tempor\u00e1rios resultantes do presente Processo Seletivo Simplificado podem ser rescindidos a qualquer tempo, a pedido do contratado,  ou a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o Municipal. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Nenhum candidato poder\u00e1 alegar desconhecimento das normas contidas neste Edital; Este Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 24 (vinte e quatro) meses, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo; Todas as despesas relativas \u00e0 participa\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo Simplificado, inclusive gastos com viagens e/ou hospedagem, envio de correspond\u00eancias, autentica\u00e7\u00e3o de documentos bem como, aquelas relativas \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0s expensas do pr\u00f3prio candidato; O profissional contratado, na forma deste edital, ter\u00e1 a qualquer tempo, o seu desempenho avaliado pela sua chefia imediata; Em caso de insufici\u00eancia de desempenho, comprovado por avalia\u00e7\u00e3o feita por comiss\u00e3o especialmente constitu\u00edda, o servidor ser\u00e1 demitido e  contratado o pr\u00f3ximo em ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o cargo; Ser\u00e1 exclu\u00eddo do presente Processo Seletivo Simplificado o candidato que fizer declara\u00e7\u00f5es falsas ou inexatas em qualquer documento; \u00c9 proibida a contrata\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 6\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 130/2001, de servidores da Administra\u00e7\u00e3o direta ou indireta da Uni\u00e3o, dos  Estados, do Distrito Federal e dos 10 Munic\u00edpios, bem como de empregos ou servidores de suas subsidi\u00e1rias e controladas, salvo no caso de acumula\u00e7\u00e3o l\u00edcita, e desde que comprovada a compatibilidade de hor\u00e1rios; Os casos omissos ou situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o dirimidos pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado. Feij\u00f3 \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito Municipal Eronildo Oliveira de Sousa Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade ANEXO I CRONOGRAMA PREVISTO ANEXO II SUGEST\u00c3O DE MODELO DE CURR\u00cdCULO IDENTIFICA\u00c7\u00c3O Endere\u00e7o, Cidade, Estado, CEP Telefone Email OBJETIVO \u00c1rea na qual pretende trabalhar ou t\u00edtulo da vaga EXPERI\u00caNCIA Institui\u00e7\u00e3o onde trabalhou: Cargos ocupados ou fun\u00e7\u00f5es exercidas: Per\u00edodo: Descreva as atividades desenvolvidas: Institui\u00e7\u00e3o onde trabalhou: Cargos ocupados ou fun\u00e7\u00f5es exercidas: Per\u00edodo: Descreva as atividades desenvolvidas: FORMA\u00c7\u00c3O ESCOLAR OU ACAD\u00caMICA Curso: Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: Ano de conclus\u00e3o: T\u00cdTULOS DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O Especializa\u00e7\u00e3o Curso / \u00e1rea: Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: Ano de conclus\u00e3o: Mestrado Curso / \u00e1rea: Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: Ano de conclus\u00e3o: Doutorado Curso / \u00e1rea: Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: Ano de conclus\u00e3o: CURSOS E CAPACITA\u00c7\u00d5ES Curso / \u00e1rea: Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: Carga hor\u00e1ria: Curso / \u00e1rea: Institui\u00e7\u00e3o de Ensino: Carga hor\u00e1ria: INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS ANEXO III DECLARA\u00c7\u00c3O DE AC\u00daMULO OU N\u00c3O DE CARGO OU FUN\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA Eu,____________________________________________________ ___________, inscrito no RG n\u00famero ____________________, residente e domiciliado a ___________________ ___________________ ____________________________________________, na cidade de  _________________________ no Estado _______________, declaro para os devidos fins de direito, que ( ) tenho ( ) n\u00e3o tenho acumulo de cargo em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica. No caso de acumula\u00e7\u00e3o, declaro  que exer\u00e7o o cargo de ____________________________ no \u00f3rg\u00e3o  p\u00fablico _____________________________, com a carga hor\u00e1ria de  _________ horas e per\u00edodo ____________, das ____h \u00e0s ____h e das  ____h \u00e0s ____. Por ser verdade, dato e assino a presente. Feij\u00f3/AC, ____ de __________________ de 2021. _____________________________________ Assinatura do Declarante ANEXO IV DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE PARA CUMPRIMENTO DE  CARGA HOR\u00c1RIA Eu  n\u00ba_____________________, candidato inscrito na sele\u00e7\u00e3o simplificada para contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado de profissional, na fun\u00e7\u00e3o  de ____________________________________, objeto do Edital n\u00ba  002/2021, declaro que possuo disponibilidade para cumprir a carga hor\u00e1ria exigida em edital. Por ser verdade, firmo a presente declara\u00e7\u00e3o, sob pena de responsabiliza\u00e7\u00e3o nas esferas civil, penal e administrativa. Feij\u00f3/AC, ____ de _________________ de 2021. _____________________________________ Assinatura do Declarante "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 165/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. D E C R E T A: Art. 1\u00ba. EXONERAR a senhora, \u00c9RICA GUIMAR\u00c3ES ARA\u00daJO, do cargo de CHEFE DO DEPARTAMENTO DO CRAS, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, deste Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo ao dia 01 de outubro de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 14 DE OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba.168/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. NOMEAR o (a) servidor (a), MARCOS RAMOS DE SOUZA, para  ocupar o cargo de Chefe de Setor de Garantias de Direitos Socioassistencial \u00e0 Crian\u00e7a, adolescente, jovens, deficiente, mulher e idoso, da  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, deste Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a data de 01 de outubro de 2021, revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 14 DE OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA PROVA PR\u00c1TICA PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO N\u00ba 003/2021 A Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba  151/2021, de 16 de agosto de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 461, de 02 de agosto de 2021, TORNA  P\u00daBLICO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA PROVA PR\u00c1TICA do cargo de Int\u00e9rprete em Libras, conforme a seguir.  1. DA PROVA PR\u00c1TICA  1.1. A Prova Pr\u00e1tica para o cargo de Int\u00e9rprete em Libras ter\u00e1 car\u00e1ter  eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio e ser\u00e1 realizada observando-se, obrigatoriamente, o disposto no Edital de Abertura do Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 003/2021, em especial o disposto no item 8 (DA REALIZA\u00c7\u00c3O  DA PROVA PR\u00c1TICA). 1.2. A Prova Pr\u00e1tica ser\u00e1 realizada na Escola Padre Edson de Oliveira  Dantas, situada \u00e0 Rua Francisca Alves Ferreira, Bairro Jos\u00e9 Martins,  neste Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima - AC. 1.3. A Prova Pr\u00e1tica acontecer\u00e1 em 20 de outubro do corrente ano, \u00e0s  08:00 horas, devendo o candidato chegar ao local com pelo menos 1  (uma) hora de anteced\u00eancia. O port\u00e3o fechar\u00e1 15 (quinze) minutos antes do hor\u00e1rio fixado para o in\u00edcio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 18 de outubro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado Edital 003/2021 Decreto n\u00ba 151/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL M\u00c2NCIO LIMA  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 010/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima Data de Abertura: 04 de novembro de 2021 Hor\u00e1rio: 09h00min O edital estar\u00e1 dispon\u00edvel na sala de licita\u00e7\u00f5es na Prefeitura Municipal  de M\u00e2ncio Lima, sito a Rua Mimosa S\u00e1, n\u00ba 21 - Centro \u2013 Fone: (68)  3343-1066, no hor\u00e1rio das 8h00min \u00e0s 12h00min, sendo que os interessados dever\u00e3o estar de posse de um Pen Drive, ainda, pelo e-mail:  cplmanciolima2021@gmail.com e no site http://sistemas.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/. (A pasta informativa encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos  interessados no local acima mencionado) Local de abertura: Prefeitura Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Constru\u00e7\u00f5es de muros em escolas da rede municipal de ensino  de M\u00e2ncio Lima - Acre M\u00e2ncio Lima, 18 de outubro de 2021. Kelen Cristina Lima Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 18/2021 - PMML A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL, torna p\u00fablico aos interessados de se far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o prancha Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as 10h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 01 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7o no  sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br Edital e informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 20 de outubro de 2021, atrav\u00e9s dos sites: www.comprasnet. gov.br, www.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes ou no e-mail cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima/AC, 18 de outubro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro (Consta no processo a via original devidamente assinada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 19/2021 - PMML A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL, torna p\u00fablico aos in- teressados de se far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio tipo pick-up e acess\u00f3rio para equipamento de constru\u00e7\u00e3o Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as 12h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 01 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7o no  sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br Edital e informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 20 de outubro de 2021, atrav\u00e9s dos sites: www.comprasnet. gov.br, www.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes ou no e-mail cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima/AC, 18 de outubro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro (Consta no processo a via original devidamente assinada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20/2021 - PMML A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL, torna p\u00fablico aos interessados de se far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamento de constru\u00e7\u00e3o (rolo compactador) Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as 14h30min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 01 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7o no  sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br Edital e informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 20 de outubro de 2021, atrav\u00e9s dos sites: www.comprasnet. gov.br, www.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes ou no e-mail cplmanciolima2021@gmail.com M\u00e2ncio Lima/AC, 18 de outubro de 2021. Emerson Souza de Oliveira Pregoeiro (Consta no processo a via original devidamente assinada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O CARTA CONVITE N\u00ba 005/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto o Servi\u00e7o de Limpeza e Revitaliza\u00e7\u00e3o dos Rios Moa, Azul e seus afluentes no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio  Lima - Ac. HOMOLOGO, em todos os seus termos, para que surta seus  jur\u00eddicos e legais efeitos e, em consequ\u00eancia, ADJUDICO seu objeto  ao licitante vencedor do certame a empresa J. A. N. LIMA CONSTRUTORA E COMERCIO LTDA CNPJ: 40.222.258/0001-57, no valor de R$  99.603,11 (noventa e nove mil, seiscentos e tr\u00eas reais e onze centavos).  Fonte de Recurso: Governo do Estado do Acre (DERACRE) \u2013 Conv\u00eanio  065/2021 e RP. M\u00e2ncio Lima/Ac, 18 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo  licitat\u00f3rio em refer\u00eancia, que tem por objeto a IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES NO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO  LIMA. HOMOLOGO, em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, em consequ\u00eancia, ADJUDICO seu objeto ao licitante vencedor do certame a empresa CONSTRUTORA TRANSNORTE  LTDA CNPJ: 05.959.540/0001-06, no valor de R$ 282.610,89 (duzentos  e oitenta e dois mil, seiscentos e dez reais e oitenta e nove centavos).  Fonte de Recurso: SICONV N\u00ba 391/2018 \u2013 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e RP. M\u00e2ncio Lima/Ac, 18 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba.  159/2021, REFERENTE A INEXIGIBILIDADE N. 002/2021.  EMPRESA: SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL  - SENAC, inscrita no CNPJ Sob n\u00ba 03.636.146/0001-16, com sede na  Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00ba 2473, Bairro Bosque, Rio Branco Acre.  Cl\u00e1usula Primeira: O presente aditivo \u00e9 o acr\u00e9scimo de 45 (quarenta  e cinco) vagas do Contrato original n. 159/2021, orindo do processo  de Inexigiblidade n.002/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  Especializada para Ministrar Cursos de: Boas Pr\u00e1ticas Para Combate a  Covid - 19 em Creches e Escolas Municipais. Clausula Segunda: Faz-se necess\u00e1rio o aditivo de quantidade contratada pelo fato de n\u00e3o haver atendido a demanda ocasionada pela oferta  dos servi\u00e7os, e ficando de fora alguns professores para receber a capacita\u00e7\u00e3o para retorno as aulas com seguran\u00e7a. Clausula Terceira: As demais cl\u00e1usulas e subcl\u00e1usulas do Contrato original n\u00e3o s\u00e3o abrangidas por este Termo Aditivo permanecendo em vigor.  M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00ba 000091/21 de 30 de setembro de 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere a Lei Org\u00e2nica do munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000458/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba- Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$  205.751,60 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 04.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 04.10.04.123.0002.2.004-3.1.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judiciais  24.272,70 04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa F\u00edsica 12.670,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA 07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O 07.10.12.365.0003.2.016-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  37.808,9 7.10.12.361.0003.2.015-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  16.000,00 07.10.12.3641.0003.2.013-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo 50.000,00 07.10.12.365.0003.2.017-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo  20.000,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS 08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 08.20.15.452.0010.2.025-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica 45.000,00 Art. 2\u00ba- Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior  ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO 06.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE 06.10.20.605.0007.2.023-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa F\u00edsica 45.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA 07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O 07.10.12.365.0003.2.017-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  10.00,00 07.10.12.361.0003.2.014-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  11.801,45 07.10.12.361.0003.2.019-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo  195,95 07.10.12.361.0003.2.019-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa F\u00edsica 1.092,73 07.10.12.361.0003.2.019-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica 1.092,73 07.10.12.361.0003.1.002-4.4.90.51.00.00.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es  24.272,70 07.10.12.361.0003.1.005-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Ma- terial Permanente 7.379,14 07.10.12.361.0003.1.023-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente 4.791,99 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS 08.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 08.10.04.122.0002.2.008-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa F\u00edsica 2.541,27 08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS 08.20.15.451.0008.1.052-4.4.90.51.00.00.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es  5.463,54 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 10.20.08.244.0009.1.071-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  20.000,00 10.20.08.244.0009.2.026-3.1.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judiciais  1.092,73 10.20.08.244.0009.2.026-3.1.90.92.00.00.00.00 - Despesas de Exerc\u00edcios Anteriores 1.092,73 10.20.08.244.0009.2.026-3.1.90.94.00.00.00.00 - Indeniza\u00e7\u00f5es e restitui\u00e7\u00f5es Trabalhistas 1.092,73 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 000093/21 de 15 de outubro de 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere a Lei Org\u00e2nica do munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000458/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba- Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$  202.261,82 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 06 -SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  06.10.20.605.0007.2.023-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   11.000,00  06.10.20.605.0007.2.023-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa jur\u00eddica 24.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.019-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   20.000,00 07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   50.000,00 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 08.20.15.451.0008.1.062-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   6.000,00   08.20.15.452.0010.2.025-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   5.600,00 08.20.15.451.0008.1.050-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   72.000,00 08.20.17.512.0008.1.066-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   6.000,00 08.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.10.04.122.0002.2.008-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente    1.161,82 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.071-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   3.500,00 10.20.08.244.0009.1.075-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   1.500,00 10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   1.500,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior  ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total  das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.1.9.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judiciais   23.198,21 04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa F\u00edsica    10.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.013-3.1.90.04.00.00.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado    32.781,81 07.10.12.365.0003.1.003-4.4.90.51.00.00.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es   32.781,81 07.10.12.361.0003.1.023-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente    4.436,38 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.20 - DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.20.15.452.0010.2.009-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   54.636,35 08.20.15.451.0008.1.050-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica 9.000,00 08.20.15.451.0008.1.050-4.4.90.51.00.00.00.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es   10.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.071-3.3.90.14.00.00.00.00  2.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20- FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.071-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa F\u00edsica   11.963,63 10.20.08.244.0009.1.071-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de  Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica   5.463,63 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente    6.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 15 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba 000094/21 de 15 de outubro de 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no  Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere a Lei Org\u00e2nica do munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000458/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba- Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$  365.000,00 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 09 - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20 - FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  09.20.10.301.0006.2.032-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   350.000,00 09.20.10.301.0006.2.032-3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica 15.000,00 Art. 2\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 15 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 081/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 047/2021 - EXCLUSIVO PARA ME/EPP O Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ/MF. sob o n\u00b0 04.051.207/000146, com sede na Avenida Val\u00e9rio Caldas de Magalh\u00e3es, n\u00ba 839, bairro  Centro, Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano Estado do Acre, neste ato  representado pelo Prefeito Municipal senhor Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo  S\u00e1, brasileiro, inscrito no CPF/MF. sob o n\u00ba 308.759.782-15, residente  e domiciliado neste Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, juntamente com a Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Manoel  Urbano Estado do Acre, designada pelo Decreto Municipal n\u00b0 003/2021,  datado de 05/01/2021, publicado no Di\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 DOE n\u00ba  12.957, p\u00e1gina n\u00ba 47 de 11/01/2021, composta dos seguintes Pregoeiros: Albertes Paiva da Silva e Equipe de Apoio: Jose Carvalho Veloso  e Rita da Silva Gon\u00e7alves, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados que no dia 29 DE OUTUBRO DE 2021 AS 08H00MIN (OITO  HORAS), na sala de reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada no Pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal na Avenida Val\u00e9rio Caldas de  Magalh\u00e3es, n\u00b0 839, bairro Centro \u2013 Cep. 69.950-000 \u2013 Manoel Urbano  Estado do Acre, far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 EXCLUSIVO PARA ME/EPP, pelo regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio,  pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por ITEM, tendo como objeto a Futura/ Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais El\u00e9tricos, com vista a dar Manuten\u00e7\u00e3o  e Substitui\u00e7\u00e3o de Componentes da Rede de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Predial do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre e assim cumprimos  o exigido na Legisla\u00e7\u00e3o Vigente, conforme Regras e Exig\u00eancias contidas no Edital e seus anexos. OBS: Sendo que os ITENS: 14, 15 e 16,  ser\u00e3o abertos para a Participa\u00e7\u00e3o de todas as Empresas do Ramo, com  base legal nos termos da Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, Decreto Municipal n\u00ba 015/2013, Decreto Municipal n\u00ba 016/2013, Lei Complementar n\u00ba  123/06 e Lei Complementar 147/2014, subsidiariamente aplicando no  que couber a Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores e  demais Legisla\u00e7\u00f5es Aplic\u00e1veis). O presente Edital poder\u00e1 ser adquirido/retirado diretamente na Sala da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o no  endere\u00e7o acima citado das 07h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s  17h00min, no per\u00edodo de 19/10/2021 a 29/10/2021 e no http://www.tce. ac.gov.br/ \u2013 Portal das Licita\u00e7\u00f5es. Manoel Urbano Estado do Acre, em 18 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo Sa \u2013 Prefeito Municipal Albertes Paiva da Silva \u2013 Pregoeiro Municipal "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 331 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 Normatiza o Protocolo de acompanhamento do Termo de Ajuste de  Conduta para a Constru\u00e7\u00e3o do Aterro Sanit\u00e1rio do Munic\u00edpio de Marechal Thumaturgo/Ac e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Marechal Thaumaturgo, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 54 da Lei Org\u00e2nica Municipal e,  Considerando a assinatura de compromisso da presente Gest\u00e3o em  Termo de Ajuste de conduta com o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre  para a constru\u00e7\u00e3o do Aterro Sanit\u00e1rio e Implanta\u00e7\u00e3o das medidas de  Remedia\u00e7\u00e3o do Lix\u00e3o no Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/Ac; Considerando a necessidade de institui\u00e7\u00e3o de procedimentos para o  estrito acompanhamento dos atos e andamento para o cumprimento  do Termo de Ajuste de Conduta firmado entre o Munic\u00edpio e o Minist\u00e9rio  P\u00fablico do Estado do Acre para a constru\u00e7\u00e3o do Aterro Sanit\u00e1rio e Implanta\u00e7\u00e3o das medidas de Remedia\u00e7\u00e3o do Lix\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica implantado e Normatizado no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo/Ac o Protocolo de acompanhamento do Termo de Ajuste de  Conduta firmado entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre e o Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo, seguindo os termos previstos neste Decreto. Art. 2\u00ba \u2013 O Termo de Ajuste de Conduta descrito no art. 1\u00ba deste Decreto,  objetiva a realiza\u00e7\u00e3o de atos voltados para a constru\u00e7\u00e3o do Aterro Sanit\u00e1rio e a Implanta\u00e7\u00e3o das Medidas de Remedia\u00e7\u00e3o do Lix\u00e3o no \u00e2mbito  do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo/Ac. Art. 3\u00ba \u2013 Para fins deste Decreto, fica criada a Comiss\u00e3o do Protocolo de  Acompanhamento composta pelos seguintes membros: I - Presidente: Isaac da Silva Piyako - Prefeito Municipal; II - Vice-Presidente: Valdelio Jos\u00e9 do Nascimento Furtado \u2013 Vice-Prefeito; III \u2013 Secret\u00e1rio: Marcos Antonio Oliveira Almeida \u2013 Sec. De Meio Ambiente; IV - Membro: Carlos Begson Nascimento Pereira \u2013 Procurador Jur\u00eddico; V \u2013 Membro: Rosildo Nogueira da Silva \u2013 Sec. De Obras; VI \u2013 Membro: Claudomir de Souza Farias \u2013 Sec de Administra\u00e7\u00e3o; VII \u2013 Membro: Cleonilton Santos da Silva \u2013 Sec. De Finan\u00e7as; VIII \u2013 Membro: Jos\u00e9 Maria da Silva \u2013 Sec. De Sa\u00fade.  IX \u2013 Membro: Jo\u00e3o Luciano da Costa \u2013 Sec. De Agricultura Art. 4\u00ba \u2013 S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es dos membros da Comiss\u00e3o do Protocolo de  Acompanhamento: I \u2013 Do Presidente: a) Deliberar sobre os atos proferidos pela Comiss\u00e3o; b) Expedir Of\u00edcios, Circulares, Memorandos e quaisquer documentos de  interesse da Comiss\u00e3o; c) Delegar atribui\u00e7\u00f5es a quaisquer dos membros para atender os interesses da Comiss\u00e3o; d) Decidir sobre atos divergentes proferidos nas delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o; e) Assinar quaisquer documentos em representa\u00e7\u00e3o aos membros da Comiss\u00e3o. II \u2013 Do Vice-Presidente: a) Auxiliar o Presidente nos atos proferidos pela Comiss\u00e3o; b) Auxiliar os membros da Comiss\u00e3o em qualquer solicita\u00e7\u00e3o; b) Substituir o Presidente, na sua aus\u00eancia, respondendo por quaisquer  das atribui\u00e7\u00f5es a ele inerentes; III \u2013 Dos Membros: a) Prestar total aux\u00edlio ao Presidente e ao Vice-Presidente; b) Cumprir as ordens e solicita\u00e7\u00f5es a eles emanadas; c) Acompanhar o estrito cumprimento dos prazos, metas e obriga\u00e7\u00f5es  previstas no Termo de Ajustamento de Conduta; d) Acompanhar o restrito cumprimento dos prazos, metas e delibera\u00e7\u00f5es proferidas pela Comiss\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Todos os membros dever\u00e3o reunir-se ordinariamente  e obrigatoriamente no m\u00ednimo uma vez ao m\u00eas em data pr\u00e9via designada pelo Presidente ou seu Vice. Art. 5\u00ba \u2013 Por for\u00e7a do presente Decreto, todos os atos de acompanhamento obedecer\u00e3o aos presentes requisitos m\u00ednimos: I \u2013 Institui\u00e7\u00e3o de um Processo Administrativo autuado e enumerado; II \u2013 Os membros dever\u00e3o reunir-se no m\u00ednimo uma vez ao m\u00eas para acompanhamento dos atos do procedimento, institui\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias e discuss\u00f5es; III \u2013 As delibera\u00e7\u00f5es, solicita\u00e7\u00f5es, reuni\u00f5es, decis\u00f5es e quaisquer atos  proferidos em refer\u00eancia ao cumprimento do Protocolo de Acompanhamento, dever\u00e3o ser redigidas por escrito e atuadas no Processo Administrativo institu\u00eddo para o devido acompanhamento; IV \u2013 Ser\u00e1 institu\u00eddo cronograma de execu\u00e7\u00e3o e Plano de A\u00e7\u00e3o para o cumprimento dos termos de ajuste de conduta objeto desse acompanhamento. Art. 6\u00ba - O presente Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL RESOLU\u00c7\u00c3O DE N\u00ba 016 DE 16 DE OUTUBRO DE  2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 CMAS, em  Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 16 de outubro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  foram conferidas Lei N\u00ba 004 de 06 de abril de 2001, e a Lei n\u00ba 8.742 de  07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e RESOLVE: Art.  1\u00ba   Aprova o Regimento Interno do Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social, que integra resolu\u00e7\u00e3o, com base na Lei n\u00ba 004 de 06 de abril de 2001. Art.  2\u00ba Revogar o Regimento Interno, aprovado no dia 16 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Marechal Thaumaturgo-Ac, 16 de outubro de 2021.  Regia Maria Vale de Jesus Oliveira  Presidente do CMAS  ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 42/2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - ACRE.  No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es  do art. 24, II, da Lei n\u00ba. 8.666/93, e nos demais elementos constantes  da dispensa n\u00ba 42/2020, pelo presente ato, RATIFICA A DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O visando a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para contrata\u00e7\u00e3o de eletricista e ajudante de eletricista, para m\u00e3o de obra especializada para  execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas el\u00e9tricos  de baixa tens\u00e3o, nos pr\u00e9dios p\u00fablicos, quadra poliesportiva e campo de  futebol e outros, no VALOR TOTAL R$ R$ 43.580,80 (quarenta e tr\u00eas  mil quinhentos e oitenta reais e oitenta centavo), tendo como contratado  a Marcos Marcone Souza de Jesus,  portador do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba  42.914.506/0001-56, endere\u00e7o: Rua Felizardo Cerqueira s/n \u2013 Centro,  CEP: 69.983-000, Publique-se o presente no prazo de 5 (cinco) dias na  imprensa oficial. Marechal Thaumaturgo - AC, 14 de setembro de 2021 ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO PREFEITO MUNICIPAL ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0142/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O 42/2021 CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS QUE ENTRE SI, DE UM LADO COMO CONTRATANTE A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO - AC E DO OUTRO, COMO CONTRATADA EMPRESA Marcos Marcone Souza de Jesus, portador do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba  42.914.506/0001-56, PARA OS FINS NELE INDICADOS. Por este Instrumento de contrato que entre si fazem, de um lado, a PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, inscrita no CNPJ sob o n \u00ba 84.306.463/0001-76, com sede administrativa sito \u00e0 Rua Cinco de Novembro, n\u00ba 113 \u2013 Centro  \u2013 MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE, neste ato representado por seu Exmo. Prefeito Municipal, Sr Isaac da Silva Piy\u00e3co, portador da c\u00e9dula  de identidade 277173 SSP/AC e CPF 424.812.212-15, residente e domiciliado nesta Cidade, doravante denominado CONTRATANTE e de outro  lado a Empresa, Marcos Marcone Souza de Jesus, portador do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba 42.914.506/0001-56, endere\u00e7o: Rua Felizardo Cerqueira s/n \u2013  Centro, CEP: 69.983-000,resolvem celebrar o presente Contrato que ser\u00e1 regido pela Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e demais normas pertinentes, pelos  preceitos de Direito P\u00fablico, pelos Princ\u00edpios da Teoria Geral dos Contratos, pelas disposi\u00e7\u00f5es de Direto Privado e, especialmente, pelas cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1 O presente contrato tem por objeto de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  eletricista e ajudante de eletricista, para m\u00e3o de obra especializada para  execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas el\u00e9tricos de baixa tens\u00e3o, nos pr\u00e9dios p\u00fablicos, quadra poliesportiva e campo de  futebol e outros, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, consoante especifica o Processo de Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o 42/2021e a Proposta que passam a integrar o presente Termo. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FORMA E LOCAL DE FORNECIMENTO 2.1 A entrega do objeto processar-se-\u00e1 de forma parcelada, conforme especifica\u00e7\u00e3o contida neste Instrumento, Dispensa de licita\u00e7\u00e3o 42/2021,  com fundamento na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021, devidamente justificada por escrito e previamente autorizada pela autoridade competente para  celebrar o Contrato. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR E FORMA DE PAGAMENTO 3.1 o valor do presente contrato \u00e9 de R$ 43.580,80 (quarenta e tr\u00eas mil quinhentos e oitenta reais e oitenta centavos), estando nele incluidos, reproduzidos na planilha abaixo: 3.2 O referido valor inclui todos os custos diretos e indiretos, bem como deveres, obriga\u00e7\u00f5es encargos de qualquer natureza, n\u00e3o sendo devida ao  CONTRATANTE qualquer outro pagamento, sejam quais forem os motivos. 3.3 Os pagamentos ser\u00e3o realizados de acordo com os servi\u00e7os fornecidos efetivamente solicitados por esta Administra\u00e7\u00e3o, no prazo de 5 (cinco)  dias, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do documento fiscal e mediante a comprova\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o realizado, devidamente acostado. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS 4.1 Durante a vig\u00eancia deste Contrato, os pre\u00e7os ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de ocorr\u00eancia de  situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 5.1 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta da Fonte de Recurso: ENTIDADE: 01 PREFEITURA DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 RECUSO ORDINARIOS \u2013 RP DETALHAMENTO: 31 MDE ENS.FUNDAMENTAL ORG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA ESPORTE UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O BASICA PROJ/ATIV. 2.060 MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL 104 3.3.90.39.00.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS- PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 01 PREFEITURA DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0005 TRASFERENCIA DO FUNDEB (40%) DETALHAMENTO: 21 FUNDEB \u2013 OUTROS ENSINO FUNDAMENTAL ORG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA ESPORTE UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O BASICA PROJ/ATIV. 2.060 MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL 105 3.3.90.39.00.00.00.00.0005 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS- PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 01 PREFEITURA DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 RECUSO ORDINARIOS \u2013 RP DETALHAMENTO: 0 SEM DETALHHAMENTO DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DO RECUSO ORG\u00c3O: 09 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E URBANISMO UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO PROJ/ATIV. 2.011 MANUTEN\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DA SECRETARIA DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 298 3.3.90.39.00.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS- PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 01 PREFEITURA DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 RECUSO ORDINARIOS \u2013 RP DETALHAMENTO: 0 SEM DETALHHAMENTO DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DO RECUSO ORG\u00c3O: 03 SECRETARIA MUNICIPAL DE GOVERNO UNIDADE: 01 GABINETE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE GOVERNO PROJ/ATIV. 2.004 MANUTEN\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DA SECRETARIA DE GOVERNO 21 3.3.90.39.00.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS- PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 03 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE MARECHHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 RECUSO ORDINARIOS \u2013 RP DETALHAMENTO: 41 ASPS APLICA\u00c7\u00c3O EM A\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS DE SAUDE  ORG\u00c3O: 13 SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEAMENTO UNIDADE: 02 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE PROJ/ATIV. 2.095 FORTALECIMENTO DA A\u00c7\u00c3O BASICA DE SAUDE  53 3.3.90.39.00.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS- PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 03 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE MARECHHAL THAUMATURGO RECURSO: 0014 TRASFERENCIA DO SUS-UNI\u00c3O DETALHAMENTO: 0 SEM DETALHHAMENTO DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DO  RECUSO ORG\u00c3O: 13 SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEAMENTO UNIDADE: 02 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE PROJ/ATIV. 2.041 INPLANTA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O BASICA DE SAUDE  \u2013 PAB FIXO  33 3.3.90.39.00.00.00.00.0014 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS-  PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 03 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE MARECHHAL THAUMATURGO RECURSO: 0014 TRASFERENCIA DO SUS-UNI\u00c3O DETALHAMENTO: 0 SEM DETALHHAMENTO DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DO  RECUSO ORG\u00c3O: 13 SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEAMENTO UNIDADE: 02 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE PROJ/ATIV. 2.105 INCREMENTO TEMPORARIO DO PAB  69 3.3.90.39.00.00.00.00.0014 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS-  PESSOA JURIDICA CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA 6.1 Cumprir os prazos e acordos previstos neste Contrato; 6.2 A CONTRATADA fica obrigada a apresentar \u00e0 CONTRATANTE: I - at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente, comprovante de recolhimento dos encargos previdenci\u00e1rios, resultantes da execu\u00e7\u00e3o do Contrato; II - comprovante de recolhimento dos encargos trabalhistas, fiscais e  comerciais. 6.3 Constitui obriga\u00e7\u00e3o da CONTRATADA o pagamento dos sal\u00e1rios e  demais verbas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. 6.4 A Contratada se obriga a manter, durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato, em compatibilidade com as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas  as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o.  6.5 N\u00e3o transferir ou sublocar a outrem, no todo ou em parte, os servi\u00e7os, objeto deste Contrato; 6.6 Executar os servi\u00e7os discriminados, obedecendo rigorosamente \u00e0s  especifica\u00e7\u00f5es e as normas pertinentes em vigor. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATANTE 7.1 Oferecer todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para que a contratada possa prestar os servi\u00e7os dentro das especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas recomendadas. 7.2 Efetuar o pagamento, das notas fiscais correspondentes, no prazo  m\u00e1ximo de at\u00e9 10 (dez) dias do recebimento das mesmas, ap\u00f3s devidamente atestadas pelo setor competente.  7.3Facilitar o acesso da CONTRATADA \u00e0s \u00e1reas de trabalho, registros,  isntala\u00e7\u00f5es, documenta\u00e7\u00e3o e demais informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao bom  desempenho das fun\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO LOCAL E FORMA DE EXECU\u00c7\u00c3O DOS  SERVI\u00c7OS 8.1 Os servi\u00e7os, objeto deste Contrato, ser\u00e3o executados em local disponibilizado pela CONTRATANTE. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL 9.1 A presente contrata\u00e7\u00e3o se fundamenta por meio de dispensa de licita\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 75, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021,  conforme justificativa acostada nos autos. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO, DOS ACR\u00c9SCIMOS E DAS SUPRESS\u00d5ES 10.1 Este Contrato ter\u00e1 o per\u00edodo de vig\u00eancia a contar data de sua assinatura, observadas, no momento da contrata\u00e7\u00e3o e a cada exerc\u00edcio  financeiro, a disponibilidade de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, bem como a  previs\u00e3o no plano plurianual, quando ultrapassar 1 (um) exerc\u00edcio financeiro, conforme o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 98, da Lei federal  n\u00ba 14.133, de 2021. 10.2 Fica a CONTRATADA obrigada a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos e supress\u00f5es que se fizerem nos servi\u00e7os, at\u00e9 25%  (vinte e cinco por cento) do valor inicial atualizado deste Contrato, mediante  Termo Aditivo, nos termos do art. 125, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DO ACOMPANHAMENTO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O 11.1  Este Contrato ser\u00e1 fiscalizado e acompanhado por servidor formalmente designado por ato da CONTRATANTE, nos termos do art. 117, da  Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 12.1 O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido por conveni\u00eancia administrativa, conforme o disposto no \u00a7 7\u00ba, do art. 90, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DAS INFRA\u00c7\u00d5ES E SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS 13.1 A CONTRATADA, sujeitar-se-\u00e1, no caso de inadimplemento de  suas obriga\u00e7\u00f5es, \u00e0s seguintes san\u00e7\u00f5es, graduadas conforme a gravidade da infra\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de san\u00e7\u00f5es civis e criminais, se for o  caso, de acordo com o disposto no art. 155 e seguintes da Lei Federal  n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 14.1 A CONTRATADA obriga-se a manter em compatibilidade com as  obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na contrata\u00e7\u00e3o e a cumprir fielmente as cl\u00e1usulas ora  aven\u00e7adas, bem como as normas previstas na Lei Federal n\u00ba 14.133, de  2021, e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, durante a vig\u00eancia deste Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO 15.1 A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do Extrato do Presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE, nos termos  do \u00a7 1\u00ba, do art. 54, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DO FORO 16.1 O foro do presente Contrato ser\u00e1 o da Comarca de MARECHAL  THAUMATURGO \u2013 Acre, para dirimir e resolver qualquer quest\u00e3o oriunda do presente instrumento, que n\u00e3o puderem ser resolvidas pela via  administrativa, inclusive os casos omissos, com ren\u00fancia a qualquer outro por mais privilegiado que seja, nos termos do \u00a7 1\u00ba, do art. 92, da Lei  Federal n\u00ba 14.133, de 2021. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente  Contrato em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para um s\u00f3 efeito, com  a presen\u00e7a das testemunhas abaixo. Marechal Thaumaturgo \u2013Acre, 18 de outubro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO CONTRATANTE Marcos Marcone Souza de Jesus CNPJ: 42.914.506/0001-56 Testemunhas: Nome: _____________________________ CPF: _______________________________  Nome: _____________________________ CPF: _______________________________ ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0142/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  42/2021 CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS QUE ENTRE SI, DE  UM LADO COMO CONTRATANTE A PREFEITURA MUNICIPAL  DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC E DO OUTRO, COMO  CONTRATADA EMPRESA Marcos Marcone Souza de Jesus, portador  do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba 42.914.506/0001-56, PARA OS FINS NELE  INDICADOS. Por este Instrumento de contrato que entre si fazem, de um lado, a  PREFEITURA  pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrita no CNPJ sob o n \u00ba  84.306.463/0001-76, com sede administrativa sito \u00e0 Rua Cinco de  Novembro, n\u00ba 113 \u2013 Centro \u2013 MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE,  neste ato representado por seu Exmo. Prefeito Municipal, Sr Isaac  da Silva Piy\u00e3co, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/ AC e CPF 424.812.212-15, residente e domiciliado nesta Cidade,  doravante denominado CONTRATANTE e de outro lado a Empresa,  Marcos Marcone Souza de Jesus, portador do cart\u00e3o CNPJ de n\u00ba  42.914.506/0001-56, endere\u00e7o: Rua Felizardo Cerqueira s/n \u2013 Centro,  CEP: 69.983-000,resolvem celebrar o presente Contrato que ser\u00e1  regido pela Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e demais normas pertinentes,  pelos preceitos de Direito P\u00fablico, pelos Princ\u00edpios da Teoria Geral dos  Contratos, pelas disposi\u00e7\u00f5es de Direto Privado e, especialmente, pelas  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1 O presente contrato tem por objeto de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  eletricista e ajudante de eletricista, para m\u00e3o de obra especializada  para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas  el\u00e9tricos de baixa tens\u00e3o, nos pr\u00e9dios p\u00fablicos, quadra poliesportiva e  campo de futebol e outros, para atender as necessidades do Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo \u2013 AC, consoante especifica o Processo de  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o 42/2021e a Proposta que passam a integrar o  presente Termo. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FORMA E LOCAL DE FORNECIMENTO 2.1 A entrega do objeto processar-se-\u00e1 de forma parcelada, conforme  especifica\u00e7\u00e3o contida neste Instrumento, Dispensa de licita\u00e7\u00e3o 42/2021,  com fundamento na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021, devidamente  justificada por escrito e previamente autorizada pela autoridade  competente para celebrar o Contrato. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR E FORMA DE PAGAMENTO 3.1 o valor do presente contrato \u00e9 de R$ 43.580,80 (quarenta e tr\u00eas mil  quinhentos e oitenta reais e oitenta centavos), estando nele incluidos,  reproduzidos na planilha abaixo: 3.2 O referido valor inclui todos os custos diretos e indiretos, bem como  deveres, obriga\u00e7\u00f5es encargos de qualquer natureza, n\u00e3o sendo devida ao CONTRATANTE qualquer outro pagamento, sejam quais forem os motivos. 3.3 Os pagamentos ser\u00e3o realizados de acordo com os servi\u00e7os fornecidos efetivamente solicitados por esta Administra\u00e7\u00e3o, no prazo de 5 (cinco)  dias, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do documento fiscal e mediante a comprova\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o realizado, devidamente acostado. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS 4.1 Durante a vig\u00eancia deste Contrato, os pre\u00e7os ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de ocorr\u00eancia de  situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 5.1 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta da Fonte de Recurso: ENTIDADE: 01 PREFEITURA DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 RECUSO ORDINARIOS \u2013 RP DETALHAMENTO: 31 MDE ENS.FUNDAMENTAL ORG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA ESPORTE UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O BASICA PROJ/ATIV. 2.060 MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL 104 3.3.90.39.00.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS \u2013 PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 01 PREFEITURA DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0005 TRASFERENCIA DO FUNDEB (40%) DETALHAMENTO: 21 FUNDEB \u2013 OUTROS ENSINO FUNDAMENTAL ORG\u00c3O: 07 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA ESPORTE UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O BASICA PROJ/ATIV. 2.060 MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL 105 3.3.90.39.00.00.00.00.0005 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS \u2013 PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 01 PREFEITURA DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 RECUSO ORDINARIOS \u2013 RP DETALHAMENTO: 0 SEM DETALHHAMENTO DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DO RECUSO ORG\u00c3O: 09 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E URBANISMO UNIDADE: 01 DEPARTAMENTO DE OBRAS E URBANISMO PROJ/ATIV. 2.011 MANUTEN\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DA SECRETARIA DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 298 3.3.90.39.00.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS \u2013 PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 01 PREFEITURA DE MARECHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 RECUSO ORDINARIOS \u2013 RP DETALHAMENTO: 0 SEM DETALHHAMENTO DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DO RECUSO ORG\u00c3O: 03 SECRETARIA MUNICIPAL DE GOVERNO UNIDADE: 01 GABINETE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE GOVERNO PROJ/ATIV. 2.004 MANUTEN\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DA SECRETARIA DE GOVERNO 21 3.3.90.39.00.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS \u2013 PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 03 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE MARECHHAL THAUMATURGO RECURSO: 0001 RECUSO ORDINARIOS \u2013 RP DETALHAMENTO: 41 ASPS APLICA\u00c7\u00c3O EM A\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS DE SAUDE ORG\u00c3O: 13 SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEAMENTO UNIDADE: 02 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE PROJ/ATIV. 2.095 FORTALECIMENTO DA A\u00c7\u00c3O BASICA DE SAUDE 53 3.3.90.39.00.00.00.00.0001 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS \u2013 PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 03 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE MARECHHAL THAUMATURGO RECURSO: 0014 TRASFERENCIA DO SUS-UNI\u00c3O DETALHAMENTO: 0 SEM DETALHHAMENTO DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DO RECUSO ORG\u00c3O: 13 SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEAMENTO UNIDADE: 02 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE PROJ/ATIV. 2.041 INPLANTA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O BASICA DE SAUDE \u2013 PAB FIXO 33 3.3.90.39.00.00.00.00.0014 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS \u2013 PESSOA JURIDICA ENTIDADE: 03 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE MARECHHAL THAUMATURGO RECURSO: 0014 TRASFERENCIA DO SUS-UNI\u00c3O DETALHAMENTO: 0 SEM DETALHHAMENTO DAS DESCRI\u00c7\u00d5ES DO RECUSO ORG\u00c3O: 13 SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEAMENTO UNIDADE: 02 FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE PROJ/ATIV. 2.105 INCREMENTO TEMPORARIO DO PAB 69 3.3.90.39.00.00.00.00.0014 OUTROS SERVI\u00c7\u00c7OS DE TECEIROS \u2013 PESSOA JURIDICA CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATADA 6.1 Cumprir os prazos e acordos previstos neste Contrato; 6.2 A CONTRATADA fica obrigada a apresentar \u00e0 CONTRATANTE: I \u2013 at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente, comprovante de recolhimento dos encargos previdenci\u00e1rios, resultantes da execu\u00e7\u00e3o do Contrato; II \u2013 comprovante de recolhimento dos encargos trabalhistas, fiscais e comerciais. 6.3 Constitui obriga\u00e7\u00e3o da CONTRATADA o pagamento dos sal\u00e1rios e demais verbas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. 6.4 A Contratada se obriga a manter, durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato, em compatibilidade com as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o. 6.5 N\u00e3o transferir ou sublocar a outrem, no todo ou em parte, os servi\u00e7os, objeto deste Contrato; 6.6 Executar os servi\u00e7os discriminados, obedecendo rigorosamente \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es e as normas pertinentes em vigor. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATANTE 7.1 Oferecer todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para que a contratada possa prestar os servi\u00e7os dentro das especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas recomendadas. 7.2 Efetuar o pagamento, das notas fiscais correspondentes, no prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 10 (dez) dias do recebimento das mesmas, ap\u00f3s devidamente  atestadas pelo setor competente. 7.3 Facilitar o acesso da CONTRATADA \u00e0s \u00e1reas de trabalho, registros, isntala\u00e7\u00f5es, documenta\u00e7\u00e3o e demais informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao bom  desempenho das fun\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO LOCAL E FORMA DE EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS 8.1 Os servi\u00e7os, objeto deste Contrato, ser\u00e3o executados em local disponibilizado pela CONTRATANTE. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL 9.1 A presente contrata\u00e7\u00e3o se fundamenta por meio de dispensa de licita\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 75, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021,  conforme justificativa acostada nos autos. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO, DOS ACR\u00c9SCIMOS E DAS SUPRESS\u00d5ES 10.1 Este Contrato ter\u00e1 o per\u00edodo de vig\u00eancia a contar data de sua assinatura, observadas, no momento da contrata\u00e7\u00e3o e a cada exerc\u00edcio  financeiro, a disponibilidade de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, bem como a previs\u00e3o no plano plurianual, quando ultrapassar 1 (um) exerc\u00edcio financeiro,  conforme o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 98, da Lei federal n\u00ba 14.133, de 2021. 10.2 Fica a CONTRATADA obrigada a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos e supress\u00f5es que se fizerem nos servi\u00e7os, at\u00e9 25%  (vinte e cinco por cento) do valor inicial atualizado deste Contrato, mediante Termo Aditivo, nos termos do art. 125, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DO ACOMPANHAMENTO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O 11.1  Este Contrato ser\u00e1 fiscalizado e acompanhado por servidor formalmente designado por ato da CONTRATANTE, nos termos do art. 117, da  Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA RESCIS\u00c3O 12.1 O presente Contrato poder\u00e1 ser rescindido por conveni\u00eancia administrativa, conforme o disposto no \u00a7 7\u00ba, do art. 90, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DAS INFRA\u00c7\u00d5ES E SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS 13.1 A CONTRATADA, sujeitar-se-\u00e1, no caso de inadimplemento de suas obriga\u00e7\u00f5es, \u00e0s seguintes san\u00e7\u00f5es, graduadas conforme a gravidade da infra\u00e7\u00e3o,  sem preju\u00edzo de san\u00e7\u00f5es civis e criminais, se for o caso, de acordo com o disposto no art. 155 e seguintes da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 14.1 A CONTRATADA obriga-se a manter em compatibilidade com as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o  exigidas na contrata\u00e7\u00e3o e a cumprir fielmente as cl\u00e1usulas ora aven\u00e7adas, bem como as normas previstas na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021, e  legisla\u00e7\u00e3o pertinente, durante a vig\u00eancia deste Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO 15.1 A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do Extrato do Presente Contrato no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE, nos termos do \u00a7 1\u00ba,  do art. 54, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DO FORO 16.1 O foro do presente Contrato ser\u00e1 o da Comarca de MARECHAL THAUMATURGO \u2013 Acre, para dirimir e resolver qualquer quest\u00e3o oriunda do  presente instrumento, que n\u00e3o puderem ser resolvidas pela via administrativa, inclusive os casos omissos, com ren\u00fancia a qualquer outro por mais  privilegiado que seja, nos termos do \u00a7 1\u00ba, do art. 92, da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 2021. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente Contrato em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para um s\u00f3 efeito, com  a presen\u00e7a das testemunhas abaixo. Marechal Thaumaturgo \u2013Acre, 18 de outubro de 2021. VALDELIO JOSE DO NASCIMENTO FURTADO CONTRATANTE Prefeito municipal em exerc\u00edcio Marcos Marcone Souza de Jesus  CNPJ: 42.914.506/0001-56 Testemunhas: Nome: _____________________________ CPF: _______________________________  CPF: _______________________________ ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 PARA SELE\u00c7\u00c3O DE SERVIDORES SOB REGIME DE CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA, PARA O PROVIMENTO DE CADASTRO DE RESERVA PARA ATENDER A NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO E O  SUPRIMENTO ESPECIAL DE CARGOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ESTADO DO ACRE. A Prefeitura de Marechal Thaumaturgo e a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto - SEMEC, torna p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o dos subitens  4.41, 10.2 e anexo IV \u2013 cronograma previsto do Edital n\u00ba 002 da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto - SEMEC de 27 de setembro  de 2021, que passam a ter as reda\u00e7\u00f5es a seguir especificadas, permanecendo inalterados os demais itens, subitens e anexos do referido Edital. Onde se l\u00ea: 4.41 \u2013 A Folha Definitiva de Respostas (GABARITO) ser\u00e1 entregue ao candidato somente em 1 (uma) hora antes do hor\u00e1rio previsto para o t\u00e9rmino da prova. Leia-se: 4.41 \u2013 A Folha Definitiva de Respostas (GABARITO) ser\u00e1 entregue ao candidato somente ap\u00f3s decorrido 1 (uma) hora do in\u00edcio da prova, contudo,  o candidato s\u00f3 poder\u00e1 se ausentar definitivamente levando o Caderno de Provas 1 (uma) hora antes do hor\u00e1rio previsto para o t\u00e9rmino da prova. Onde se l\u00ea: 10.2 \u2013 Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras estabelecidas neste Edital somente poder\u00e3o ser feitas por meio de RATIFICA\u00c7\u00c3O em itens e subitens deste edital. Leia-se: 10.2 \u2013 Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras estabelecidas 666neste Edital somente poder\u00e3o ser feitas por meio de RETIFICA\u00c7\u00c3O em itens e subitens  deste edital. Onde se l\u00ea: ANEXO IV CRONOGRAMA PREVISTO Leia-se: ANEXO IV CRONOGRAMA PREVISTO Maria do Ros\u00e1rio Souza Moreira  Presidente da COPSS  DECRETO N\u00ba 310/2021 DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba. 167 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIA A PRESIDENTE DO CMAS E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica  Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento da Presidente do CMAS, a Cidade de Rio Branco \u2013 ACRE, com objetivo de participar da \u201cXII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social\u201d nos dias 19 e 20 de outubro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora SILVANA FERREIRA DE ANDRADE, (Presidente do CMAS) CPF 670.101.052-00, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 19 e 20 de outubro de 2021; Total da Di\u00e1ria: 02 (duas) di\u00e1rias; Valor Unit\u00e1rio da Di\u00e1ria: R$ 231,27 (Duzentos e Trinta e Um Reais e Vinte e Sete Centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 462,54 (Quatrocentos e Sessenta e Dois Reais e Cinquenta e Quatro Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro do  Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 08.244.0075.2.081\u2013 Fortalecimento do Controle Social IGD SUAS \u2013 3.3.90.14 - Fonte 17 \u2013 Di\u00e1ria Civil. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 15 de outubro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 168 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIA A COORDENADORA  DE SUPERVIS\u00c3O DE PROGRAMAS E SERVI\u00c7OS E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica  Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento da Coordenadora  de Supervis\u00e3o de Programas e Servi\u00e7os, a Cidade de Rio Branco \u2013 ACRE, com  objetivo de participar da \u201cXII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social\u201d nos dias 19 e 20 de outubro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora ANTONIA ARA\u00daJO DE AQUINO , (Coordenadora  de Supervis\u00e3o de Programas e Servi\u00e7os) CPF 670.101.05200, a di\u00e1ria a seguir: Per\u00edodo: 19 e 20 de outubro de 2021; Total da Di\u00e1ria: 02 (duas) di\u00e1rias; Valor Unit\u00e1rio da Di\u00e1ria: R$ 157,13 (Cento e Cinquenta e Sete Reais e Treze centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 314,26 (Trezentos e Quatorze Reais e Vinte e Seis Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 08.244.0075.2.081\u2013 Fortalecimento do Controle Social IGD SUAS \u2013 3.3.90.14 - Fonte 17 \u2013 Di\u00e1ria Civil. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 15 de outubro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 169/2021 CONCEDER DI\u00c1RIAS A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DA MULHER, CIDADANIA, ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E TRABALHO DESTE PODER E  DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento da Secret\u00e1ria Municipal da  Mulher, Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho  desta Municipalidade, a  Cidade de Rio Branco \u2013 ACRE, com objetivo de participar da \u201cXII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social\u201d nos dias 19 e 20 de outubro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora Rosemara Ferreira Vicenzi, (Secret\u00e1ria Municipal) CPF 756.530.792-00, as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 19 e 20 de outubro de 2021; Total da Di\u00e1ria: 02 (duas) di\u00e1rias; Valor Unit\u00e1rio da Di\u00e1ria: R$ 321,85 ( Trezentos e vinte e um reais e  oitenta e cinco centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 643,70 (Seiscentos e Quarenta e Tr\u00eas Reais  e Setenta Centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento da di\u00e1ria de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para dentro  do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 08.244.0075.2.081\u2013 Fortalecimento do Controle Social IGD SUAS \u2013 3.3.90.14 - Fonte 17 \u2013 Di\u00e1ria Civil. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 15 de outubro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 021/2021 Camilo da Silva, Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro aprovou e  ele PROMULGA o seguinte: Art. 1\u00b0 - Ficam promulgadas as seguintes Leis Municipais: LEI N\u00b0 751 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a transposi\u00e7\u00e3o, o remanejamento e a transfer\u00eancia de recurso no \u00e2mbito dos poderes executivo e legislativo e d\u00e1 outras provid\u00eancias. LEI N\u00b0 752 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar ao or\u00e7amento  do exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Art. 2\u00b0 - Esta promulga\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, em 14 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O/CMAS N0 28/2021, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. Nomeia Comiss\u00e3o Tempor\u00e1ria de an\u00e1lise de pedidos de registros de  Entidade socioassistencial n\u00e3o governamentais no Conselho Municipal  de Assist\u00eancia Social. O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre,  em reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria realizada no dia 15 do m\u00eas de setembro de  2021, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos Recursos destinados a Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram  conferidas pela Lei Municipal n\u00ba 126 de 24 de junho de 1996, alterada  pela Lei n\u00ba 426 de 30 de dezembro de 2010 e pela  Lei do SUAS n\u00ba 660  de 15 de outubro de 2019 e,  CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o 14, de 15 de maio de 2014, do Minist\u00e9rio de Desenvolvimento Social e Combate \u00e0 Fome \u2013 MDS e Conselho  Nacional de Assist\u00eancia Social, que define os par\u00e2metros, diretrizes,  crit\u00e9rios, organiza\u00e7\u00e3o, para fins de inscri\u00e7\u00e3o nos Conselhos Municipais.  CONSIDERANDO, a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 11/CMAS/2019, de 07 de junho de 2019  que disp\u00f5e sobre os procedimentos de inscri\u00e7\u00e3o de entidade n\u00e3o governa- mentais no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social de Pl\u00e1cido de Castro; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 NOMEAR os membros da Comiss\u00e3o Tempor\u00e1ria de an\u00e1lise de  pedidos de registros de entidades socioassistenciais n\u00e3o governamentais, a saber: I - Silvana Ferreira de Andrade - governamental \u2013 Presidente; II - Fernanda Raquel Almeida de Carvalho Lima \u2013 governamental \u2013 Membro; III -Francisco Moraes da Silva \u2013 Representante de Entidades - Membro;   IV - Raimunda Custodio de Brito \u2013 Representantes de entidades - Membro. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o ter\u00e1 as seguintes atribui\u00e7\u00f5es:  I \u2013 Receber e analisar a documenta\u00e7\u00e3o respectiva aos pedidos de inscri\u00e7\u00e3o que se constituem nas seguintes etapas;    a) fornecer o requerimento da inscri\u00e7\u00e3o;  b) an\u00e1lise documental; c) visita t\u00e9cnica para subsidiar a an\u00e1lise do processo; d) elabora\u00e7\u00e3o de parecer da comiss\u00e3o e e) pautar, discutir e propor a delibera\u00e7\u00e3o sobre os processos em reuni\u00e3o plen\u00e1ria. II \u2013 Notificar a Entidade por oficio sobre deferimento ou indeferimento  de registro; III \u2013 solicitar a emiss\u00e3o de comprovante de registro de entidades e IV \u2013 Solicitar o envio de documentos ao \u00f3rg\u00e3o gestor para inser\u00e7\u00e3o dos  dados no Cadastro Nacional de Entidades de Assist\u00eancia Social \u2013 CNEAS, congrego-me art. 19, inciso XI da Lei n 8,742, de 07 de dezembro  de 1993 \u2013 Lei org\u00e2nica da Assistencial Social \u2013 LOAS.      Art. 3\u00ba - A Comiss\u00e3o ter\u00e1 prazo de 60 (sessenta) dias, prorrog\u00e1veis por  igual per\u00edodo, para a conclus\u00e3o dos trabalhos. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Pl\u00e1cido de Castro Acre, 15 de setembro de 2021                                                   Silvana Ferreira de Andrade  Presidente do CMAS ",
            "retifica\u00e7\u00e3o - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 ONDE SE LE: A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de  Castro torna p\u00fablico aos interessados a SUSPENS\u00c3O do EDITAL DE  CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA n\u00ba. 001/2021, que tem por objeto a Delega\u00e7\u00e3o  de 40 (quarenta) permiss\u00f5es para ve\u00edculos a motor de aluguel, para servi\u00e7os de transportes individual por taxi (taxi lota\u00e7\u00e3o e taxi lota\u00e7\u00e3o), no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, que teria sua abertura no dia 18 de outubro de  2021, conforme suas publica\u00e7\u00f5es. Por interesse da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 14 de outubro de 2021. Max L\u00e2nio oliveira de souza Presidente Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o Decreto 128/2021 L\u00ca-SE EM VERDADE: ATO DE ADIAMENTO DA CONCORRENCIA P\u00daBLICA N\u00b0 001/2021 A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido  de Castro torna p\u00fablico aos interessados o ATO DE ADIAMENTO DA  FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O do EDITAL DE CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA  n\u00ba. 001/2021, que tem por objeto a Delega\u00e7\u00e3o de 40 (quarenta) permiss\u00f5es para ve\u00edculos a motor de aluguel, para servi\u00e7os de transportes  individual por taxi (taxi lota\u00e7\u00e3o e taxi lota\u00e7\u00e3o), no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido  de Castro, que teria sua abertura no dia 18 de outubro de 2021, sendo o  mesmo prorrogado para o dia 18 de novembro de 2021 as 09 da manh\u00e3,  na sede da Prefeitura Municipal, na Secretaria Municipal de Compras e  Licita\u00e7\u00f5es, conforme suas publica\u00e7\u00f5es. Pl\u00e1cido de Castro 18 de outubro de 2021 Max L\u00e2nio oliveira de souza Presidente Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o Decreto 128/2021 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. \u00ba 026/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 18/10/2021 \u00e0 03/11/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 04 de novembro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00b0 026/2021 Registro de Pre\u00e7os para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA  ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE AR-CONDICIONADO, para  atender as necessidades do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, de acordo  com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo  de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo  e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a  qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 18 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. \u00ba 028/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 18/10/2021 \u00e0 04/11/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 05 de novembro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00b0 028/2021 Registro de Pre\u00e7os para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA  ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EM GERAL, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo  e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a  qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 18 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o presencial SRP n\u00ba 022/2021, e considerando que foram cumpridos todos  os pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso XXI da  lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do  Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 022/2021,  foi ADJUDICADO os seus objetos pelo Pregoeiro dessa Prefeitura, em  favor dos licitantes: M.A MOREIRA \u2013 ME CNPJ: 14.314.710/0001-09  com os itens 01, 02, 04, 06, 07, 10, 15, 16, 18, 21, 22, 23, 24, 27, 31,  37, 39, 40, 41, 42, 43, 44, 45, 46, 47, 59,  J.C. TELES MARTINS \u2013 ME  CNPJ: 13.453.244/0001-71 com os itens 03, 05, 08, 09, 11, 12, 13, 14,  17, 20, 25, 26, 29, 30, 32, 33, 34, 35, 36, 38, 49, 50, 51, 52, 57, 58 e 60;,  vencedores do certame por terem apresentado as propostas dentro dos  padr\u00f5es exigido pelo Edital, ofertando por meio de lances verbais, os  menores pre\u00e7os, com um valor Global de R$ 87.872,60 (oitenta e sete  mil, oitocentos e setenta e dois e sessenta Centavos), conforme consta  na Ata de julgamento do certame e relat\u00f3rio de lance, e o disposto no  inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02. Publique-se. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 15 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. \u00ba 025/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 18/10/2021 \u00e0 04/11/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 05 de novembro de 2021. HORARIO: 14h00min horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0  025/2021 Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, reparos e  assist\u00eancia mec\u00e2nica, el\u00e9trica e lanternagem em geral, com fornecimento  de componentes e pe\u00e7as, na frota de motocicletas da Prefeitura Municipal  de Pl\u00e1cido de Castro/AC, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de  Pl\u00e1cido de Castro, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a  todo e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou  parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o  dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 18 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N. \u00ba 007/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 19/10/2021 \u00e0 12/11/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o Global. DATA DA ABERTURA: 15 de novembro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de  Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o do Porto para os Pescadores, visando atender ao  contrato de repasse n\u00ba 897199/2019 \u2013 MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL/MUNICIPIO PL\u00c1CIDO DE CASTRO. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente  Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na  Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou  atrav\u00e9s do e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo  e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a  qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 18 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Presidente CMPL Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:012/2021 Processo Administrativo: 091/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 144/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus,  para atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ  n\u00ba01.447.827/0001-00; Rua Projetada 460, n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva Souza \u2013 CPF  n\u00ba 133.377.182-72, RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00 Funcional Program\u00e1tica \u2013 10.301.1012.2114 Fonte De Recursos \u2013 0014 Pre\u00e7o: R$ 25.620,00(vinte e cinco mil seiscentos e vinte reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada  - Ricardo da Silva Souza ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 020/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o  presencial SRP n\u00ba 020/2021, e considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso  XXI da lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso  IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial SRP  n\u00ba 020/2021, foi ADJUDICADO os seus objetos pelo Pregoeiro dessa  Prefeitura, em favor dos licitantes: ENTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI  CNPJ: 14.175.523/0001-83 com os itens 01, 02, 03, 04; vencedores do certame por terem apresentado as propostas dentro dos padr\u00f5es exigido  pelo Edital, ofertando por meio de lances verbais, os menores pre\u00e7os, com um valor Global de R$ 1.503.700,00 (um milh\u00e3o, quinhentos e tr\u00eas mil  e setecentos reais), conforme consta na Ata de julgamento do certame e relat\u00f3rio de lance, e o disposto no inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02. Publique-se. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 18 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:011/2021 Processo Administrativo: 088/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 146/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica, el\u00e9trica e lanternagem em geral, com fornecimento de componentes e pe\u00e7as, na frota de ve\u00edculos automotores, maquinas e equipamentos, para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ  n\u00ba01.447.827/0001-00; Rua Projetada 460, n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva Souza \u2013 CPF n\u00ba  133.377.182-72, RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Valor total: 6.253,06 (seis mil duzentos e cinquenta e tr\u00eas reais e seis centavos) Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 04 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e p ela Contratada - Ricardo da Silva Souza "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.012, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00b0 345, de 08 de junho  de 2009, Lei Municipal n\u00ba 507, de 31 de dezembro de 2013, Lei Municipal n\u00b0 608, de 26 de dezembro de 2017 e demais prerrogativas constitucionais. D E C R E T A: Art.1\u00ba -  Nomear o senhor, ANTONIO MAXIMO DA SILVA BRILHANTE, no cargo de Diretor de Transporte da Produ\u00e7\u00e3o e Abastecimento, na refer\u00eancia CC-3, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Agricultura do Munic\u00edpio de Porto Acre \u2013AC. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros deste decreto contam-se a partir do dia 05 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 05 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba  do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 218/2021.  NOMEIA COMISS\u00c3O DE RECEBIMENTO DE EQUIPAMENTOS PROVENIENTES DE PROPOSTAS E PORTARIA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE. O PREFEITO DE PORTO ACRE \u2013 Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es constitucionais que o cargo lhe confere, observando o que preceitua a  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio; Considerando o OF/SEMSA/N\u00ba886/2021, que solicita a nomea\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Recebimento; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica nomeada a Comiss\u00e3o de Recebimento dos equipamentos provenientes das Propostas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade n\u00ba 11812.868000/120009, n\u00ba 11812.868000/1200-10 e Portaria n\u00ba GM/MS n\u00ba 3.474, de 17 de dezembro de 2020. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de Recebimento fica assim composta: Luciane Silva C\u00e2mara \u2013 Mat. n\u00ba 3009 Marcelo Pereira Luiz \u2013 Mat. n\u00ba 595 Maria Ant\u00f4nia da Cruz Lima Nascimento \u2013 Mat. n\u00ba 3008 Art. 3\u00ba - A Comiss\u00e3o ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela confer\u00eancia e atesto de recebimento de todos os equipamentos concernentes as propostas e portaria supracitadas. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 01 DE setembro DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 219/2021.  DISP\u00d5E SOBRE CONCESS\u00c3O DE 05 (CINCO) DI\u00c1RIAS AO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO \u2013  PREFEITO DE PORTO ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00ba 470,  de 02 de abril de 2013, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 607, de 13 de  dezembro de 2017, e demais prerrogativas constitucionais. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias no valor total de R$ 4.450,00 (quatro  mil, quatrocentos e cinquenta reais), conforme Lei Municipal n\u00ba 607, de  13 de dezembro de 2017, anexo III, inciso III, em nome do Excelent\u00edssimo Senhor Benedito Cavalcante Damasceno \u2013 Prefeito de Porto  Acre, que estar\u00e1 viajando \u00e0 Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo de 17 a 21  de  outubro de 2021, a fim de realizar visitas ao Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social para tratar de assuntos referentes a reativa\u00e7\u00e3o do  Programa Primeira Inf\u00e2ncia (Crian\u00e7a Feliz), e a redu\u00e7\u00e3o dos repasses  dos Programas da Assist\u00eancia Social, ao Minist\u00e9rio da Defesa (Programa Calha Norte) para resolver pend\u00eancias referentes ao Conv\u00eanio n.\u00ba  864335 - Centro de Multiuso, a Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade para resolver quest\u00f5es jur\u00eddicas de inadimpl\u00eancia referente a Conv\u00eanios de Gest\u00f5es Anteriores e a Controladoria Geral da Uni\u00e3o \u2013 CGU, para resolver  quest\u00f5es jur\u00eddicas referentes ao munic\u00edpio. A sa\u00edda dar-se-\u00e1 no dia 17  de outubro de 2021, e o retorno previsto para o dia 21 de outubro de  2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Programa de Trabalho 02.0104.122.2001.2.001 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito, Elemento de  Despesa 33.90.14.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil, Fonte 01. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros desta portaria contam-se a partir do dia 14 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 220/2021.  DISP\u00d5E SOBRE CONCESS\u00c3O DE 05 (CINCO) DI\u00c1RIAS A SENHORA  V\u00c2NIA CLAUDIA ALVES DE SOUZA - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  PLANEJAMENTO, ESPORTE E LAZER DE PORTO ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00ba 470,  de 02 de abril de 2013, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 607, de 13 de  dezembro de 2017, e demais prerrogativas constitucionais. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias no valor total de R$ 4.450,00 (quatro  mil, quatrocentos e cinquenta reais), conforme anexo II, inciso II da Lei  Municipal n\u00ba 470, de 02 de abril de 2013, bem como Anexo III, inciso III,  Lei Municipal n\u00ba 607, de 13 de dezembro de 2017, em nome da Senhora  V\u00e2nia Claudia Alves de Souza \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento,  Esporte e Lazer de Porto Acre, que estar\u00e1 viajando \u00e0 Bras\u00edlia \u2013 DF, no  per\u00edodo de 17 a 21 de outubro de 2021, a fim de realizar visitas ao Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social para tratar de assuntos referentes a  reativa\u00e7\u00e3o do Programa Primeira Inf\u00e2ncia (Crian\u00e7a Feliz), e a redu\u00e7\u00e3o  dos repasses dos Programas da Assist\u00eancia Social, ao Minist\u00e9rio da  Defesa (Programa Calha Norte) para resolver pend\u00eancias referentes ao  Conv\u00eanio N.\u00ba 864335 - Centro de Multiuso, a Funda\u00e7\u00e3o Nacional de  Sa\u00fade para resolver quest\u00f5es jur\u00eddicas de inadimpl\u00eancia referentes a  Conv\u00eanios de Gest\u00f5es Anteriores e a Controladoria Geral da Uni\u00e3o \u2013  CGU, para resolver quest\u00f5es jur\u00eddicas referentes ao munic\u00edpio.  A sa\u00edda dar-se-\u00e1 no dia 17 de outubro de 2021 e o retorno previsto  para o dia 21 de outubro de 2021, correndo as despesas \u00e0 conta do  Programa de Trabalho 006.01-04.122.2001.2011.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer, Elemento de  Despesa 33.90.14.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil, Fonte 01. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros desta portaria contam- -se a partir do dia 14 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PORTARIA/GAB N\u00ba 221/2021.  DISP\u00d5E SOBRE CONCESS\u00c3O DE 05 (CINCO) DI\u00c1RIAS A SENHORA  DAIANY GON\u00c7ALVES SOUZA - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DE PORTO ACRE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00ba 470,  de 02 de abril de 2013, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 607, de 13 de  dezembro de 2017, e demais prerrogativas constitucionais. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias no valor total de R$ 4.450,00 (quatro  mil, quatrocentos e cinquenta reais), conforme anexo II, inciso II da Lei  Municipal n\u00ba 470, de 02 de abril de 2013, bem como Anexo III, inciso III,  Lei Municipal n\u00ba 607, de 13 de dezembro de 2017, em nome da Senhora  Daiany Gon\u00e7alves Souza \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social  de Porto Acre, que estar\u00e1 viajando \u00e0 Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo de 17 a  21 de outubro de 2021, a fim de realizar visitas ao Fundo Nacional de  Assist\u00eancia Social para tratar de assuntos referentes a reativa\u00e7\u00e3o do  Programa Primeira Inf\u00e2ncia (Crian\u00e7a Feliz), e a redu\u00e7\u00e3o dos repasses  dos Programas da Assist\u00eancia Social, ao Minist\u00e9rio da Defesa (Programa Calha Norte) para resolver pend\u00eancias referentes ao Conv\u00eanio N.\u00ba  864335 - Centro de Multiuso, a Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade para resolver quest\u00f5es jur\u00eddicas de inadimpl\u00eancia referentes a Conv\u00eanios de Gest\u00f5es Anteriores e a Controladoria Geral da Uni\u00e3o \u2013 CGU, para resolver  quest\u00f5es jur\u00eddicas referentes ao munic\u00edpio.  A sa\u00edda dar-se-\u00e1 no dia 17 de outubro de 2021 e o retorno previsto  para o dia 21 de outubro de 2021, correndo as despesas \u00e0 conta do  Programa de Trabalho 08.244.2006.2.071 - Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete da  Secret\u00e1ria, Elemento de Despesa 33.90.14.00.00 \u2013 Di\u00e1rias Civil, Fonte  01, C\u00f3digo Reduzido 146. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros desta portaria contam-se a partir do dia 14 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE Do PREfeito E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DE PORTO  ACRE, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL ATA DE TRANSMISS\u00c3O DE CARGO Aos quinze dias do m\u00eas de outubro de dois mil e vinte e um, \u00e0s 14h,  nas depend\u00eancias do Gabinete do Prefeito, na Sede da Prefeitura  Municipal de Porto Acre - AC, sito \u00e0 Avenida Chic\u00f3 Rabelo, Km 56 -  Centro, o Excelent\u00edssimo Senhor Benedito Cavalcante Damasceno \u2013  Prefeito Municipal, face a necessidade de viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia/ DF, onde ir\u00e1 realizar visitas ao Fundo Nacional de Assist\u00eancia Social  para tratar de assuntos referentes a reativa\u00e7\u00e3o do Programa Primeira Inf\u00e2ncia (Crian\u00e7a Feliz), e a redu\u00e7\u00e3o dos repasses dos Programas  da Assist\u00eancia Social, ao Minist\u00e9rio da Defesa (Programa Calha Norte)  para resolver pend\u00eancias referentes ao Conv\u00eanio n.\u00ba 864335 - Centro  de Multiuso, a Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade para resolver quest\u00f5es jur\u00eddicas de inadimpl\u00eancia referente a Conv\u00eanios de Gest\u00f5es Anteriores e  a Controladoria Geral da Uni\u00e3o \u2013 CGU, para resolver quest\u00f5es jur\u00eddicas  referentes ao munic\u00edpio. Sendo assim, o Senhor Prefeito ficar\u00e1 afastado  do munic\u00edpio do dia dezessete ao dia vinte e um de outubro de dois mil  e vinte um. E para dar continuidade aos trabalhos das a\u00e7\u00f5es administrativas do munic\u00edpio, procede-se o Ato de Transmiss\u00e3o de Cargo do Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito Benedito Cavalcante Damasceno, portador  do CPF: 133.312.722-72, RG: 111774 SSP/AC, domiciliado \u00e0 Rodovia  Prefeito Jo\u00e3o Batista Gomes Asfury, N\u00ba.29197 \u2013 Vila do INCRA - Porto  Acre \u2013 AC, CEP:69.927-000, dando amplos poderes a Excelent\u00edssima  Senhora Edna da Silva Cuiabano Chaves \u2013 Vice-Prefeita de Porto Acre,  portadora do CPF: 590.029.892-00, RG:250271 SSP/AC, domiciliada  \u00e0 Rua Tancredo Neves, N.\u00ba 320 \u2013 Ulisses Guimar\u00e3es - Porto Acre-AC,  CEP:69927-000, que assumir\u00e1 de dezessete a vinte e um de outubro  de 2021, a partir do momento em que o Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito  Benedito Cavalcante Damasceno se afastar. Nada mais havendo a tratar eu Leidiany Honorio Rodrigues \u2013 Chefe de Gabinete e Comunica\u00e7\u00e3o  Social, lavrei e assinei a presente Ata, que foi lida e aceita pelo Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito Benedito Cavalcante Damasceno e pela Excelent\u00edssima senhora Edna da Silva Cuiabano Chaves \u2013 Vice-Prefeita de  Porto Acre. A transmiss\u00e3o de cargo do Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito  a Excelent\u00edssima Senhora Vice-Prefeita de Porto Acre, est\u00e1 fundamentada no Art. 53, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre. Por ser  verdade, assinam os citados e os demais presentes. Porto Acre \u2013 AC, em 15 de outubro de 2021. Benedito Cavalcante Damasceno Prefeito Municipal Edna da Silva Cuiabano Chaves  Vice-Prefeita de Porto Acre Leidiany Honorio Rodrigues Chefe de Gabinete e Comunica\u00e7\u00e3o Social Decreto n\u00ba 1.858/2021 Jo\u00e3o Paulo de Arag\u00e3o Lima Assessor Jur\u00eddico Oscar Soares J\u00fanior Assessor Jur\u00eddico Maria Radan\u00edsia Santos das Chagas  Diretora Administrativa Decreto n\u00ba 1.862/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL SEGUNDO AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 023/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto  Acre, institu\u00edda pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870, de 04/01/2021, CONVOCA os licitantes participantes do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  023/2021, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de  Agua Mineral e Gelo, visando atender as necessidades da Prefeitura  Municipal de Porto Acre -AC, para a realiza\u00e7\u00e3o da PR\u00d3XIMA SESS\u00c3O  para continuidade do processo licitat\u00f3rio, marcada para \u00e0s 14h00min do  dia 19 de outubro de 2021, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre.  Porto Acre \u2013 AC, 18 de outubro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 250/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 029/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA:  03154196285 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es  e Lanches, visando atender as necessidades Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e Saneamento da Prefeitura Municipal de Porto Acre.  VALOR GLOBAL: R$ 25.826,00 (vinte cinco mil e oitocentos e vinte seis reais);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.027  - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE, Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica , Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00 \u2013 Material  de Consumo, Fonte de Recursos: 0013.  Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA  (PAB), Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica , Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00  \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 23 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto  Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Francisca Alice Almeida de Ara\u00fajo pela empresa  FRANCISCA ALICE ALMEIDA DE ARA\u00daJO 03154196285 (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 252/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 017/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele conferidas, em conformidade com a Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93  e demais altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE: RETIFICAR o extrato do Contrato  n\u00b0 252/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba  13.143, p\u00e1g. 108 do dia 07 de outubro de 2021, passando a vigorar da  seguinte forma: ONDE SE L\u00ca: VALOR GLOBAL: R$ 171.762,82 (cento e setenta e um mil, setecentos  e sessenta e dois reais e oitenta e dois centavos). LEIA-SE:  VALOR GLOBAL: R$ 18.922,40 (dezoito mil, novecentos e vinte dois  reais e quarenta centavos). Porto Acre \u2013 AC, 15 de outubro de 2021.   BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO  Prefeito Municipal Porto Acre. "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "                                   PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB GABINETE DO PREFEITO                                           LEI N\u00ba 2.413 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a divulga\u00e7\u00e3o on-line das escalas dos plant\u00f5es m\u00e9dicos  nas unidades municipais de sa\u00fade\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE  Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco decreta e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 Fica o Poder Executivo obrigado a divulgar, em s\u00edtio eletr\u00f4nico  oficial, as escalas de plant\u00f5es m\u00e9dicos realizados nas unidades municipais de sa\u00fade.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Da divulga\u00e7\u00e3o de que trata o caput deste artigo, dever\u00e1 constar:  I - nome completo do profissional plantonista; II - especialidade do profissional plantonista e respectivo CRM;  III - data, hor\u00e1rio e unidade municipal de sa\u00fade em que o plantonista  realizar\u00e1 o plant\u00e3o; e IV- quantitativo de atendimentos dispon\u00edveis para o plantonista, com indica\u00e7\u00e3o do m\u00e1ximo de atendimentos a serem realizados.  Art. 2\u00b0 Esta Lei entra em vigor 60 dias ap\u00f3s a data de sua publica\u00e7\u00e3o.                    Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 137\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 2.414 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a divulga\u00e7\u00e3o on-line das informa\u00e7\u00f5es dos servi\u00e7os de  sa\u00fade dispon\u00edveis e em falta ofertados pelo Munic\u00edpio de Rio Branco e  d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE  Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco decreta e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 O Munic\u00edpio de Rio Branco fica obrigado a divulgar de forma  on-line a rela\u00e7\u00e3o de todos os servi\u00e7os m\u00e9dicos, odontol\u00f3gicos e de enfermagem disponibilizados nas unidades de sa\u00fade da rede municipal.  Art. 2\u00b0 A divulga\u00e7\u00e3o de que trata esta Lei dever\u00e1 ser realizada  por meio de portal eletr\u00f4nico da Prefeitura de Rio Branco na rede  mundial de computadores. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os servi\u00e7os de sa\u00fade, de compet\u00eancia do Munic\u00edpio,  que est\u00e3o em falta, devem ser divulgados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o na forma do  caput deste artigo.  Art. 3\u00b0 As informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os m\u00e9dicos especializados, odontol\u00f3gicos e de enfermagem ofertados pela rede de sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rio  Branco devem ser atualizadas semanalmente, especificando por unidade.  Par\u00e1grafo \u00fanico. A divulga\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os dispon\u00edveis deve conter  a m\u00e9dia di\u00e1ria dispon\u00edvel de consultas e de procedimentos m\u00e9dicos,  odontol\u00f3gicos e de enfermagem na forma do caput deste artigo  Art. 4\u00b0 Esta Lei entra em vigor 90 (noventa) dias ap\u00f3s a sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 137\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO                                        LEI N\u00ba 2.415 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDeclara de utilidade p\u00fablica a Primeira lgreja Batista do Bairro Vit\u00f3ria\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE  Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco decreta e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 Fica declarada de utilidade p\u00fablica, no \u00e2mbito municipal, a  Primeira lgreja Batista do Bairro Vit\u00f3ria, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0  19.434.284/0001-52, associa\u00e7\u00e3o de direito privado sem fins lucrativos,  com sede e foro na cidade de Rio Branco, pois foram comprovados os  seguintes requisitos:  I - est\u00e1 constitu\u00edda h\u00e1 mais de um ano;  II - est\u00e1 em efetivo exerc\u00edcio e visa servir desinteressadamente;  \u00e0 coletividade de acordo com os seus fins estatut\u00e1rios;  III - n\u00e3o remunera a qualquer t\u00edtulo os cargos de sua diretoria e conselhos e n\u00e3o distribui lucros, bonifica\u00e7\u00f5es ou vantagens a dirigentes,  mantenedores ou associados sob nenhuma forma ou pretexto; e IV - promove atividades de assist\u00eancia social no Munic\u00edpio.  Art. 2\u00b0 Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 137\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.431 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto nos autos N\u00ba.1802/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico N\u00ba.15987/2021, bem como o expediente despacho da Secretaria  Municipal de Gest\u00e3o Administra\u00e7\u00e3o e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, de 15 de setembro de 2021, p\u00e1ginas 31 e 32; Considerando o Parecer Jur\u00eddico constante nos autos da Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, do Processo SAJ N\u00ba. 2021.02.000706, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Carlos Rogger Alexandrino Castro, merendeira da zona urbana QE, matr\u00edcula N\u00ba.710254-2, lotado na Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) anos, nos termos dos artigos 85, da  Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de junho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.432 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EXERC\u00cdCIO, Capital  do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art.  58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso I do art. 34, da Lei n\u00ba 1.794, de 30  de dezembro de 2009, que prev\u00ea a vac\u00e2ncia de cargo efetivo no caso  de exonera\u00e7\u00e3o; Considerando o disposto no processo, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba  23849/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa  e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Vilma Oliveira de Souza, matr\u00edcula n\u00ba  709039-3, do cargo de Assistente Escolar, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Art. 2\u00ba Declarar, de acordo com o inciso I, do artigo 34 da Lei Municipal  n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, a Vac\u00e2ncia do cargo de Assistente Escolar, na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 23 de agosto de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 08 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.433 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso V do art. 34, da Lei n\u00ba 1.794, de 30  de dezembro de 2009; Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 2297/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 27373/2021, Considerando o parecer da Procuradoria Jur\u00eddica PROJU n\u00ba 0105/2021,  da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS, RESOLVE: Art. 1\u00ba Declarar, a pedido, a contar de 21 de outubro de 2021, de acordo  com o inciso V, do artigo 34 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, Vac\u00e2ncia do Cargo de Agente de Transportes e Tr\u00e2nsito,  ocupado por Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Rodrigues Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 707171-1,  em virtude de posse em outro cargo p\u00fablico inacumul\u00e1vel. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir de 21 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o  Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.438 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021                        O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Of\u00edcio n\u00ba 001/2021 do Conselho Municipal de Transporte P\u00fablico que encaminha suas Atas de reuni\u00f5es e delibera\u00e7\u00f5es ocorridas nos dias 14, 17 e 20 de setembro de 2021; Considerando que o Conselho Municipal de Transportes P\u00fablicos do  Munic\u00edpio de Rio Branco, institu\u00eddo pela Lei Complementar n\u00ba 34, de 14  de dezembro de 2017, \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o colegiado representativo da comunidade na gest\u00e3o da pol\u00edtica de transporte do Munic\u00edpio, funcionando em  car\u00e1ter normativo, consultivo e deliberativo; Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.726, de 18 de dezembro de 2008,  que disp\u00f5e sobre a acessibilidade no transporte p\u00fablico coletivo no munic\u00edpio de Rio Branco e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Lei Complementar n\u00ba 118, de 13 de outubro de 2021,  que instituiu a concess\u00e3o no Munic\u00edpio de Rio Branco de subs\u00eddio tarif\u00e1rio tempor\u00e1rio ao Transporte P\u00fablico Coletivo Urbano, com o objetivo  de custear at\u00e9 100% (cem por cento) do valor da tarifa p\u00fablica, correspondente \u00e0s gratuidades elencadas nos incisos I a VII do artigo 1\u00ba  da Lei Municipal n\u00ba 1.726/2008, visando adequa\u00e7\u00e3o da tarifa p\u00fablica a  exig\u00eancia da modicidade, reduzindo assim o seu valor, nos termos do \u00a7  1\u00ba, do artigo 6\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.987/95, inciso VI, do artigo 8\u00ba, e \u00a7 5\u00ba  e inciso I do \u00a7 10, do artigo 9\u00ba, ambos da Lei Federal 12.587/12;  Considerando ser fun\u00e7\u00e3o prec\u00edpua da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica a garantia  do bem-estar social e a aplica\u00e7\u00e3o das normas visando os fins sociais a  que se destinam; Considerando a necessidade de garantir a manuten\u00e7\u00e3o da oferta de  transporte coletivo em todas as regionais da cidade; Considerando, por fim, a necessidade de formalizar os valores da tarifa,  deliberados pelo Conselho de Transporte P\u00fablico, conforme disp\u00f5e o  art. 8\u00ba, \u00a7 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 34, de 14 de dezembro de 2017, RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica estabelecida a tarifa no valor de R$ 3,50 (tr\u00eas reais e cinquenta centavos), em todos os ve\u00edculos que operam no Sistema Integrado de Transporte Urbano de Rio Branco - SITURB e Terminais Urbanos, conforme a Lei Complementar n\u00ba 118 de 13 de outubro de 2021.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Compete \u00e0 Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito de Rio Branco \u2013 RBTRANS a aferi\u00e7\u00e3o do valor mensal  do subs\u00eddio referente \u00e0s gratuidades, tendo sempre como base o valor  do m\u00eas anterior \u00e0 aferi\u00e7\u00e3o, visando o processamento dos respectivos  pagamentos diretamente ao \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela bilhetagem, para  distribui\u00e7\u00e3o entre as empresas que tiverem direito ao pagamento do  subs\u00eddio, conforme Lei Complementar n\u00ba 118 de 13 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba O usu\u00e1rio estudante pagar\u00e1 o valor de R$ 1,00 (um real), sendo  concedido um subs\u00eddio no valor de R$ 0,75 (setenta e cinco centavos)  sobre cada passagem adquirida, o que corresponde a um percentual  de redu\u00e7\u00e3o de 43% (quarenta e tr\u00eas por cento) sobre o valor da tarifa. Par\u00e1grafo \u00danico.  Compete \u00e0 Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito de Rio Branco \u2013 RBTRANS a apura\u00e7\u00e3o e a indica\u00e7\u00e3o do  n\u00famero de usu\u00e1rios beneficiados com o subs\u00eddio estudantil para fins de  processamento dos respectivos pagamentos, na forma da Lei Municipal  n\u00ba 1.964, de 26 de mar\u00e7o de 2013 e suas altera\u00e7\u00f5es e deste Decreto. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Par\u00e1grafo \u00danico.  As tarifas estabelecidas por este Decreto entram  em vigor, 05 (cinco) dias \u00fateis ap\u00f3s a sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, conforme o par\u00e1grafo \u00fanico do art. 107 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, cabendo \u00e0 Superintend\u00eancia Municipal de  Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e empresas operadoras, desde  logo, a ado\u00e7\u00e3o das medidas que se fizerem necess\u00e1rias para o cumprimento do disposto neste Decreto. Art. 4\u00ba Este Decreto vigorar\u00e1 enquanto estiver vigente a Lei Complementar n\u00ba 118 de 13 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 18 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.440 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V,  VII e \u00a7 1\u00b0, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.292 de 30 de dezembro de 1.997 e  suas altera\u00e7\u00f5es;  Considerando o Decreto n\u00ba 1.313, de 13 de setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Sheila Andrade Vieira, Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade  para responder cumulativamente pelo cargo de Diretora - Presidente do  Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura.  Rio Branco-Acre, 18 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.441 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Roberto Derze Craveiro, do cargo em comiss\u00e3o de Gerente do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, da  Diretoria de Direitos Humanos, na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  1.436 de 14 de outubro de 2021 Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.442 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 045, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA; RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Jo\u00e3o Paulo Alves Mendes, para exercer cargo em  comiss\u00e3o de Gerente do Departamento de Desenvolvimento e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, da Diretoria de Desenvolvimento e Mobilidade  Urbana, na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, refer\u00eancia CC - 4.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.439 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o OF\u00cdCIO SAERB/DIPRE N\u00ba 595/2021, de 15 de outubro  de 2021, do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Pollyana Garcia Lima Souza, do cargo de  Diretora - Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 478, de 11 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 226 DE 08 DE OUTUBRO 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.401 de 04 de OUTUBRO de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o celebrado entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Entidade a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 142/2020/CEL/PMRB Contrato: n\u00b0 075/2020/SASDH Contratada: MORADA DA PAZ LTDA Objeto: Credenciamento de empresas funer\u00e1rias devidamente autorizadas por contrato de permiss\u00e3o dado pelo Munic\u00edpio de Rio Branco, para  aquisi\u00e7\u00e3o de bens e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os funer\u00e1rios \u00e0s pessoas carentes quando exceder o percentual de 20% (vinte por cento) de outorga j\u00e1  previstos no contrato vigente em conformidade com a Lei Municipal n\u00ba  1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH Data da assinatura do contrato: 13 de outubro de 2020. Vig\u00eancia do Termo Aditivo: 10 de outubro de 2021 at\u00e9 09 de abril de 2022.  I \u2013 Gestor Titular: Israel Gondim da Silva Matr\u00edcula: 713284-1 II \u2013 Fiscal: Ant\u00f4nia Aldenice da Silva Brandolin Matr\u00edcula: 543258-1 Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do aditivo Pedro Henrique Lima e Silva Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em exerc\u00edcio - SASDH Decreto n\u00ba 1.401/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 227 DE 08 DE OUTUBRO 2021  O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.401 de 04 de OUTUBRO de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o celebrado entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Entidade a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 142/2020/CEL/PMRB Contrato: n\u00b0 076/2020/SASDH Contratada: J.S FREITAS LTDA Objeto: Credenciamento de empresas funer\u00e1rias devidamente autorizadas por contrato de permiss\u00e3o dado pelo Munic\u00edpio de Rio Branco, para  aquisi\u00e7\u00e3o de bens e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os funer\u00e1rios \u00e0s pessoas carentes quando exceder o percentual de 20% (vinte por cento) de outorga j\u00e1  previstos no contrato vigente em conformidade com a Lei Municipal n\u00ba  1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH Data da assinatura do contrato: 13 de outubro de 2020. Vig\u00eancia do Termo Aditivo: 10 de outubro de 2021 at\u00e9 09 de abril de 2022.  I \u2013 Gestor Titular: Israel Gondim da Silva Matr\u00edcula: 713284-1 II \u2013 Fiscal: Ant\u00f4nia Aldenice da Silva Brandolin Matr\u00edcula: 543258-1 Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do aditivo Pedro Henrique Lima e Silva Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em exerc\u00edcio - SASDH Decreto n\u00ba 1.401/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 228 DE 08 DE OUTUBRO 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.401 de 04 de OUTUBRO de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o celebrado entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Entidade a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 142/2020/CEL/PMRB Contrato: n\u00b0 077/2020/SASDH Contratada: S\u00c3O JO\u00c3O BATISTA EIRELI Objeto: Credenciamento de empresas funer\u00e1rias devidamente autorizadas por contrato de permiss\u00e3o dado pelo Munic\u00edpio de Rio Branco, para  aquisi\u00e7\u00e3o de bens e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os funer\u00e1rios \u00e0s pessoas carentes quando exceder o percentual de 20% (vinte por cento) de outorga j\u00e1  previstos no contrato vigente em conformidade com a Lei Municipal n\u00ba  1.809/2010, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH Data da assinatura do contrato: 13 de outubro de 2020. Vig\u00eancia do Termo Aditivo: 10 de outubro de 2021 at\u00e9 09 de abril de 2022.  I \u2013 Gestor Titular: Israel Gondim da Silva Matr\u00edcula: 713284-1 II \u2013 Fiscal: Ant\u00f4nia Aldenice da Silva Brandolin Matr\u00edcula: 543258-1 Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do aditivo Pedro Henrique Lima e Silva Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em exerc\u00edcio - SASDH Decreto n\u00ba 1.401/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 230 DE 2021 \u201cRevogar a Portaria 225/2021, de 01 de outubro de 2021, onde designa  a servidora Keilla Costa de Lima Carvalho, para responder interinamente pela coordena\u00e7\u00e3o da Unidade de Acolhimento Dona Elza\u201d. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS DE RIO BRANCO \u2013 SASDH, MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O,  nomeada pelo decreto n\u00ba 003/2021, de 1\u00ba de janeiro de 2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, -Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a estrutura organizacional da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a Portaria n\u00b0 225/2021 de 01 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data da sua assinatura. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Dado e tra\u00e7ado no Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, em Rio Branco/AC, em 15 de outubro de 2021. MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos Decreto 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA GAB/PRES/FMC N\u00ba. 183/2021 O DIRETOR-PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o Decreto n\u00ba. 820, de 15 de abril de 2021. Considerando que a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade \u2013 OMS classificou a  situa\u00e7\u00e3o mundial do COVID-19, doen\u00e7a causada pelo novo Corona V\u00edrus,  como pandemia, o que significa o risco potencial de a doen\u00e7a infecciosa  atingir a popula\u00e7\u00e3o mundial de forma simult\u00e2nea, n\u00e3o se limitando a locais  que j\u00e1 tenham sido identificadas como de transmiss\u00e3o interna;  Considerando a recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para que durante o  atual per\u00edodo de emerg\u00eancia na sa\u00fade p\u00fablica fossem adiados ou cancelados eventos de massa governamentais, esportivos, culturais e/ou pol\u00edticos;  Considerando a necessidade de se dispor, com urg\u00eancia, de medidas  tempor\u00e1rias de preven\u00e7\u00e3o ao cont\u00e1gio pelo novo Corona V\u00edrus nos  eventos e atividades de natureza cultural, de esporte e de lazer; Considerando que atualmente ainda estamos passando pela pandemia,  e a preven\u00e7\u00e3o ao cont\u00e1gio pelo novo Corona V\u00edrus segue sendo de  extrema import\u00e2ncia; RESOLVE: Art. 1\u00ba Determinar nova prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Edital do Fundo  Municipal de Cultura N\u00ba. 01/2020 \u2013 \u00c1rea de Patrim\u00f4nio, at\u00e9 o dia 17 de  dezembro de 2021. Par\u00e1grafo \u00danico. O novo cronograma de execu\u00e7\u00e3o dos projetos em fase  de execu\u00e7\u00e3o do presente EDITAL dever\u00e3o ocorrer dentro do per\u00edodo da  nova vig\u00eancia devendo os seus proponentes apresentar \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o  Municipal de Cultura, Esporte e Lazer via e-mail: fgb.financiamento@ gmail.com bem como a devida presta\u00e7\u00e3o de contas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA GAB/PRES/FMC N\u00ba. 184/2021 O DIRETOR-PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o Decreto n\u00ba. 820, de 15 de abril de 2021. Considerando que a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade \u2013 OMS classificou a  situa\u00e7\u00e3o mundial do COVID-19, doen\u00e7a causada pelo novo Corona V\u00edrus,  como pandemia, o que significa o risco potencial de a doen\u00e7a infecciosa  atingir a popula\u00e7\u00e3o mundial de forma simult\u00e2nea, n\u00e3o se limitando a locais  que j\u00e1 tenham sido identificadas como de transmiss\u00e3o interna;  Considerando a recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para que durante o  atual per\u00edodo de emerg\u00eancia na sa\u00fade p\u00fablica fossem adiados ou cancela- dos eventos de massa governamentais, esportivos, culturais e/ou pol\u00edticos;  Considerando a necessidade de se dispor, com urg\u00eancia, de medidas  tempor\u00e1rias de preven\u00e7\u00e3o ao cont\u00e1gio pelo novo Corona V\u00edrus nos  eventos e atividades de natureza cultural, de esporte e de lazer; Considerando que atualmente ainda estamos passando pela pandemia,  e a preven\u00e7\u00e3o ao cont\u00e1gio pelo novo Corona V\u00edrus segue sendo de  extrema import\u00e2ncia; RESOLVE: Art. 1\u00ba Determinar nova prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Edital do Fundo Municipal  de Cultura N\u00ba. 02/2020 \u2013 \u00c1rea de Arte, at\u00e9 o dia 17 de dezembro de 2021. Par\u00e1grafo \u00danico. O novo cronograma de execu\u00e7\u00e3o dos projetos em fase  de execu\u00e7\u00e3o do presente EDITAL dever\u00e3o ocorrer dentro do per\u00edodo da  nova vig\u00eancia devendo os seus proponentes apresentar \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o  Municipal de Cultura, Esporte e Lazer via e-mail: fgb.financiamento@ gmail.com bem como a devida presta\u00e7\u00e3o de contas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 185/2021  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pelo presente, RESOLVE Art. 1\u00ba EXONERAR, Cledson Henrique Galv\u00e3o, do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC \u2013 1, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer,  nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 042/2021da fun\u00e7\u00e3o de Se\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 186/2021  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pela presente, RESOLVE Art. 1\u00ba EXONERAR, Leandro Souza da Silva, do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC \u2013 2, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer,  nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 036/2021da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de  Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 187/2021  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pelo presente, RESOLVE Art. 1\u00ba EXONERAR, Marcelo Pereira da Silva, do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CC \u2013 1, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer,  nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 027/2021da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo dos Conselhos. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 188/2021  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pelo presente, RESOLVE Art. 1\u00ba EXONERAR, Jackeline Albuquerque do Nascimento, do Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC \u2013 2, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 041/2021da fun\u00e7\u00e3o de  Coordenadora de Contratos e Licita\u00e7\u00f5es, com CC-2. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 189/2021  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pelo presente, RESOLVE Art. 1\u00ba EXONERAR, Jos\u00e9 Wilson Aguiar, do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC \u2013 3, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, nomeado  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 007/2021da fun\u00e7\u00e3o de Assessor de Planejamento. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba190 /2021  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pelo presente, RESOLVE Art. 1\u00ba NOMEAR interinamente, e sem \u00f4nus, Auril\u00e9ia Lima de Oliveira, Coordenadora Administrativa, para responder, cumulativamente, pelo cargo  de Chefe de Se\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 191/2021 O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pelo presente, RESOLVE Art. 1\u00ba NOMEAR Cledson Henrique Galv\u00e3o ao cargo de Assessor de  Planejamento da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, com refer\u00eancia CC - 3. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 192/2021  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba.  820, de 15 de abril de 2021, pelo presente RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR D\u00e1rio Pinheiro de Souza J\u00fanior ao cargo de Coordenador de Contratos de Licita\u00e7\u00f5es, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, com refer\u00eancia CC - 2. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 193/2021  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba. 820,  de 15 de abril de 2021, pelo presente, RESOLVE Art. 1\u00ba NOMEAR Jos\u00e9 Wilson Aguiar ao cargo de Coordenador de Patrim\u00f4nios Hist\u00f3ricos e Culturais, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e  Lazer Garibaldi Brasil, com refer\u00eancia CC - 2. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB Portaria n\u00ba 194/2021  O Diretor-Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba. 820,  de 15 de abril de 2021, pelo presente, RESOLVE Art. 1\u00ba NOMEAR Leandro Souza da Silva ao cargo de Secret\u00e1rio Executivo dos Conselhos, da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  Garibaldi Brasil, com refer\u00eancia CC - 1. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 148/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 1.007/2021, de 13 de outubro de 2021, Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente, Normando Rodrigues Sales, no per\u00edodo de 19/10/2021 a 23/10/2021,  para participar como Coordenador Nacional Adjunto e representante deste Munic\u00edpio, do XXII Encontro Nacional do F\u00f3rum CB27, com o tema Defesa Ambiental \u2013 licenciamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o nas capitais brasileira,  na cidade do Rio Janeiro - RJ, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho  Rio Branco/ Rio Janeiro - RJ/Rio Branco, e 4\u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias, nos termos do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00b0 Designar, Eracides Caetano de Souza, Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, para responder,  cumulativamente, pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA, enquanto durar a aus\u00eancia do titular do cargo. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM DE 18 OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 357/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO  N\u00ba. 1313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a Comiss\u00e3o Organizadora do CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO N\u00ba 03/2021, PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O AUXILIAR EM  FARM\u00c1CIA, AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL, T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO, ENFERMEIRO, FARMAC\u00caUTICO,  FISIOTERAPEUTA FONOAUDI\u00d3LOGO, M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL, M\u00c9DICO GINECOLOGISTA, M\u00c9DICO PEDIATRA, M\u00c9DICO PSIQUIATRA,  NUTRICIONISTA, PSIC\u00d3LOGO E TERAPEUTA OCUPACIONAL PARA ATUA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 14 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se, Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 207/2021 NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 015/2021 - Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito  - Rio Branco - AC. O Superintendente da RBTRANS, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei 9.503/97 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, especialmente a Resolu\u00e7\u00e3o 619/2016, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de entrega via remessa postal, tendo em vista que os autos de infra\u00e7\u00e3o foram considerados regulares e consistentes, tendo sido  cumprido o estabelecido nos artigos 281 e 282 do CTB, NOTIFICA DA AUTUA\u00c7\u00c3O os propriet\u00e1rios ou infratores dos ve\u00edculos abaixo relacionados,  podendo ser interposta a DEFESA DA AUTUA\u00c7\u00c3O no prazo de at\u00e9 15 dias contados da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital. O formul\u00e1rio de defesa da autua\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser instru\u00eddo com no m\u00ednimo: o requerimento devidamente preenchido de forma leg\u00edvel e assinado,  acompanhado dos seguintes documentos: a) c\u00f3pia do auto de infra\u00e7\u00e3o, ou desta notifica\u00e7\u00e3o com c\u00f3pia da p\u00e1gina que conste a placa do ve\u00edculo,  ou de outro documento que conste a placa do ve\u00edculo ou o n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o; b) c\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - CNH ou  outro documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial que comprove a assinatura do requerente ou procurador, se pessoa jur\u00eddica documento que comprove a  representa\u00e7\u00e3o; c) procura\u00e7\u00e3o especifica, quando for o caso; d) c\u00f3pia do CRLV (Certificado de Registro e Licenciamento do Ve\u00edculo); e) original e/ ou c\u00f3pia de outros documentos que possam fazer prova ou colaborar para o esclarecimento dos fatos alegados. O formul\u00e1rio de requerimento e  os demais documentos poder\u00e3o ser enviados e/ou entregues, no prazo acima estabelecido. Os Endere\u00e7os e formul\u00e1rios poder\u00e3o ser encontrados  e retirados no s\u00edtio eletr\u00f4nico www.riobranco.ac.gov.br. O padr\u00e3o de sequ\u00eancia de identifica\u00e7\u00e3o dos dados das infra\u00e7\u00f5es abaixo relacionadas s\u00e3o:  placa do ve\u00edculo, n\u00famero do auto de infra\u00e7\u00e3o, data da infra\u00e7\u00e3o, c\u00f3digo da infra\u00e7\u00e3o/desdobramento. Rio Branco, 14 de Outubro de 2021  An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 17/2021/DTI  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de Plataforma Tecnol\u00f3gica Integrada, contemplando Hardware, Software e estrutura  de rede de fibra \u00f3ptica para as vias p\u00fablicas do Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento dos servi\u00e7os (especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos) pelo e-mail monica.meireles@riobranco.ac.gov.br. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 27/10/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min  Local: Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 Sala da DTI, sito a Rua Alvorada, n\u00ba 411, Bosque, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: monica.meireles@ riobranco.ac.gov.br ou pelo telefone 3222-2212         Rio Branco, 15 de outubro de 2021. Makllayne dos Santos Moreira Diretor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 TI Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI Decreto n\u00ba. 063/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB ERRATA EDITAL 02/2021 FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA \u2013 \u00c1REA DE PATRIM\u00d4NIO CULTURAL 1. No item 4.1 do Edital, onde se L\u00ea:  Os interessados dever\u00e3o inscrever seus projetos no per\u00edodo de 13 de  outubro de 2021 a 12 de novembro de 2021, no hor\u00e1rio das 7:00 \u00e0s  12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00, na sede da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE  CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, localizada no  Centro Cultural Thaumaturgo Filho, Rua Lu\u00eds Z. da Silva, n\u00ba. 499, Conjunto Manoel Juli\u00e3o, CEP 69918-452, Rio Branco - AC. Leia-se: Os interessados dever\u00e3o inscrever seus projetos no per\u00edodo de  14 de outubro de 2021 a 13 de novembro de 2021, no hor\u00e1rio das 7:00  \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00, na sede da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL  DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, localizada  no Centro Cultural Thaumaturgo Filho, Rua Lu\u00eds Z. da Silva, n\u00ba. 499,  Conjunto Manoel Juli\u00e3o, CEP 69918-452, Rio Branco - AC. 2. No item 8.11 do Edital, onde se L\u00ea: 1 (uma) c\u00f3pia do ANEXO N\u00ba 08 \u2013 Modelo para Termo de Doa\u00e7\u00e3o de Bens  e/ou Equipamentos Permanentes, devidamente preenchido e assinado. Leia-se: 1 (uma) c\u00f3pia do ANEXO N\u00ba 11 \u2013 Modelo para Termo de Doa\u00e7\u00e3o de Bens e/ou Equipamentos Permanentes, devidamente preenchido e assinado. 3. No item 28.1 do Edital, onde se L\u00ea:  ANEXO 05 \u2013 Formul\u00e1rio de Curr\u00edculo de Grupo Informal;  Leia-se: ANEXO 05 \u2013 Formul\u00e1rio de Curr\u00edculo de Grupo Formal; Rio Branco \u2013 AC, 18 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor \u2013 Presidente Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FGB EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 105/2021 PARTES: PREFEITURA MUNCICIPAL DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL E A EMPRESA J&J D\u00b4PAULA E CIA LTDA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA \u2013 PROCESSO N\u00ba 041/2021 \u2013 FGB OBJETO: Constitui objeto deste termo altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Quarta,  que se refere ao elemento de despesa. Onde se l\u00ea: 33.90.30.00 Leia \u2013 se: 33.90.31.00 As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente contrato ocorrer\u00e3o  no exerc\u00edcio 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi  Brasil - FGB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O                   Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude RATIFICO  a decis\u00e3o de homologa\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 017/2021,  contida nos autos do Processo n\u00ba 25524/2021, em favor das empresas: UNI LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O, inscrita sob o CNPJ n\u00ba:  12.500.762/0001-36, com o valor total de R$ 173.700,00 (cento e setenta e tr\u00eas mil, setecentos reais), BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPOR- TA\u00c7\u00c3O EIRELI  VB., inscrita sob o CNPJ n\u00ba 06.987.995/0001-02, com  o valor total de R$ 223.721,50 (duzentos e vinte e tr\u00eas mil e setecentos  e vinte um reais e cinquenta centavos), e MEDPLUS COM\u00c9RCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 10.193.608/0001-33,  com o valor total de R$ 106.200,00 (cento e seis reais e duzentos reais),  que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de F\u00f3rmulas Nutricionais - Urgente, visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio  Branco \u2013 Acre, devidamente aprovada pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, atrav\u00e9s do Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.001132, com fulcro  na Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 15 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio. Dec. n\u00b0 1.313, de 13 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE REGISTRO DE PRE\u00c7O A SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL, torna p\u00fablica a quem interessar possa, a Inten\u00e7\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o \u2013 IRP, para futura abertura de procedimento licitat\u00f3rio, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  de engenharia, para, sob demanda, prestar servi\u00e7os de MANUTEN\u00c7\u00c3O  PREDIAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, pela modalidade Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os (SRP) e  crit\u00e9rio de julgamento ser\u00e1 pelo MAIOR PERCENTUAL DE DESCONTO (MENOR PRE\u00c7O), ofertado sobre as tabelas do SINAPI (Sistema  Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil - Caixa  Econ\u00f4mica Federal/CEF). Os interessados poder\u00e3o solicitar maiores informa\u00e7\u00f5es sobre a fase interna do procedimento licitat\u00f3rio atrav\u00e9s de e-mail para rafael.gomes@ riobranco.ac.gov.br ou pelo Telefone: (68) 32127-7016, em hor\u00e1rio comercial (8h \u00e0s 17h). Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021 Valtim Jos\u00e9 da Silva Secret\u00e1rio Municipal da Casa Civil ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080016/2021.  Processo SEI N\u00ba 0761.01352.00018/2020-47) Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 258/2020 CPL 04 Ades\u00e3o a Ata SRP N\u00ba 001/2021/SEICT Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA, A EMPRESA AMAZONAS COPIADORA LTDA. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em outsourcing de impress\u00e3o sustent\u00e1vel atrav\u00e9s com equipamentos reprogr\u00e1ficos/impress\u00e3o/digitaliza\u00e7\u00e3o, incluindo a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  assist\u00eancia t\u00e9cnica, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, software para gerenciamento, software de reflorestamento ambiental, m\u00e3o de obra e fornecimento de  suprimentos originais necess\u00e1rios (incluindo papel A4 e A3), a fim de atender as demandas da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho 2002, Decreto n.\u00ba  5.972/2010, 5.967/2010, quando for o caso, aplicando-se a Lei n\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993, a Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990 \u2013  C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e demais normas legais pertinentes. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 14/10/2021 e t\u00e9rmino em 14/10/2022. Valor do Contrato: R$ 255.000,00 (duzentos e cinquenta e cinco mil reais).   Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: Moderniza\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria 01.009.001.04.123.0502.2199.0000. Despesa  3.3.90.39.00.00. Fonte 101(RP). Data da Assinatura: 14/10/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: O Sr. Diego Dantas Cestaro pela empresa  AMAZONAS COPIADORA LTDA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL - 02 AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 015/2021  A Comiss\u00e3o Permanente Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02, comunica aos interessados  que o Preg\u00e3o Presencial SRP acima mencionado que teve o AVISO DE  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 070/2021 publicado no Jornal OPINI\u00c3O  n\u00ba 2.601, do dia 9 de outubro de 2021e publicado no D.O.E. n\u00ba. 13.145, 13  de outubro de 2021na p\u00e1gina 55, fica RETIFICADO, nos termos abaixo: Onde se l\u00ea: AVISO DE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 070/2021  Leia-se: AVISO DE PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021 Retirada do Edital: 14/10/2021 \u00e0 26/10/2021 Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 17h, atrav\u00e9s  do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada,  n\u00ba. 411 \u2013 Bosque\u2013 Rio Branco-AC \u2013 CEP: 69.900-631 Rio Branco, 18 de outubro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL-2/pmrb Decreto Municipal n\u00b0 662/2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021 Objeto: eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1quina aplicadora de asfalto liquido. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data da Abertura: 03/11/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 20/11/2021 a 29/10/2021 Hor\u00e1rio: 08h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco-AC, 18 de outubro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  manuten\u00e7\u00e3o de caixa/painel/quadro de comandos el\u00e9tricos, com fornecimento de pe\u00e7as, para atender as necessidades da Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data e local de Abertura: dia 12/11/2021 \u00e0s 09h00min (nove horas), na  sede da Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso  \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Retirada do Edital: do dia 19/10/2021 a 11/11/2021, no hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s  12:00h e das 13:00 h \u00e0s 17:00 h, atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov. br  ou na sede da CPL02/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro:  Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC, telefone: (68) 3211 2220/2218. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL 02/PMRBco Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O   TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 008/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realizar servi\u00e7os  de Drenagem Subterr\u00e2nea com Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica no munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 Acre. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Data da Abertura: 04/11/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: Menor Pre\u00e7o; Retirada do Edital: 20/10/2021 \u00e0 03/11/2021 Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 17h, atrav\u00e9s  do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada,  n\u00ba. 411 \u2013 Bosque\u2013 Rio Branco-AC \u2013 CEP: 69.900-631. Rio Branco-AC, 18 de outubro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente - CPL / PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O   TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 009/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Execu\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Recapeamento de Vias Urbanas no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA Data da Abertura: 05/11/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: Menor Pre\u00e7o; Retirada do Edital: 20/10/2021 \u00e0 04/11/2021 Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 17h, atrav\u00e9s  do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CPL/PMRB \u2013 Rua Alvorada,  n\u00ba. 411 \u2013 Bosque\u2013 Rio Branco-AC \u2013 CEP: 69.900-631. Rio Branco-AC, 18 de outubro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente - CPL / PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL01 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029-2021 A PREGOEIRA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013  CPL01, comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba.  029/2021 \u2013 CPL01/PMRB, que tem como Registro de Pre\u00e7o para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados  de apoio administrativo e operacional, de natureza cont\u00ednua, visando  o adequado funcionamento da estrutura administrativa, t\u00e9cnica e operacional necess\u00e1ria ao desenvolvimento da Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o-SEGATI, Processo  CPL01/PMRB N\u00b0. 127/2021, no site www.licitacoes-e.com.br N\u00ba 892750,  fica prorrogada a sua abertura para o dia 04 de novembro de 2021 \u00e0s  10:30h (dez horas e trinta minutos) - hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. O Edital estar\u00e1  \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 19 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 18 de outubro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0. 010/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos, lubrificantes, reagentes, entre outros. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos  os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 010/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em  favor do licitante SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, para o  item 01 com o valor unit\u00e1rio de R$ 17,90 (dezessete reais e noventa e  centavos); SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, para o item  02 com o valor unit\u00e1rio de R$ 17,90 (dezessete reais e noventa centavos); AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 03, com  o valor unit\u00e1rio de R$ 32,40 (trinta e dois reais e quarenta centavos);  SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, para o item 04 com o  valor unit\u00e1rio de R$ 24,90 (vinte e quatro reais e noventa centavos);  RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS, para o item 05 com o  valor unit\u00e1rio de R$ 21,70 (vinte e um reais e setenta centavos); SILVA  COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, para o item 06 com o valor  unit\u00e1rio de R$ 16,40 (dezesseis reais e quarenta centavos); AGUIA  DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 07, com o valor unit\u00e1rio de R$ 20,40 (vinte reais e quarenta centavos); RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS, para o item 08 com o valor unit\u00e1rio de R$  20,80 (vinte reais e oitenta centavos); SILVA COMERCIO DE LUBRIFI- CANTES LTDA, para o item 09 com o valor unit\u00e1rio de R$ 46,00 (quarenta e seis reais); SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, para o  item 10 com o valor unit\u00e1rio de R$ 39,90 (trinta e nove reais e ); SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, para o item 11 com o valor unit\u00e1rio  de R$ 21,00 (vinte e um reais); AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 12 com o valor unit\u00e1rio de R$ 22,80 (vinte e dois reais e  oitenta centavos); AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 13 com o valor unit\u00e1rio de R$ 20,00 (vinte reais); SILVA COMERCIO DE  LUBRIFICANTES LTDA, para o item 14 com o valor unit\u00e1rio de R$ 23,90 (vinte e tr\u00eas reais e noventa centavos); SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, para o item 15 com o valor unit\u00e1rio de R$ 25,90 (vinte e cinco reais e noventa centavos); SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES  LTDA, para o item 16 com o valor unit\u00e1rio de R$ 35,00 (trinta e cinco reais); RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS, para o item 17 com  o valor unit\u00e1rio de R$ 23,50 (vinte e tr\u00eas reais e cinquenta centavos); SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, para o item 18 com o valor  unit\u00e1rio de R$ 6,40 (seis reais e quarenta centavos); RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS, para o item 19 com o valor unit\u00e1rio de R$  17,00 (dezessete reais); AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 20 com o valor unit\u00e1rio de R$ 27,00 (vinte e sete reais); SILVA  COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA, para o item 21 com o valor unit\u00e1rio de R$ 49,00 (quarenta e nove reais); AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 22 com o valor unit\u00e1rio de R$ 14,40 (quatorze reais e quarenta  centavos); AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI,  para o item 23 com o valor unit\u00e1rio de R$ 14,40 (quatorze reais e quarenta  centavos); AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 24  com o valor unit\u00e1rio de R$ 16,60 (dezesseis reais e sessenta centavos);  Rio Branco, 18 de outubro de 2021.  Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB ERRATA EDITAL 04/2021 EDITAL DE PR\u00caMIOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS No \u00edtem 9.9, item \u201cc\u201d do Edital, onde se L\u00ea: c) Comprovante de resid\u00eancia atual ou declara\u00e7\u00e3o feita por entidade representativa da etnia ou entidade que o representa; Leia-se: c) Comprovante de endere\u00e7o atual do proponente, ou declara\u00e7\u00e3o feita por entidade representativa da etnia, entidade que o representa, ou  lideran\u00e7a do povo que o representa (cacique ou paj\u00e9), sendo anexado no ato de entrega da documenta\u00e7\u00e3o, podendo ainda ser enviadas por meio  eletr\u00f4nico para o e-mail fgb.financiamento@gmail.com.br. No \u00edtem 7.5.2 do Edital, onde se L\u00ea: 7.5.2. Documentos Pessoa F\u00edsica ind\u00edgena: c\u00f3pia do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o atual do proponente, ou declara\u00e7\u00e3o feita por entidade  representativa da etnia ou entidade que o representa, sendo anexado no ato de entrega da documenta\u00e7\u00e3o, podendo ainda ser enviadas por meio  eletr\u00f4nico para o e-mail fgb.financiamento@gmail.com.br. Leia \u2013 se: 7.5.2. Documentos Pessoa F\u00edsica ind\u00edgena: c\u00f3pia do RG e CPF, podendo ainda ser enviadas por meio eletr\u00f4nico para o e-mail fgb. financiamento@gmail.com.br. No \u00edtem 7.5.3 do Edital, onde se L\u00ea: 7.5.3. Comprovante de conta-corrente banc\u00e1ria no BANCO DO BRASIL S/A. em nome do candidato; Leia-se: 9.9 \u2013 j) Comprovante de conta-corrente banc\u00e1ria no BANCO DO BRASIL S/A. em nome do candidato; No \u00edtem 7.5.4 do Edital, onde se L\u00ea:  7.5.4. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Credores do MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO em nome do candidato, na Op\u00e7\u00e3o 51, dispensado de  apresenta\u00e7\u00e3o para os que j\u00e1 receberam recursos da PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO. Leia-se: 9.9 \u2013 k) Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Credores do MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO em nome do candidato, na Op\u00e7\u00e3o 51, dispensado de apresenta\u00e7\u00e3o para os que j\u00e1 receberam recursos da PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO. Rio Branco \u2013 AC, 18 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva Diretor \u2013 Presidente Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE APOSTILAMENTO Termo de Apostilamento n\u00b0 01 Contrato n\u00ba 01100091/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 099/2019 Processo n\u00ba 38871/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e GRUPO E \u2013 EXPORTA\u00c7\u00c3O E IMPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 CNPJ:  17.410.071/0001-65. Objeto do apostilamento: O presente termo de apostilamento tem por objetivo de corrigir erro material presente no Anexo I do contrato 01100091/2021,  que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico, com amparo legal previsto no Art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93, passando o mesmo  a figurar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ANEXO I \u2013 CONTRATO N\u02da 01100091/2021 Data da Assinatura: 15 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio. Decreto n\u00b0 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE APOSTILAMENTO Termo de Apostilamento n\u00b0 01 Contrato n\u00ba 01100095/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 099/2019 Processo n\u00ba 38871/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e G. C. DE OLIVEIRA- ME \u2013 CNPJ: 18.739.325/0001-56. Objeto do apostilamento: O presente termo de apostilamento tem por objetivo de corrigir erro material presente no Anexo I do contrato 01100095/2021,  que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico, com amparo legal previsto no Art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93, passando o mesmo  a figurar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ANEXO I \u2013 CONTRATO N\u02da 01100095/2021 Data da Assinatura: 15 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio. Decreto n\u00b0 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE APOSTILAMENTO Termo de Apostilamento n\u00b0 01 Contrato n\u00ba 01100095/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 099/2019 Processo n\u00ba 38871/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e G. C. DE OLIVEIRA- ME \u2013 CNPJ: 18.739.325/0001-56. Objeto do apostilamento: O presente termo de apostilamento tem por objetivo de corrigir erro material presente no Anexo I do contrato 01100095/2021,  que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Gr\u00e1fico, com amparo legal previsto no Art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93, passando o mesmo  a figurar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ANEXO I \u2013 CONTRATO N\u02da 01100095/2021 Data da Assinatura: 15 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio. Decreto n\u00b0 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O \u2013 ABERTURA DE PROCESSO LICITATORIO - PREG\u00c3O  A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o por meio de Preg\u00e3o, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o  vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados:  Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade da proposta de no m\u00ednimo 90 (noventa) dias, al\u00e9m dos  nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail, fms.semsa@riobranco.ac.gov.br, ser\u00e1 de tr\u00eas dias uteis a conta da publica\u00e7\u00e3o. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 15 de outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 037/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 037/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de emiss\u00e3o de  certificados digitais para pessoa f\u00edsica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico), certificados digitais pessoa jur\u00eddica do tipo A3 (com token USB  criptogr\u00e1fico), dentro das especifica\u00e7\u00f5es e normas ICP-Brasil, com validade m\u00ednima de 3 (tr\u00eas) anos, para atender as demandas da Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, em favor da empresa RIO MADEIRA CERTIFICADORA DIGITAL EIRELI, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba. 23.035.197/0001-08, vencedora dos Itens abaixo relacionados e seus respectivos valores. Rio Branco/AC, 15 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0. 012/2021. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para a aquisi\u00e7\u00e3o de baterias automotivas Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 012/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em favor das licitantes: AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o  item 01 com o valor unit\u00e1rio de R$ 120,00 (cento e vinte reais); AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 02 com o valor unit\u00e1rio  de R$ 235,00 (duzentos e trinta e cinco reais); DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA - ME, para o item 03, com o valor unit\u00e1rio de R$ 344,00  (trezentos e quarenta e quatro reais); DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA - ME, para o item 04 com o valor unit\u00e1rio de R$ 700,00 (setecentos  reais); AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 05 com o valor unit\u00e1rio de R$ 585,00 (quinhentos e oitenta e cinco reais); AGUIA  DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI, para o item 06 com o valor unit\u00e1rio de R$ 890,00 (oitocentos e noventa reais); DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA - ME, para o item 07, com o valor unit\u00e1rio de R$ 999,00 (novecentos e noventa e nove reais). Rio Branco, 18 de outubro de 2021.  Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH Justificativa de Inexigibilidade de Chamamento P\u00fablico Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH e Casa Resgate Jovens com uma Miss\u00e3o \u2013 JOCUM.  Objeto: Tornar p\u00fablica a inexigibilidade do chamamento p\u00fablico do termo de colabora\u00e7\u00e3o que atende o projeto \u201cAprimorando o Trabalho e Consolidando a Proposta\u201d, a ser firmado com a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil Casa Resgate Jovens com uma Miss\u00e3o - JOCUM. Modalidade: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Com base no que exp\u00f5em o dispositivo do Art. 29, da Lei 13.019 de 31 de julho de 2014 e suas respectivas altera\u00e7\u00f5es  atrav\u00e9s da Lei 13.204 de 2015. Justificativa: A celebra\u00e7\u00e3o do referido termo de colabora\u00e7\u00e3o envolve recurso decorrente de emendas parlamentares, dessa forma, ser\u00e1 realizada  sem chamamento p\u00fablico. Programa de Trabalho: 01.020.604.08.243.0304.2305.0000 \u2013 Fortalecimento das A\u00e7\u00f5es do Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente - FMDCA. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00 Fonte de Recurso: 110 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Sra. Marfiza de Lima Galv\u00e3o \u2013 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e Sr. Jos\u00e9 Daniel Batistela \u2013  Presidente da Jovens com uma Miss\u00e3o \u2013 JOCUM.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 2\u00ba N\u00ba do Contrato: 075/2020  Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e a Funer\u00e1ria MORADA DA PAZ LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ: 02.688.986/0001-60. Objeto do Contrato: O presente contrato \u00e9 resultado do CREDENCIAMENTO 004/2020, a vista de que disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial a Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, bem  como pelas cl\u00e1usulas seguintes. Fazem parte integrante do presente  contrato, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, todos os documentos autuados no Processo Administrativo n\u00b0 142/2020/CEL/PMRB. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: O contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da SASDH e respeitada \u00e0 exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria, ser prorrogado, por igual  per\u00edodo, atrav\u00e9s da assinatura de termo aditivo, conforme o disposto no  inciso II, art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/9. \u00a71\u00b0 Constitui-se objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 075/2020 a partir do dia 10 de outubro de  2021 at\u00e9 o dia 09 de abril de 2022. DA DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.020.605.08.244.0205.1398.0000; 01.020.605.08.244.0205.2013.0000  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 Fonte: 117 e 101 PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII. O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII.Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X.O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV.O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura- \u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o  de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse  modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a  garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1  vinculada ao Parecer Jur\u00eddico expedido pela assessoria desta secretaria n\u00b0 136//2021, e Conformidade, expedido pela Unidade de Certificado  de conformidade do Controle Interno dia 28/09/2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se  prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado,  CONTRATANTE e CONTRATADO. Fundamento Legal: Em conformidade com o Art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 08 de outubro 2021. Signat\u00e1rios: O Sr. Secret\u00e1rio Pedro Henrique Lima e Silva, pela  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013  SASDH, e a Funer\u00e1ria MORADA DA PAZ, neste ato representado pelo  senhor Neyldo Franklin Carlos de Assis. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 2\u00ba N\u00ba do Contrato: 076/2020  Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH e a Funer\u00e1ria J. S FREITAS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito  Privado, inscrita no CNPJ: 04.296.371/0001-13. Objeto do Contrato: O presente contrato \u00e9 resultado do CREDENCIAMENTO 004/2020, a vista de que disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial a Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, bem  como pelas cl\u00e1usulas seguintes. Fazem parte integrante do presente  contrato, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, todos os documentos autuados no Processo Administrativo n\u00b0 142/2020/CEL/PMRB. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: O contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da SASDH e respeitada \u00e0 exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria, ser prorrogado, por igual  per\u00edodo, atrav\u00e9s da assinatura de termo aditivo, conforme o disposto no  inciso II, art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/9. \u00a71\u00b0 Constitui-se objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 076/2020 a partir do dia 10 de outubro de  2021 at\u00e9 o dia 09 de abril de 2022. DA DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.020.605.08.244.0205.1398.0000; 01.020.605.08.244.0205.2013.0000  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 Fonte: 117 e 101 PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII. O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII.Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X.O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV.O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o  de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse  modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a  garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1  vinculada ao Parecer Jur\u00eddico expedido pela assessoria desta secretaria n\u00b0 136//2021, e Conformidade, expedido pela Unidade de Certificado  de conformidade do Controle Interno dia 28/09/2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se  prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado,  CONTRATANTE e CONTRATADO. Fundamento Legal: Em conformidade com o Art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 08 de outubro 2021. Signat\u00e1rios: O Sr. Secret\u00e1rio Pedro Henrique Lima e Silva, pela  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013  SASDH, e a Funer\u00e1ria J.S FREITAS LTDA, neste ato representado pelo  senhor Jairo Jesus de Freitas. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 2\u00ba N\u00ba do Contrato: 077/2020  Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos -  SASDH e a Funer\u00e1ria S\u00c3O JO\u00c3O BATISTA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, inscrita no CNPJ: 05.396.858/0001-30. Objeto do Contrato: O presente contrato \u00e9 resultado do CREDENCIAMENTO 004/2020, a vista de que disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o vigente, em especial a Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, bem  como pelas cl\u00e1usulas seguintes. Fazem parte integrante do presente  contrato, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, todos os documentos autuados no Processo Administrativo n\u00b0 142/2020/CEL/PMRB. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: O contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da SASDH e respeitada \u00e0 exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria, ser prorrogado, por igual  per\u00edodo, atrav\u00e9s da assinatura de termo aditivo, conforme o disposto no  inciso II, art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/9. \u00a71\u00b0 Constitui-se objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 077/2020 a partir do dia 10 de outubro de  2021 at\u00e9 o dia 09 de abril de 2022. DA DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.020.605.08.244.0205.1398.0000; 01.020.605.08.244.0205.2013.0000  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 Fonte: 117 e 101 PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I.O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos  programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas  altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II.O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e  o sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que  tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o,  comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores,  consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados  pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais  e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros,  sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste  instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII. O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base  de dados a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste  instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados  da rescis\u00e3o contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas  hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII.Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso  durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX.O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X.O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de  perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es  que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante  ou ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e  qualquer dano e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela  autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o  com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o  das rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o  Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou  prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. XV.O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta  cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo  de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divul- ga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o  de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse  modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a  garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto  Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que  seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o,  compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de  qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis  de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto deste  contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo  garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma  e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1  vinculada ao Parecer Jur\u00eddico expedido pela assessoria desta secretaria n\u00b0 136//2021, e Conformidade, expedido pela Unidade de Certificado  de conformidade do Controle Interno dia 28/09/2021. RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei  n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a  contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba,  2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se  prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado,  CONTRATANTE e CONTRATADO. Fundamento Legal: Em conformidade com o Art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 08 de outubro 2021. Signat\u00e1rios: O Sr. Secret\u00e1rio Pedro Henrique Lima e Silva, pela  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH,  e a Funer\u00e1ria S\u00c3O JO\u00c3O BATISTA EIRELI, neste ato representado pela  senhora Eliana Maria Ferreira de Oliveira. ",
            "PREFEITURA MUNICIPA DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Considerando que a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, autorizou a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2021, atrav\u00e9s da Coleta de Pre\u00e7os  n\u00ba 064/2021, que trata da Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os de Agente de Portaria Diurno, para atender as demandas das  depend\u00eancias das Unidades Escolares Municipais e Unidades Administrativas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com fundamento  no Artigo 24, IV, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e com base no Parecer Jur\u00eddico  emitido pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio atrav\u00e9s do Processo SAJ  n\u00ba 2021.02.001274, emitido dia 13 de outubro de 2021, conforme autos  do Processo Administrativo n\u00ba 088/SEME/2021, RATIFICO a Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 24, IV, da Lei supracitada. As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, objetos desta  dispensa de licita\u00e7\u00e3o, correr\u00e1 por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Lei n\u00ba 13.978, de 17 de janeiro de 2020 - Publicada no DOU de  20.01.2020 -LOA-2020, com a seguinte distribui\u00e7\u00e3o \u00f3rg\u00e3o: Programa de Trabalho: 01.013.002.12.365.0201.2132.0000 Elemento de Despesa: 33.90.39  Fonte: 01 - RP Valor Estimado: R$ 1.654.084,80 (um milh\u00e3o seiscentos e cinquenta e quatro reais e oitenta centavos). Vig\u00eancia Estimada do Contrato: 90 dias. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021 Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 012/2021 Processo Administrativo n\u00ba 088/2021 Tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico emitido pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco, Processo SAJ n\u00ba 2021.02.001274, emitido dia 13 de  outubro de 2021, que entende estar resguardada a legalidade que justifica a contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Agente de Portaria Diurno, para atender as demandas das depend\u00eancias das Unidades Escolares Municipais e  Unidades Administrativas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o por Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, feito com a empresa  JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA \u2013 CNPJ sob o n\u00ba 04.090.759/0001-63, sendo dispensada a licita\u00e7\u00e3o com fundamento no inciso IV do artigo 24 da Lei  n\u00ba. 8.666/93, cujo as despesas decorrentes dessa contrata\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: 01.013.002.12.365.0201.2132.0000  (manuten\u00e7\u00e3o das atividades do departamento de recursos); Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.39.00 (outros servi\u00e7os de terceiros pessoa jur\u00eddica); Fonte  de Recurso: 01 \u2013 RP, Or\u00e7amento de 2021, com valor de R$ 1.654.084,80 (um milh\u00e3o seiscentos e cinquenta e quatro reais e oitenta centavos). Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021    Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO POR SRP N\u00ba. 035/2021 \u2013\u2013 CPL/PMRB Com base nas informa\u00e7\u00f5es contidas nos autos do Processo Administrativo CPL n\u00ba 150/2021  (PROJURI n\u00ba 2021.02.001002), referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico por SRP n\u00ba 035/2021, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Higiene Bucal (Escovas e Cremes Dental) visando atender demanda  das unidades de ensino da rede municipal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, em conformidade  com Edital, estando de acordo, HOMOLOGO a presente Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas: DENTAL PRIME \u2013 PRODUTOS ODONTOL\u00d3GICOS M\u00c9DICOS HOSP , CNPJ N\u00ba 21.504.525/0001-34, itens 01 e 02 com valor total de R$ 49.530,00 (quarenta e nove mil, quinhentos e  trinta reais); B.P ALMEIDA, CNPJ N\u00ba 32.512.975/0001-95, item 03 com valor total de R$ 92.720,00 (noventa e dois mil, setecentos e vinte reais); J.  S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA, CNPJ N\u00ba 11.338.721/0001-22, item 04 com valor total de R$ 51.870,00 (cinquenta e um mil, oitocentos e setenta  reais em conformidade com Art. 43, VI da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco - AC, 15 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 030/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 101/2021/CEL/PMRB Validade: 07/10/2021 a 07/10/2022 Data de Assinatura: 07 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os de AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO COPA, COZINHA E OUTROS, para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de  Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa.  Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo  provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es  emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial  DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos,  programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 047/2021/CPL 01/ PMRB, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de seu Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio o Senhor Pedro Henrique Lima e Silva, Contratante. Como Contratada as Empresas: D. L. RAMOS - ME, neste ato representada pelo Senhor Derli Luiz Ramos; e SJ COMERCIO DE UTILIDADES E SERVI\u00c7OS LTDA, neste ato representada pela Senhora Solange T. Pinheiro. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 3\u00ba N\u00ba do Contrato: 136/2019 Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e a empresa C.R.M REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA,  Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ: 84.324.748/0001-30. Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o das \u00e1reas internas e externas de pr\u00e9dios, mobili\u00e1rios e equipamentos, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com fornecimento de produtos e  materiais necess\u00e1rios, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, e suas Unidades Administrativas. DO REAJUSTE - Fica prorrogada a partir do dia 09 de outubro de 2021, a vig\u00eancia do contrato at\u00e9 o dia 08 de outubro de 2022. DA DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.001.08.244.0205.2308.0000; 01.020.001.14.421.0201.2316.0000; 01.020.001.14.422.0304.2315.000 0; 01.020.001.14.422.0304.2445.0000; 01.020.001.14.422.0304.2451.0000; 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; 01.020.605.08.244.0205.1248.0 000; 01.020.605.08.244.0205.1249.0000; 01.020.605.08.244.0205.1314.0000; 01.020.605.08.244.0205.1327.0000; 01.020.605.08.244.0205.2253 .0000; 01.020.605.08.244.0205.2286.0000; 01.020.605.08.244.0205.2287.0000; 01.020.605.08.244.0205.2463.0000; 01.020.605.08.244.0205.24 64.0000; 01.020.605.08.244.0205.2465.0000; 01.020.605.08.244.0205.2466.0000; 01.020.605.08.244.0205.2468.0000; 01.020.605.08.244.0205. 2469.0000; 01.020.605.08.244.0205.2471.0000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00;  Fonte: 101 e 117. GARANTIA CONTRATUAL:  I. Para o fiel cumprimento de todas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais assumidas, a CONTRATADA apresentar\u00e1 a garantia, correspondente a 5% do valor  da contrata\u00e7\u00e3o, em conformidade com o disposto no artigo 56 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 nas modalidades abaixo: a) Cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou em t\u00edtulos da d\u00edvida p\u00fablica; b) Seguro-Garantia; c) Fian\u00e7a Banc\u00e1ria; II. A garantia prestada dever\u00e1 vigorar por prazo igual ao de vig\u00eancia do presente termo, sendo que, em caso de altera\u00e7\u00e3o contratual, a CONTRATADA dever\u00e1 promover a complementa\u00e7\u00e3o do respectivo valor, bem como de sua validade, se for o caso, de modo a que o valor da garantia  corresponda ao percentual ficado no caput, facultada a substitui\u00e7\u00e3o por qualquer das outras modalidades elencadas no \u00a71\u00ba, do artigo 56, da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93. DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS: 1. A Contratada obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha  acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es  e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 1.1 A Contratada obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos  acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. 1.2 A Contratada deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas  atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. 1.3 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento  do objeto deste instrumento contratual. 1.4 A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros, sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de  dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento contratual.  1.4.1 A Contratada obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. 1.5 A Contratada fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados  a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados da rescis\u00e3o  contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas hip\u00f3teses legalmente previstas. 1.5.1 A Contratada n\u00e3o ser\u00e1 permitida deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso durante  a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. 1.5.1.1. A Contratada dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. 1.6 A Contratada dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.1 A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 a Contratada das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o,  dados pessoais e/ou base de dados. 1.6.2 A Contratada que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante ou ap\u00f3s a  execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade e o ressarcimento por todo e qualquer dano e/ou  preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela autoridade competente. 1.7 A Contratada fica obrigada a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba 13.709/2018,  suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. 1.8 O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o a Contratada e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como, entre o a Contratada e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ ou prestadores de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo  decis\u00e3o judicial em contr\u00e1rio. 1.9 O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 a Contratada a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de  responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de outras comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS: 1. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba 12.527/2011  (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009 (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de atos e a\u00e7\u00f5es, ao  passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e Contratada que os  dados pessoais contidos neste contrato, ou que por ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso  controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do contrato, sendo vedada  sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. 1.1 Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados s\u00e3o  os que constam no processo administrativo a qual este documento pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  1.2 Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. 1.3 Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados pessoais contidos  neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. ANTICORRUP\u00c7\u00c3O: 1.Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das  partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a quem quer que seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem quer que seja, tanto  por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem, qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o, compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios  de qualquer esp\u00e9cie que constituam pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis de qualquer pa\u00eds, seja de forma direta ou indireta quanto ao objeto  deste contrato, ou de outra forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo garantir, ainda, que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 135/2021 da Assessoria Jur\u00eddica da  SASDH, no dia 24 de setembro de 2021, PARECER SAJ N\u00b0. 2019.02.0001740, expedido pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, no dia 08 de  outubro de 2021, Despacho n\u00ba 115/2021 da Assessoria Jur\u00eddico da SASDH e Certificado de Conformidade n\u00ba 100 A/2021, no dia 08 de outubro de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: A contratada se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es  por ela assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como o Decreto Municipal n\u00ba 269/2019, que prev\u00ea a contrata\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os terceirizados, incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba, 2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente termo. Por estarem  \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado, CONTRATANTE e CONTRATADO. Fundamento Legal: Em conformidade com o Art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 08 de outubro 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secretaria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e a empresa  C.R.M REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, neste ato representado pelo senhor Cleudo da Rocha Mendon\u00e7a Junior. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 010/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO CPL N\u00ba 085/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 025/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses. DAS PARTES: Ata da para registro de pre\u00e7os n\u00ba 010/2021 que fazem entre si a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 Seme, e, do outro as  empresas CARVALHO MIRANDA EMPREENDIMENTOS EIRELI, PLP SOLU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIOS EIRELI E D.L. RAMOS \u2013 ME. DO OBJETO: Constitui objeto do presente a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (eletr\u00f4nicos, eletrodom\u00e9sticos e equipamentos diversos), a fim de atender  as necessidades das Unidades Escolares e Unidades Administrativas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, por um per\u00edodo previsto de 12  (doze) meses. Os produtos ora solicitados, tem como objetivo exclusivo atender as Unidades da Rede Municipal de Ensino, Centro de Multimeios  e demais Setores Administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015 e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio  financeiro em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. Empresa: CARVALHO MIRANDA EMPREENDIMENTOS EIRELI; CNPJ n\u00ba 11.502.318/0001-97, com sede na Avenida Manoel Novais, n\u00ba 911, Centro \u2013 Serrinha/BA, CEP 48.700-000, representada neste ato pelo Sra. Tatiana Santos de Carvalho, CPF n\u00ba 900.171.705-59; RG n\u00ba 434872970 SSP/ BA \u2013 Tel: (75) 3261-3489 / (75) 99208-3500 \u2013 e-mail: licitacoescme@gmail.com/carvalho.miranda2017@gmail.com  Empresa: PLP SOLU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI; CNPJ n\u00ba 36.073.412/0001-07 , com sede na Rua Pernambuco, n\u00ba 803, sala 07, Bairro: Bosque  \u2013 Rio Branco/AC, representada neste ato pelo Sr. Paulo Luiz Pedrazza J\u00fanior, CPF n\u00ba 938.687.402-44, RG n\u00ba 419.880 SSP/AC \u2013 Tel: (68) 992029070 \u2013 e-mail: contato@resplan.com.br Empresa: D. L. RAMOS - ME; CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52, com sede na Rua Jo\u00e3o Pessoa, Conj. Solar, n\u00ba 24, Bairro: Vila Ivonete \u2013 Rio Branco/AC,  representada neste ato pelo Sr. Derli Luiz Ramos, CPF n\u00ba 347.089.440-04 RG n\u00ba 519514 SSP/RO \u2013 Tel: (68) 3227-1111 \u2013 email: d.lramos@uol.com.br DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Integram esta Ata, o EDITAL DO PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 025/2021, anexos e a proposta da  empresa classificada em 1\u00ba, lugar no certame supra citado. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos com observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es constantes do  Decreto Federal n\u00ba 7.892/13 e Lei 8.666/93. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual  teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto n\u00ba 1092/2021 Paulo Luiz Pedrazza J\u00fanior PLP SOLU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI  CONTRATADA Derli Luiz Ramos D. L. RAMOS \u2013 ME CONTRATADA Tatiana Santos de Carvalho CARVALHO MIRANDA EMPREENDIMENTOS EIRELI  CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 087/2021 (PROCESSO N\u00ba 054/2021 \u2013 CEL/PMRB) PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 011/2021 CONTRATO WEB N\u00ba ______/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS LTDA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios  administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, conforme os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em  Anexo I do Edital.  DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 efetuado conforme regulamenta\u00e7\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 053/2021 e o valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura, n\u00e3o podendo ser  prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: Rio Branco - AC, 14 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Edsonn De Almeida Magalh\u00e3es  STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS LTDA  CONTRATADO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEME N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO CPL N\u00ba 054/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES. DAS PARTES: Ata da convoca\u00e7\u00e3o geral para registro de pre\u00e7os n\u00ba. 014/2021, que fazem entre si a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Seme, e,  do outro a empresa, INDALABOR INDAIA LABORATORIO FARMACEUTICO LTDA, na forma abaixo: DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015 e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio  financeiro em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Integram esta Ata, o EDITAL DO PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 053/2021, anexos e a proposta da  empresa classificada em 1\u00ba, lugar no certame supracitado. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos com observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es constantes do  Decreto Federal n\u00ba 7.892/13 e Lei 8.666/93. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual  teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto N\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Sabrina Dias Magela INDALABOR INDAIA LABORATORIO FARMACEUTICO LTDA \u2013 ME FORNECEDOR  "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 08/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 03/11/2021. Hor\u00e1rio: 11h00min Hor\u00e1rio Oficial de Bras\u00edlia  Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto:  AQUISI\u00c7\u00c3O DE UMA C\u00c2MARA REFRIGERADA VERTICAL CAPACIDADE 300 LITROS COM PORTA DE VIDRO E SISTEMA  ANTIEMBA\u00c7ANTE:SISTEMA DE CONTROLE DE ALTA E BAIXA TEMPERATURA NA FAIXA DE TRABALHO (2 A 8 C)DISCAGEM AUTOM\u00c1TICA POR  TELEFONE: SISTEMA DE SEGURAN\u00c7A COM AUTONOMIA PARA NO MINIMO 12 HORAS EM SITUA\u00c7\u00d5ES DE FALHA /FALTA DE ABASTECIMENTO  DE ENERGIA EL\u00c9TRICA POR PARTE DA CONCESSIONARIA LOCAL,  conforme PROPOSTA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTO/MATERIAL PERMANENTE N\u00ba. DA PROPOSTA: 11591.240000/1190-04 PROPOSTA  firmada entre o Fundo Municipal de Sa\u00fade e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Rodrigues Alves-Ac, 18 de Outubro de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues   Pregoeiro ",
            "Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Processo Administrativo n\u00ba 498/2021  Tomada de Pre\u00e7os  n\u00ba 07/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 04/11/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE DUAS ESCOLAS PADR\u00c3O  EM MADEIRA TIPO II  NA ZONA RURAL DO MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente ",
            "Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Processo Administrativo n\u00ba 513/2021  Tomada de Pre\u00e7os  n\u00ba 08/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 05/11/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985000 ,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA PARA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 14 ESCOLAS  PADR\u00c3O   EM MADEIRA TIPO I  NA ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RODRIGUES ALVES.  No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO  CHAMAMENTO PUBLICO N\u00ba 02/2021 Contrato n\u00b0 74/2021 Contratante: PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba  84.306.455/0001-20 Contratada: FRANCISCO DE JESUS LIMA DE ARA\u00daJO, CPF\u00ba 195.899.132-53, LEILOEIRO conforme PORTARIA /JUCEAC/N\u00ba015/2021. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de Leiloeiro Oficial para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos para a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o de ve\u00edculos custodiados pela Prefeitura  de Rodrigues Alves. Vig\u00eancia: O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura e estar\u00e1 adstrita aos os respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios.  Fonte de Recurso: Pela presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os o Leiloeiro Oficial credenciado receber\u00e1 o percentual de 5% (cinco por cento) a t\u00edtulo de comiss\u00e3o  de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica sobre o valor da venda de cada bem arrematado, e ser\u00e3o cobrados dos arremantantes e pagos ao Leiloeiro  Oficial Contratado al\u00e9m dos valores devidos pelos lances vencedores.   Assinam: FRANCISCO DE JESUS LIMA DE ARA\u00daJO, CPF\u00ba 195.899.13253- CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 18 de Outubro de 2021. JAILSON PONTES DE AMORIM Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GANINETE DO VICE PREFEITO EXTRATO DO CONTRATO CHAMADA PUBLICA 01/2021 Contrato n\u00b0 75/2021. Contratante: PREFEITURA MUNCIPAL DE RODRIGUES ALVES Contratada: COOPERATIVA DE AGRICULTURA FAMILIAR DO VALE DO JURU\u00c1,  CNPJ 30.284.917/0001-26. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u00c9 objeto desta contrata\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR, para  alunos da rede de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, verba FNDE/PNAE/RP, descritos nos itens enumerados na Cl\u00e1usula sexta, todos de acordo com a  CHAMADA P\u00daBLICA n.\u00ba 001/2021, o qual fica fazendo parte integrante do presente contrato, independentemente de anexa\u00e7\u00e3o ou transcri\u00e7\u00e3o.  CL\u00c1USULA SEXTA: Pelo fornecimento dos g\u00eaneros aliment\u00edcios, nos quantitativos descritos no Projeto de Venda de G\u00eaneros Aliment\u00edcios da Agricultura Familiar, o (a)  CONTRATADO (COOPERATIVA DE AGRICULTURA FAMILIAR DO VALE DO JURU\u00c1,  CNPJ 30.284.917/0001-26) receber\u00e1 o valor total de R$  227.236,00 (Duzentos e Vinte e Sete Mil Duzentos e Trinta e Seis Reais) CL\u00c1USULA OITAVA: As despesas decorrentes do presente contrato correr\u00e3o \u00e0 conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: CL\u00c1USULA VINTE E DOIS: O presente contrato vigorar\u00e1 da sua assinatura at\u00e9 a entrega total dos produtos adquiridos ou at\u00e9 o final do exerc\u00edcio or\u00e7ament\u00e1rio. Rodrigues Alves, 13 de Outubro  de 2021. Assinam:  NILSON DA SILVA MAGALH\u00c3ES \u2013 CONTRATANTE, COOPERATIVA DE AGRICULTURA FAMILIAR DO VALE DO JURU\u00c1 \u2013  CONTRATADA ",
            "EXTRATO DA ATA N\u00ba 70/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 22/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 36/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Quadriciclo e Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica Para Escolas Municipais de Rodrigues Alves TERMO DE CONV\u00caNIO/SEE/N\u00ba  05/2020 Firmado entre o Governo do Estado do Acre e a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves.  CONTRATADO: L. F. A. DA SILVA EIRELI CNPJ: 37.593.899/0001-03, ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr JOS\u00c9 UENEGLEISSON DE SOUZA LIMA  , portador da c\u00e9dula de identidade  n\u00ba 12129666 SSP/AC e CPF n\u00ba 032.367.032-61, pela CONTRATADA      Rodrigues Alves-Ac, 13 de Outubro de 2021.   ",
            "EXTRATO DA ATA N\u00ba 71/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 22/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 36/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Quadriciclo e Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica Para Escolas Municipais de Rodrigues Alves TERMO DE CONV\u00caNIO/SEE/N\u00ba  05/2020 Firmado entre o Governo do Estado do Acre e a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves.  CONTRATADO: D FERREIRA FILHO EIRELI, CNPJ/MF 14.332.902/0001-30, ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr DJALMA FERREIRA FILHO, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba M1/750/906  SSP/MG e CPF n\u00ba 045.630.958-69, pela CONTRATADA      Rodrigues Alves-Ac, 13 de Outubro de 2021.  ",
            "EXTRATO DA ATA N\u00ba 72/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 22/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 36/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Quadriciclo e Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica Para Escolas Municipais de Rodrigues Alves TERMO DE CONV\u00caNIO/SEE/N\u00ba  05/2020 Firmado entre o Governo do Estado do Acre e a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves.  CONTRATADO: M.F SILVA EIRELI CNPJ: 37.837.041/0001-47, ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr\u00aa MARINETE FIDELIS DA SILVA, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  100.61.29-0 SSP/AC e CPF n\u00ba 855.808.052-68, pela CONTRATADA      Rodrigues Alves-Ac, 13 de Outubro de 2021.   ",
            "EXTRATO DA ATA N\u00ba 73/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 22/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 36/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Quadriciclo e Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica Para Escolas Municipais de Rodrigues Alves TERMO DE CONV\u00caNIO/SEE/N\u00ba  05/2020 Firmado entre o Governo do Estado do Acre e a Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves.  CONTRATADO: JURU\u00c1 MOTOCENTER LTDA, CNPJ/MF 08.583.558/0001-59, ASSINAM: JAILSON PONTES DE AMORIM  - CONTRATANTE  e o Sr Osvaldo Xavier Dias, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba/1156363-0 SSPC  e CPF n\u00ba 047.881.171-34, pela CONTRATADA      Rodrigues Alves-Ac, 13 de Outubro de 2021.   "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 663 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERC\u00cdC\u00cdO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de  Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor Ismael Ant\u00f4nio Lustanaud Chaves, lotado na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, na fun\u00e7\u00e3o de  assessor de conv\u00eanios para custeio de despesas de viagem \u00e1 cidade de Rio Branco que participar\u00e1 do 1\u00ba F\u00f3rum Estadual de Secret\u00e1rios de Finan\u00e7as em representa\u00e7\u00e3o ao Secret\u00e1rio de Finan\u00e7as que se encontra em Bras\u00edlia. O servidor se encontrar\u00e1 em viagem nos dias 19 \u00e0 20 de outubro de  2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Gen\u00e9zio kaxinaw\u00e1  Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 081/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Terceirizada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo, com a finalidade de atender as  necessidades da Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus-Acre. LOCAL E RETIRADA DO EDITAL: Na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus, Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situado na Rua  Coronel Jose Ferreira, n\u00ba 1.200, Cidade Nova, no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, podendo o presente Edital ser retirado no hor\u00e1rio das  07h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h, no per\u00edodo de 19/10/2021 a 01/11/2021, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo E-mail licitacao@santarosadopurus.ac.gov.br CD  ou PENDRIVER. DATA DE ABERTURA DO CERTAME: 03/11/2021 \u00e0s 08h30min, conforme pre\u00e2mbulo do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 019/2021. Santa Rosa do Purus-AC, 18 de Outubro de 2021. Jaife Lima da Silva Pregoeiro/PMSRP ",
            "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 05/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba: 074/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba: 015/2021 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES PARTES: MUNICIPIO DE SANTA ROSA DO PURUS como contratante e a empresa, J. S. NUNES, como contratada. DO OBJETO  Registro de Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de Medicamentos, para atender as a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I.  Empresa: J. S. NUNES, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ: sob o n\u00b0 40.802.993/0001-30 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00b0 01.020.083/00120, com sede na Rua Isaura Parente n\u00ba 238 Bairro Bosque \u2013 na Cidade de Rio Branco \u2013 AC, neste ato representado por seu representante legal o  Sr.\u00ba Jos\u00e9 Sayro Nunes, brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, portadora da c\u00e9dula de Identidade RG N\u00b0 1466752 - SSP/RN e CPF sob o n\u00b0 126.858.778  - 86, residente e domiciliado na Rua Sertanejo, n\u00ba 207 Altos; Bairro Cidade Nova \u2013 CEP. 69.905 - 446 \u2013 Cidade de Rio Branco Estado do Acre.  Santa Rosa do Purus - Acre 18 de outubro de 2021.  ASSINATURAS: PELA CONTRATANTE: Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1; CPF: N\u00ba 953.346.292-20,  Prefeito Municipal em exercicio.PELA CONTRATADA: Jos\u00e9 Sayro  Nunes;  CPF: N\u00ba 126.858.778 \u2013 86, Empresario.  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 029/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a ABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por ITEM, cujo OBJETO: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de brita, dutos, bueiros e meio-fio para atender as necessidades desta municipalidade. Retirada do Edital: do dia 19/10 \u00e0 28/10/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h ou atrav\u00e9s  do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre  \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 29/10/2021 \u00e1s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 - Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 18 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro ",
            "S\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONSUBSTANCIADO NO QUE FUNDAMENTA A LEI N\u00b0 8.666/93 E LEI N\u00b0 10.520/02, BEM COMO  LEGISLA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR, TORNO P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, O JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE QUE TRATA O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO NA MODALIDADE PREG\u00c3O PRESENCIAL SOB O N\u00b0 026/2021 - SRP, QUE VISA ATENDER O REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E  CORRETIVA COM REPOSI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS DE EQUIPAMENTOS ODONTOL\u00d3GICOS, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DESTA MUNICIPALIDADE, TENDO COMO VENCEDORA A SEGUINTE LICITANTE: SERTEC ODONTO COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA,  INSCRITA SOB O CNPJ N\u00b0.: 04.130.919/0001-50. CONSTATA-SE QUE FOI EM TODA SUA TRAMITA\u00c7\u00c3O ATENDIDA \u00c0 LEGISLA\u00c7\u00c3O  PERTINENTE.  DESSE MODO, SATISFAZENDO \u00c0 LEI E AO M\u00c9RITO, POR TER APRESENTADO A PROPOSTA MAIS VANTAJOSA PARA A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL. HOMOLOGO O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2021 \u2013 SRP, EM FAVOR DA LICITANTE:  SERTEC ODONTO COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA SOB O CNPJ N\u00b0.: 04.130.919/0001-50, COM O VALOR TOTAL DE  R$ 273.345,00 (DUZENTOS E SETENTA E TR\u00caS MIL TREZENTOS E QUARENTA E CINCO REAIS). NOTIFICO E CONVOCO OS LICITANTES SUPRACITADOS, COMO VENCEDORA DO CERTAME, PARA NO PRAZO DE AT\u00c9 10 (DEZ)  DIAS \u00daTEIS PARA ASSINAR O TERMO DE REGISTRO DE PRE\u00c7O E/OU CONTRATUAL, QUE TER\u00c3O SUAS CL\u00c1USULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES REGULADAS PELA LEI 10.520/02 E LEI 8.666/93 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. Prefeito do Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 027/2021 - SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos  interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 027/2021 - SRP, que  Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura aquisi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas, destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social, tendo como vencedora a seguinte licitante: CIOFFI & OLIVEIRA LTDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 04.607.706/0001-77.  Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, por ter apresentado a proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 027/2021 \u2013 SRP, em favor das Licitantes: CIOFFI & OLIVEIRA LTDA \u2013 ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 04.607.706/0001-77, com o valor total de R$ 156.000,00 (cento e cinquenta e seis mil reais); Notifico e convoco os licitantes supracitados, como vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo de registro  de pre\u00e7o e/ou contratual, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 10.520/02 e Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "Estado do Acre Prefeitura Municipal de Sena Madureira ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 054/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 026/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 06 de outubro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com reposi\u00e7\u00e3o  de pe\u00e7as de equipamentos odontol\u00f3gicos, para atender as necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: SERTEC ODONTO COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00ba. 04.130.919/0001-50 e Insc. Est. N\u00ba 01.011.928/001-61, com sede na Rua Marechal  Deodoro, 837 \u2013 Ipase, CEP: 69.900-333 \u2013 Rio Branco \u2013Acre, neste ato representado pela Senhora LEYLANE CAVALCANTE L. PEREIRA, brasileiro (a), portador (a) da c\u00e9dula de identidade RG N.\u00ba0266283 SSP/AC e CPF n\u00ba 580.691.002-49, domiciliado (a) e residente em Rio Branco/AC,  doravante designada DETENTORA.  ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sra. LEYLANE CAVALCANTE L.  PEREIRA, portadora do CPF n\u00ba 580.691.002-49 (Detentora da ata).   ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 055/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 027/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 15 de outubro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura aquisi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas, destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Cidadania e Assist\u00eancia Social. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: CIOFFI & OLIVEIRA LTDA - ME, sediada na Nassere  Nasserala Jos\u00e9, n\u00ba 125 \u2013 S\u00e3o Felipe, Sena Madureira, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas do Minist\u00e9rio da Fazenda sob o n\u00ba  04.607.706/0001-77, neste ato representada pela Sra. Sandra Regina Cioffi, portadora do CPF n\u00ba 581.753.341-34 e RG n\u00ba 857004 \u2013 SSP/MT,  domiciliado (a) e residente em Sena Madureira/AC, doravante designada DETENTORA.  ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sra. Sandra Regina Cioffi, portadora  do CPF n\u00ba 581.753.341-34 (Detentora da ata).   ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 052/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 06 de outubro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinado a atender as  necessidades desta municipalidade.  Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: Sr. EVANDRO SAB\u00d3IA FERREIRA, portador do CPF n\u00ba  411.833.802-59. ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sr. EVANDRO SAB\u00d3IA FERREIRA,  portador do CPF n\u00ba 411.833.802-59. (Detentor da ata). ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 051/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 06 de outubro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinado a atender as  necessidades desta municipalidade.  Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: Sr. FRANCISCO EDUARDO DE SOUZA, portador do  CPF n\u00ba 420.695.802-53. ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sr. FRANCISCO EDUARDO DE  SOUZA, portador do CPF n\u00ba 420.695.802-53. (Detentor da ata). ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 050/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 06 de outubro de 2021. Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinado a atender as  necessidades desta municipalidade. Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: Sra. JHOINGLE DA SILVA LIMA, portadora do CPF n\u00ba  025.402.372-07. ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sra. JHOINGLE DA SILVA LIMA,  portadora do CPF n\u00ba 025.402.372-07. (Detentora da ata). ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 053/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2021 \u2013 SRP Tipo de Licita\u00e7\u00e3o: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM Data da Assinatura: Sena Madureira-Ac, 06 de outubro de 2021.  Objeto: Visa atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinado a atender as  necessidades desta municipalidade.  Partes: Prefeitura Municipal de Sena Madureira CNPJ: 04.513.362/0001-37 e o Licitante: Sr. ZACARIAS GOMES DA SILVA, portador do CPF n\u00ba  483.618.952-72. ASSINAM: Sr. Osmar Serafim de Andrade prefeito do munic\u00edpio de Sena Madureira-Ac (\u00f3rg\u00e3o gerenciador) e Sr. ZACARIAS GOMES DA SILVA,  portador do CPF n\u00ba 483.618.952-72. (Detentor da ata). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 024/2021 - SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 024/2021 - SRP, que Visa  atender o Registro de Pre\u00e7os para futura Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica  ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, destinado a atender as necessidades desta municipalidade, tendo como vencedoras as seguintes licitantes: JHOINGLE DA SILVA LIMA, CPF N\u00b0 025.402.372-07, EVANDRO  SAB\u00d3IA FERREIRA CPF N\u00ba 411.833.802-59, FRANCISCO EDUARDO  DE SOUZA CPF N\u00ba 420.695.802-53 e ZACARIAS GOMES DA SILVA  CPF N\u00ba 483.618.952-72. Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o  atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, por ter apresentado a proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 024/2021 \u2013 SRP, em favor das Licitantes:  JHOINGLE DA SILVA LIMA, CPF N\u00b0 025.402.372-07, com o valor total  de R$ 82.800,00 (oitenta e dois mil e oitocentos reais); EVANDRO SAB\u00d3IA FERREIRA CPF N\u00ba 411.833.802-59 com o valor  total de R$ 102.000,00 (cento e dois mil reais); FRANCISCO EDUARDO DE SOUZA CPF N\u00ba 420.695.802-53 com o  valor de R$ 83.400,00 (oitenta e tr\u00eas mil e quatrocentos reais). ZACARIAS GOMES DA SILVA CPF N\u00ba 483.618.952-72 com o valor de  R$ 118.800,00 (cento e dezoito mil e oitocentos reais). Notifico e convoco os licitantes supracitados, como vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo de  registro de pre\u00e7o e/ou contratual, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  reguladas pela Lei 10.520/02 e Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. PUBLIQUE-SE Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 112, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 795/2014;        RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR, a pedido, SUSSIANNE SOUZA BATISTA, CPF  N\u00b0 004.807.612-05, do cargo em Comiss\u00e3o de Assessor Jur\u00eddico II, da  Casa Civil da Prefeita.                        Art. 2\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 20 de outubro de 2021.                      MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 113, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o do  Plano de Cargos, Carreira e Sal\u00e1rio dos servidores da Educa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre e d\u00e1 outras Provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es que confere o art. 60, inciso V da Lei Org\u00e2nica Municipal. CONSIDERANDO que o atual Plano de Cargos, Carreira e Remunera\u00e7\u00e3o dos servidores do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 est\u00e1 desatualizado; CONSIDERANDO o pleito do Sindicado dos servidores da Educa\u00e7\u00e3o  em reformular o Plano de Cargos, Carreira e Remunera\u00e7\u00e3o dos servidores do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1; CONSIDERANDO que a reformula\u00e7\u00e3o dos normativos exige um estudo  em conjunto de v\u00e1rias secretarias; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR, a COMISS\u00c3O DE ESTUDO PARA REFORMULA\u00c7\u00c3O DO  PLANO DE CARGOS, CARREIRAS E REMUNERA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 PCCR, que ser\u00e1 composta pelos membros: I - REPRESENTANTES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O: - FANDERMILER DA CUNHA FREITAS - CARLOS GOMES DE SOUSA - JOS\u00c9 IVONALDO BENIGNO GOMES - MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA II - REPRESENTANTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O: - ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS DE SOUZA III - REPRESENTANTE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS: - MANOEL JANISVALDO LIMA DA SILVA IV - REPRESENTANTE DA PROCURADORIA JUR\u00cdDICA MUNICIPAL: - LETICIA MATOS SANTOS V - REPRESENTANTE DO SINDICATO DA EDUCA\u00c7\u00c3O: - LAURO BENIGNO DE SOUZA Art. 2\u00ba Para bem cumprir as suas atribui\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o ter\u00e1 acesso a todas  as documenta\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es dos servidores municipais da educa\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Fica estabelecido o prazo de 60 (sessenta) dias \u00fateis para a  conclus\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de minuta da reformula\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba Fica a Presid\u00eancia na responsabilidade da senhora MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA, onde far\u00e1 as delega\u00e7\u00f5es e atribui\u00e7\u00f5es dos  demais membros da equipe. Art. 5\u00ba Fica facultada a participa\u00e7\u00e3o de representantes do Poder Legislativo municipal, que ter\u00e3o status de colaboradores durante o processo  de elabora\u00e7\u00e3o, conforme cronograma e rito, que dever\u00e3o ser publicados  no site oficial da Prefeitura pela Comiss\u00e3o. Art. 6\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1  "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0005116-85.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  60/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia t\u00e9cnica, com fornecimento de pe\u00e7as e consum\u00edveis, abrangendo a Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Manuten\u00e7\u00e3o Corretiva no sistema de climatiza\u00e7\u00e3o do  Ambiente Seguro do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, conforme  as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus  anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 04 de  novembro de 2021, \u00e0s 10h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68) 33020345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br.  Rio Branco\u2013AC, 18 de outubro de 2021. Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO  PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 26/2021  OBJETO Registro de pre\u00e7os para servi\u00e7os de transporte terrestre, em car\u00e1ter  eventual, destinados ao \u00d3rg\u00e3o Gerenciador do Registro de Pre\u00e7os, na  capital Rio Branco e interior do Estado do Acre. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 19/10/2021  at\u00e9 \u00e0s 10:45h do dia 29/10/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www. redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 29 de outubro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 27/10/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 15 de outubro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "FEDERA\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA DO ESTADO DO  ACRE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Pelo presente Edital, s\u00e3o convocados da categoria econ\u00f4mica do empres\u00e1rio ou empregador rural, assim entendido aquela pessoa f\u00edsica ou  jur\u00eddica que, tendo empregado, empreende, a qualquer t\u00edtulo, atividade  econ\u00f4mica rural, inclusive de agroind\u00fastria no que se refere \u00e0s atividades prim\u00e1rias, e quem, propriet\u00e1rio ou n\u00e3o, e mesmo sem empregado,  em regime de economia familiar, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, ex- plore im\u00f3vel rural que lhe absorva toda for\u00e7a de trabalho e lhe garanta  a subsist\u00eancia e progresso social e econ\u00f4mico, do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, para se reunirem em assembleia geral, a realizar-se \u00e0s 17:00  horas do dia 16 de Novembro de 2021 \u00e0 Avenida Govenador Edmundo  Pinto, no 661, Centro, na cidade de Acrel\u00e2ndia, a fim de deliberar sobre  a seguinte ORDEM DO DIA: 1. Funda\u00e7\u00e3o do Sindicato Rural de Acrel\u00e2ndia; 2. Discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto Social; 3. Elei\u00e7\u00e3o de uma Diretoria Provis\u00f3ria e Conselho Fiscal; 4. Autoriza\u00e7\u00e3o para solicitar a filia\u00e7\u00e3o do sindicato junto \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o da  Agricultura e Pecu\u00e1ria do Estado do Acre \u2013 FAEAC; 5. Deliberar sobre o valor da Contribui\u00e7\u00e3o Social; 6. Discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Regulamento Geral do Processo Eleitoral.   Para conhecimento dos interessados e para os efeitos legais, publica-se  o presente Edital. Acrel\u00e2ndia/AC, 14 de Outubro de 2021. \u00c0 DIRETORIA ",
        "SINDICATO RURAL DE CAPIXABA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido Os Associados do Sindicato Rural de Capixaba, em n\u00famero superior \u00e0 1/5  (um quinto) em gozo de seus direitos sociais, conforme disp\u00f5e  do art. 19  do Estatuto Social e art. 17- XIII do C\u00f3digo Civil, convocam os associados  do Sindicato Rural de Capixaba para uma Assembleia Geral extraordin\u00e1ria  que se realizar\u00e1 dia 28 de outubro de 2021, \u00e0s 17H30MIN, na Av. Governador Edmundo Pinto, 0571 \u2013 Centro / Capixaba  - Acre, para deliberarem  sobre a seguinte ordem do dia a Elei\u00e7\u00e3o e Posse da Junta Governativa do  Sindicato Rural de Capixaba, para organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o da  Diretoria e Conselho Fiscal para tri\u00eanio 2022/2025 O processo eleitoral ser\u00e1 regulado pelo disposto no Cap\u00edtulo V do Estatuto Social e pelo institu\u00eddo na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Capixaba \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Associados Convocantes ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM DO TRANSPORTE \u2013 SENAT UNIDADE B N\u00ba 38 ATO AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O ATO CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 00001/2021 O SENAT \u2013 Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem do Transporte comunica aos interessados que realizar\u00e1 CONCORR\u00caNCIA para Selecionar e  contratar empresa especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel \u00e0 frota  de ve\u00edculos motos, poss\u00edveis loca\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos para atender os projetos escola de motorista profissionais, e recargas de G\u00e1s-GLP sob demanda, conforme especificado neste edital e em seus anexos, mediante o menor pre\u00e7o global, desta Unidade B 38 \u2013 Jos\u00e9 Augusto Pinheiro  \u2013 SEST/SENAT - Rio Branco-AC. Em raz\u00e3o da reconhecida pandemia  do Covid-19 e em atendimento \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es dos profissionais da  sa\u00fade e das autoridades governamentais, seguimos com os protocolos  de preven\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a contra o Covid-19. A sess\u00e3o de abertura dos  envelopes de propostas de pre\u00e7os e dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 realizada na data de 24/02/2021 \u00e0s 14h. Com a participa\u00e7\u00e3o aberta  aos licitantes e p\u00fablico em geral. O recebimento dos envelopes contendo a documenta\u00e7\u00e3o e a proposta ser\u00e1 at\u00e9 dia 24/02/2021, \u00e0s 14h15min.  Para retirada do edital e acesso \u00e0s demais informa\u00e7\u00f5es, os interessados  dever\u00e3o dirigir-se a Rod. AC 40 \u2013 Km 02 \u2013 2000 \u2013 Bairro Vila Acre \u2013 Unidade 38 \u2013 Jos\u00e9 Augusto Pinheiro \u2013 Tele: 68 3214-8000 SEST/SENAT - Rio  Branco-AC, ou solicitar pelo e-mail: licita\u00e7\u00e3o.b038@sestsenat.org.br, em  at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias antes da data acima mencionada. Maiores informa\u00e7\u00f5es  atrav\u00e9s do e-mail: licitacao.b038@sestsenat.org.br. Rejane Micheli Maia de Oliveira Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
        "1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 012/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL N\u00b0 007/2021 CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O INSTITUTO DE GEST\u00c3O  DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC E A EMPRESA VERDE SERVICE LTDA. Aos 15 dias do m\u00eas de outubro do ano de 2021, o INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE- IGESAC, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9  Galdino, n\u00ba 479, Bairro Bosque, CEP 69.900-640, Rio Branco-AC, inscrita no CNPJ n\u00ba. 10.798.118/0001-60, neste ato, representado por sua  Diretora Presidente a Senhora IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES,  brasileira, portadora do CPF n\u00ba 625.134.272-20 e RG n\u00ba 0277059 SSP/ AC e ROSICLEY SOUZA DA SILVA, brasileiro, portador do CPF n\u00ba  573.505.742-15 e RG 260049 SSP/Ac, doravante denominados CONTRATANTES e, de outro lado, a Empresa VERDE SERVICE LTDA,  pessoa jur\u00eddica, inscrita no CNPJ n\u00ba 14.344.311/0001-82, com sede na  estrada dias Martins, 168 residencial Petr\u00f3polis, Cep: 69.919-140, no  munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC, e-mail: regiane.santos@verdeservice. com.br, telefone: 68 2102-1288, neste ato representada pela procuradora, senhora Regiane Pereira Silva Santos, brasileira, portadora do  CPF n\u00ba. 077.901.827-30 e RG n\u00ba 1349343 SSP/ES, doravante denominada CONTRATADA, resolvem celebrar o presente TERMO ADITIVO  DE PRAZO, ao Contrato n\u00ba 020/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO  N\u00ba 012/2021, CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL N\u00ba 007/2021, tendo como objeto  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos  de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo, tipo passeio, sem condutor, para atender o Instituto de Gest\u00e3o em Sa\u00fade do Acre, com fundamento no Regulamento  Pr\u00f3prio de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es deste Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade  do Acre \u2013 IGESAC, estabelecida no artigo 29, par\u00e1grafo \u00fanico e PARECER JUR\u00cdDICO N\u00b0 197/2021,  nas condi\u00e7\u00f5es que seguem: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 O presente Termo Aditivo altera CL\u00c1USULA  QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O, prorrogando o contrato  original por mais 02 (dois) meses, contados a partir de 30 de outubro  de 2021, encerrando-se em 30 de dezembro de 2021, com amparo no  Regulamento Pr\u00f3prio de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es deste Instituto de  Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 As demais cl\u00e1usulas contratuais ficam inalteradas. E, para firmeza e validade do que foi pactuado, lavrou-se o presente termo  aditivo em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que surtam os efeitos  legais, as quais, depois de lidas, ser\u00e3o assinadas pelas partes e testemunhas. Contratantes: IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES  Diretora Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ROSICLEY SOUZA DA SILVA Diretor de Assist\u00eancia Portaria C.A. n\u00ba 03/2020 de 14/09/2020 Contratado: CONTRATADA REGIANE PEREIRA SILVA SANTOS VERDE SERVICE LTDA ",
        "JAGUAR COMERCIO E DERIVADOS DE PETROLEO LTDA - ME POSTO JAGUAR Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o, para atividade de TRANSPORTE  RODOVIARIO DE PRODUTOS PERIGOSOS (COMBUSTIVEIS E GLP)  NO ESTADO DO ACRE, PARA O VEICULO COM PLACA EGJ 9H38,  MZU8C82,NAG8619,QKM6B28,NAA2B45, localizado na Rua Uirapuru  S/N.\u00ba, LOTE 01 AO 08 QUADRA 37, Bairro Conjunto Ouricuri \u2013 Rio  Branco - Acre. ",
        "JOS\u00c9 DOURADO FIGUEIREDO Torna p\u00fablico que requereu ao Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica para atividade de Avicultura de Corte  com capacidade para 13.000 (treze mil) aves, a ser desenvolvida no  endere\u00e7o: BR 317, Km 04 mais 9.800 metros de ramal, no munic\u00edpio de  Brasil\u00e9ia \u2013 Ac. N\u00e3o foi solicitado estudo de impacto ambiental. ",
        "NORTE INCORPORADORA LTDA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o \u2013 LI n\u00ba 108/2020, para  a atividade de Execu\u00e7\u00e3o das Obras de Infraestrutura, Assen-tamentos  Humanos Urbanos e Loteamento Urbanos, Localizado \u00e0  Estrada  Dias Martins, Lote 507, Col\u00f4nia S\u00e3o Francisco, Distrito Industrial, no  munic\u00edpio de Rio Branco - Acre ",
        "2\u00ba TERMO ADITIVO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 003/2021 ADES\u00c3O ATA DE ARP N\u00ba 002/2020 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  019/2020 CPL 04 \u2013 IDAF CONTRATO N\u00ba 001/2021 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 001/2021 QUE CELEBRAM ENTRE SI, O INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE- IGESAC E  A EMPRESA M. V AQUINO \u2013 ME. Aos 15 dias do m\u00eas de outubro do ano de 2021, o INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE- IGESAC, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9  Galdino, n\u00ba 479, Bairro Bosque, CEP 69.900-640, Rio Branco-AC, inscrita no CNPJ n\u00ba. 10.798.118/0001-60, neste ato, representado por sua  Diretora Presidente a Senhora IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES,  brasileira, portadora do CPF n\u00ba 625.134.272-20 e RG n\u00ba 077059 SSP/ Ac e ROSICLEY SOUZA DA SILVA, brasileiro, portador do CPF n\u00ba  573.505.742-15 e RG 260049 SSP/Ac doravante denominados CONTRATANTES e, de outro lado, a Empresa M. V AQUINO - ME, pessoa  jur\u00eddica, inscrita no CNPJ n\u00ba. 14.358.816/0001-04, com sede na Rua 16  de outubro, n\u00ba 604, Bairro: Quinze, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 AC,  e-mail: mvaquino15@hotmail.com, telefone: 68 98401-6215, neste ato representada pelo empres\u00e1rio, senhor Marcelo Vasconcelos Aquino, brasileiro, portador do CPF n\u00ba. 216.335.332-04 e RG n\u00ba 138.522 SSP/AC, doravante denominada CONTRATADA, resolvem celebrar o presente TERMO  ADITIVO DE MAJORA\u00c7\u00c3O, ao Contrato n\u00ba 001/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 003/2021, ADES\u00c3O ATA DE ARP N\u00ba 002/2020 - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 019/2020 CPL 04 - IDAF, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza destinado a atender \u00e0s necessidades do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC, com fundamento no Regulamento Pr\u00f3prio de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es deste Instituto de  Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC, estabelecida no artigo 29, par\u00e1grafo \u00fanico e PARECER JUR\u00cdDICO N\u00b0 196/2021,  nas condi\u00e7\u00f5es que seguem: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 O presente Termo Aditivo tem por objetivo o acr\u00e9scimo de 0,82% (zero virgula oitenta e dois por cento ao Contrato em  epigrafe, no valor de aproximadamente R$ 68,00 (sessenta e oito reais), com amparo no Regulamento Pr\u00f3prio de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es deste  Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC, nos seguintes termos: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 As demais cl\u00e1usulas contratuais ficam inalteradas. E, para firmeza e validade do que foi pactuado, lavrou-se o presente termo aditivo em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que surtam os  efeitos legais, as quais, depois de lidas, ser\u00e3o assinadas pelas partes e testemunhas. Contratantes: IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES Diretora Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ROSICLEY SOUZA DA SILVA Diretor de Assist\u00eancia Portaria C.A. n\u00ba 03/2020 de 14/09/2020 Contratado: MARCELO VASCONCELOS AQUINO  S\u00f3cio Administrador ",
        "7\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 010/2017 ADES\u00c3O \u00c0 ARP N\u00b0 001/2017 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 026/2017 - SEMCAS TERMO ADITIVO QUE CELEBRAM ENTRE SI, O INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE- IGESAC E A EMPRESA R.S.FREITAS JUC\u00c1. Aos 15 dias do m\u00eas de Outubro do ano de 2021, o INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE- IGESAC, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9 Galdino, n\u00ba 479, Bairro Bosque, CEP 69.900-640, Rio Branco-AC, inscrita no CNPJ n\u00ba. 10.798.118/0001-60, neste ato, representado por sua Diretora  Presidente a Senhora IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES, brasileira, portadora do CPF n\u00ba 625.134.272-20 e RG n\u00ba 0277059 SSP/AC, e por seu  Diretor de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, o Senhor ROSICLEY SOUZA DA SILVA, brasileiro, portador do CPF N\u00ba 483.763.612-87 e RG N\u00ba 260049 SSP/SP  doravante denominados CONTRATANTES e, de outro lado, a Empresa R.S.FREITAS JUC\u00c1, inscrito no CNPJ n\u00ba. 07.190.927/0001-80, com sede  no Conjunto Bela Vista, Q.36 C11, Bairro Floresta em Rio Branco, Acre, e-mail: rs-juca@bol.com.br, telefone: 68 3226-3457/99985-9990, neste ato  representada por seu propriet\u00e1rio, o senhor RONNIERE STENIO FREITAS JUC\u00c1, portador do CPF n\u00ba. 629.361.662-68 e RG n\u00ba. 0276393 SSP/ AC, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominada CONTRATADA, resolvem celebrar o presente TERMO ADITIVO DE PRAZO E  SUPRESS\u00c3O, ao Contrato n\u00ba 010/2017, ADES\u00c3O \u00c0 ARP N\u00b0 001/2017 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 026/2017 - SEMCAS, tendo como objeto  a Loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais, impressoras com impress\u00e3o a jato de tinta e impressora com scanner e copiadora a laser, incluindo  suprimento de tinta (toner), com fundamento na Lei 8.666/93 e PARECER JUR\u00cdDICO n\u00b0 198/2021,  nas condi\u00e7\u00f5es que seguem: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 O presente Termo Aditivo altera CL\u00c1USULA QUINTA (DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O), prorrogando o contrato original por  mais 12 (doze) meses, contados a partir de 16 de outubro de 2021 encerrando-se em 16 de outubro de 2022, com amparo na Lei 8.666/93. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 O presente Termo Aditivo altera CL\u00c1USULA SEGUNDA (DO REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O), com amparo na Lei 8.666/93, Lei  3.779/2021 e Decreto Estadual n\u00ba 10.238/2021, ambas as partes acordam na supress\u00e3o contratual, a partir de 16/10/2021, reduzindo os quantitativos de m\u00e1quinas locadas e respectivamente o valor mensal e total destinado a loca\u00e7\u00e3o, conforme descriminado a seguir: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 As demais cl\u00e1usulas contratuais ficam inalteradas. E, para firmeza e validade do que foi pactuado, lavrou-se o presente termo aditivo em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que surtam os  efeitos legais, as quais, depois de lidas, ser\u00e3o assinadas pelas partes e testemunhas. Contratantes: IZANELDA BATISTA DE MAGALH\u00c3ES  Diretora Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ROSICLEY SOUZA DA SILVA Diretor de Assist\u00eancia Portaria C.A. n\u00ba 03/2020 de 14/09/2020 Contratado: RONNIERE STENIO FREITAS JUC\u00c1 S\u00f3cio Administrador "
    ]
}