{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.084, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar MARIA ALCIONE SILVA DA ROCHA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres - SEASDHM,  nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 4.336, de 27 de setembro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.089, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, CRISTIANE FORTES DA SILVA  MARTINS para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na  Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.108, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar PATR\u00cdCIA SATRAPA DA SILVA do cargo de Gerente  de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Centro Especializado em Reabilita\u00e7\u00e3o, da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do  Decreto n\u00ba 6.136, de 09 de junho de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.109, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, S\u00d3RON ANG\u00c9LICA STEINER  GRAEHNER para exercer o cargo de Gerente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade  do Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o, na Secretaria de Estado da  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.144, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar SAMARA COSTA WRUBEL do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 622, de 6 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.145, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, GUSTAVO HENRIQUE MORAES DA  SILVA OLIVEIRA, para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1,  na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.146, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar BRENDA FARIAS DOS SANTOS do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 9.968, de 31 de agosto de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.147, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, KELLEN REGINA QUEIROZ  FIGUEIREDO, para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, na  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.148, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar P\u00c9RICLES BRASIL SANTOS NETO do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.443, de  26 de julho de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.149, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, SALETE FERREIRA DE SOUSA,  para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.150, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ANANIAS GADELHA NETO do Cargo em Comiss\u00e3o,  refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.989, de 20 de maio de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.151, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, TA\u00cdS DO NASCIMENTO SOUZA,  para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.152, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar JOS\u00c9 GABRIEL DE SOUZA MESQUITA do Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 6.915, de 24 de setembro de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.153, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, JO\u00c3O FERNANDO FRANZINI DE  SOUZA, para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, na  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.157, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar M\u00d4NICA SILVINA MAIA NASCIMENTO do cargo de  Gerente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia  de Rio Branco \u2013 HUERB, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 5.464, de 16 de mar\u00e7o de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.158, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear THAYS SALOM\u00c3O LYRA para exercer o cargo de Gerente  de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio  Branco \u2013 HUERB, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.163, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 Regulamenta os aspectos t\u00e9cnicos relativos \u00e0s altera\u00e7\u00f5es das  nomenclaturas e \u00e0s supervis\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os e entidades, em decorr\u00eancia  da entrada em vigor da Lei Complementar n\u00ba 387, de 02 de julho de 2021. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO que a Lei Complementar n\u00ba 387, de 02 de julho  de 2021, alterou a Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de  2018, que disp\u00f5e sobre a estrutura administrativa, pol\u00edtica e operacional  do Poder Executivo, n\u00e3o dispondo expressamente, todavia, acerca  das altera\u00e7\u00f5es das denomina\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os e entidades e quanto  aos procedimentos or\u00e7ament\u00e1rios, financeiros e cont\u00e1beis a serem  realizados no Sistema SAFIRA, CONSIDERANDO que o art. 5\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 387, de 02  de julho de 2021, disp\u00f5e sobre a compet\u00eancia do Poder Executivo em  providenciar as adequa\u00e7\u00f5es \u00e0s leis or\u00e7ament\u00e1rias e aos demais atos  normativos para fins de execu\u00e7\u00e3o desta lei complementar, DECRETA: Art. 1\u00ba As altera\u00e7\u00f5es de nomenclaturas dos \u00f3rg\u00e3os e entidades e as  altera\u00e7\u00f5es das supervis\u00f5es sobre as administra\u00e7\u00f5es indiretas, bem  como os efeitos or\u00e7ament\u00e1rios, financeiros e cont\u00e1beis, em decorr\u00eancia  da entrada em vigor da Lei Complementar n\u00ba 387, de 02 de julho de  2021, ficam regulamentadas por este Decreto. Art. 2\u00ba Os titulares dos \u00f3rg\u00e3os e entidades, cujas nomenclaturas das  unidades or\u00e7ament\u00e1rias foram alteradas, dever\u00e3o providenciar as  altera\u00e7\u00f5es cadastrais necess\u00e1rias junto \u00e0 Receita Federal do Brasil, junto  aos demais \u00f3rg\u00e3os e entidades das esferas municipal, estadual e federal,  junto \u00e0s Institui\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias/Financeiras, e onde mais for necess\u00e1rio. Art. 3\u00ba Os procedimentos or\u00e7ament\u00e1rios, financeiros, cont\u00e1beis e  extraor\u00e7ament\u00e1rios, relativos \u00e0s altera\u00e7\u00f5es de supervis\u00e3o, dispostas no  art. 4\u00ba, incisos V, VI, VII, VIII e IX da Lei Complementar n\u00ba 387, de 02 de  julho de 2021, ser\u00e3o realizados pela Secretaria de Estado da Fazenda,  por interm\u00e9dio da Diretoria da Contabilidade Geral do Estado, mediante  procedimento espec\u00edfico no Sistema de Administra\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria,  Financeira e Cont\u00e1bil \u2013 SAFIRA, em 1\u00ba de janeiro de 2022. Art. 4\u00ba Os titulares das unidades administrativas indiretas dever\u00e3o  solicitar junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda os recadastramentos  dos seus usu\u00e1rios SAFIRA, em raz\u00e3o das altera\u00e7\u00f5es de supervis\u00f5es  dessas unidades, para vincular os acessos desses usu\u00e1rios aos novos  \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, financeira, e cont\u00e1bil no Sistema. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.184, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 7.225, de 5 de novembro de 2020, que disp\u00f5e  sobre o retorno das aulas e demais atividades presenciais no \u00e2mbito  das institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas de ensino, em decorr\u00eancia das  medidas de isolamento decretadas em virtude da pandemia causada  pela Covid-19, no \u00e2mbito do territ\u00f3rio do Estado do Acre.   O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 7.225, de 5 de novembro de 2020, passa a vigorar  com as seguintes altera\u00e7\u00f5es: \u201cArt. 3\u00ba A retomada das aulas e demais atividades presenciais ser\u00e1  gradual e, inicialmente, paralela ao ensino remoto/EAD, observadas as  disposi\u00e7\u00f5es deste Cap\u00edtulo.\u201d (NR) \u201cArt. 4\u00ba A retomada das aulas e demais atividades presenciais dar-se-\u00e1  em tr\u00eas fases, de acordo com as seguintes regras: I \u2013 primeira fase, que poder\u00e1 ter in\u00edcio a partir de 16 de novembro de  2020, e na qual ser\u00e1 permitida a retomada parcial das aulas e demais  atividades presenciais do 1\u00ba, 5\u00ba, 6\u00ba e 9\u00ba ano do ensino fundamental, da  1\u00aa e 3\u00aa s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio, da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA),  da educa\u00e7\u00e3o infantil, de creches, de alunos com vulnerabilidades, de  alunos com dificuldade de aprendizagem e/ou acesso ao ensino remoto/ EAD, e das atividades pr\u00e1ticas laboratoriais do ensino superior, desde  que cumpridas pelas institui\u00e7\u00f5es ou unidades de ensino, em todas as  hip\u00f3teses, as condi\u00e7\u00f5es estipuladas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba deste artigo; II \u2013 segunda fase, que poder\u00e1 ter in\u00edcio 21 dias ap\u00f3s a data indicada no  inciso I deste artigo, e na qual ser\u00e3o permitidas, em maior grau do que  na primeira fase, a retomada das aulas e demais atividades presenciais,  desde que cumpridas pelas institui\u00e7\u00f5es ou unidades de ensino as  condi\u00e7\u00f5es estipuladas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba a 3\u00ba deste artigo; III \u2013 terceira fase, que poder\u00e1 ter in\u00edcio 60 dias ap\u00f3s a data indicada no  inciso I deste artigo, e na qual ser\u00e3o permitidas a retomada das aulas  e demais atividades presenciais, em maior grau do que na segunda  fase, desde que cumpridas pelas institui\u00e7\u00f5es ou unidades de ensino as  condi\u00e7\u00f5es estipuladas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba a 3\u00ba deste artigo. \u00a7 1\u00ba .................................................................. .................................................................. V \u2013 definir como capacidade m\u00e1xima por sala de aula:  a) 50% (cinquenta por cento) do total de alunos na primeira e segunda  fase; e  b) 75% (setenta e cinco por cento) do total de alunos na terceira fase,  observado o disposto no \u00a71\u00ba-B deste artigo;   .................................................................. \u00a7 1\u00ba-A  A capacidade m\u00e1xima por sala de aula definida no inciso V do  \u00a7 1\u00ba n\u00e3o se aplica \u00e0 educa\u00e7\u00e3o do campo e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena, as  quais poder\u00e3o retomar com 100% (cem por cento) do total de alunos,  independentemente da fase.  \u00a7 1\u00ba-B Mediante an\u00e1lise do cen\u00e1rio epidemiol\u00f3gico, a capacidade  m\u00e1xima de que trata al\u00ednea \u201cb\u201d do inciso V do \u00a71\u00ba poder\u00e1 ser ampliada  para 100% (cem por cento) do total de alunos, a crit\u00e9rio do Conselho  Estadual de Educa\u00e7\u00e3o para as institui\u00e7\u00f5es e unidades de ensino  privadas, e das secretarias de educa\u00e7\u00e3o estadual e municipais no \u00e2mbito  das respectivas redes p\u00fablicas de ensino, ouvido previamente, em  todos os casos, o Comit\u00ea de Acompanhamento Especial da Covid-19.  ..................................................................\u201d (NR) Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco - Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre   ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.185, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, incisos VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos art. 84, par\u00e1grafo \u00fanico e art. 85, todos da Lei  Complementar n\u00ba 164, de 3 de julho de 2006,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Reverter ao Quadro da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, os  policiais militares abaixo relacionados:  I \u2013 CAPIT\u00c3O PM RG 2349 IZANDRO DA MOTA BRITO; II \u2013 2\u00ba SARGENTO PM RG 3530 ALISSON PERES MAIA; III \u2013 3\u00ba SARGENTO PM RG 3640 JO\u00c3O PL\u00c1CIDO DA SILVA SOUZA. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.186, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em  vista o disposto nos artigos 81, \u00a7 1\u00ba, inciso I e \u00a7 2\u00b0 e 83, caput, da Lei  Complementar n\u00ba 164/2006, RESOLVE: Art. 1\u00ba Agregar a Casa Militar, os militares pertencentes ao Quadro da   Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, abaixo relacionados: I \u2013 CAPIT\u00c3O PM RG 2349 IZANDRO DA MOTA BRITO; II \u2013 2\u00ba SARGENTO PM RG 3530 ALISSON PERES MAIA; III \u2013 3\u00ba SARGENTO PM RG 3640 JO\u00c3O PL\u00c1CIDO DA SILVA SOUZA. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.187, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.074, de 16 de setembro  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.137, de 29 de  setembro de 2021, p\u00e1gina 1. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DO ACRE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 001/2021 - CPL/DPE PROCESSO N\u00ba 0305.006725.00296/2021-04 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses OBJETO: Registro de pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (hidr\u00e1ulico, el\u00e9trico, equipamentos de prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, material  b\u00e1sico de constru\u00e7\u00e3o, ferramentas, mobili\u00e1rio e m\u00e1quinas e utens\u00edlios de oficina), sob demanda, para atender \u00e0s necessidades da Defensoria  P\u00fablica do Estado do Acre nos exerc\u00edcios de 2021 e 2022, conforme valor estimado e descri\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do  Edital \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico no 001/2021. TABELA DE PRE\u00c7OS E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PRODUTO LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de setembro de 2021. ASSINAM: SIMONE JAQUES DE AZAMBUJA SANTIAGO - Defensora P\u00fablica Geral.  Edinildo da Silva Andrade - AC DISTRIBUIDORA IMPORTACAO E EXPORTACAO - EIRELI Ruan Carlos Lima da Silva- JR DISTRIBUIDORA LTDA Izabel de Souza Rodrigues- G. R. DA ROSA "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 530, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 01 (um) per\u00edodo de licen\u00e7apr\u00eamio ao servidor LEANDRO AYACHE ROCHA, sendo 30 (trinta)  dias, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 28/12/2008 a 27/12/2013 e  60 (sessenta) dias, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 28/12/2013 a  25/06/2019, a ser gozado a partir de 15/10/2021. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 535, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Designar o Agente de Pol\u00edcia Civil CRISTIANO DE SOUZA COSTA,  para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Flagrantes \u2013 DEFLA, por  um per\u00edodo de 90 dias, a contar de 04 de outubro de 2021. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 531, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 299, de 18 de maio de 2018, que lotou o Agente  de Pol\u00edcia Civil  RENATO SOUZA SANTOS ,  no Departamento de  Administra\u00e7\u00e3o Geral, excercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Se\u00e7\u00e3o de Planejamento; II - Lotar o servidor acima mencionado para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na  Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 2\u00ba Regional.                                                                                                                                 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 533, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 518, de 28 de junho de 2019, que lotou o  Agente de Pol\u00edcia Civil JURIEL COSTA MAIA , exercendo suas fun\u00e7\u00f5es  na  Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 2\u00ba Regional; II - Lotar o servidor acima mencionado no Departamento de Administra\u00e7\u00e3o  Geral, excercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Se\u00e7\u00e3o de Planejamento.                                                                                                                                    Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ],
        "REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRASILIA": [
            "ESTADO DO ACRE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ACRE EM BRAS\u00cdLIA PORTARIA REPAC N\u00ba 10, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O CHEFE DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM BRAS\u00cdLIA, no  uso das suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o  Decreto n\u00ba 2.252, de 28 de maio de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba  12.561, de 29 de maio de 2019; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  n\u00ba6/2021-REPAC celebrado entre Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia \u2013 REPAC e a empresa RR COMERCIO INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O  DE AR CONDICIONADO EIRELI ME,  0449.013218.00095/2021-03, contrato assinado no dia 23/09/2021 com  vig\u00eancia de prazo de 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica com o objeto de aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de  ar condicionados, com garantia, destinados a atender as demandas da  Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  do Termo de Refer\u00eancia, estabelecido no Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  N\u00ba 0449.013218.00095/2021-03, parte integrante deste instrumento : I - Gestor Titular: Luciana Cataldo de Salles Duarte, Matr\u00edcula 93445001; II - Gestor Substituto: Rosangela Bardales da Cruz, Matr\u00edcula  9087141-6; III - Fiscal Titular: Reziery Lopes Lima, Matr\u00edcula 9332901-2; IV - Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Thadeu Santiago Bezerra, Matr\u00edcula 66915-1. Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 Compete \u00e0 servidora, designada como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os  incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva Representante do Governo do Acre em Bras\u00edlia ",
            "ESTADO DO ACRE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ACRE EM BRAS\u00cdLIA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 6/2021 CONTRATO N\u00ba: 6/2021-REPAC PROCESSO N\u00ba: SEI-AC N\u00ba 0449.013218.00095/2021-03 DE 20/08/2021 PARTES:  REPRESENTA\u00c7\u00c3O  04.034.724/0001- 07 E A RR COMERCIO INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O  DE AR CONDICIONADO EIRELI ME, CNPJ N\u00ba 19.156.088/0001-63. OBJETO:  OBJETO DE AQUISI\u00c7\u00c3O E INSTALA\u00c7\u00c3O DE APARELHOS DE AR  CONDICIONADOS, COM GARANTIA, DESTINADOS A ATENDER  AS DEMANDAS DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO EM  BRAS\u00cdLIA, CONFORME AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTANTES  NO TERMO DE REFER\u00caNCIA, QUE INTEGROU ESTA DISPENSA  DE  DOCUMENTOS CONSTANTES DO PROCESSO N\u00ba SEI-AC N\u00ba  0449.013218.00095/2021-03 DE 20/08/2021. DA VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA TER\u00c1 IN\u00cdCIO A PARTIR  DE DATA DE ASSINATURA DO CONTRATO AT\u00c9 O T\u00c9RMINO DO  RESPECTIVO  PRAZOS PREVISTOS NO ART. 57 DA LEI 8.666/93. DO VALOR: R$10.790,00(DEZ MIL SETECENTOS E NOVENTA REAIS.) DOTA\u00c7\u00c3O    OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA    DE    TRABALHO    449.001.4265.0000    \u2013    MANUTEN\u00c7\u00c3O    DAS    ATIVIDADES   ADMINISTRATIVAS    E OPERACIONAIS. NATUREZA DA DESPESA:  44905200 \u2013 EQUIPAMENTOS E MATERIAL PERMANENTE. FONTE  DE RECURSO: 100 (RP). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: BRAS\u00cdLIA-DF, 23 DE SETEMBRO DE 2021. ASSINAM:  CONTRATANTE E ROS\u00c2NIA GUERRA CHAVES, PELA CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ACRE EM BRAS\u00cdLIA RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 7/2021 Processo n\u00ba 0449.013218.00095/2021-03 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DO RECONHECIMENTO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva, Ordenador de Despesas,  RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no  art. 26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, com fundamentado no inciso XIII do  art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993, conforme Termo de Refer\u00eancia, cadastrado  no sob SEI n\u00ba 0449.013218.00095/2021-03. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica com o objeto de aquisi\u00e7\u00e3o  e instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar condicionados, com garantia,  destinados a atender as demandas da Representa\u00e7\u00e3o do Governo  em Bras\u00edlia, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou esta dispensa de licita\u00e7\u00e3o, proposta da  contratada e demais documentos constantes do processo n\u00ba SEI-AC n\u00ba  0449.013218.00095/2021-03 de 20/08/2021. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre,  na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. Do Fundamento Aprova\u00e7\u00e3o pela Procuradoria Geral do Estado \u2013 PGE, atrav\u00e9s do  PARECER  12/2021/PGE - PRBSB/PGE - OE (2336804). DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O  DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa da Situa\u00e7\u00e3o de Dispensa (2262477) Justificativa das Raz\u00f5es da Escolha do Fornecedor (2262523)  Justificativa da Necessidade do Objeto (2262404) Contratada: RR COMERCIO INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE AR  CONDICIONADO EIRELI ME, CNPJ N\u00ba 19.156.088/0001-63. Do Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$10.790,00 (dez mil setecentos e noventa reais.) Da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0  cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa correr\u00e3o por conta:  \u00d3rg\u00e3o: 0449 \u2013 Representa\u00e7\u00e3o do Governo em Bras\u00edlia - REPAC; Programa  de Trabalho 449.001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas  e Operacionais. Natureza da Despesa: 44905200 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente. Fonte de Recurso: 100 (RP). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado no inciso XIII do art. 24 da Lei n\u00ba 8.666/1993,  conforme Termo de Refer\u00eancia e proposta de pre\u00e7os da empresa  vencedora e demais anexos acostados ao presente processo.  Bras\u00edlia - DF, 23 de setembro de 2021. Ricardo Augusto Fran\u00e7a da Silva Representante do Governo em Bras\u00edlia "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 135, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada  por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. \u00ba Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 02/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado  da Casa Civil e a empresa J. V. COM\u00c9RCIO \u2013 EIRELI, assinado no dia  05 de fevereiro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021,  que tem por objeto o fornecimento de gelo, \u00e1gua mineral, refrigerantes,  suco, carga de g\u00e1s e loca\u00e7\u00e3o de materiais para eventos, para atender  \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil e anexos: I. Gestor Titular: Orm\u00e9lia Ramos  Cordeiro - matricula 54380 II. Gestor Substituto: Quelem Cris de Oliveira - matricula 9135251 III. Fiscal Titular: Francisdavid Queiroz de Souza - matricula  9570829 IV. Fiscal Substituto: Paulo da Costa Freitas - matricula  300098-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem  como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 39, de 1\u00ba de Abril  2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 136, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada  por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e  fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba 03/2021, celebrado entre a Secretaria de  Estado da Casa Civil e a empresa M. S. SERVI\u00c7OS, COM\u00c9RCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME, assinado no dia 05 de fevereiro de  2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, que tem por objeto o  fornecimento de gelo, \u00e1gua mineral, refrigerantes, suco, carga de g\u00e1s  e loca\u00e7\u00e3o de materiais para eventos, para atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado da Casa Civil e anexos: I. Gestor Titular: Orm\u00e9lia Ramos  Cordeiro - matricula 54380 II. Gestor Substituto: Quelem Cris de Oliveira - matricula 9135251 III. Fiscal Titular: Francisdavid Queiroz de Souza - matricula  9570829 IV. Fiscal Substituto: Paulo da Costa Freitas - matricula  300098-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 40, de 07 de Abril  2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 137, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina  que a PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 137, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um  representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u00ba Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 27/2020, celebrado entre a Secretaria de Estado  da Casa Civil e a empresa CONSTRUTORA PERES LTDA, assinado no  dia 29 outubro de 2020, com vig\u00eancia at\u00e9 29 de outubro de 2021, que  tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o  predial corretiva e pequenas reformas com fornecimento de pe\u00e7as,  equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em  planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional  de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil - SINAPI, nas  edifica\u00e7\u00f5es da Secretaria de Estado da Casa Civil e Anexos a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I. Gestor Titular: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva - Matricula 291536 II. Gestor Substituto: Claudene Chaves de Souza - matricula 9558918 III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis - matricula 9142916 IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva Junior  - matricula 9281410 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 35, de 30 de Mar\u00e7o 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 138, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e  fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba 29/2020, celebrada entre a Secretaria  de Estado da Casa Civil e a pessoa f\u00edsica JOS\u00c9 RADI CORREIA  DE MESSIAS, assinado no dia 18 dezembro de 2020, com vig\u00eancia  at\u00e9 18 de dezembro de 2021, que tem por objeto a loca\u00e7\u00e3o de 01  (um) im\u00f3vel urbano de propriedade do locador, localizado na Avenida  15 de Novembro, n\u00ba 453, Bairro Centro, no munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul/AC, com \u00e1rea total de 158,71m\u00b2, matr\u00edcula imobili\u00e1ria n\u00ba 42,  registrado no Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Cruzeiro do Sul/ Acre, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva Junior - matricula 9281410  II. Gestor Substituto: Ana Paula Duarte Lopes - matricula 9611377  III. Fiscal Titular: Raquel de Oliveira Batista, Matr\u00edcula: 9511113 IV. Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rosemar Andrade de Messias, Matr\u00edcula: 235839-4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 15, de 11 de Fevereiro de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 139, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar,  em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 08/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado  da Casa Civil e a empresa SENDPAX VIAGENS LTDA, assinado no dia  16 de mar\u00e7o de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, que  tem por objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de agenciamento de viagens a\u00e9reas e terrestres, com emiss\u00e3o de  passagens a\u00e9reas e terrestres nacionais e, eventualmente, internacional,  compreendendo  remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, com  o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, destinados a atender as necessidades do  Gabinete do Governador e da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC I. Gestor Titular: Camila Barbosa de Carvalho, matr\u00edcula: 9542396-1 II. Gestor Substituto: Hilson Dias da Silva Junior - matricula  9281410  III. Fiscal Titular: Lidiane Rodrigues Antrobos do Santos,  matr\u00edcula: 9507493-1. IV. Fiscal Substituto: Socorro Bianca Cavalcante de Lima, matr\u00edcula: 9507922-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 51, de 20 de Abril  de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASA CIVIL N\u00ba 138, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e  fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba 29/2020, celebrada entre a Secretaria  de Estado da Casa Civil e a pessoa f\u00edsica JOS\u00c9 RADI CORREIA  DE MESSIAS, assinado no dia 18 dezembro de 2020, com vig\u00eancia  at\u00e9 18 de dezembro de 2021, que tem por objeto a loca\u00e7\u00e3o de 01  (um) im\u00f3vel urbano de propriedade do locador, localizado na Avenida  15 de Novembro, n\u00ba 453, Bairro Centro, no munic\u00edpio de Cruzeiro  do Sul/AC, com \u00e1rea total de 158,71m\u00b2, matr\u00edcula imobili\u00e1ria n\u00ba 42,  registrado no Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Cruzeiro do Sul/ Acre, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva Junior - matricula 9281410  II. Gestor Substituto: Ana Paula Duarte Lopes - matricula 9611377  III. Fiscal Titular: Raquel de Oliveira Batista, Matr\u00edcula: 9511113 IV. Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rosemar Andrade de Messias, Matr\u00edcula: 235839-4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 15, de 11 de Fevereiro de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 139, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar,  em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 08/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado  da Casa Civil e a empresa SENDPAX VIAGENS LTDA, assinado no dia  16 de mar\u00e7o de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, que  tem por objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de agenciamento de viagens a\u00e9reas e terrestres, com emiss\u00e3o de  passagens a\u00e9reas e terrestres nacionais e, eventualmente, internacional,  compreendendo  remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, com  o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, destinados a atender as necessidades do  Gabinete do Governador e da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC I. Gestor Titular: Camila Barbosa de Carvalho, matr\u00edcula: 9542396-1 II. Gestor Substituto: Hilson Dias da Silva Junior - matricula  9281410  III. Fiscal Titular: Lidiane Rodrigues Antrobos do Santos,  matr\u00edcula: 9507493-1. IV. Fiscal Substituto: Socorro Bianca Cavalcante de Lima, matr\u00edcula: 9507922-1  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 51, de 20 de Abril  de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 143, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada  por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/CC/N\u00ba 23/2019,  celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e empresa M. S.  ASSESSORIA EMPRESARIAL EIRELI, assinado no dia 30 dezembro de  2020, com vig\u00eancia de 02 de janeiro de 2021 at\u00e9 01 de janeiro de 2022,  que tem por objeto prorrogar a vig\u00eancia da Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel  urbano de propriedade do locador, localizado na Rua Ant\u00e3o Manoel de  Almeida, n\u00ba 207, Bairro Jardim Manoel Juli\u00e3o, em Rio Branco/AC, com  \u00e1rea total de 1.760,00m\u00b2 e \u00e1rea constru\u00edda de 460,57m\u00b2, matriculado no  1\u00ba Of\u00edcio de Registro de Im\u00f3veis de Rio Branco/Acre, a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE: I. Gestor Titular: \u00cdcaro Alencar de Oliveira  - Matricula N\u00ba II. Gestor Substituto: Leila da Silva Santos - Matricula N\u00ba 9550909 III. Fiscal Titular: Hilson Dias da Silva Junior -Matricula N\u00ba  9281410 IV. Fiscal Substituto: Ana Paula Duarte Lopes -Matricula N\u00ba 9511377 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba  16 de 11 de Fevereiro de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 144, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO \u2013 CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar em substitui\u00e7\u00e3o,  os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 013/2021, DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, celebrado  entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: ACREJET  INFORM\u00c1TICA LTDA, assinado dia 04/05/2021, com vig\u00eancia at\u00e9  03/05/2022, tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada  em Servi\u00e7os de Videoconfer\u00eancia (webconfer\u00eancia), atrav\u00e9s de licen\u00e7a  anual, destinada \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias, sess\u00f5es e reuni\u00f5es  telepresenciais, na \u00e1rea administrativa, realizadas pela Secretaria de  Estado da Casa Civil e Gabinete do Governador: I. Gestor Titular: Francisdavid  Queiroz de souza  - Matricula N\u00aa 9570829 II. Gestor Substituto: Hilson  Dias da Silva Junior - Matricula  N\u00ba 9281410 III. Fiscal Titular: \u00cdtalo Valle Vitoriano  Matricula - N\u00ba 9257390 IV. Fiscal Substituto: Maur\u00edcio  Ricardo da Silva  - Matricula N\u00ba  9213503 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Revogar a Portaria n\u00ba 63 de 11 de Maio de 2021. Art, 5\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 145, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 25 , celebrado entre a Secretaria de Estado da  Casa Civil e a empresa S. F. CAVALCANTI - ME, assinado no dia 25  de junho 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e tem como  objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de PERSIANAS, para atender as necessidades da  Casa O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso  das suas Civil e do Pal\u00e1cio Rio Branco, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia I. Gestor Titular: Claudene Chaves de Souza - Matricula N\u00ba 9558918 II. Gestor Substituto: David In\u00e1cio Costa - Matricula  N\u00ba  9509046                                            III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis- Matricula N\u00ba  9142916 IV. Fiscal Substituto: Maria da concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva - Matricula N\u00ba 291536 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba \u00ba 117, de  09 DE Agosto de 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 146, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 014/2021, DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, celebrado  entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: OMEGASUL  TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, assinado dia 07/05/2021, com vig\u00eancia  at\u00e9 06/05/2022, tendo como objeto Empresa Especializada em Presta\u00e7\u00e3o  de Acesso \u00e0 Internet com Fibra \u00d3tica, visando atender \u00e0s necessidades  do escrit\u00f3rio de apoio ao gabinete do governador em Cruzeiro do Sul/Ac I. Gestor Titular: Francisdavid  Queiroz de Souza - Matricula  9570829 II. Gestor Substituto: Leidiv\u00e2nia do Carmo Fernandes -Matricula  9466048 III. Fiscal Titular: \u00cdtalo Valle Vitoriano - Matricula  9257390 IV. Fiscal Substituto: Mauricio Ricardo da Silva -Matricula  9213503 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 64 de 11 de Maio de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 147, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e  fiscais da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 01/2021 do Preg\u00e3o Presencial  SRP 049/2021 - CPL 04, que tem por objeto registro de pre\u00e7os para  aquisi\u00e7\u00e3o de MATERIAL DE CONSUMO E PERMANENTE (materiais  de copa e cozinha, utens\u00edlios para acondicionamento de alimentos,  material el\u00e9trico e equipamentos diversos) visando atender \u00e0s eventuais  necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC, e das  unidades administrativas \u00e0 ela vinculadas, conforme especifica\u00e7\u00f5es e  condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: David In\u00e1cio Costa, Matr\u00edcula n\u00ba 9505046-1 II. Gestor Substituto: Quelen Cris de Oliveira  Maia Matricula N\u00ba 9135251 III. Fiscal Titular: Orm\u00e9lia Ramos Cordeiro, Matr\u00edcula n\u00ba 54380-2 IV. Fiscal Substituto: Paulo da Costa Freitas  Matricula N \u00ba300098 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 107 de  5 de Agosto de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 148, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e  Fiscais do CONTRATO/ CC N\u00ba 28/2021 , celebrado entre a Secretaria  de Estado da Casa Civil e a empresa J O ARRUDA, assinado no dia  16 de agosto de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021 e  que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DE ENCADERNA\u00c7\u00c3O  EM CAPA DURA PERSONALIZADA para atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes no Termo de Refer\u00eancia I. Gestor Titular: Orm\u00e9lia Ramos Cordeiro - Matricula N\u00ba 54380 II. Gestor Substituto: Almerinda Silva Santos -  Matricula N\u00ba 53597 III. Fiscal Titular: Jussahara Gorete Mamed Fernandes - Matricula N\u00ba 178527 IV. Fiscal Substituto: Leila da Silva Santos - Matricula N\u00ba 9550909 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 124  de  25 de  Agosto de 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 149, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; Art. 1\u00baDesignar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 21 , celebrado entre a Secretaria de Estado da  Casa Civil e a empresa AUREA YOOKO YONEKUA INADA, assinado  no dia 25 de junho de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de  2021 e tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de CORTINAS, para atender as  necessidades da Casa Civil e do Pal\u00e1cio Rio Branco, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia I. Gestor Titular: Orm\u00e9lia Ramos Cordeiro , Matricula N\u00ba 54380  II. Gestor Substito: Maria da Concei\u00e7\u00e3o  Barros da Silva  Matricula N\u00ba 291536 III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha  de Assis  Matricula N\u00ba9142916  IV. Fiscal Substituto:  Hilson Dias da Silva J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba 92811410 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o  processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais  necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo  das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 118, de 09 de Agosto  2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 150, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar em substitui\u00e7\u00e3o , os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e  fiscais do CONTRATO/ CC N\u00ba11/2021, celebrado entre a Secretaria  de Estado da Casa Civil e a empresa: D. N. DE SOUZA EIRELI,  assinado dia 18/03/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, tendo como  objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  LAVAGEM, HIGIENIZA\u00c7\u00c3O E LIMPEZA DE SOF\u00c1S, POLTRONAS,  CADEIRAS, TAPETES, CORTINAS E BANDEIRAS: I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva Junior - Matricula  9281410  II. Gestor Substituto: Ana Paula Duarte Lopes - Matricula  9611377  III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis -Matricula  91422916 IV. Fiscal Substituto: Claudene Chaves de Souza -Matricula  9558918 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 56 de 15 de Abril de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 152, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar em substitui\u00e7\u00e3o ,  os servidores abaixo indicados  para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e  fiscais do CONTRATO/CC N\u00ba 23113471, celebrado entre a Secretaria  de Estado da Casa Civil e a empresa EMPRESA BRASILEIRA DE  CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS, assinado no dia 10.06.2021, tendo  vig\u00eancia de 12 (doze) meses a partir da data de sua assinatura,  tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os por meio de  Pacote de Servi\u00e7os dos CORREIOS mediante ades\u00e3o ao Termo de  Condi\u00e7\u00f5es Comerciais, quando contratados servi\u00e7os espec\u00edficos, que  permite a compra de produtos e utiliza\u00e7\u00e3o dos diversos servi\u00e7os dos  CORREIOS por meio dos canais de atendimento disponibilizados,  para atender as demandas do Gabinete do Governador e da  Secretaria de Estado da Casa Civil. I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva Junior - Matricula N\u00ba 9281410 II. Gestor Substituto: \u00cdcaro Alencar de Oliveira -Matricula N\u00ba 9474340-1 III. Fiscal Titular: Almerinda Silva Santos, Matr\u00edcula n\u00ba 53597-1. IV. Fiscal Substituto: Sebastiana Maria Borges Melo, Matr\u00edcula n\u00ba 54097-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 112, de 09 de  Agosto de  2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 151, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada  por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba\u00ba. Designar os servidores, em substitui\u00e7\u00e3o, abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores  e fiscais do 7\u00ba Termo Aditivo ao CONTRATO/CC N\u00ba 024/2019, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: FB  LIMPEZA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, assinado dia 30/07/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 01/08/2022, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de forma indireta e cont\u00ednua, atrav\u00e9s dos cargos de auxiliar de limpeza, auxiliar de  servi\u00e7os de diversos, copeiro e jardineiro, para atender a Secretaria da casa Civil, e seus anexos: I. Gestor Titular: Maria Ant\u00f4nia In\u00e1cio Moraes, matr\u00edcula 9508368 II. Gestor Substituto: Maria Josefa Aquino Moura, matr\u00edcula 53141. III. Fiscal Titular: Hilson Dias da Silva Junior, matr\u00edcula: 928141 IV. Fiscal Substituto :Valcicleudo Rocha de Assis  Matricula N\u00ba 9142916 V. Fiscal T\u00e9cnico Substituto: Elizabete Jeronimo  do Vale Matricula N\u00ba 53953 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Revogar a Portaria  N\u00ba 105, de julho de 2021  Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba  Revogar a Portaria  N\u00ba 105, de julho de 2021  Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 06/2021. PROCESSO n\u00ba 4002.012611.00065/2021-47 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 096/2021 DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de LAVAGEM E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O DE  VE\u00cdCULOS, visando atender a frota de ve\u00edculos (passeio e utilit\u00e1rio) da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es  constantes do Encarte I, Anexo \u00danico. DOS PRE\u00c7OS DOS ITENS DE FORNECIMENTO E DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 105.198,90 (cento e  cinco mil cento e noventa e oito reais e noventa centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: Programa de Trabalho: 04122227742650000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00; Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a doze meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es,  conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014, que alterou o Decreto Estadual 5.967/2010, e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art.  15 da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 1993. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021. ENCARTE \u00daNICO Rela\u00e7\u00e3o das Contratadas/Pre\u00e7os Registrados por ocasi\u00e3o do Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 128/2021 CPL 05. ASSINAM: Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado da Casa Civil - SECC \u00d3rg\u00e3o Gerenciador Valdi\u00e7andro Lima da Silva Representante Legal SANCAR COMERCIO E SERVI\u00c7O EIRELI Contratada "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 163/2021-GAB-SEASDHM, 29 DE SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art.1\u00b0 - Designar a servidora Amanda Menezes de Souza, matr\u00edcula 9521615, para responder pela Chefia de Departamento Jur\u00eddico desta Secretaria  de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres - SEASDHM, Funda\u00e7\u00e3o do Bem Estar Social \u2013 FUNBESA  e Funda\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento Social do Acre - FADES Art.2\u00ba - Revogar a Portaria n\u00b0 029/2021-GAB-SEASDHM. Art.3\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 29 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 008/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos  diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de  Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas neste Termo de Refer\u00eancia, conforme abaixo: DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 52.787,71 (cinquenta e dois mil setecentos e oitenta e sete reais e setenta e um centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 15 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA  ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA, O SENHOR ANT\u00d4NIO DO NASCIMENTO ARA\u00daJO. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 009/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: FLAVIA CRISTINA SILVA PIMENTA EIRELI DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos  diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de  Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas neste Termo de Refer\u00eancia, conforme abaixo: DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 31.521,00 (trinta e um mil quinhentos e vinte e um reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 15 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA  FLAVIA CRISTINA SILVA PIMENTA EIRELI, A SENHORA FLAVIA CRISTINA SILVA PIMENTA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 010/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: FREIRE AGUIAR COMERCIO AUDIOVISUAL EIRELI DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados  e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a  Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas neste  Termo de Refer\u00eancia, conforme abaixo: DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 21.548,70 (vinte e mil quinhentos e quarenta e oito reais e setenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 15 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA  FREIRE AGUIAR COMERCIO AUDIOVISUAL EIRELI, A SENHORA RA\u00cdLA FREIRE AGUIAR. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 011/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: AUDIOVIS\u00c3O ELETROAC\u00daSTICO LTDA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos  diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de  Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas neste Termo de Refer\u00eancia, conforme abaixo: DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 10.000,00 (dez mil reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 15 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA  AUDIOVIS\u00c3O ELETROAC\u00daSTICO LTDA, O SENHOR EDU ROCHA CONCEI\u00c7\u00c3O. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 012/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00016/2020-57 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: VIGUI\u2019ST INFORM\u00c1TICA LTDA ME DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos  diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 903846/2020 \u2013 Processo n\u00ba 71000.017676/2020-32, firmado entre a Secretaria de Estado de  Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e o Minist\u00e9rio da Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas neste Termo de Refer\u00eancia, conforme abaixo: DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 9.378,00 (nove mil trezentos e setenta e oito reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 15 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA  VIGUI\u2019ST INFORM\u00c1TICA LTDA ME, O SENHOR MURILO STRAZER. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 014/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 105/2021 \u2013 CPL 05 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13 ORG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORNECEDOR: SISTEMICA SOLUCOES CORPORATIVAS EIRELI. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e  equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria  de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A - EBC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no  Edital e seus anexos e as proposta da empresa vencedora independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. DO VALOR TOTAL DA ATA: R$ 3.159,92 (tr\u00eas mil cento e cinquenta e nove reais e noventa e dois centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios para a referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o consignados nas Unidades Or\u00e7ament\u00e1rias, Programa de Trabalho: 24722141233170000  \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 24 de setembro de 2021. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM, O SENHOR RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA E PELA EMPRESA  SISTEMICA SOLUCOES CORPORATIVAS EIRELI, O SENHORA RITA SOARES DE SOUSA. "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS FINANCEIROS E OUTRAS AVEN\u00c7AS QUE ENTRE SI  CELEBRAM O FUNDO ESTADUAL DE HABITA\u00c7\u00c3O - FEH E O BANCO DO BRASIL S.A DA ADES\u00c3O AOS SERVI\u00c7OS \u2013 O CONTRATANTE: Adere formalmente, neste ato, aos servi\u00e7os da Cl\u00e1usula Primeira e Cl\u00e1usula Segunda, incisos I e II do  Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Financeiros e outras Aven\u00e7as n\u00ba19/2020, celebrado entre o Estado do Acre e o Banco do Brasil, abaixo enumerados: DO OBJETO: Centraliza\u00e7\u00e3o pelo BANCO, dos cr\u00e9ditos provenientes da folha de pagamento gerada pelo ESTADO, com atualmente 47.361  servidores, lan\u00e7ados em contas correntes do funcionalismo p\u00fablico no BANCO, abrangendo servidores ativos e inativos, pensionistas e estagi\u00e1rios,  ou seja, qualquer pessoa que mantenha v\u00ednculo de remunera\u00e7\u00e3o com o ESTADO, seja recebendo vencimento, sal\u00e1rio, subs\u00eddio ou proventos e  pens\u00f5es, denominados, doravante, para efeito deste instrumento, CREDITADOS, em contrapartida da efetiva\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito na conta corrente do  ESTADO, na forma do ANEXO I. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia desse Termo de Ades\u00e3o est\u00e1 atrelada \u00e0 vig\u00eancia do instrumento de contrata\u00e7\u00e3o referido neste Termo, bem como de seus  eventuais termos aditivos. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco-AC, para dirimir eventuais d\u00favidas deste Termo de Ades\u00e3o que n\u00e3o puderem ser  resolvidas por entendimento diretos entre as partes. E por estarem assim justos e de pleno acordo com todas as condi\u00e7\u00f5es estipuladas neste instrumento. Rio Branco - AC, 29 de setembro de 2021. Documento assinado pelo Sr. Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, e o Sr. M\u00e1rcio  da Costa Carioca, pelo BANCO do Brasil. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1951, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora SUSY ESTERFANY DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 9453431-4, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa da Escola C\u00edvicoMilitar Wilson Barbosa, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1952, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor JEREMIAS NEPOMUCENO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00b0 9483098-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenador  Administrativo na Escola C\u00edvico-Militar Wilson Barbosa, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 24 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1964, de 29 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba 0014.004770.04369/2021-41. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Alcione Lima de Ara\u00fajo, Apoio Adm.NI, matr\u00edcula n\u00ba 227102-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  02 (dois) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 31.07.2006 a 29.07.2016. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar no per\u00edodo de 27.09.2021 a 25.03.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA Portaria SEE N\u00ba 1967, de 30 de setembro de 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, E CONSIDERANDO o decreto n\u00ba 10.123, de 27 de setembro de 2021, que institui a Comiss\u00e3o de Alimentos Tradicionais dos Povos do Acre \u2013  CATRAPOACRE, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR os membros abaixo para compor a Comiss\u00e3o de Alimentos Tradicionais dos Povos do Acre, no \u00e2mbito da Secret\u00e1ria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o Cultura e Esportes, a saber: I \u2013 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes-SEE: a) Deborah Figueir\u00eado Silva - Titular; b) Francisco Guedes Pereira - Suplente;  c) Gabriela Antonia da Costa Souza - Titular;  d) Karina Nascimento Pereira - Suplente; II \u2013 Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA: a) Adriano Dias \u2013 Titular; b) Eneide Taumaturgo Macambira Braga \u2013 Suplente; III \u2013 Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica Extrativista Rural \u2013 EMATER: a) Paulo Roberto Lima Verde \u2013 Titular; b) Mariano Tavares de Couto \u2013 Suplente; IV - Coordena\u00e7\u00e3o Regional da FUNAI Alto Purus: a) Thayn\u00e1 Ferraz da Cunha Pinheiro \u2013Titular; b) SamyrAlexssander Farias Leite \u2013Suplente; V \u2013 Coordena\u00e7\u00e3o Regional da FUNAI Alto Juru\u00e1: a) TarikArgentim \u2013 Titular; b) Jairo Jos\u00e9 de Magalh\u00e3es Lima \u2013 Suplente; VI \u2013 Organiza\u00e7\u00e3o dos Professores Ind\u00edgenas do Acre \u2013 OPIAC: a) Eldo Carlos Gomes Barbosa Shanenawa \u2013 Titular; b) Edileuda Gomes de Ara\u00fajo Shanenawa \u2013 Suplente; VII \u2013 C\u00e2mara Estadual de Comercializa\u00e7\u00e3o da Sociobiodiversidade, Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Familiar no Acre: a) Malena Lima \u2013 Titular; b) Tha\u00eds de Azevedo Coutinho \u2013 Suplente; VIII \u2013 Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Alem\u00e3 GIZ: a) Mariana Gama Semeghini \u2013 Titular; b) Tatiana Aparecida Balzon \u2013 Suplente; IX \u2013 Associa\u00e7\u00e3o do Movimento dos Agentes Agroflorestais Ind\u00edgenas do Acre \u2013 AMAAIAC: a) Jos\u00e9 Marcondes Rosa \u2013 Titular; b) Ismael Menezes Brand\u00e3o \u2013 Suplente; X - Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio do Acre \u2013 CPI/AC: a) Julieta Matos Freschi \u2013 Titular; b) Edilaine Lemes Marques \u2013 Suplente; XI- Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria \u2013 EMBRAPA: a) Eufran Ferreira do Amaral \u2013 Titular b) Tad\u00e1rioKamel de Oliveira - Suplente Art. 2\u00ba A Presid\u00eancia da comiss\u00e3o ficar\u00e1 a cargo do primeiro membro titular da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 3\u00ba A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO JOAQUIM NOGUEIRA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/COEX/JN/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO JOAQUIM NOGUEIRA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 MAIQUE COELHO DA ROCHA - Presidente \u2022 ELIANE DOS SANTOS  SOUZA \u2022 MARDONIS SOUZA DE OLIVEIRA Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado  do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Estadual de Ensino  Fundamental e M\u00e9dio Joaquim Nogueira, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas  P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul- AC - AC, 30 de setembro de 2021. Madson Rafael do Nascimento Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE CONV\u00caNIO SEE N\u00ba 21/2020. DAS PARTES: SECRETARIA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES E A PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA. DO OBJETO: Este Termo Aditivo tem por objeto a PRORROGA\u00c7\u00c3O do prazo de vig\u00eancia do Termo de CONV\u00caNIO/SEE N\u00ba 21/2020, pelo per\u00edodo  de 1\u00ba de outubro de 2021 a 30 de junho de 2022, para execu\u00e7\u00e3o do objeto do conv\u00eanio. DATA DE ASSINATURA: 24 de setembro de 2021.  ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NER DE SOUZA - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte  e OLAVO FRENCELINO REZENDE  \u2013 Prefeito Municipal de Acrel\u00e2ndia. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.007026.00123/2021-94 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual  de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e  ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, para o ano letivo de 2021.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Francisco Adriano Cacau do Nascimento \u2013 FAC Com\u00e9rcios e Servi\u00e7os Eireli - ME \u2013 Pelo Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.007026.00123/2021-94 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02 DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual  de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e  ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, para o ano letivo de 2021.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Valdemir Barbosa dos Santos - SB Distribuidora Eireli \u2013 ME - Pelo Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.007026.00123/2021-94 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 254/2021 \u2013 CPL 02 DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual  de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020, e  ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional de Tarauac\u00e1/Envira, para o ano letivo de 2021.  LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Antonio Jose da Silva Oliveira - Lopes Servi\u00e7o e Com\u00e9rcio Ltda \u2013 EPP - Pelo Fornecedor ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Processo n\u00ba 0014.007026.00123/2021-94 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo (a) Senhor (a) Pregoeiro (a) e equipe  de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 254/2021 - CPL 02, em favor das empresas: a) FAC  COM\u00c9RCIOS E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME, para os itens 01, 03, 07 e 27, com o valor total de R$ 1.169.223,75 (um milh\u00e3o, cento e sessenta e  nove mil, duzentos e vinte e tr\u00eas reais e setenta e cinco centavos); b) SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME, para os itens 02, 04, 05, 06, 08, 09,  11, 12, 14, 16, 17, 18 e 19, com o valor total de R$ 5.770.013,73 (cinco milh\u00f5es, setecentos e setenta mil, treze reais e setenta e tr\u00eas centavos);  e c) LOPES SERVI\u00c7O E COM\u00c9RCIO LTDA \u2013 EPP, para o item 29, com o valor total de R$ 178.110,00 (cento e setenta e oito mil, cento e dez reais). Rio Branco (AC), 28 de setembro de 2021.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 299, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando o Despacho n\u00ba 820/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2378970), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Lotar o servidor Jhonatan Borges de Souza, Cargo em Comiss\u00e3o, na Assessoria Jur\u00eddica, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado da Fazenda, a  contar de 21 de setembro de 2021, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco-Acre, 30 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 300 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando o Despacho n\u00ba 715/2021/SEFAZ - GSARE, SEI: (2373475), exarado pela Secretaria Adjunta da Receita Estadual; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Ara\u00fajo Bonfim, Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Matr\u00edcula n\u00b0 9098780-3, para responder interinamente pelo  NURFE de Feij\u00f3, no per\u00edodo de 04/10/2021 \u00e0 19/10/2021, durante o gozo de f\u00e9rias do titular do cargo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 30 de setembro de 2021. R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 301 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 5 de agosto de 2020; e  Considerando o art. 65, II, do Decreto n\u00ba 183, de 6 de outubro de 1975,  que aprovou o Regimento Interno da Secretaria de Estado da Fazenda;  Considerando o art. 519 do Regulamento do ICMS do Estado do Acre,  aprovado pelo Decreto n\u00ba 008, de 26 de janeiro de 1998; RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar, conforme Anexo \u00danico desta Portaria, o subitem 4 do  item II - SA\u00cdDAS, do Anexo \u00danico da Pauta de Pre\u00e7os estabelecida pela  Portaria n\u00ba 407, de 8 de setembro de 2008, que fixa os valores m\u00ednimos  da base de c\u00e1lculo do ICMS incidente sobre as opera\u00e7\u00f5es e presta\u00e7\u00f5es  com mercadorias nela relacionadas. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 30 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ANEXO \u00daNICO PORTARIA N\u00ba 301, DE  30 DE SETEMBRO DE 2021 - PAUTA DE PRE\u00c7OS M\u00cdNIMOS \u201cII \u2013 SA\u00cdDAS ... 4. BANANA                                                                                                                                                                                                   ... (NR) ",
            "PORTARIA N\u00ba 302, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, publicado no  Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; Considerando o Requerimento Externo (2008625) com pedido de  Reconhecimento de Promo\u00e7\u00e3o pelo servidor; Considerando o Manifesto da Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o (2121985),  no qual o(a) servidor(a) foi considerado(a) apto(a) no Processo n\u00ba  0715.004342.00139/2021-47; Considerando o disposto no artigo 12 e 17, da Lei n\u00ba 3.104/2015, bem  como no artigo 3\u00b0 e 19, do Decreto n\u00ba 5.560/2013; Considerando o Despacho n\u00ba 334/2021/SEFAZ - DIPES exarado  pela  0715.004342.00139/2021-47. RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor WILKER BORGES DE  AMORIM, matr\u00edcula n\u00ba 9210504-2, para a Classe IV, Refer\u00eancia I, da  carreira de Auditor da Receita Estadual desta Secretaria da Fazenda,  com efeitos a contar de 1\u00b0 de outubro de 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "PORTARIA N\u00ba 303, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de agosto  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando o Despacho n\u00ba 382/2021/SEFAZ - DIPES, exarada pela  Secretaria Adjunta da Receita Estadual; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Torna sem efeito a Portaria n\u00b0 147, de 28 de maio de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.055, em 31 de maio de 2021, que  autorizou com fundamento no art. 132 caput e \u00a7 2\u00ba, da Lei Complementar  n\u00ba 39/93, gozo de 90 (noventa) dias de licen\u00e7a pr\u00eamio a servidora Sheila  Maria Ferreira de Paula, matr\u00edcula: 68357-1, Auditora da Receita Estadual,  lotada no N\u00facleo de Classifica\u00e7\u00e3o e Lan\u00e7amento, aos per\u00edodos aquisitivos  de 14/08/2015 a 12/08/2020, a partir de 16/08/2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de setembro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda "
        ],
        "SEICT": [
            "COOPERATIVA AGRO EXTRATIVISTA LIBERTADORA \u2013 COOPER- LIBER                                                                                                                                      AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 002/2021 A Cooperativa Agro Extrativista Libertadora \u2013 COOPER- LIBER, por  meio da COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, torna p\u00fablico para  conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a  Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo \u201cMenor pre\u00e7o Global.\u201d. DO OBJETO: de Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de 01 (um) Container Refrigerado  e 01 kit de equipamentos para atender a Unidade recebimento e  Armazenamento de Frutas da COOPERLIBER, localizada na Rodovia  BR 317, Km 52 \u2013 Estrada de Boca do Acre \u2013 Zona Rural \u2013 Senador  Guiomard \u2013 Acre, de acordo do o Edital SHOPPING 002/2021. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA: A entrega e abertura dos envelopes ser\u00e1  realizada no dia 07 de outubro de 2021, \u00e0s 09:00.h, na COOPERACRE,  no endere\u00e7o sito \u00e1  Rodovia AC 40, km 04, vila da Amizade, CEP:  69.909-640,  Rio Branco \u2013 Acre. DA RETIRADA DO EDITAL: O Edital e demais anexos poder\u00e3o ser  adquiridos na Sede da Cooperativa ou atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo e-mail  cooperacrebndes@gmail.com. DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: Para esclarecimento  de d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es complementares dever\u00e1 ser utilizado o  endere\u00e7o eletr\u00f4nico cooperacrebndes@gmail.com e/ou pelo telefone  (68) 3221-7164, com a Sr.\u00aa. Edinar Facundo de Oliveira, citando o n\u00ba do  edital em quest\u00e3o. Rio Branco/AC, 29 de setembro de 2021 Edinar Facundo de Oliveira Presidente da CEL "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 26/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO  DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA SCORPION  INFORM\u00c1TICA EIRELI Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 05/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 05/2020 - CODEVASF Processo N\u00ba 59570.000260/2020-15 Vig\u00eancia da Ata: at\u00e9 10/02/2022. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de 04  (quatro) HD\u2019s EXTERNOS 02TB (ITEM 147), a fim de atender \u00e0s  necessidades Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica  do Acre - SEJUSP, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 005/2020 - CODEVASF. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$  2.542,56 (dois mil,  quinhentos e quarenta e dois reais e cinquenta e seis centavos).  DO PRAZO: A vig\u00eancia do presente coincide com a da Ata ARP, contada  da data da assinatura deste Termo at\u00e9 10/02/2022. Programa de Trabalho: 719.001 06.122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.30.17 Fonte de Recurso: 600 Rio Branco-AC, 28 de setembro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  Marcio Rog\u00e9rio Domingues, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 17/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA   NORTE-CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM  GERAL LTDA. Ata de Registro de Pre\u00e7os 004/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 023/2019 CPL 04 - SEPLAG Processo N\u00ba 0005751-0/2019 DO OBJETO: Este Aditivo tem por finalidade prorrogar  o prazo  de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 17/2021, pelo per\u00edodo de 24/09/2021 a  23/03/2022, visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo,  atendimento, log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais, ITEM 01 (01 Posto de  Agente de Portaria Diurno), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a Publica. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 23 de setembro  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos,  pela SEJUSP, e o  Sr.  Rodrigo Augusto de Castro Santana, pela empresa ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 3\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 16/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  BENELLI ARMI S.P.A Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00b0 20180073 \u2013 PMCE Processo n\u00ba: 9454270/2018 DO OBJETO: Este Aditivo tem por finalidade alterar a Cl\u00e1usula  Oitava \u2013 Do Prazo de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o, com prorroga\u00e7\u00e3o pelo  per\u00edodo de 1\u00b0/10/2021 a 30/11/2021, referente ao Contrato 16/2020,  visando a aquisi\u00e7\u00e3o de 160 espingardas calibre 12, sistema h\u00edbrido  (semiautom\u00e1tico e pump), para atender \u00e0 Secretaria de Estado de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP, com recursos provenientes do  Plano de A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito  da Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS,  Programa de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u201c Acre pela Vida\u201d, letra  \u201cd\u201d.   DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 28 de setembro  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP e o Sr.  Antonio Ren\u00ea Luiz da Silva, pela empresa. "
        ],
        "SEPA": [
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 263, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referente ao  CONTRATO N\u00ba 041/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a empresa STAR  COMERCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito  privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.252.941/0001-36, conforme Processo  SEPA n\u00ba 0853.013720.00059/2021-15, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa, pessoa jur\u00eddica, para fornecimento de insumos que  comp\u00f5e os kits de sangria para atender aos produtores extrativistas,  nos seringais nativos e de cultivo, contemplados pelo Programa REMKfW, Fase II, data de assinatura do contrato dia 16/09/2021, per\u00edodo  de vig\u00eancia contratual contar\u00e1 da data de assinatura do contrato e seu  t\u00e9rmino no final do exerc\u00edcio financeiro, empenhos n\u00ba 7530010422/2021  e  determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinentes ao art. 57 da lei  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante deste instrumento, a fim de  atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular:  DAVILSON MARQUES CUNHA - matr\u00edcula n\u00ba 9317414-2; II. Gestor Substituto: FRANCISCO RALPH MARTINS DA ROCHA -  matr\u00edcula n\u00ba 9211020-1; III. Fiscal Titular: SUHELEN DE SOUZA ALVES - matr\u00edcula n\u00ba 9236139-3; IV. Fiscal Substituto: DIOGO DE LIMA SOBREIRA - matr\u00edcula n\u00ba 9172084-4 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da  Controladoria Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - Ac, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 264, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referente ao  CONTRATO N\u00ba 042/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a empresa A S FREITAS EIRELI,  pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 13.864.351/000192, conforme Processo SEPA n\u00ba 0853.013720.00059/2021-15,  tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa, pessoa jur\u00eddica, para  fornecimento de insumos que comp\u00f5e os kits de sangria para atender  aos produtores extrativistas, nos seringais nativos e de cultivo,  contemplados pelo Programa REM-KfW, Fase II, data de assinatura do  contrato dia 16/09/2021, per\u00edodo de vig\u00eancia contratual contar\u00e1 da data  de assinatura do contrato e seu t\u00e9rmino no final do exerc\u00edcio financeiro,  empenho n\u00ba 7530010423/2021, admitida a prorroga\u00e7\u00e3o, observando  as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinentes ao art. 57 da lei  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante deste instrumento, a fim de  atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular:  DAVILSON MARQUES CUNHA - matr\u00edcula n\u00ba 9317414-2; II. Gestor Substituto: FRANCISCO RALPH MARTINS DA ROCHA -  matr\u00edcula n\u00ba 9211020-1; III. Fiscal Titular: SUHELEN DE SOUZA ALVES - matr\u00edcula n\u00ba 9236139-3; IV. Fiscal Substituto: DIOGO DE LIMA SOBREIRA - matr\u00edcula n\u00ba 9172084-4 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da  Controladoria Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 265, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referente ao  CONTRATO N\u00ba 043/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a empresa L. O. CAMPOS EIRELI,,  pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 34.518.336/000162, conforme Processo SEPA n\u00ba 0853.013720.00059/2021-15,  tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa, pessoa jur\u00eddica, para  fornecimento de insumos que comp\u00f5e os kits de sangria para atender  aos produtores extrativistas, nos seringais nativos e de cultivo,  contemplados pelo Programa REM-KfW, Fase II, data de assinatura do  contrato dia 16/09/2021, per\u00edodo de vig\u00eancia contratual contar\u00e1 da data  de assinatura do contrato e seu t\u00e9rmino no final do exerc\u00edcio financeiro,  empenho n\u00ba 7530010424/2021, admitida a prorroga\u00e7\u00e3o, observando  as determina\u00e7\u00f5es contidas na legisla\u00e7\u00e3o pertinentes ao art. 57 da lei  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante deste instrumento, a fim de  atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular:  DAVILSON MARQUES CUNHA - matr\u00edcula n\u00ba 9317414-2; II. Gestor Substituto: FRANCISCO RALPH MARTINS DA ROCHA -  matr\u00edcula n\u00ba 9211020-1; III. Fiscal Titular: SUHELEN DE SOUZA ALVES - matr\u00edcula n\u00ba 9236139-3; IV. Fiscal Substituto: DIOGO DE LIMA SOBREIRA - matr\u00edcula n\u00ba 9172084-4 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da  Controladoria Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 266, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referente ao  CONTRATO N\u00ba 045/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a empresa PRECISAO  ENGENHARIA EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita  no CNPJ n\u00ba 84.310.242/0001-71, conforme Processo SEPA n\u00ba  0853.012629.00046/2021-87, tendo como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa, pessoa jur\u00eddica, contrata\u00e7\u00e3o em regime de empreitada por  pre\u00e7o unit\u00e1rio, de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial e el\u00e9trica na sede  provis\u00f3ria da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA,  data de assinatura do contrato dia 22/09/2021, per\u00edodo de vig\u00eancia  contratual contar\u00e1 da data de assinatura do contrato e seu t\u00e9rmino  no final do exerc\u00edcio financeiro, empenhos n\u00ba 7530010441/2021,  admitida a prorroga\u00e7\u00e3o, observando as determina\u00e7\u00f5es contidas na  legisla\u00e7\u00e3o pertinentes ao art. 57 da lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte  integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades do  CONTRATANTE. I. Gestor Titular: ROSIMEIRE FREITAS CARDOSO, matr\u00edcula n\u00ba 201090-1; II. Gestor Substituto: FRANCISCA LIMA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 197742-1; III. Fiscal Titular: JEAN CARLOS SOUZA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 2758830-1; IV. Fiscal Substituto: PABLO OLIVEIRA SELHORST, matr\u00edcula n\u00ba 9330771-1. Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da  Controladoria Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - Ac, 29 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEPA CONTRATO N.\u00ba 044/2021 CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.012643.00049/2021-04 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa ACRE  COM\u00c9RCIO E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados para realiza\u00e7\u00e3o  de revis\u00e3o obrigat\u00f3ria de ve\u00edculo oficial de propriedade da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, atrav\u00e9s de concession\u00e1ria autorizada. Programa de Trabalho: 753.001.4270.0000; Elemento de despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00; Fonte de Recurso: 100 (RP) Notas de Empenho: 7530010450/2021 e 7530010451/2021; VALOR: R$ 4.631,02 (quatro mil, seiscentos e trinta e um mil reais e  dois centavos). LOCAL: Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura,  e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, de 31  at\u00e9 dezembro de 2021, com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 23 de setembro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, e WILLAN ATALLAH (ACRE  COM\u00c9RCIO E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O LTDA). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 891, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando  4022.005104.00061/2021-95, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Lotar, mediante permuta, a contar de 1\u00ba de outubro de 2021, a  servidora Elaine da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9164847-6, ocupante do cargo de  Engenheira Florestal, pertencente ao quadro de pessoal da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, com o servidor Jo\u00e3o  Paulo Maia Guilherme, ocupante do cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo,  matr\u00edcula n\u00ba 9304762-2, pertencente ao quadro de pessoal do Instituto  de Meio Ambiente do Acre - IMAC, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o servidor ser\u00e1  lotado, o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste. Art. 3\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE  CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR  TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER O PROGRAMA EDUCACIONAL ASAS  DA FLORESTANIA, DA REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 031 SEPLAG/SEE/ASAS, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam  p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o do candidato para a entrega de documentos do  Processo Seletivo Simplificado, conforme segue:  1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o do candidato na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1. PROFESSOR PNS P2 DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 1.1.1.1 M\u00c2NCIO LIMA 6\u00ba; 851.665-0; EDIVAN DE SOUZA CORREIA; 51. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, o candidato dever\u00e1 comparecer at\u00e9  o dia 11 de outubro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, ao N\u00facleo de  Educa\u00e7\u00e3o situado na Rua Joaquim Generoso de Oliveira n\u00b0 202, Centro  \u2013 M\u00e2ncio Lima. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de  Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior  reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de  Conclus\u00e3o do Curso, conforme a disciplina requerida para o cargo  (original e uma c\u00f3pia); j) Registro no Conselho de Classe, para o cargo de Professor de  Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco do Brasil; e w) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE  CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR  TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E  ADULTOS (EJA), DA REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 046 SEPLAG/SEE/EJA, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam  p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do  Processo Seletivo Simplificado, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio,  n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA ESPANHOLA 1.1.1.1 SENA MADUREIRA - URBANA - EJA 1\u00ba; 953.072-0; C\u00c1SSIA SILVA DOS SANTOS; 66. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 1.1.2.1 RIO BRANCO - URBANA \u2013 EJA 15\u00ba; 952.005-8; PAULO VICTO MOTA DA SILVA; 56. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 11 de outubro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE  CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR  TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DA REDE  P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 054 SEPLAG/SEE/ESPECIAL, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam  p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do  Processo Seletivo Simplificado, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o do candidato na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio,  n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de  classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PS 2 - ASSISTENTE EDUCACIONAL 1.1.1.1 ASSIS BRASIL \u2013 URBANA 9\u00ba; 133.993-1; SANDREY BARBOSA DOS SANTOS; 75,5. 1.1.1.2 BRASIL\u00c9IA \u2013 URBANA 37\u00ba; 131.022-4; RAISSA OLIVEIRA XAVIER; 77. 1.1.1.3 CAPIXABA - URBANA 10\u00ba; 134.496-0; RITHIELE BRAGA COSTA; 73. 1.1.1.4 CRUZEIRO DO SUL \u2013 RURAL 43\u00ba; 131.042-9; ANA BEATRIZ SOUZA DO NASCIMENTO; 79,5 / 44\u00ba;  131.090-9; RAFAEL DE SOUZA ARAUJO; 79,5. 1.1.1.5 EPITACIOL\u00c2NDIA \u2013 URBANA 17\u00ba; 132.004-1; CACILDA PAZ DO NASCIMENTO; 80,5 /18\u00ba; 100.836-6;  EDSON JAIMES SANTOS LUBIANA; 80,5. 1.1.1.6 FEIJ\u00d3 - URBANA 49\u00ba; 102.459-0; EMANUELLY LOHANE DANTAS DA COSTA; 82 / 50\u00ba;  134.034-4; KALINE BASTOS DE SOUSA; 82. 1.1.1.7 JORD\u00c3O \u2013 URBANA 8\u00ba; 135.496-5; FERNANDA CRUZ MARTINS; 78 / 9\u00ba; 131.452-1;  DARLAN LOPES DUARTE; 78. 1.1.1.8 M\u00c2NCIO LIMA - URBANA 20\u00ba; 134.292-4; DELVINA MIRANDA DE SOUZA; 80,5. 1.1.1.9 PL\u00c1CIDO DE CASTRO - URBANA 13\u00ba; 135.367-5; FRANCISCA RIBEIRO DE PAIVA; 68. 1.1.1.10 RIO BRANCO - RURAL 93\u00ba; 133.875-7; ERINES SILVA MAIA; 68,5 / 94\u00ba; 139.766-4; ANA MARIA  CABRAL FERREIRA SOUZA; 68,5. 1.1.1.11 RIO BRANCO \u2013 URBANA 833\u00ba; 140.120-3; BEATRIZ DOS SANTOS BATISTA; 74,5 / 834\u00ba;  133.306-2; RAIQUILENE PINTO DA COSTA; 74,5. 1.1.1.12 SENA MADUREIRA \u2013 URBANA 36\u00ba; 138.206-3; GABRIELE SOUZA MOREIRA; 81,5 / 37\u00ba; 139.318-9;  RAQUELE DE SOUZA FERREIRA; 81 / 38\u00ba; 101.888-4; MARIA DAS  NEVES MACIEL TANANTA; 81 / 39\u00ba; 139.654-4; CARLIANE SOUZA  DOS SANTOS; 81. 1.1.1.13 SENADOR GUIOMARD \u2013 URBANA 42\u00ba; 138.453-8; CHAIANE DE OLIVEIRA SILVA; 72 / 43\u00ba; 139.648-0;  C\u00c1TIA FEITOSA DE SOUZA; 71,5. 1.1.1.14 TARAUAC\u00c1 \u2013 URBANA 19\u00ba; 102.841-3; LOEMIA DA SILVA NASCIMENTO; 80 / 20\u00ba; 137.6225; ELIVELTON DA CUNHA ARA\u00daJO; 79 / 21\u00ba; 139.688-9; MARIADA  CRUZ DA SILVA LUZ; 79. 1.1.1.15 XAPURI \u2013 URBANA 27\u00ba; 139.669-2; OCILENE DIOGO DA SILVA; 55,5 /28\u00ba; 139.408-8;  DANUSA CASTELO SOARES; 53 / 29\u00ba; 139.886-5; JOS\u00c9 DA SILVA  OLIVEIRA; 51/ 30\u00ba; 139.690-0; GABRIELA MOREIRA BEZERRA; 51. 1.1.2 PROFESSOR MEDIADOR \u2013 P1 1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL - RURAL 9\u00ba; 133.805-6; ANTONIO LEANDRO BARBOSA DA SILVA; 54. 1.1.2.2 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 49\u00ba; 132.825-5; ARTEM\u00cdSIA DA SILVA AGUIAR; 60 / 50\u00ba; 131.867-5;  MAIANE ALBANO DE SOUZA; 59,5 / 51\u00ba; 138.170-9; MARIZONE DA SILVA  ALVES; 59,5 / 52\u00ba; 100.965-6; EMANUELA CARDOSO DE OLIVEIRA; 59 /  53\u00ba; 135.377-2; HERMISSANDRA SILVA GUIMAR\u00c3ES QUEIROZ; 59. 1.1.2.3 FEIJ\u00d3 \u2013 URBANA 10\u00ba;  (RECLASSIFICADA) / 16\u00ba; 132.036-0; EDNA LIMA DE SOUZA; 58  (RECLASSIFICADA). 1.1.2.4 SENA MADUREIRA - URBANA 26\u00ba; 137.321-8; MARIA DO SOCORRO SABOIA DA SILVA FERREIRA; 51. 1.1.3  ESPECIALIZADO \u2013 P2 1.1.3.1 CAPIXABA \u2013 URBANA 3\u00ba; 100.167-1; OLIVANIA DA SILVA ROCHA; 67,5. 1.1.3.2 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 73\u00ba; 131.003-8; LEILIANA FEITOZA SARAIVA; 69,5. 1.1.3.3 FEIJ\u00d3 \u2013 URBANA 3\u00ba; 100.090-0; GELCIANE ARA\u00daJO COSTA; 72. 1.1.3.4 PORTO WALTER \u2013 URBANA 2\u00ba; 139.789-3; MARIA GORETE LIMA DA SILVA; 65 (RECLASSIFICADA). 1.1.3.5 RIO BRANCO - URBANA 139\u00ba; 139.548-3; ERIANA DE FRAN\u00c7A TORQUATO; 63,5 / 140\u00ba;  133.831-5; MARIA SOCORRO RODRIGUES DA SILVA; 63,5 / 141\u00ba;  133.907-9; ANA PAULA DO VALE CAMPOS; 63,5 / 142\u00ba; 140.347-8;  RENATA KAROLINE DE SOUZA LIRA; 63 / 143\u00ba; 137.971-2; GILVANIA  PEREIRA DA SILVA; 63 / 144\u00ba; 133.465-4; JOSE MARIA BARBOSA  ALVES; 63 / 145\u00ba; 133.115-9; ANTONIA CONCEI\u00c7\u00c3O MARQUES  PEREIRA; 63 / 146\u00ba; 134.195-2; FARLANI MESQUITA DA SILVA; 62,5. 1.1.3.6 RODRIGUES ALVES - URBANA 3\u00ba; 135.403-5; KEILA COSTA DA SILVA; 68. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 11 de outubro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir  especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de N\u00edvel M\u00e9dio,  N\u00edvel M\u00e9dio Magist\u00e9rio ou N\u00edvel Superior fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida  pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme o requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certificado de cursos de forma\u00e7\u00e3o continuada em Atendimento  Educacional Especializado \u2013 AEE ou Altas Habilidades/Superdota\u00e7\u00e3o  ou L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS ou Braille, m\u00ednima de 100 horas  para o cargo de Professor do Atendimento Educacional Especializado \u2013  P2 (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e w) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone (68)  3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE  CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR  TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 056 SEPLAG/SEE/REGULAR, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam  p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para a entrega de documentos do  Processo Seletivo Simplificado, conforme segue:  1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio,  n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - PEDAGOGIA OU NORMAL SUPERIOR  - ZONA URBANA E RURAL 1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL \u2013 URBANA 132\u00ba; 623.330-9; MARINALVA LEANDRO GOMES; 70. 1.1.1.2 JORD\u00c3O \u2013 URBANA 15\u00ba; 621.985-3; MARTENISA SOUZA DE OLIVEIRA; 70 / 16\u00ba; 621.5475; JOSE CARLOS MESQUITA ASSIS; 69. 1.1.1.3 PORTO ACRE - RURAL 25\u00ba; 626.497-2; HELENA CRISTINA RIBEIRO PRESTES; 60 / 6\u00ba;  622.753-8; SANDRA DA SILVA SIQUEIRA; 58. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL \u2013 RURAL 5\u00ba; 622.813-5; BEATRIZ FERREIRA DE SOUZA; 53 (RECLASSIFICADA). 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 GEOGRAFIA 1.1.3.1 CRUZEIRO DO SUL - URBANA 37\u00ba; 626.897-8; MARIA GLEICIANE SILVA DE SOUZA; 58 / 38\u00ba;  623.088-1; JURGLEIDE MARIA SILVA RODRIGUES; 56 / 39\u00ba; 623.3775; SEBASTIANA RAQUEL DA COSTA RODRIGUES; 56. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 HIST\u00d3RIA 1.1.4.1 FEIJ\u00d3 - URBANA 11\u00ba; 623.680-4; ANNE LUISA AMORIM DA SILVA; 59. 1.1.4.2 SENA MADUREIRA \u2013 URBANA 13\u00ba; 625.858-1; MARIA FRANCILENE DE LIMA CORR\u00caA; 57 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA 1.1.5.1 CRUZEIRO DO SUL - URBANA 33\u00ba; 625.829-8; MARIA JANA\u00cdNA DE OLIVEIRA; 78. 1.1.5.2 TARAUAC\u00c1 - URBANA 5\u00ba; 623.519-0; TAIONARA PINTO FEITOZA; 80 (RECLASSIFICADA). 1.1.6 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 MATEM\u00c1TICA 1.1.6.1 JORD\u00c3O - URBANA 5\u00ba; 622.666-3; MARIA SALETE DE AGUIAR SILVA; 53. 1.1.6.2 TARAUAC\u00c1 - URBANA 6\u00ba; 625.824-7; OZIVAN FERREIRA CARNEIRO; 77 (RECLASSIFICADO). 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 11 de outubro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de  Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior  reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de  Conclus\u00e3o do Curso, conforme a disciplina requerida para o cargo  (original e uma c\u00f3pia); j) Registro no Conselho de Classe, para o cargo de Professor de  Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e x) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone (68)  3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONCURSO P\u00daBLICO PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE  RESERVA DA SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA  E ESPORTES - SEE EDITAL N\u00ba 033/SEPLAG/SEE, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e  a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE,  considerando a nomea\u00e7\u00e3o realizada por meio do Decreto n\u00ba 10.165, de  29 de setembro de 2021, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos  para a inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, entrega de documentos e posse. 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o, na seguinte ordem: cargo, disciplina, munic\u00edpio, zona,  classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota. 1.1.1 PROFESSOR - P2 \u2013 CI\u00caNCIAS 1.1.1.2 RIO BRANCO \u2013 URBANA 40\u00ba; 250.619-0; JESSICA PEREIRA DE OLIVEIRA; 66,20 / 41\u00ba; 256.3690; REGINA C\u00c9LIA MARTINS SILVA; 65,30. 1.1.2 PROFESSOR - P2 \u2013 GEOGRAFIA 1.1.2.1 RIO BRANCO \u2013 URBANA 31\u00ba; 258.112-4; TIAGO NOGUEIRA FERREIRA (RECLASSIFICADO);  67,90. 1.1.3 PROFESSOR - P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA 1.1.3.1 TARAUAC\u00c1 \u2013 URBANA 2\u00ba; 252.902-5; MARIA JOS\u00c9 DE LIMA SILVA; 63,40. 2 DOS EXAMES M\u00c9DICOS 2.1 Os candidatos dever\u00e3o providenciar, \u00e0s suas expensas, os exames  a seguir especificados, emitidos em at\u00e9 90 dias anteriores \u00e0 sua  apresenta\u00e7\u00e3o. 2.1.1 Avalia\u00e7\u00e3o cardiol\u00f3gica com ECG (eletrocardiograma) e Raio X de  t\u00f3rax com laudos; 2.1.2 Avalia\u00e7\u00e3o neurol\u00f3gica; 2.1.3 Avalia\u00e7\u00e3o oftalmol\u00f3gica com exame de Acuidade Visual  (informando qualquer defici\u00eancia em algum dos olhos); 2.1.4 Avalia\u00e7\u00e3o infectol\u00f3gica; 2.1.5 Avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica; 2.1.6 Avalia\u00e7\u00e3o ortop\u00e9dica com Raio X total de coluna; 2.1.7 Avalia\u00e7\u00e3o otorrinolaringol\u00f3gica; 2.1.8 Audiometria, com laudo; e 2.1.9 V\u00eddeolaringoscopia, com laudo. 2.2 Ap\u00f3s obter todos os laudos m\u00e9dicos nas especialidades supracitadas,  os candidatos dever\u00e3o se dirigir \u00e0 Junta M\u00e9dica Oficial do Estado, at\u00e9 o  dia 21 de outubro de 2021, das 8h \u00e0s 11h, no Instituto de Previd\u00eancia do  Estado do Acre (Acreprevid\u00eancia), situado na Rua Benjamin Constant  n\u00b0 351, Bairro Cer\u00e2mica - Rio Branco ou das 13h \u00e0s 17h, no endere\u00e7o  Rua Leopoldo de Bulh\u00f5es, n\u00ba 216 - Bairro do Alum\u00ednio (Sala do TFD) -  Cruzeiro do Sul. 2.2.1 Os candidatos dever\u00e3o comparecer para inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica,  munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o original de acordo com o  subitem 2.4 deste Edital. 2.2.2 Por ocasi\u00e3o da inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica oficial, poder\u00e3o ser solicitados  novos exames, se necess\u00e1rios, para a conclus\u00e3o do diagn\u00f3stico. 2.2.3 Ap\u00f3s a an\u00e1lise dos laudos comprobat\u00f3rios, poder\u00e1 ser emitido o  Atestado de Sanidade e Capacidade F\u00edsica e Mental do candidato. 2.2.4 Caso o candidato deixe de entregar algum laudo m\u00e9dico ou n\u00e3o  apresente outros exames solicitados pela inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica oficial, n\u00e3o  far\u00e1 jus ao atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental. 2.2.5 N\u00e3o ser\u00e3o recebidos exames m\u00e9dicos fora do prazo estabelecido  neste Edital. 2.2.6 Os candidatos convocados dever\u00e3o comparecer, ao local referido  no item 3, munidos de todos os laudos exigidos, que dever\u00e3o estar  acondicionados em envelopes com o nome do candidato, cargo e regi\u00e3o. 2.3 Caso o candidato se encontre fora do Estado do Acre poder\u00e1: realizar  os mesmos exames, solicitar os respectivos laudos e submeter-se \u00e0  inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica oficial do Estado. Neste caso, o atestado de sanidade  e capacidade f\u00edsica e mental dever\u00e1 ser entregue pelo pr\u00f3prio candidato  ou por procurador, legalmente habilitado para esse fim, \u00e0 Junta M\u00e9dica  Oficial do Estado do Acre, com c\u00f3pias autenticadas dos laudos m\u00e9dicos,  para ser homologado. 2.4 Ser\u00e3o considerados documentos de identifica\u00e7\u00e3o, para fins de  inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica: carteiras expedidas pelos Comandos Militares, pelas  Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelos Institutos de Identifica\u00e7\u00e3o e  pelos Corpos de Bombeiros Militares; carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os  fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional (ordens, conselhos e outros);  Passaporte brasileiro; Certificado de Reservista; carteiras funcionais do  Minist\u00e9rio P\u00fablico; carteiras funcionais expedidas por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico que,  por lei federal, valham como identidade; Carteira de Trabalho e Carteira  Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, de acordo com modelo aprovado pelo artigo  159 da Lei n\u00b0 9.503, de 23 de setembro de 1997. 3 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 3.1 Para a entrega de documentos, os candidatos convocados dever\u00e3o  comparecer at\u00e9 o dia 22 de outubro de 2021, das 7h30min \u00e0s 13h, a um  dos seguintes endere\u00e7os: 3.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente; b) Documento de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia); h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia: p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou  declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF, junto \u00e0 Receita Federal;  j) Diploma ou Certificado de Conclus\u00e3o do Curso de N\u00edvel Superior,  conforme requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); k) Registro no Conselho de Classe, para o cargo de Professor de  Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (original e uma c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  m) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (conta de luz, telefone ou  outros, original e uma c\u00f3pia);  o) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); p) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); q) Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Estadual e Federal (civil e criminal) das  cidades onde o candidato tenha residido nos \u00faltimos cinco anos; r) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  u) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada, de  sociedade civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o  eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); v) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); w) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); x) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e  y) Atestado de sanidade e capacidade f\u00edsica e mental, emitido pela  Junta M\u00e9dica Oficial do Estado (original). 4 DA POSSE 4.1 Para a posse, o candidato, caso atenda ao solicitado no subitem 3.2,  dever\u00e1 comparecer no dia 28 de outubro de 2021, das 7h30min \u00e0s 13h,  a um dos seguintes endere\u00e7os: 5 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este concurso  p\u00fablico junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes -  SEE, por meio do n\u00famero (68)3213-2331, junto \u00e0 Secretaria de Estado  de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  concursos.sga@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE  CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR  TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO,  PARA ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 019 SEPLAG/SEE/CAMPO, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para entrega de documentos e assinatura  do contrato do resultado do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0  forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria  de Professor para o Ensino Fundamental e M\u00e9dio para o Programa de  Educa\u00e7\u00e3o do Campo, conforme segue: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O  1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio,  n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de  classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR P2 \u2013 ENSINO FUNDAMENTAL (6\u00ba AO 9\u00ba ANO) 1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL 39\u00ba, 551.179-8, RAIMUNDO H\u00c9LITON BARROSO DE ARA\u00daJO, 50.00 /  40\u00ba, 551.694-3, ADRIANO MENEZES DE SOUZA, 50.00. 1.1.1.2 RODRIGUES ALVES 19\u00ba, 550.832-0, SANAIRA BENEVIDES BATISTA, 52.00 / 20\u00ba, 551.6315, ALEXON COSTA DA SILVA, 52.00. 1.1.1.3 TARAUACA 59\u00ba, 500.027-0, JUCENIRA FEITOSA DA ROCHA, 50.00 / 60\u00ba,  551.585-8, JULIANA OLIVEIRA DE SOUZA, 50.00 / 61\u00ba, 551.5149, JAIRO DE CARVALHO ANDRADE, 50.00 / 62\u00ba, 500.212-5,  GILBERTO VIEIRA CAVALCANTE, 50.00 / 63\u00ba, 500.419-5, EGILA  MARIA ALVES MONTEIRO, 50.00 / 64\u00ba, 550.634-4, ANANIAS DA  SILVA ARA\u00daJO, 50.00. 1.1.2 PROFESSOR P2 - \u00c1REA DE LINGUAGENS  1.1.2.1 CRUZEIRO DO SUL 12\u00ba, 551.655-2, ANGELITA DOS SANTOS CARVALHO, 52.00 / 13\u00ba,  551.712-5, MARIA ALICE COSMO PEREIRA, 52.00 / 14\u00ba, 551.622-6,  ANGELO MUNIZ DIAS, 52.00 / 15\u00ba, 551.373-1, JANA\u00cdNA DE SOUZA  OLIVEIRA, 52.00. 1.1.2.2 PORTO WALTER 2\u00ba, 551.090-2, ANTONIA SOUZA ROCHA, 50.00. 1.1.2.3 RODRIGUES ALVES 4\u00ba, 551.605-6, JOS\u00c9 FRANCISCO LIMA SILVA, 54.00 / 5\u00ba, 551.607-2,  FRANCISCA JUCILENE FREITAS DA SILVA, 54.00. 1.1.3 PROFESSOR P2 - \u00c1REA DE CI\u00caNCIAS HUMANAS  1.1.3.1 BUJARI 5\u00ba, 500.061-0, MANOEL DA SILVA OLIVEIRA, 54.00. 1.1.3.2 MANCIO LIMA 6\u00ba, 551.938-1, IDELANE ROCHA MENDON\u00c7A, 50.00. 1.1.3.3 RODRIGUES ALVES 5\u00ba, 551.158-5, EVANDRO ELEUT\u00c9RIO DA SILVA CRUZ, 54.00 / 6\u00ba,  551.771-0, RODRIGO DIAS DA SILVA, 54.00. 1.1.4 PROFESSOR P2 \u2013 \u00c1REA DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA  1.1.4.1 SENA MADUREIRA 3\u00ba, 550.241-1, WILLICLEI DA SILVA MAGALH\u00c3ES, 52.00. 1.1.4.2 XAPURI 2\u00ba, 550.275-6, MITERRAN MESQUITA DE ANDRADE, 56.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 11 de outubro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, ao N\u00facleo  de Educa\u00e7\u00e3o situado em um dos endere\u00e7os abaixo: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir  especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido  empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de  Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior  reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de  Conclus\u00e3o do Curso, conforme a disciplina requerida para o cargo  (original e uma c\u00f3pia); j) Registro no Conselho de Classe, para o cargo de Professor de  Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013  SEPLAG E O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO -  P\u00daBLICA A DIVULGA\u00c7\u00c3O DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS,  OS GABARITOS DEFINITIVOS DAS PROVAS OBJETIVAS E O  RESULTADO PRELIMINAR DAS PROVAS OBJETIVAS REFERENTE  AO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O  TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR  PARA O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN,  CONFORME SEGUE: 1 DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS INTERPOSTOS AOS  GABARITOS PRELIMINARES 1.1 AS RESPOSTAS AOS RECURSOS INTERPOSTOS AOS  GABARITOS PRELIMINARES EST\u00c3O DISPON\u00cdVEIS NO SITE WWW. ACCESS.ORG.BR/DETRAN-AC, DEVENDO O CANDIDATO ACESSAR  A \u201c\u00c1REA DO CANDIDATO\u201d. 2 DOS GABARITOS DEFINITIVOS 2.1 OS GABARITOS DEFINITIVOS DAS PROVAS OBJETIVAS EST\u00c3O  DISPONIVEIS  PODENDO O CANDIDATO ACESSAR O ESPELHO DE SUA FOLHA DE  RESPOSTAS PELA \u201c\u00c1REA DO CANDIDATO\u201d.   3 DO RESULTADO PRELIMINAR DAS PROVAS OBJETIVAS 3.1 O RESULTADO PRELIMINAR DOS APROVADOS NAS PROVAS  OBJETIVAS, POR CARGO, VAGA, INSCRI\u00c7\u00c3O, NOME E NOTA FINAL,  EM ORDEM ALFAB\u00c9TICA, \u00c9 O SEGUINTE: 3.1.1 ORIENTADOR DE TR\u00c2NSITO 3.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL  100202, ADAMOR CORDEIRO BATISTA, 61 / 109763, ADONIS SILVA  DOS SANTOS, 56 / 102311, ADRIAN VANDER MONTEIRO DE AMORIM,  48 / 112603, ADRIANA MENEZES GOMES, 40 / 111382, ALAIR DA SILVA  REBOU\u00c7AS, 58 / 110783, ALCEMARA SANTOS PEREIRA, 43 / 111261,  ALEX SANDRO SOUZA E SILVA, 53 / 108505, ALINE DA SILVA LIMA, 52  / 112279, ALINE LIMA PEREIRA, 52 / 101942, ALINE MARIA BRAGA  MENDES, 60 / 105814, AMANDA CONSTANT DE LIMA, 56 / 109132,  AMANDA SANTOS SOUZA, 61 / 108216, AMANDA SOUZA DOS  SANTOS, 65 / 113490, ANA CAROLINA DE OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES, 48 /  112051, ANA CELIA DIAS LIMA, 56 / 104236, ANA DE OLIVEIRA LIMA, 56  / 100650, ANA GABRIELI DE MOURA SILVA, 43 / 100776, ANA PAULA  COSTA DE MENEZES, 48 / 111526, ANA PAULA DOS SANTOS, 54 /  103971, ANA PAULA MOURA SOUZA, 53 / 108560, ANA PAULA SILVA  BARROS, 40 / 110231, ANA VIT\u00d3RIA PINHEIRO DE MELO, 48 / 107905,  ANDREIA DE OLIVEIRA ALVES, 43 / 104914, ANDRESSA OLIVEIRA DE  ALMEIDA, 46 / 113289, ANDRIELA ANGELO DA SILVA, 40 / 110493,  ANDRIELE FERREIRA MELO, 56 / 107450, ANGELITA BARRETO DA  CRUZ, 54 / 103174, ANIVIA DA SILVA LIMA, 57 / 113640, ANTONIA  CAMILA SOUZA DA SILVA, 50 / 111338, ANTONIA JOICIMARA LIMA DE  SA, 42 / 104048, ANTONIA ROSSICLEIA SANTOS DE LIMA, 45 / 105244,  ANTONILDO MOREIRA DA SILVA JUNIOR, 45 / 107407, ANTONIO  ANDERSON NASCIMENTO MOURA, 51 / 106510, ANTONIO ENALDO  DE JESUS SOUSA, 50 / 113817, ANTONIO JARDEL MENEZES  CASTELO BRANCO, 55 / 103946, ANTONIO RIBEIRO DA ROCHA, 50 /  103312, ARENILDO OLIVEIRA, 51 / 110063, ARTUR MACHADO  PEREIRA, 47 / 112749, AUGUSTO MARQUES CAVALCANTE JUNIO, 43  / 100857, BEATRIZ DE SOUZA LIMA, 46 / 104995, BEATRIZ GOMES  MENDON\u00c7A, 50 / 105710, BELA TANIA SANTOS DE OLIVEIRA, 42 /  111571, BRUNO FEITOZA DE SOUZA, 45 / 105485, BRUNO VINICIUS DE  CASTRO SILVA, 53 / 112457, CAILANE TERTULO MONTEIRO, 42 /  104907, CALINE DE SOUZA PINHEIRO, 66 / 112048, CAMILA BENEVIDES  DE ARA\u00daJO MELLO, 47 / 113154, CAMILA DA COSTA FALC\u00c3O, 63 /  110381, CAMILA SILVA DOS SANTOS, 43 / 112857, CARLA DANIELA DA  SILVA DOS SANTOS, 42 / 105677, CARLENILSON DO NASCIMENTO  ANDRADE, 67 / 106620, CARLOS AUGUSTO DE FRAN\u00c7A SOUZA, 51 /  107797, CARLOS HENRIQUE ALMEIDA DA SILVA, 52 / 108741,  CAROLINA DE SOUZA LIMA, 42 / 103291, CAROLINE OLIVEIRA  PEREIRA, 45 / 112927, CAROLINE SAMPAIO OLIVEIRA, 53 / 109786,  CATIANA DA SILVA UCHOA, 51 / 106156, CAU\u00ca LUCAS AZEVEDO DA  SILVA, 59 / 111026, CAYLA SABRINA GOMES DE CARVALHO, 45 /  108871, CHARLIANA FREITAS DA COSTA, 56 / 105151, CIRLIENE  ALVES DA COSTA, 49 / 108920, CLAUDIA ROBERTA BRAGA DE  AZEVEDO, 53 / 111383, CLECIANE DA SILVA FELIX, 61 / 104102,  CLECIANE SILVA MATOS, 49 / 108005, CLEINALDO DE SOUZA  FERREIRA, 49 / 112602, CLICIANE SILVA SANTOS, 59 / 104690, CLIVIA  MAIA DE MELO, 55 / 108380, CLODOMIR DO NASCIMENTO LIMA, 52 /  107042, CRISTIANE DE SOUZA SILVA, 49 / 103467, CRISTINA LIMA DE  MELO, 56 / 107134, DAFNE UCHOA FROTA, 55 / 105069, DAIANE  BARBOZA DA SILVA, 44 / 106310, DAIANE LAIRA NASCIMENTO  AZEVEDO, 45 / 109832, DAIANE MARIA SILVA DA ROCHA, 53 / 113004,  DANIEL MURILO MENDES ALVES, 50 / 111801, DANIEL RODRIGUES  MAFRA, 60 / 110821, DANIELA DOS SANTOS SARAIVA, 69 / 108226,  DANILO TOM\u00c9 DE FRAN\u00c7A, 59 / 104836, DARLESSON BRITO ALVES,  57 / 108613, DAVID COULTA SILVA DE OLIVEIRA, 54 / 103544, DAVID  ",
            "PINHEIRO DOS SANTOS, 50 / 109305, D\u00c9BORA OLIVEIRA DA SILVA, 51  / 111262, DHEILA CRISTINA MUNIZ CLEMENTE NASCIMENTO, 54 /  112991, DIONEI KENDESON AQUINO SILVA, 46 / 110826, DOUGLAS  MARINHO DE OLIVEIRA, 57 / 110608, ECIRLANDIA DIAS DA COSTA, 47  / 109660, EDEN LUIZ SOUZA DA COSTA, 59 / 101223, EDMILSON  FERREIRA BRAGA FILHO, 69 / 110163, ELIANA CARVALHO BEZERRA,  45 / 110281, ELIAS COSTA DO NASCIMENTO, 51 / 108266, ELIAS DE  SOUZA CASTRO, 54 / 109451, ELISETE MARIA DE BRITO, 40 / 103113,  ELOIZA MARINHO MARTINS, 49 / 112607, EMANUELA DE AZEVEDO  AMORIM, 43 / 103185, EMERSON RODRIGUES COSTA, 51 / 104750,  EMERSSON DE SOUZA CASTRO, 66 / 113719, EMICA SILVA DOS  SANTOS, 53 / 112825, EMILY LORAINE LIMA CAVALCANTE, 51 / 105644,  EMILY NATALI SILVA AMARAL, 49 / 103381, ERICA DA SILVA LIMA, 45 /  112950, ERIK COSTA DE SOUZA, 62 / 101944, ERIK SOUZA MESSIAS,  66 / 112626, ERITON DOS SANTOS OLIVEIRA, 47 / 106509, ESTACIO  ARAUJO JANUARIO, 57 / 112187, ETILA BRAZ SALES, 43 / 105145,  EUVILENE MARIA DE LIMA, 52 / 101956, EVERTON DE SOUZA  SOMBRA, 44 / 113105, EZEQUIAS OLIVEIRA BARBOZA, 60 / 110971,  FABIANA SOUZA DA SILVA, 52 / 103250, FABIANO DE SOUZA SILVA, 61  / 101121, FABIO FONSECA DA SILVA, 47 / 104353, FELIPE LIMA DE  FREITAS, 59 / 107742, FELIPE SILVA FERREIRA, 66 / 107179, FERNANDA  TAVEIRA DA SILVA, 61 / 113498, FLAVIA MAIA ALMEIDA DE SOUZA, 40 /  111909, FRANCISCA AVILENE DOS SANTOS SILVA, 55 / 108233,  FRANCISCA GABRIELE DA COSTA LIMA, 46 / 106949, FRANCISCA  VERSOSA DA SILVA, 58 / 110062, FRANCISCO ADAILTO DA SILVA  CONCEI\u00c7\u00c3O, 49 / 110837, FRANCISCO ADSSON MENEZES  NASCIMENTO, 55 / 101968, FRANCISCO ALIF SILVA DE ALMEIDA, 53 /  110923, FRANCISCO AUGUSTO DA SILVA RIBEIRO, 51 / 111489,  FRANCISCO DA SILVA OLIVEIRA, 53 / 112595, FRANCISCO DAVID  TAUAN MARTINS OLIVEIRA, 45 / 108022, FRANCISCO ELIMAR SILVA  DA ROCHA, 42 / 112206, FRANCISCO \u00c9RIQUE OLIVEIRA DOS SANTOS,  56 / 106812, FRANCISCO MAICON DA SILVA, 43 / 100321, FRANCISCO  NILSON DA SILVA VALENTE, 46 / 111683, FRANCISCO PIMENTEL DE  FREITAS, 49 / 100663, FRANCISCO ROBISSON MARTINS FERREIRA,  60 / 108303, FRANCISCO RODRIGUES BENEVIDES, 46 / 109142,  FRANCISCO TIAGO FRAN\u00c7A SILVA, 45 / 108545, GABRIEL COELHO  DA SILVA CERQUEIRA, 51 / 108347, GABRIELE OLIVEIRA TEIXEIRA, 61  / 112275, GARCIA OLIVEIRA DE ALENCAR, 63 / 109496, GEOVANA DA  SILVA SOUZA, 66 / 112194, GETILA BRAZ SALES, 40 / 104201, GIULLIAN  MONTEIRO CARNEIRO, 59 / 113443, GLADSON SILVA LEBRE, 48 /  103938, GLEISSON DE SOUZA BRAGA, 49 / 110361, GLENDA CASTRO  LIMA, 49 / 103134, GUILHERME ALVES DA SILVA, 62 / 110658,  GUILHERME DE ARA\u00daJO GOMES, 58 / 113001, GUSTAVO COSTA  BARROSO, 61 / 111601, HANA LET\u00cdCIA CONCEI\u00c7\u00c3O LIMA, 40 / 113313,  HELIO MONTILHA JUNIOR, 51 / 107501, HENRIQUE DA COSTA  CONCEI\u00c7\u00c3O, 52 / 106339, HENRIQUE PINHO DO NASCIMENTO  ALVES, 49 / 109294, H\u00c9RICA SILVA DA CRUZ, 50 / 107755, HERNEN  JEAN DE SOUZA COSTA, 48 / 106046, HILDODIEMES MARINHO DE  OLIVEIRA, 55 / 111783, IASMIN FELIX DA SILVA, 47 / 106279, IN\u00c1CIO  BARROS SANTOS, 48 / 104613, INARA SILVA MELO, 49 / 108300,  IONAIRA DO NASCIMENTO GOMES, 44 / 111513, IRIA DE ABREU  SILVA, 55 / 112263, ISADORA LIMA SANTOS, 55 / 104104, ISAMILDE  ALVES LIMA, 48 / 104355, ISRAIANE SOUZA DE ARAUJO, 52 / 111743,  \u00cdTALO ABEG\u00c3O LIMA, 57 / 111141, IURY LET\u00cdCIA OLIVEIRA DE LIMA, 55  / 103756, IZABEL FREITAS DA SILVA, 42 / 104067, JAINE FREITAS  MARTINS, 54 / 113442, JAMES ALENCAR DE ALMEIDA, 46 / 113646,  JAMILA LOPES DA SILVA, 65 / 102789, JANAINA CONCEI\u00c7\u00c3O DE  AZEVEDO, 52 / 106127, JAQUELINE COSTA DE SOUZA, 45 / 105251,  JARDSON SILVA SOUZA, 58 / 113359, JEFERSON ALMEIDA  NASCIMENTO, 48 / 109548, JENEFFER NAYANE SHAWANAVA DE  ALMEIDA, 61 / 112012, JENNIFER ROBERTA COELHO FELIX, 58 /  105148, JENNIFER THAUANE OLIVEIRA SOUZA, 70 / 104577,  JERBESSON MOURA DE SOUZA, 56 / 113682, JERESSON  DAMASCENO DE ALMEIDA, 42 / 109370, JESSICA DA SILVA FREITAS,  51 / 104233, JESSICA OLIVEIRA GARCIA, 50 / 112686, J\u00c9SSICA SANTOS  DA COSTA, 65 / 103584, JO\u00c3O FELIPE PAIX\u00c3O DA SILVA, 63 / 112642,  JO\u00c3O MATEUS GOMES LIMA, 69 / 113863, JO\u00c3O VITOR SABINO, 52 /  108318, JO\u00c1S DE LIMA CAVALCANTE, 56 / 108652, JOHNATAN DOS  SANTOS OLIVEIRA, 52 / 108302, JONIELSON FRAN\u00c7A DA SILVA, 56 /  111043, JOQUEBEDE DE SOUZA ALMEIDA, 59 / 112320, JORGE  HENRIQUE BEZERRA DOS SANTOS, 53 / 112877, JOS\u00c9 ADEILSON  FRAN\u00c7A DA SILVA, 50 / 106313, JOS\u00c9 ALTAIR DA SILVA PINHEIRO, 49 /  104248, JOS\u00c9 ALTAIR MAIA DA SILVA JUNIOR, 53 / 108164, JOS\u00c9  ANTONIO SOARES DE CARVALHO J\u00daNIOR, 57 / 105822, JOS\u00c9 EDSON  COSTA DE LIMA JUNIOR, 57 / 106073, JOS\u00c9 EMERSON SILVA SANTOS,  48 / 112212, JOSE FERNANDO CIACCI FILHO, 52 / 111515, JOSE  FERNANDO DA SILVA BARBOSA, 49 / 110903, JOS\u00c9 FRANCISCO DA  SILVA GOMES, 45 / 112989, JOS\u00c9 GERMANO SILVA SOUZA, 51 / 112746,  JOSE TARCISIO MENEZES DE FRAN\u00c7A, 40 / 110008, JOSELMA  CRISTINA DE OLIVEIRA FREITAS, 52 / 112894, JUAN CIACCI DA  PAIX\u00c3O, 60 / 107159, JULIO CESAR DA SILVA MENDON\u00c7A, 54 / 104742,  JULIO DE JESUS DO NASCIMENTO, 51 / 104937, KALINE DE ALENCAR  CANDIDO, 49 / 102410, KAREN ELEN DE FRAN\u00c7AS SOUZA, 59 /  109997, KAROLINE VICT\u00d3RIA GON\u00c7ALVES CARVALHO, 48 / 112806,  KATHLEEN CORDEIRO DA SILVA, 49 / 109956, KEILA ROBERTA SOUZA  DA SILVA, 52 / 112366, KELLY MENEZES DA COSTA, 53 / 107556,  KLISMHAM WALACE SILVA DE OLIVEIRA, 68 / 113805, LAIANA RAQUEL  DE MENEZES CASTELO BRANCO, 45 / 105832, LARA BIANCA DA  SILVA MAIA, 54 / 104239, LAUANA REIS MOURA, 55 / 112672, LAURA  ROSA LIMA DA SILVA, 55 / 110994, LAZARO FROTA DO NASCIMENTO,  43 / 108649, LEL\u00c2NDIA OLIVEIRA LE\u00c3O, 64 / 107976, LEONARDO  RODRIGUES LIMA, 54 / 110680, LET\u00cdCIA CRUZ DA SILVA, 49 / 103637,  LEUDICE RODRIGUES PINHEIRO, 50 / 101446, LINDOLENE LIMA  ALEXANDRE, 44 / 111534, L\u00cdVIA CRISTINA FERREIRA DE QUEIROZ, 53  / 112781, LORRANA DE OLIVEIRA ALEM\u00c3O, 51 / 109398, LUANA KAREN  ARAUJO TAVARES, 44 / 107723, LUANA SAMPAIO SILVA, 51 / 106904,  LUCAS DO NASCIMENTO LIMA, 46 / 112225, LUCAS GOMES DE  OLIVEIRA, 60 / 108176, LUCEMIRA FEITOSA DA ROCHA, 40 / 104003,  LUCIA FREITAS DA SILVA, 61 / 113398, LUCIANO CAVALCANTE DE  SOUZA, 47 / 100277, LUCIANO DE JESUS BORGES, 50 / 104418,  LUDILENE OLIVEIRA SOUZA, 43 / 110121, LUDMILLA DA SILVA  NEPOMUCENO, 50 / 104971, LUIZ FELIPE DE OLIVEIRA SANTOS, 60 /  110611, LUIZ FERNANDO DA SILVA PEDROZA, 61 / 104163, LUIZ  FERNANDO JACOB GUIMAR\u00c3ES, 61 / 108179, LUIZ GUSTAVO LIMA  FERREIR, 55 / 101071, LUIZ HENRIQUE FERNANDES DA SILVA, 45 /  112846, MAGNA SILVA DA CRUZ, 46 / 109391, MAGNO SEVERO  TAVARES DOS SANTOS, 54 / 104231, MARCELA LIMA MACHADO, 69 /  103209, MARCELO JUNIOR COSTA DE AMORIM, 55 / 103154, MARCIO  HENRIQUE OLIVEIRA DOS REIS, 59 / 101286, MARCLEIDE SILVA DOS  SANTOS, 60 / 112732, MARCOS AURELIO CHAVES DE MENEZES, 45 /  108746, MARCOS VIN\u00cdCIUS MARQUES DE CARVALHO, 47 / 103384,  MARCUS VINICIUS DE MELO DANTAS, 51 / 110625, MARDSON  TAVARES DA SILVA, 57 / 109359, MARIA APARECIDA COSTA DOS  SANTOS, 57 / 100004, MARIA CAMILA BANDEIRA DA SILVA, 49 / 112681,  MARIA DA GLORIA DA SILVA, 49 / 104865, MARIA DAIANE ALMEIDA DE  SOUZA, 54 / 105727, MARIA DE F\u00c1TIMA MELO RODRIGUES, 55 /  111346, MARIA DE NAZAR\u00c9 DA SILVA GABRIEL, 42 / 109576, MARIA  DUCARMA ALENCAR DIAS, 40 / 103810, MARIA ERLENE SOARES DA  CUNHA, 50 / 103691, MARIA FERNANDA DE OLIVEIRA SILVA, 59 /  113759, MARIA GABRIELA DO NASCIMENTO TIPE, 66 / 103769, MARIA  GABRIELA MELO BRAGA, 52 / 109364, MARIA GEANE DA SILVA  COSTA, 60 / 109307, MARIA GLEICIANE SILVA DE OLIVEIRA, 43 /  109914, MARIA GORETE RIBEIRO GOMES, 45 / 109769, MARIA  ISGADEIA GALV\u00c3O DA SILVA, 43 / 108461, MARIA JARLENE DE  MOURA SILVA, 55 / 112228, MARIA LEIDIMAR GOMES CHAVES, 43 /  111531, MARIA LUZINETE DA SILVA, 65 / 103642, MARIA NATIELE  SANTOS DA SILVA, 51 / 107430, MARIA RAQUEL LIMA DE FREITAS, 55  / 106520, MARIA VANDA MARTINS FARIAS, 50 / 111705, MARILANDIA  BEZERRA DE SOUZA, 42 / 113386, MARIZONE DA SILVA ALVES, 46 /  109444, MATEUS DE OLIVEIRA SILVA, 69 / 111616, MATEUS  RODRIGUES CAMPOS, 49 / 103140, MATHEUS ARA\u00daJO LIMA, 55 /  102426, MAYARA FROTA DO NASCIMENTO, 43 / 112200, MEIRE DE  SOUZA FARIAS, 54 / 102431, MICHELE DA SILVA RODRIGUES, 44 /  113381, MILENA CRISTINA FEITOZA DE SOUZA, 43 / 111820, MIQU\u00c9IAS  SILVA DE FRAN\u00c7A, 46 / 104247, MIRIAN SOARES DE AMORIM, 63 /  113083, NACSON CORREA SOUZA, 44 / 109652, NAIANA BARROSO  ARAUJO NASCIMENTO, 40 / 111999, NAIANA PAIVA DIAS, 59 / 108749,  NATALIA NASCIMENTO DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 48 / 111260, NATANAEL  OLIVEIRA DA SILVA, 52 / 113930, NATIANE OLIVEIRA LAGO, 40 / 112093,  NATIELE SOUZA DA SILVA, 51 / 107523, NAYARA SANTOS DA SILVA, 45  / 107791, NICOLAS THIAGO SILVA FERREIRA, 52 / 111473, NUBIA  PIMENTEL DE FREITAS, 53 / 111047, OSIEL TELES DAS CHAGAS  J\u00daNIOR, 44 / 108128, PABLO FERREIRA OLIVEIRA, 52 / 100689, PABLO  RIAN SILVA LIMA, 45 / 111485, PAULO HENRIQUE SANTANA BRAGA,  47 / 110192, PAULO HENRIQUE SOUZA LEITE, 48 / 109223, PAULO  LUCAS SOUZA ALMEIDA, 45 / 105668, PAULO OLIVEIRA BARBOSA, 46  / 100276, PAULO VITOR DA SILVA CABRAL, 43 / 100225, QUEMILLY  ARAUJO NOGUEIRA, 42 / 112068, RAFAELA DIAS LIMA, 42 / 113400,  RAFAELA DIAS REBOU\u00c7AS PRESTES, 46 / 108225, RAIANE BARBOZA  DA SILVA, 52 / 109594, RAIANE LIMA DA CRUZ, 53 / 111846, RAIARA  RODRIGUES SILVA, 42 / 105847, RAIMUNDO NONATO BENITZ DE  SOUZA, 45 / 105951, RAIMUNDO NONATO VITORIO SOUZA, 45 /  106502, RAIULANE ALVES DA SILVA, 48 / 110892, RAQUEL OLIVEIRA  DA SILVA, 46 / 104415, RARISSA LOUHANNA DOS SANTOS PINTO, 40  / 111497, RARISSON DE FREITAS SOUSA, 46 / 103984, RAULISSON  DARLAN MOURA DE SOUZA, 56 / 109387, RAVIE CLEIDO ELIAS  NASCIMENTO, 65 / 108481, RAYSSA KAUANA PEREIRA SOUZA, 44 /  113003, RENAN BEZERRA OLIVEIRA, 48 / 112712, RICARDO DE  FREITAS LIMA, 47 / 111730, ROBERTA DA COSTA VILANOVA, 53 /  111541, ROBERTA MONTEIRO DA SILVA, 67 / 111596, ROBSON  PIMENTEL DE FREITAS, 64 / 103269, RODRIGO ANDRADE ALMEIDA,  62 / 110181, RODRIGO GOMES NEVES, 48 / 103554, RODRIGO LIMA DA  ",
            "SILVA, 40 / 112132, RONALDO ADRIANO SILVA RODRIGUES, 49 /  104576, ROSELI OLIVEIRA DA SILVA, 46 / 112042, RUAN CHALUB DE  ARA\u00daJO LIMA, 56 / 110413, RUAN TAVEIRA DE SOUZA SILVA, 65 /  107224, RUTE GON\u00c7ALVES DA SILVA, 57 / 111549, SAIANE SANTOS  DA SILVA, 58 / 111115, SAMILA SILVA SANTOS, 47 / 100520, SAMILES  SILVA GOMES, 45 / 111598, SAMILI DE CASSIA DIAS DOS SANTOS, 45  / 109198, SAMIRES AQUINO DA COSTA, 46 / 105238, SAMIRES SANTOS  DA SILVA, 46 / 111563, SANDILA SILVA BARBOZA, 43 / 113387,  SANDRESLI DA SILVA MELO JUNIOR, 49 / 100137, SANDSON SOUZA  MOURA, 64 / 105883, SANEILA MARIA LIMA DE OLIVEIRA, 40 / 106387,  SARA FREITAS VALE, 62 / 100614, SARA NASCIMENTO DE SOUZA, 46  / 100442, SARAH KEMELLY LIMA DOS SANTOS, 68 / 112475, S\u00c1VIO  HENRIQUE PINHEIRO DA COSTA, 45 / 101598, SILAS FONSECA  SOARES, 46 / 109861, SIMONE SILVA PEREIRA, 65 / 101691, STEDILEI  DE SOUZA NOGUEIRA, 43 / 110112, SUSIELE MARIA SOUZA DA SILVA,  42 / 105940, SYLMARAH SILVA LOPES, 64 / 103951, TACILA FREITAS DA  SILVA, 50 / 104070, TAILLA MICAELLE SILVA MATOS, 47 / 113875, TAISA  ROBERTA MACIEL SILVA, 45 / 110094, TAISSA MAIANE SILVA DAS  CHAGAS, 46 / 107863, T\u00c2MILA RAIZA SILVA DA COSTA, 57 / 100932,  TANAIRA FARIAS DO NASCIMENTO, 40 / 111387, TATIANE RODRIGUES  PINHO, 52 / 103413, TEREZINHA DE SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA, 55 /  113516, THALIA BARBOSA DOS SANTOS, 53 / 110997, TIAGO FROTA  DO NASCIMENTO, 54 / 108721, TIAGO NASCIMENTO DA COSTA, 58 /  112837, UANDSON ARA\u00daJO DE OLIVEIRA, 46 / 105742, UELIDA MARIA  FEITOSA BARROSO, 48 / 102785, UILIAN DE MENEZES SAMPAIO, 77 /  109671, VALCIRLENE MARTINS MIRANDA, 78 / 107208, VALERIA  ALVES TAVEIRA ARAUJO, 62 / 106139, VICTOR RENAN DA CRUZ  JUC\u00c1, 65 / 102146, VILSA SILVA DE OLIVEIRA, 46 / 107059, VINICIUS DE  OLIVEIRA SILVA, 40 / 104964, VITOR EDUARDO DE CASTRO SILVA, 57  / 111475, VIT\u00d3RIA SOUZA MELO, 60 / 109216, VLADIMIR LIMA DE  ALENCAR, 60 / 105780, WANDERLEY DA SILVA JERONIMO, 51 / 112371,  WERNER NOBRE COSTA, 54 / 108127, WESLEY CANDIDO PEREIRA,  58 / 108480, WESLEY SANTOS DO NASCIMENTO, 50 / 112876, WILLEM  COELHO DA SILVA, 40 / 103576, WILLIAM DE LIMA SANTOS, 53 /  104893, WILLIAM FONSECA DE LIMA, 54 / 102007, WILLIAN LIMA DE  OLIVEIRA, 51 / 110677, WILLY FRAN FREITAS DE QUEIROZ, 68 / 107204,  YALLAS VICTOR FREITAS DE QUEIROZ, 70. 3.1.1.2 RIO BRANCO 107095, ADEGILSON ARAUJO DA SILVA, 40 / 108464, ADRIANA DA  COSTA SILVA, 66 / 111850, ADRIANA SILVA DE LIMA SANTOS, 57 /  111539, ADRIEL ALVES DOS REIS, 58 / 106260, AGNALDO BRAGA  SOUZA, 66 / 113026, ALAN DA SILVA MONTEIRO, 46 / 107861, ALCIMAR  SANTOS DE SOUZA, 61 / 113131, ALDENIRE DOS SANTOS SOUZA., 55  / 104673, ALDSANDRE DOURADO PL\u00c1CIDO FILHO, 51 / 113900,  ALERCIO SILVA DE AMORIM, 43 / 113470, ALEXANDRE SILVA DOS  SANTOS, 66 / 111209, ALICE ASSAF DA SILVA LIMA, 45 / 107146, ALICE  CAROLINA FERREIRA DE ARA\u00daJO, 57 / 105417, ALINE MIRANDA  FERREIRA RODRIGUES, 47 / 102772, ALINE PEREIRA GOMES, 74 /  101432, ALINE SILVA DE SOUZA, 62 / 111295, AMANDA DE SOUZA DA  SILVA, 54 / 110906, AMANDA MARIA RIBEIRO MARTINS, 43 / 102086,  AMARILDO DE LIMA MELO, 51 / 109160, ANA CECILIA LOPES DA  COSTA, 55 / 109296, ANA CLARA REIS DA SILVA, 57 / 105754, ANA  DRIELLY MIRANDA DE LIMA, 52 / 100333, ANA J\u00c9SSICA PINHEIRO DA  SILVA, 53 / 102617, ANA KAROLYNE OLIVEIRA LIMA, 56 / 100221, ANA  LUIZA O NASCIMENTO, 64 / 110737, ANA QU\u00c9ZIA MOREIRA DA SILVA,  48 / 108674, ANA TENILE NASCIMENTO MACIEL, 63 / 109636, ANA  VIT\u00d3RIA NEGREIROS BANDEIRA, 55 / 110805, ANALICE CRUZ DO  NASCIMENTO, 46 / 103921, ANATAEL DE PAULA NASCIMENTO, 57 /  109798, ANDR\u00c9 DA SILVA LOPES, 44 / 100794, ANDR\u00c9 LUIZ  NASCIMENTO HOLANDA, 55 / 103315, ANDREINA DE ARAUJO LEITE,  42 / 101702, ANDREISON BERNARDINO DA SILVA, 42 / 109905,  ANDRESA CIDRONIO DE SOUZA, 44 / 111989, ANDRESSA DA SILVA  CASTELO, 46 / 105139, ANDRESSA DE LIMA FERREIRA, 58 / 108136,  ANDRESSA DE SOUSA LIMEIRA, 46 / 104761, ANDRESSA  NASCIMENTO DOS SANTOS, 43 / 110586, ANDRESSA PIRES DOS  SANTOS, 59 / 110745, ANDREY FELIPE DA SILVA CASTELO, 56 / 108992,  ANDRIELLE BARBOSA DE LIMA, 48 / 102471, ANGELA TERESA  ZARATE SAAVEDRA, 55 / 103391, ANNA J\u00daLIA LEBRE F\u00c9LIX, 48 /  113688, ANTONIA MAGALH\u00c3ES DO NASCIMENTO SILVA, 49 / 106887,  ANTONIO ALBERTO DE MENEZES FILHO, 51 / 101467, ANTONIO DE  CAMPOS FERREIRA, 46 / 110860, ANTONIO FERNANDES DA SILVA, 56  / 105218, ANT\u00d4NIO GABRIEL DA SILVA RODRIGUES, 62 / 108050,  ANTONIO SILVA DE LIMA, 45 / 112690, ANTONIO SOARES DE  OLIVEIRA, 51 / 104211, ARLEIDE NASCIMENTO DE ALMEIDA, 57 /  105260, ATILA DE OLIVEIRA LIMA, 40 / 113245, \u00c1TILA SOUSA DE  OLIVEIRA, 40 / 104289, AYALA PIMENTEL DE ARA\u00daJO, 68 / 105382,  BEATRIZ FREITAS DA SILVA, 55 / 101452, BIANCA MOTA MIRANDA, 44  / 108501, BRAYAN LUKAS DE ARA\u00daJO MESQUITA, 60 / 102372,  BRENDA BARBOSA DA SILVA, 52 / 105199, BRUNA RABELO DOS  SANTOS, 65 / 110584, BRUNO COSTA DOS SANTOS, 45 / 103926,  BRUNO DE ASSIS CONTREIRAS, 59 / 108121, BRUNO SILVA SOUZA,  46 / 104266, CAIO RODRIGUES DE SOUSA, 49 / 111259, CAMILA DE  JESUS DA COSTA, 64 / 107290, CAMILLA LIMA DE OLIVEIRA, 62 /  110172, CARLA JORDANA DE CASTRO NOVAIS, 52 / 105152, CARLOS  DA COSTA BEZERRA FILHO, 51 / 112135, CARLOS EDUARDO GALV\u00c3O  PINTO, 47 / 110419, CAROLINA LEITE CABRAL, 54 / 100241, CAROLINA  OLIVEIRA DE FREITAS, 53 / 103629, CAROLINA SOUZA TORRES, 60 /  108085, CASSIA MARA DO NASCIMENTO BARROS, 63 / 109047,  CAUANE DA SILVA LEBRE, 52 / 106198, CHRISTIAN PAIVA DE AQUINO,  56 / 113524, CINTIA ROSA DA SILVA, 56 / 101515, CLAUDIVAM  CORDEIRO DA SILVA, 54 / 110784, CLEICIANE FERREIRA DA SILVA, 54  / 112335, CLEILTON DA SILVA RODRIGUES, 62 / 101290, CLEYDE DA  SILVA CHAVES MACEDO, 44 / 102804, CRISLAYNE DO NASCIMENTO  RODRIGUES, 50 / 106705,  NASCIMENTO, 46 / 106667, CYBELLE CHRISTINE DE S\u00c1 DAVILA, 68 /  111282, DAIANA SAMPAIO DOS SANTOS, 44 / 107766, DALVANY LIMA  DOS REIS, 42 / 105123, DANIANE LOPES DE SOUSA, 44 / 106987,  DANIEL MENDON\u00c7A DE SOUZA, 51 / 109974, DANIELLE CRISTINE  SILVA DOS SANTOS, 42 / 106698, DANIELLY MALVEIRA DA SILVA  MITOSO, 56 / 100404, DANYELLE MANASFI DOS SANTOS, 51 / 103407,  DARLAN SANTIAGO AIACHE, 47 / 111552, DAVID MELO DE OLIVEIRA,  55 / 109138, DAYANA MOREIRA MENEZES USZACKI, 58 / 107337,  DEBORA CRISTINA PERES DA SILVA, 46 / 105950, DEIVERSON  ALMEIDA DA SILVA, 62 / 106385, DELIANE PAIXAO DE OLIVEIRA, 40 /  103365, DELZILENE FRANCO DA SILVA, 59 / 100014, DENILSON DA  SILVA PEREIRA, 45 / 110395, DIEGO DE MELO FRAN\u00c7A, 50 / 111819,  DIEGO ODORICO BEZERRA, 45 / 103169, DIODATO CONCEI\u00c7\u00c3O DE  ANDRADE FILHO, 57 / 105478, DISNEY DE SOUZA SILVA, 52 / 110383,  DOUGLAS DE SOUZA PEIXE, 50 / 112203, DSLADAYANE DA SILVA  MOURA, 53 / 111058, ED SAYMON DA COSTA LIMA, 47 / 106856, EDGAR  DA SILVA JUNIOR, 72 / 112246, EDNEY MATOS DE LIMA, 55 / 113811,  ELANA NASCIMENTO SILVA, 42 / 105565, ELEN DA SILVA MOURA, 42 /  113531, ELINALDO MODESTO MENEZES, 63 / 107325, ELINEIDE  CAMPOS DE LIMA, 55 / 109380, ELISSANDRA PONTES DE FREITAS,  46 / 113821, ELIZABETE MOURA DA SILVA, 48 / 105340, EMILAINE  MACIEL DE SOUZA, 47 / 104555, EMILY BARBOSA DE MOURA, 50 /  109467, ENOELLE FERNANDA SILVA DE MORAIS, 60 / 112204, ERICA  CRISPIM DA COSTA, 48 / 104168, ERICA ELLEN DA SILVA ARAUJO, 52  / 103423, EUD\u00c2NIA RIBEIRO MENEZES SILVA, 46 / 103282, EVANDRO  TAUMATURGO, 46 / 108486, EVANILDE COSTA DA, 48 / 108555, EVELYN  BATISTA MARIM, 59 / 105518, EWERLYNE RODRIGUES DE LIMA, 64 /  111157, FABIANA SILVA DE MOURA, 61 / 106096, F\u00c1BIO DE FARIAS  SOARES, 60 / 103839, FABIO DE OLIVEIRA SOARES, 52 / 108126,  FELIPE COELHO DO NASCIMENTO, 48 / 108548, FELIPE SOUZA DO  VALE, 49 / 101128, FERNANDA MAIA DA SILVA, 58 / 103468, FERNANDA  SILVA DOS SANTOS, 46 / 101955, FERNANDO ALVES DAMASCENO, 53  / 100907, FERNANDO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, 69 / 110084, FL\u00c1VIA  MARIA SCHNEIDER, 56 / 102376, FL\u00c1VIO DE SOUZA SILVA, 54 / 100174,  FRANCE WILLIAN AVILA DO NASCIMENTO, 64 / 103751, FRANCIMAR  MATOS DA SILVA, 59 / 113559, FRANCIMEIRE MOURA DOS SANTOS,  49 / 100293, FRANCISCO ANT\u00d4NIO MEDEIROS, 51 / 102917,  FRANCISCO GILVAN NASCIMENTO DA SILVA, 58 / 102784, FRANCISCO  MATHEUS DA SILVA SALES, 74 / 100686, FRANCISCO MENDES DE  SOUZA, 47 / 108160, GABRIEL VER\u00c7OZA ALVES, 61 / 108585, GABRIELA  LIMA GEBER, 67 / 100483, GABRIELA MOURA BARBOSA BESSA, 46 /  111689, GABRIELA TEIXEIRA DA SILVA, 51 / 106768, GEOVANA REGO  SILVA, 63 / 112975, GESSE ALMEIDA DIOCLECIANO, 45 / 110520,  G\u00c9SSICA LOURENA COSTA DE MELO, 43 / 103773, GILBERTO  DANKAR DA SILVA, 64 / 106038, GLEICIANE DO VALE TAVARES, 53 /  101152, GLEICILETE BARBOSA MENEZES, 56 / 103583, GLEISON  JOS\u00c9 DE SOUSA XAVIER, 49 / 107517, GLEYCE ALVES DOS SANTOS,  52 / 100190, GUSTAVO AOLYSSON SILVA COSTA, 54 / 110977, HELEN  CRISTINA GOMES RODRIGUES, 56 / 100488, HELEN KAROLINE SILVA  FERNANDES, 53 / 102596, HELIUDO JUNIOR DUARTE ALVES, 48 /  106097, HENRICK VIEIRA ARAUJO, 50 / 102359, HENRIQUE FRAN\u00c7A  NUNES, 63 / 106718, HERM\u00cdNIO VICTOR DA CUNHA RAMOS, 72 /  105859, HEVANIR PRAZERES DE MATOS, 48 / 101104, H\u00cdSIS  ALESSANDRA SOUZA SILVA, 49 / 101479, IAGO DE AMORIM PINHEIRO,  54 / 100987, IASMIM DA SILVA ANDRADE, 44 / 105055, IASMIN CRISTINA  VELASQUEZ DE OLIVEIRA, 51 / 101805, IGOR SILVA DE SOUZA, 53 /  105723, INAYRA SATURNINO MEDEIROS, 58 / 112343, ISADORA VIDA  MARINHO COSTA, 53 / 106507, ISLA FREITAS DA SILVA, 44 / 105926,  ISMAEL DA COSTA ANDRADE, 49 / 103086, ISMAEL DE SOUZA  NIC\u00c1CIO, 64 / 100515, ISMAEL ELIONAY DA SILVA CRAVEIRO, 50 /  106767, ISMAEL MORAIS SOUZA, 42 / 108145, ISRAEL ROZA LEAL, 50 /  109806, IVAN SAMUEL FURTADO DE PAIVA, 55 / 111511, JACINTO  MARTINS DA SILVA JUNIOR, 52 / 112556, JACKSON DE SOUSA DA  COSTA MIRANDA, 48 / 112774, JACKSON SALES DA COSTA, 46 /  102394, JAEL SOARES DE QUEIROZ, 52 / 109080, JAIR LOUREN\u00c7O  SILVA JUNIOR, 50 / 109272, JAK SOREANE FARIAS DE MORAES, 59 /  113044, JAKSON RIBEIRO DE NAZAR\u00c9, 53 / 112743, JANAINA DE LIMA  REZENDE, 42 / 111726, JAQUELINE DIAS DE FREITAS, 43 / 100493,  ",
            "JARDANE LUISA LEMOS CAVALCANTE, 51 / 106773, JASMINE REGO  DA SILVA, 42 / 102898, JASON ALMEIDA DO NASCIMENTO, 63 / 105845,  JEAN CL\u00c1UDIO SOUSA DE ARRUDA, 43 / 108035, JEFFERSON  CARVALHO CUNHA, 67 / 112196, JESSICA EMILY DA SILVA PEREIRA,  56 / 105076, JESSICA KAROLINE FERREIRA OLIVEIRA, 52 / 110020,  J\u00c9SSICA NUNES SILVA, 50 / 101090, J\u00c9SSICA VICENTE DE SOUZA, 58  / 112502, JOAB FIGUEIREDO DE SOUZA MACIEL, 55 / 108895, JOANA  CRISTINA DA SILVA SOUZA, 40 / 113705, JOANA MARIA DOS SANTOS  CAVALCANTE, 40 / 108006, JOAO LUCAS DE MOURA MENDES, 52 /  101037, JONAS GADELHA DE SOUZA, 43 / 103361, JOS\u00c9 ALMEIDA DO  NASCIMENTO, 69 / 112829, JOSE ARAMIS FIGUEIREDO DE SOUZA  MACIEL, 66 / 109327, JOSE ARLES SILVA E SILVA, 61 / 111030, JOSE  GARCIA DE SALES FERREIRA, 51 / 110153, JOSIANE SOUSA COSTA  DOS SANTOS, 55 / 102577, JOSIAS DA SILVA PEREIRA, 53 / 109059,  JUCELY DA SILVA MELO, 51 / 102584, JULIANA ANDRESSA CORDEIRO  SILVA, 73 / 100445, JULIANA ARA\u00daJO MOREIRA, 72 / 109791, JULIANA  DA SILVA PIRES, 45 / 111357, JULIANO GON\u00c7ALVES FREIRE, 75 /  111384, J\u00daLIO C\u00c9SAR DA SILVA BARBOSA, 46 / 112828, JULIO  FIGUEIREDO DE SOUZA SILVA, 50 / 103644, KALITA NASCIMENTO DA  COSTA, 60 / 111668, KAREN KAWANE AGUIAR AZEVEDO, 56 / 111955,  KARINA ROSA DA SILVA, 67 / 112715, KARINE DO CARMO LIMA, 49 /  109212, KAROLINE SILVA DA CRUZ, 56 / 101677, KATARINA DIAS  FROTA, 46 / 110791, KATIUSCIA DA SILVA SANTOS, 55 / 111117, KATRINY  ALMEIDA MAIA, 57 / 104237, KATRINY MIKELY SILVA E SILVA, 48 /  107675, KELCIA OLIVEIRA NOLASCO, 48 / 113271, KELLY ROSILENE  LOPES BATISTA, 44 / 109657, KENNEDY ANDERSON MOTA FURTADO,  56 / 112613, KEROLANE SANTOS DE SOUSA FARIAS, 57 / 101333,  KEROLAYNE REGO LAUREANO, 61 / 112046, KLEYNER FRAN\u00c7A DE  SOUZA, 43 / 104502, LANA SILVA GOMES, 49 / 101891, LARICE MARIANA  LOPES DA SILVA MARTINS, 47 / 100341, LARISSA DE OLIVEIRA  BONIF\u00c1CIO, 48 / 101103, LAUANA MARIA SOUZA DA ROCHA, 49 /  111948, LAURA SILVA YARZON, 50 / 107415, LEANDRA DE ARAUJO  SOUZA, 40 / 105815, LEANDRO ROBERTO DE OLIVEIRA, 53 / 109689,  LEANDRO SOUZA DO VALE, 63 / 110252, L\u00c9IA ARA\u00daJO SANTOS, 40 /  102593, LET\u00cdCIA GABRIELA DA SILVA RODRIGUES, 45 / 109233,  LET\u00cdCIA OLIVEIRA VALE, 43 / 111792, LILIANA RAMOS RATIS, 43 /  111304, LILIANE BARROS DA SILVA, 53 / 111885, LINDOMAR DE LIMA  TORRES, 57 / 111815, LIVIA LOPES DOS SANTOS, 47 / 103043, LOUIS  L\u00cdDIO PINHEIRO DE SANTANA, 43 / 106343, LUANA DA SILVA BRASIL,  40 / 104988, LUANA DA SILVA FERREIRA, 49 / 111983, LUANA DE PAULA  BARROS, 48 / 107344, LUANA SOUZA DE ALMEIDA, 54 / 110542, LUCAS  AXL PEDROSA DE MENEZES, 58 / 107083, LUCAS DA SILVA MAIA, 51 /  101804, LUCAS DE LIMA MOUR\u00c3O, 42 / 109811, LUCAS DE SOUZA  LIMA, 70 / 108646, LUCAS MAGALH\u00c3ES RIBEIRO, 51 / 103036, LUCAS  VEN\u00c2NCIO DE ABREU SUSSUARANA, 42 / 112653, LUCIANNY  AMORIM DA SILVA, 56 / 103376, LUCIANO DA LUZ DE SOUZA, 40 /  102533, LU\u00cdS AUGUSTO NUNES FERREIRA, 43 / 111673, LUIS ISMAEL  ROCHA DA SILVA, 43 / 112734, LUZIA CRISTIANA SCHNEIDER, 56 /  100774, LUZIVAN PEREIRA COSTA, 46 / 109159, MAIARA DA SILVA  ALMEIDA, 48 / 100112, MA\u00cdLA SOUZA DA FONSECA, 52 / 108988,  MALUH DE OLIVEIRA E OLIVEIRA, 46 / 103673, MARCELA DE AMORIM  BATISTA, 61 / 105434, MARCELA DO NASCIMENTO FERREIRA, 62 /  109619, MARCELLE PAULINO RODRIGUES, 63 / 112938, MARCELO  ZUZA DA SILVA, 43 / 113204, M\u00c1RCIA SOUZA DA SILVA, 50 / 110453,  MARCOS FERREIRA COIMBRA, 48 / 100573, MARCOS GUSTAVO  SANTOS DA SILVA, 58 / 112375, MARCOS ROBERTO ALENCAR KOURI,  40 / 109599, MARCOS ROBERTO DOS REIS HANAN FILHO, 54 / 100402,  MARCOS VENICIO LIMA DA SILVA, 51 / 100420, MARIA DA GLORIA  BANDEIRA DA SILVA, 46 / 102384, MARIA DANUSA MARTINS, 50 /  110432, MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO, 47 / 100891, MARIA ELICIANE  COSTA DE LIMA, 57 / 102867, MARIA FARIAS DE OLIVEIRA, 49 / 108647,  MARIA IVANE DE OLIVEIRA, 53 / 111692, MARIA JERUZA CRUZ DOS  SANTOS, 55 / 106212, MARIA JESSICA DA SILVA ROMANO, 72 / 104711,  MARIA JOCILENE FERREIRA BEZERRA, 47 / 111174, MARIA J\u00daLIA DA  CONCEI\u00c7\u00c3O LIMA, 50 / 106273, MARIA LIBERDADE SILVA ALENCAR,  60 / 112448, MARIA NILZANETE PEREIRA SA SILVA, 40 / 113549, MARIA  ODILENE VASCONCELOS DA SILVA, 55 / 109287, MARIA REGINA  MOREIRA DA SILVA, 72 / 101607, MARIA SANDRA DE SOUSA, 52 /  106142, MARIANA DE SOUZA ANDRADE, 40 / 104746, MARIANO AM\u00d3S  ROCHA DE SOUZA, 54 / 103998, MARIELY CORDEIRO DE SOUZA, 52 /  110146, MARINETE VIRGINIA ALEM\u00c3O, 43 / 103231, MATEUS DOS  SANTOS CAVALCANTE, 62 / 107100, MATHEUS MONTEIRO DA  COSTA, 43 / 103294, MICHEL FELIX DA SILVA, 52 / 112491, MICHELE  FERREIRA SANDRIN, 61 / 101039, MIKAEL SOUSA DE LIMA, 50 /  104463, MIKAELI DOS SANTOS BONFIM, 45 / 100969, MIRIAN  APARECIDA P\u00caGO DE FREITAS MATOS, 60 / 102442, MIRLA CRISTINA  GOMES, 43 / 103606, MODESTO DE SOUZA RUFINO, 59 / 109792,  MOIS\u00c9S DA SILVA LIMA, 47 / 102056, NAT\u00c1LIA OLIVEIRA COELHO, 53 /  105351, NATASHA FERNANDES DE OLIVEIRA, 53 / 103332, NATH\u00c1LIA  BARBOSA DOS SANTOS, 63 / 105130, NAYELEN COSTA BEZERRA, 54  / 112192, NAYSSON CASTRO SOUZA, 55 / 110766, NEICIANE  SALDANHA DOS SANTOS, 60 / 107440, NEY CHARLES FRANCISCO  CUNHA DE OLIVEIRA, 54 / 104046, NIVIANE RODRIGUES SILVA, 49 /  108840, NYCOLLE KEROLEYNNE CAMPOS DA SILVA, 47 / 112878,  OT\u00c1VIO JOS\u00c9 LINDOSO NETO, 56 / 110684, OYAMA DE MELO E SILVA  CASTRO, 51 / 110428, PATRICIA DA SILVA E SILVA, 43 / 109107, PATR\u00cdCIA  PEIXE DE SOUZA, 51 / 101911, PAULO HENRIQUE SILVA FERREIRA,  55 / 107814, PELTON FREITAS BRITO, 45 / 103216, PRISCO MARTINS  FEITOSA, 50 / 110533, RAFAEL MOURA DE FREITAS, 53 / 108853,  RAFAELA GUIMARAES DE ALMEIDA, 49 / 106179, RAFAELLA WISLEY  BERNARDO COSTA, 61 / 100324, RAISSA PEREIRA DE SOUZA, 60 /  111595, RAMON DE LIMA SANTOS, 59 / 111856, RAQUEL MENEZES  BEZERRA, 55 / 107303, RAUELY MEDEIROS TAMBURINI, 51 / 100560,  RAYANNE ROCHA DE ARAUJO, 54 / 107794, REIMARQUES FROTA  MARQUES, 55 / 101976, RENAN FERREIRA CAVALCANTE, 46 / 108493,  RENATO MORAES FERREIRA, 56 / 104271, RENE FREITAS DE  ARAUJO, 59 / 101099, ROBERTO CARLOS SILVA DE ALMEIDA, 46 /  103031, RODRIGO DA SILVA CUNHA, 62 / 111760, ROGER GABRIEL  NERY FERREIRA PINTO, 61 / 107195, ROGERIO NUNES FERREIRA, 57  / 113585, RONERIO CARVALHO DA SILVA, 43 / 103017, ROSANGELA  MARIA SANTOS DOS ANJOS, 58 / 113739, ROSICLEUDA DA SILVA  ALVES, 49 / 111739, RUANITO DLAUANY OLIVEIRA LAUN\u00c9, 56 / 113368,  RUBEMIR RICARDO JUNIOR, 60 / 111352, RYAN LIMA GOMES, 46 /  102812, SABRINA DIAS DA SILVA, 59 / 113071, SADRAQUIEL DE SOUSA  TAVARES, 51 / 105023, SALIANE FRAGA DOS SANTOS, 40 / 101401,  SANDRINA FERREIRA DE SOUZA, 61 / 101189, SARA DE SOUZA NERY,  52 / 106133, SARA ISABELE DOS SANTOS MELO, 44 / 110010, SAULO  ENOK DE SOUZA ARA\u00daJO, 45 / 110701, SEBASTIANA PEREIRA DE  OLIVEIRA, 54 / 102540, SEBASTI\u00c3O JORGE DA SILVA, 51 / 101276,  SEBASTI\u00c3O PEDRO DOURADOS DOS SANTOS, 51 / 108902, ST\u00c9FANE  NATAL\u00cd FERREIRA DIAS, 51 / 102483, SUANE COSTA DE PAIVA, 54 /  106886, SULIANY DE SOUZA OLIVEIRA, 43 / 113860, SUZANA  MECENAS SANTOS BOLLELA, 50 / 113587, TAMAIO FEITOZA DE  ARAUJO, 45 / 105776, TAYSSA FERREIRA LIMA, 44 / 111111, THAIANNE  DE SOUZA DOS SANTOS, 49 / 104911, THAIL\u00c2NY DE SOUZA  FLORINDO, 56 / 100844, THA\u00cdS DE ALBUQUERQUE BRASIL, 49 /  105410, THAIS DE PAIVA OLIVEIRA, 57 / 109564, THA\u00cdS MOURA DE  OLIVEIRA, 48 / 112949, THALIA CAMPOS DA SILVA, 49 / 107417,  THALLISON DA COSTA DE ALMEIDA, 46 / 103205, THALYSON  SOBRINHO DA SILVA, 72 / 108110, THAUANA GONDIM SILVA, 53 /  108267, THIAGO ANDRADE DOS SANTOS, 55 / 104584, THIAGO  GON\u00c7ALVES DE SOUZA, 54 / 111785, THIAGO SILVA FREIRE, 62 /  104860, THIAGO SILVA HOLANDA, 58 / 112506, TIAGO MARTINS  RODRIGUES, 54 / 107323, TIAGO NOGUEIRA FERREIRA, 74 / 113020,  TIFHANY CHRISTINE RUFINO ALMEIDA SARKIS, 44 / 110961,  VALDINEIA DA SILVA LIRA, 40 / 101608, VALDIRENE MENDES  CORDEIRO DE SOUZA, 42 / 113060, VALMIR BRITO VIDAL, 43 / 107225,  VALNIR COSTA DOS SANTOS, 64 / 102232, VANDERLEIA NASCIMENTO  PESSOA, 54 / 105412, VANESSA DA SILVA CARVALHO, 59 / 111847,  VANUZIANA DE OLIVEIRA SOUSA, 48 / 111806, VER\u00d4NICA COSTA  KUEMANSKI, 49 / 111555, VICTOR EMANOEL LIRA DOS SANTOS, 57 /  105714, VICTOR SOUZA DA SILVA, 68 / 107704, VIT\u00d3RIA CARVALHO  DE ANDRADE, 46 / 110778, VITORIA DA SILVA SANTANA, 44 / 104116,  VIT\u00d3RIA DE ALMEIDA SILVA, 60 / 100102, VIT\u00d3RIA MARCELE  BARBOSA DA SILVA, 49 / 112325, VIT\u00d3RIA MARIA DA SILVA GONZAGA,  40 / 108848, WELLINGTON ARA\u00daJO DA SILVA, 47 / 112029, WENDERLEY  SILVA FREITAS, 42 / 105222, WESLEY DA SILVA MUNIZ, 58 / 105137,  WILLIAM DE LIMA FERREIRA, 50 / 110687, WILLIAM DE OLIVEIRA  CORDEIRO, 60 / 109120, WILLIAM KLISMANN LIBERATO AZEVEDO, 60  / 100209, WILLIIANA DOS SANTOS DA COSTA, 40 / 109664, WILLYANA  ROSA LOPES DE OLIVEIRA, 43 / 102994, YASMIN MORAIS PIRES, 55 /  100898, YGOR FERNANDES JANU\u00c1RIO, 44. 3.1.2 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO VISTORIADOR 3.1.2.1 BRASILEIA 102024, ACSON DOS SANTOS CIRIACO, 55 / 112700, ADRIANA ANDRE  ARAUJO SILVA, 50 / 102297, ADRIANA BAPTISTA DA SILVA, 51 / 112789,  ADRIANA PEDRA ALVES NASCIMENTO, 44 / 100104, AIRTON OLIVEIRA  CASTELO, 53 / 103084, ALEX MARINHO DE CASTRO, 61 / 110523,  ALEX PETTER DE OLIVEIRA, 50 / 104670, ALISON CARVALHO DE  AMORIM, 61 / 109650, ALISSON MAGNO ROYSAL, 53 / 107600, ALLAN  VITOR FEITOSA DE SOUZA, 50 / 113158, ALLINE JOSE ALMEIDA DE  SOUZA, 52 / 101952, AMABYLE LARISSA MEDEIROS PINHEIRO, 50  / 111067, AMARILDO JORGE ROBERTO BATISTA PRAXEDES, 61 /  103281, ANA CAROLINE SILVA ALENCAR, 49 / 103401, ANA CLA\u00daDIA  CORREIA DE MELO, 48 / 110948, ANA LU\u00cdSA COSTA DE LIMA, 44 /  105119, ANA ROSA BARRETO, 45 / 109826, ANDREIA RODRIGUES  FRANCO, 52 / 101825, ANDRIELLY MARIANO RODRIGUES, 59 /  102089, ANTHONY LIMA RIBEIRO, 42 / 113648, ANT\u00d4NIA GEANE  COSTA LIMA, 48 / 104506, ANTONIA GIRLANIA MOREIRA DA SILVA,  40 / 107595, ANTONIO ARAUJO DA SILVA, 54 / 100594, ANTONIO  RODRIGO PIRES SANTIAGO, 66 / 111051, AURIFRANIA DOS REIS  GOMES, 44 / 102322, BIANCA DA SILVA FRANCO, 55 / 101757, BRENDA  ",
            "RAQUEL DA SILVA SALES, 47 / 110157, BRUNO RAFAEL FALC\u00c3O,  57 / 109427, CAMILA DOS SANTOS BATISTA, 50 / 108360, CARLA  NORIELLE GOMES ALBUQUERQUE, 53 / 100045, CAROLINE STEFANI  DAMAZIO, 54 / 112030, CATR\u00cdCIA DA SILVA CORREIA, 48 / 107466,  CLECILENE FARIAS DE SOUZA, 52 / 113666, CLEIDIANE CASTELO  BARROSO, 44 / 105908, CRISTIANE DA SILVA BARROSO, 46 / 105447,  CRISTIANE DA SILVA FERREIRA, 48 / 107798, DAIANA PALOMA SILVA  DE ALMEIDA, 49 / 103388, DANGELO VIEIRA DE PAULA, 55 / 110919,  DAYANY BRAGA GARCIA, 53 / 110319, DENIZA OLIVEIRA BARBOSA,  50 / 111980, DHEMERSOM ARAUJO BERKEMBROK, 57 / 110288,  DIEGO LEAL SOUZA, 53 / 111223, DIENE MAIQUE NASCIMENTO DOS  SANTOS MACEDO, 57 / 106047, DIESSICA DE SOUZA LOPES, 53 /  105913, ELIANE CRISTINA DE SOUZA, 42 / 104090, ELISANGELA DE  ARRUDA FERREIRA MOURA, 44 / 107597, \u00c9LITON RAIL\u00c3 FEITOSA  DA SILVA, 50 / 109676, ELIZANGELA FLORENCIO DA CUNHA, 43 /  102432, ELLEN ANDREINA ROCHA E ROCHA, 53 / 105869, EMERSON  TAWAN ALMEIDA DANTA, 66 / 109565, EMILIO GUTHYERRE GOMES  DE MELO, 54 / 113716, EM\u00cdLIO JOS\u00c9 GREG\u00d3RIO DO AMARAL,  47 / 101584, ERIANE CRISTINI DE OLIVEIRA GOMES, 40 / 106223,  ERINALDA DA SILVA QUEIROZ, 44 / 109502, EST\u00c9FANNE DE FREITAS  HOLANDA, 52 / 113755, ESTER SOUZA DOS SANTOS, 63 / 105116,  EVANIA VIEIRA DE SOUZA, 46 / 105697, FABIO ANTONIO NONATO  DE LIRA, 46 / 105749, FELIPE LIMA SANTOS, 51 / 111890, FERNANDA  CARVALHO BATISTA, 59 / 100800, FERNANDO CORREIA DE MELO,  40 / 104106, FERNANDO VIEIRA DE SOUZA FERREIRA, 50 / 112019,  FLAVIA SANTOS DE MELO, 57 / 109799, FLAVIO LIRA NOGUEIRA, 66  / 110246, FRANCIJUNIOR SOUZA DA SILVA, 40 / 107887, FRANCINEIA  ALVES DA SILVA, 42 / 105609, FRANCISCA APARECIDA OLIVEIRA DA  SILVA, 49 / 110278, FRANCISCA DAS CHAGAS DA CUNHA XAVIER, 47 /  104039, FRANCISCA DAS CHAGAS MACEDO DE SOUZA, 44 / 103553,  FRANCISCA FABIANA LIMA DE SOUZA, 61 / 111251, GABRIELA DE  SOUZA OLIVEIRA, 48 / 101374, GENOCI DO NASCIMENTO OLIVEIRA,  52 / 108690, GERCIANE DO AMARAL PEREIRA, 46 / 113488, G\u00c9SSICA  SOUZA MOURA, 51 / 113791, GISELDA DE SALES CASTRO, 59 / 103753,  GLEICIANE GOMES OLIVEIRA, 53 / 104700, GUSTAVO ANDREY  BRILHANTE JER\u00d4NIMO, 44 / 100425, GUSTAVO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA  PEREIRA, 59 / 113261, GYSELLE LAURENTINO COSTA, 44 / 106028,  HEMENSON KELVY ANDRADE DA SILVA, 49 / 105454, HENRRY SILVA  DE FREITAS, 54 / 111995, HERNANDO RABELO RIBEIRO, 46 / 103414,  IRLAN PONTES RODRIGUES, 48 / 105786, ISABELLE DA COSTA  AMORIM, 48 / 113192, ISMAEL DA SILVA BARROS, 62 / 100180, ISMAEL  VALENTIN SERPA, 68 / 105377, ISRRAEL DOS SANTOS FERREIRA, 45  / 110989, IVONETE DE OLIVEIRA BRITO, 57 / 103665, JANIELE VIEIRA  FARRAPO, 53 / 103235, JAQUESON BEZERRA LIMA, 56 / 111755,  JEISSON BRAGA CAVALCANTE, 49 / 105635, JEOVANE OLIVEIRA  FERREIRA, 53 / 109790, JESSE DOS SANTOS BARROSO, 69 / 112498,  JEVESSON SILVA DE SOUZA, 56 / 107366, JHOSEF LOJAN SILVA DE  ANDRADE, 60 / 106564, JO\u00c3O CARLOS OLIVEIRA SALES, 51 / 107869,  JOEL DE ARA\u00daJO CUNHA JUNIOR, 59 / 104558, JOEL MARCOS DA  SILVA FILHO, 55 / 108572, JOELMA MAIA DE ANDRADE, 48 / 107074,  JORGE RIVASPLATA DE LA CRUZ J\u00daNIOR, 44 / 109498, JOSE  AURICELIO BARROS PASSOS, 57 / 111193, JOSE MARCIO MALVEIRA  DA SILVA JUNIOR, 46 / 105213, JOS\u00c9 MARIA DA SILVA, 57 / 109395,  JOSE RAIMUNDO DE OLIVEIRA MENEZES, 50 / 101002, JOSIANE  PEREIRA DOS SANTOS CASTRO, 49 / 105593, JOSIELE SOBRINHO  PINHEIRO, 46 / 102449, JOSUE GUIMARAES TAVARES, 52 / 104386,  JOSU\u00c9 MARCOS DA SILVA FILHO, 61 / 109549, JOYCE KAILANE  MOREIRA DE SOUZA, 45 / 109486, JUCIANNE DA SILVA LOPES, 44 /  111836, JUCIRLENE SILVA DA COSTA BORGES, 52 / 110845, JULIANA  ALVES GADELHA, 42 / 105228, JUNIOR RODRIGUES BARBOSA, 48  / 109951, KASSIANE BARBOSA OLIVEIRA, 59 / 103224, KENNEDY  COSTA DE LIMA, 45 / 113117, KEZIA PAULINO PINTO, 47 / 104568,  KIMBERLY OLIVEIRA CARDOSO, 50 / 106763, LEONIS FERREIRA  LIMA, 51 / 111721, LUCAS DE SOUZA FREITAS, 42 / 106796, LUCAS  KEVEN DE SOUZA BESEN, 58 / 106067, LUCIANO CAVALCANTE  RODRIGUES, 42 / 105309, LUCICLEIA ARA\u00daJO AMORIM, 48 / 112580,  LUISA DE LIMA MEIRELES DE MEDEIROS, 49 / 109545, LUMA DA  CRUZ VALVA, 65 / 100731, LUZENILDA MUNIZ DE SOUZA, 44 / 104867,  MANOEL DA SILVA OLIVEIRA, 44 / 107978, MARCELO C\u00c9ZAR DE  OLIVEIRA, 47 / 106126, MARCIANA LIMA DA SILVA BRITO, 56 / 100138,  MARCOS ANTONIO FERREIRA DE ARAUJO, 46 / 111491, MARCOS  CASTRO RIBEIRO, 55 / 112208, MARIA ANTONIA DE FREITAS  BORGES, 58 / 104205, MARIA ANTONIA MINGUINS DA SILVA, 44 /  112429, MARIA DE FATIMA OLIVEIRA DA SILVA, 47 / 111284, MARIA  IZAETE DOS SANTOS PEREIRA, 50 / 103230, MATEUS DE SOUZA  BRITO, 64 / 101884, MATEUS DOS SANTOS MESQUITA, 42 / 110659,  MATHEUS DELFINO CESAR, 47 / 107854, MIRCLEI NEVES SOARES,  63 / 110126, MIZAEL FRANCISCO DO NASCIMENTO FERREIRA, 49 /  102157, NADIA PONTES RIOS, 50 / 101291, N\u00c1VILA JESUS GIFONE  CORREIA, 50 / 106129, NAYARA PEREIRA BORGES, 54 / 101534,  NEIRIANE GON\u00c7ALVES DA SILVA, 46 / 105342, NILO BENEDITO  MESQUITA DA SILVA, 60 / 110055, PAULO JORGE ALENCAR DE  ARA\u00daJO, 40 / 103064, PEDRO FEITOSA DE OLIVEIRA, 47 / 111631,  PRISCILA DE MESQUITA LIMA, 54 / 105187, RAIANE LIMA ALVES, 58  / 106547, RAILAN DE ARAUJO MATOS, 58 / 100315, RA\u00cdSSA ALMEIDA  DA SILVA, 46 / 107151, RAIZA VIRG\u00cdNIA DA CRUZ CAVALCANTE, 44 /  106945, RAQUEL QUEIROZ DA SILVA, 62 / 101213, RAYFRAN PONTES  DOS ANJOS, 53 / 109021, RENILSON DOS SANTOS OLIVEIRA, 56  / 113316, ROBSON SILVA DE OLIVEIRA, 60 / 106895, RODRIGO DA  SILVA, 47 / 112897, ROSIMEIRE ISABEL DOS SANTOS, 44 / 110857,  ROZELI LUZIA DE CASTRO ROCHA, 40 / 113580, SABRINA CUNHA  DA SILVA, 54 / 104869, SAMARA DE ARA\u00daJO BARROSO, 47 / 103913,  S\u00c2MILA SILVA DE OLIVEIRA, 65 / 112535, SANDRA COSTA DA  ROSA, 42 / 110161, SARAH MAYENNE SILVA DE SOUZA, 46 / 109865,  SATILA OLIVEIRA AMARAL, 40 / 102184, SEBASTIANA DOS SANTOS  BARBOSA OLIVEIRA, 44 / 113169, SEBASTIAO ANTONIO FEITOSA  DA SILVA, 52 / 102783, SILVANIA DOS SANTOS FREITAS, 47 / 112111,  SILVIA MACIELLY PIMENTEL, 59 / 109686, SIOMARA ELSIE CATTER,  60 / 106975, S\u00d4NIA DA SILVA MOREIRA PINHEIRO, 40 / 100184, S\u00d4NIA  FERREIRA DA COSTA BISPO, 55 / 111569, ST\u00c9PHANY AUANE RIBEIRO  VIDAL PARENTE, 45 / 103471, SUELY FRAN\u00c7A DE SOUZA, 60 / 112549,  TASSIA THAIS OLIVEIRA ARAUJO, 52 / 105611, THALINE SILVA DE  FARIAS, 47 / 106766, THIAGO PEREIRA SOUZA, 44 / 108767, UELISSON  DE BRITO FERREIRA, 44 / 109653, UEURLE MAGNO ROYSAL, 40  / 100111, VALCICLEI DA SILVA GOMES, 56 / 100919, VANESSA DE  PAULA LIMA, 51 / 113040, VERONICA DE CASTRO GON\u00c7ALVES, 43 /  108514, VER\u00d4NICA LUCENA DE SOUZA, 63 / 102874, VICTOR HUGO  BANDEIRA PINTO, 44 / 103063, WANDSON FARIAS DE MAGALH\u00c3ES,  51 / 105159, WELISSON COSTA MACHADO, 45 / 102566, WESLEY  BASTOS AGUIAR, 50 / 102775, WESLEY RODRIGUES DA SILVA E  SILVA, 44 / 108574, WEVERSON MOTA DE ANDRADE COSTA, 44 /  101263, WEVERTON JORGE AMORIM DA SILVA, 46 / 100999, WILITON  SENA JUNIOR, 51 / 112174, WINGLESTON LORHAN SILVA DE LIMA, 52  / 102803, WOSHINGTON SILVA DE OLIVEIRA, 51. 3.1.2.2 CRUZEIRO DO SUL 111018, ADAILDO BARBOZA BRAZ JUNIOR, 48 / 102585, ADEILSON DE  LIMA LUNA, 66 / 110792, ADILSON BARBOSA DE OLIVEIRA, 44 / 111708,  AD\u00d4NIS PIRES DE ALMEIDA J\u00daNIOR, 57 / 108107, ADRIANO  FRANCISCO MARTINS VASCONCELOS, 48 / 103519, AGEU DA SILVA  CUNHA, 46 / 108125, AGLINETE MARTINS VASCONCELOS, 54 / 100814,  ALAINE NOGUEIRA DA SILVA, 50 / 112886, ALAN CRISTIAN ALMEIDA  DE ALENCAR, 68 / 100441, ALAN DOS SANTOS SILVA, 53 / 101538,  ALCILENE MARQUES DE OLIVEIRA, 59 / 103182, ALCIR PINHEIRO DA  SILVA, 47 / 111442, ALINE LINHARES CARACIOLO LISBOA, 42 / 102174,  ALISSON DE JESUS MORAES, 50 / 107811, ALISSON OLIVEIRA  RODRIGUES, 60 / 107437, ALLAN ALVES DA SILVA, 42 / 103979, ALLAN  GABRIEL NASCIMENTO BEZERRA, 42 / 106764, ALLEN SIMON  GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA, 46 / 102248, ALTEMIR LIMA DA CRUZ, 56 /  101562, ALTEMIR MARCOS BEZERRA DA SILVA J\u00daNIOR, 70 / 107475,  AMANDA OLIVEIRA DE SOUZA, 40 / 106948, AMILTON SOUZA DA  SILVA, 40 / 103567, ANA CAROLINE SILVA SANTIAGO, 44 / 112049, ANA  CELIA DIAS LIMA, 52 / 100903, ANA CLARA FERREIRA DA COSTA, 75 /  103594, ANA CLARA SILVA DE FREITAS, 56 / 107738, ANA FL\u00c1VIA  PONCE MEDEIROS, 45 / 102228, ANA J\u00c9SSICA DA SILVA PAIVA, 47 /  109005, ANA J\u00c9SSICA DE JESUS FERREIRA, 50 / 109500, ANA LAURA  SANTANA DA SILVA, 42 / 101321, ANA LUIZA BARBOSA LIMA, 52 /  102727, ANA PAULA SILVA DE MELO, 57 / 100261, ANA VALERIA  OLIVEIRA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 45 / 100773, ANAILTON DE MELO FREIRE  JUNIOR, 60 / 106941, ANDERSON ALVES DE SOUZA, 42 / 101867,  ANDERSON ARAUJO DA ROCHA, 48 / 101723, ANDERSON SILVA  BERNARDO, 61 / 102378, ANDIRA DO NASCIMENTO SIDOU, 48 /  101511, ANDRE LOPES DA SILVA, 52 / 110462, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ MELO DA  COSTA, 46 / 105153, ANDREIA COSTA OLIVEIRA, 58 / 111606, ANDREIA  DOS SANTOS LEBRE, 56 / 107547, ANDRESSA PEREIRA DA SILVA, 45  / 112874, ANDRESSA SILVA MELO DE PAULA, 45 / 108822, ANDRIELE  ABREU DE OLIVEIRA, 46 / 105033, ANGELICA REBOU\u00c7AS DE  CARVALHO, 53 / 106734, ANIVIA DA SILVA LIMA, 46 / 113497, ANTONIA  CHIRLEI COSTA CRUZ, 53 / 110664, ANTONIA CLAUDIA DA SILVA  OLIVEIRA, 40 / 101368, ANT\u00d4NIA CL\u00c9IA REIS DE LIMA, 49 / 108878,  ANT\u00d4NIA ELENILDA ROG\u00c9RIO DE SOUZA, 42 / 108308, ANT\u00d4NIA  JAQUELINE ANDRADE DA SILVA, 55 / 101503, ANT\u00d4NIA MARCILENE  LIMA FERREIRA, 48 / 111603, ANTONIA NAIARA NASCIMENTO DA  SILVA, 57 / 105078, ANTONIA SAIANE NASCIMENTO LIMA, 45 / 111724,  ANT\u00d4NIA SHAIARA LIMA SANTANA, 46 / 102117, ANTONIO  CLEONALDO BENTO DA SILVA, 58 / 111553, ANTONIO ERICLES  ABREU DA ROCHA, 48 / 103775, ANTONIO GABRIEL ARAUJO SOUZA,  49 / 109915, ANTONIO GEILSON DA COSTA MENEZES, 53 / 112537,  ANTONIO GIOVANNI LIMA VERDE SILVA, 43 / 111342, ANTONIO KERSY  BARBOSA LIMA, 62 / 100931, ANT\u00d4NIO NARDSON DA SILVA ARA\u00daJO,  51 / 111075, ANTONIO TARLEI DE SOUZA LEITE, 44 / 107427, ARTUR  GEOVANNI DE SOUZA FREITAS, 54 / 103157, ARTUR GOMES DE  OLIVEIRA, 48 / 104395, ATAILSON DA SILVA LIMA, 43 / 111469, AUGUSTO  ",
            "SOUZA DA SILVA, 55 / 112977, BARBARA DA SILVA SANTIAGO, 45 /  111723, B\u00c1RBARA KELLY GABRIEL ARA\u00daJO, 48 / 107383, BEATRIZ  MAIA VIEIRA, 44 / 107725, BENISIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA, 57 /  112309, BRANDO QUERVEN LIMA DA SILVA, 46 / 112466, BRIAN SILVA  BARBOSA, 55 / 103197, BRUNA CAMILA CARDOSO DE OLIVEIRA, 58 /  113052, BRUNA OLIVEIRA DA SILVA, 58 / 108950, BRUNO MARQUES  DE SOUZA, 42 / 104341, BRUNO REBOU\u00c7AS DA COSTA, 53 / 104994,  BRUNO SILVA DE OLIVEIRA, 57 / 111899, BRUNO VASCONCELOS  SILVA, 54 / 105499, BRUNO VINICIUS DE CASTRO SILVA, 54 / 110543,  CAIL\u00c2NDIA MUNIZ DE PAULA, 46 / 107222, CAILANE DA SILVA CAMELI,  50 / 100499, CAILANE SILVA DOS SANTOS, 55 / 110266, CAIO DO  NASCIMENTO COSTA, 56 / 105408, CAIO VINICIUS PRAXEDES  RODRIGUES, 72 / 111150, CALEB FRAN\u00c7A DE SOUZA, 50 / 104910,  CALINE DE SOUZA PINHEIRO, 50 / 112530, CAMILA LIMA VERDE DA  SILVA, 56 / 113729, CAMILA QUEIROZ DA SILVA DANTAS, 47 / 111679,  CARINA DE SOUZA BARROS, 52 / 103915, CARINA MOURA BARBOSA,  57 / 110943, CARLA CRISTINA SANTOS DE SOUZA, 44 / 105682,  CARLENILSON DO NASCIMENTO ANDRADE, 60 / 110268, CAROLINA  MOREIRA DOS SANTOS, 43 / 111235, CAROLINNY VASQUES  DOMINGOS, 50 / 109672, CATIELE PEREIRA MACIEL, 46 / 100023,  CINTIA RIBEIRO GOMES, 52 / 104966, CLARA AMANDA PEDROSA  GASPAR, 50 / 104610, CLAUDECIR MATOS DO NASCIMENTO, 53 /  108704, CLAUDEIR LIMA SOUZA, 59 / 112860, CLAUDINEI PEREIRA DE  OLIVEIRA, 56 / 110205, CLEBER SILVA SARAH, 48 / 103449, CLEIA  TEIXEIRA DA SILVA, 49 / 113195, CLEIBISON MATOS DOS SANTOS, 42  / 107703, CLEILSON CARMO DDA SILVA, 51 / 105910, CLEIR MUNIZ DE  ALENCAR, 55 / 103237, CLEISSON MESQUITA DA SILVA, 49 / 111718,  CLEISSON UESLEI NASCIMENTO, 47 / 103798, CLEITIANE DA SILVA  PINHO, 51 / 105307, CLEITON ARAUJO DE OLIVEIRA, 49 / 104309,  CLEITON ROCHA MAIA, 71 / 100129, CLEVERTON AUGOSTINHO, 42 /  102088, CLISMAN OLIVEIRA DO NASCIMENTO, 46 / 108445, CLIVIA  BARBOSA DOS SANTOS, 56 / 106973, CRISTINA DOS SANTOS  BARROSO, 55 / 109400, DAIANE ALENCAR LOPES, 50 / 113857, DAIANE  SAGE DE MELO, 52 / 102546, DANIELA ADRIANE COSTA DE QUEIROZ,  51 / 100300, DANIELA DOS SANTOS SARAIVA, 59 / 103251, DANIELE  SARAIVA MARTINS, 61 / 110790, DANILO TOM\u00c9 DE FRAN\u00c7A, 49 /  100090, DAVI FIGUEIREDO CAMPELO, 46 / 112024, DAVID COULTA  SILVA DE OLIVEIRA, 61 / 109950, DAYANE FRAN\u00c7A CAMPOS, 54 /  113251, D\u00c9BORA TAIANE OLIVEIRA DOS SANTOS, 58 / 104277,  DEBORAH ISLAINE GOMES FONSECA, 52 / 100605, DELTIELY BRAGA  DOS SANTOS, 52 / 109979, DIEILSON PEREIRA DO NASCIMENTO, 61  / 101980, EBER PINHEIRO SARAH, 52 / 101323, EDER CORREIA DE  JESUS, 44 / 111728, EDIANO SANTOS DE ARA\u00daJO, 44 / 104427,  EDILEUSA FERREIRA DA COSTA, 53 / 105643, EDILSON MONTEIRO  DE FIGUEIREDO, 45 / 100902, EDIMAR ANDRADE DE CASTRO  JUNIOR, 44 / 101178, EDMILSON FERREIRA BRAGA FILHO, 67 / 108789,  EDUARDA MARIA DOS SANTOS FERREIRA, 48 / 103864, EDUARDO  CIACCI PEREIRA, 52 / 105391, EDUARDO DA SILVA MAR\u00c7AL, 60 /  107402, ELAIN MOREIRA DE ARAUJO, 47 / 112380, ELAINE ALVES DE  SOUZA, 54 / 111173, ELAINE DA SILVA LOPES, 44 / 110088, ELAINE  NOGUEIRA DA SILVA, 51 / 104685, ELCIENE SOUZA DA SILVA, 49 /  104825, ELENILDA CRUZ DA COSTA, 45 / 105423, ELIANDRA CHALUB  DE ARA\u00daJO, 46 / 104754, ELIANE PINHEIRO SOUZA, 48 / 111538, ELIAS  DOS SANTOS, 51 / 103609, ELIENE RAMALHO DE SOUZA, 49 / 110735,  ELIMAR DE ARAUJO MOURA, 45 / 102588, ELINE DOS SANTOS SILVA,  53 / 110235, ELINEIDE NEGREIROS DE OLIVEIRA, 48 / 106983, ELISON  SOUZA DOS SANTOS, 58 / 106051, ELITON DA SILVA NASCIMENTO, 47  / 100412, ELIVELTON LIMA DA PASCOA, 42 / 100612, ELSON PAULO  DANTAS DA SILVA, 42 / 106616, EMANUEL MORAES DE SOUZA, 50 /  106115, EMANUELA CARDOSO DE OLIVEIRA, 55 / 104732, EMERSSON  DE SOUZA CASTRO, 84 / 105773, \u00c9MILE CONSUELA DA SILVA, 50 /  112114, EMILY FERNANDA DOS SANTOS DIAS, 55 / 101687, EMILY  GABRIELE DO NASCIMENTO MELO, 52 / 101999, EMILY NASCIMENTO  FARIAS, 51 / 102777, EMMANUEL ROSAS SILVA, 60 / 108273,  ENDERSON SILVA DE CARVALHO, 43 / 101705, ENIELSON CUSTODIO  DE ALENCAR, 62 / 104738, ENZO MATHEUS FREITAS DE ARA\u00daJO, 57  / 110898, ERIC NASCIMENTO MACIEL, 50 / 106213, ERICILDA SENA  SILVA, 52 / 105100, ERIK BEZERRA DE SOUZA, 56 / 104633, ERIK DE  BR\u00cdCIO SOUZA, 49 / 111630, ERIK LEITE SARAH, 49 / 104529, ERISSON  SILVA DAMASCENO, 57 / 106924, ERIVANDIA DE SENA SILVA, 40 /  111345, ESAU DA SILVA MOURA, 54 / 113017, EST\u00c9FANE DA COSTA  BARROZO, 59 / 104134, ESTEFANE KARINA BARROS SALES, 55 /  108368, ESTEFANI FREIRE DA SILVA, 57 / 110581, EULA PAULA LIMA  DA SILVA, 48 / 107469, EVALDO NASCIMENTO DA COSTA, 52 / 111651,  EVANDER SILVA BARBOSA, 52 / 104547, EVANDRO LIMA CERQUEIRA  J\u00daNIOR, 52 / 100692, EVANILSON MOUREIRA SILVA, 49 / 109492,  EVANISA DA SILVA LIMA, 53 / 111678, EVELYN CHRISTINE GON\u00c7ALVES  MEDEIROS, 48 / 105118, EVERTON DE SOUZA SILVA, 48 / 101910,  EVERTON SILVA DE SOUZA, 51 / 103989, EVILENE FURTUNATO DA  SILVA, 55 / 111356, EZEQUIEL SILVA SOUZA, 47 / 105774, FABIANA  AMARAL DA CRUZ, 40 / 109434, FABIANA FERREIRA DA SILVA, 55 /  111372, FABIANO NASCIMENTO OLIVEIRA, 63 / 109369, FABIO  BARROS SILVA, 50 / 113200, FABIO BRAGA DA SILVA, 43 / 105304,  F\u00c1BIO FERREIRA ANDRIOLA, 40 / 112693, FABRICIA CAMILA SANTOS  SILVA, 57 / 109404, FABRINE CHALUB DE ARAUJO MACIEL, 55 / 101628,  FAUSIA BARBOSA DA SILVA, 57 / 106107, FELIPE DA SILVA BARBOZA,  50 / 106163, FELIPE DE SOUZA SANTOS, 46 / 109748, FELIPE FREIRE  CASSIANO, 52 / 109409, FELIPE GOMES LIMA, 52 / 101900, FERNANDA  DA SILVA SANTOS, 50 / 107913, FERNANDA DE SOUZA VALE, 48 /  107772, FERNANDO DO NASCIMENTO RODRIGUES, 52 / 100295,  FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA, 52 / 106539, FILIPE DIAS DE  ARA\u00daJO, 48 / 101023, FRANCESCO OLIVEIRA DA SILVA, 53 / 112391,  FRANCIEL NASCIMENTO FERNANDES, 46 / 103960, FRANCIM\u00c1RDIA  FONTINELES MARINHO, 43 / 110415, FRANCISCA CLAIRE DE SOUZA  LOPES, 46 / 101700, FRANCISCA JANETE SILVA DA CRUZ, 54 / 100070,  FRANCISCA MARINHO DA SILVA SOUZA, 46 / 111208, FRANCISCA  MICHELE ALBUQUERQUE LEITE DANTAS, 52 / 100524, FRANCISCA  ROSELMA DE SOUZA SILVA, 42 / 110021, FRANCISCO ADRIANO DA  SILVA FRANCELINO, 48 / 104296, FRANCISCO ALTEVIR LIMA DA  CRUZ, 54 / 106484, FRANCISCO ANTONIO FERREIRA DE ABREU, 52 /  104430, FRANCISCO BENEDITO SANTOS DA SILVA, 54 / 102790,  FRANCISCO CARLOS ALVES DA SILVA, 58 / 106989, FRANCISCO DAS  CHAGAS MARTINS DE SOUZA, 44 / 113027, FRANCISCO DE ASSIS  OLIVEIRA PINHEIRO, 51 / 111255, FRANCISCO ELVIS AMORIM DA  SILVA, 52 / 103696, FRANCISCO FRANCISMAR ALVES SALES, 42 /  111438, FRANCISCO IAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO, 58 / 104033,  FRANCISCO JANDERSON FREITAS DA SILVA, 62 / 105522,  FRANCISCO JARDESON BRAGA DE QUEIROZ, 54 / 112282,  FRANCISCO MARCONDES NASCIMENTO DA SILVA, 61 / 100397,  FRANCISCO ROBISSON MARTINS FERREIRA, 64 / 104143,  FRANCISCO SALATIEL CLEMENTE DE SOUZA, 58 / 103457, GABRIEL  LIMA SILVA, 47 / 112324, GABRIELA CAVALCANTE DA SILVA, 63 /  100051, GABRIELA GADELHA DA SILVA, 57 / 111590, GEANDRESSON  HOLANDA TEIXEIRA, 55 / 111178, GEDEVAN DA SILVA FARIAS, 46 /  103119, GERLIANE DA CONCEI\u00c7\u00c3O FEITOSA, 51 / 104428, GESSICA  HILEMY QUEIROZ RODRIGUES, 50 / 112863, GIULIA DE PINHO SILVA,  46 / 110555, GRACIELLA SALES CORREIA, 62 / 105142, GRACILEIDE  VASCONCELOS FERREIRA, 53 / 111921, GUSTAVO BORGES LIMA, 47  / 109639, GUSTAVO DE OLIVEIRA COSTA, 48 / 107645, HERBET  GOMES DA SILVA, 51 / 102172, HEVERTON VENICIUS SOUZA  FEITOZA, 44 / 112908, HILDA RIBEIRO DA SILVA, 53 / 100556, HOSANA  DE ALMEIDA ALEM\u00c3O, 58 / 105032, IANA CAUASSA DE OLIVEIRA, 48 /  105758, IANA MOURA LIMA, 52 / 101765, IARA ALINE SILVA DOS  SANTOS, 48 / 112628, IGOR DA COSTA SAMPAIO, 49 / 113825, IGOR  MATHEUS SILVA FERNANDES, 54 / 109033, ILANNA VICT\u00d3RIA  CONCEI\u00c7\u00c3O DO SACRAMENTO, 48 / 103267, ILNETE SOUZA DE  LIMA, 46 / 101115, ISAAC DOS SANTOS LIMA, 46 / 107239, ISAAC  FREITAS DA SILVA, 48 / 110886, ISABEL MOURA DA SILVA, 49 / 112824,  ISABELLE CRISTHINE DOS SANTOS RODRIGUES, 62 / 108852, ISAIAS  DE MELO MAIA, 53 / 113013, ISMAEL CUNHA DE SOUZA, 51 / 111638,  ISMAEL SILVA DE AZEVEDO, 54 / 103760, ISMAEL SILVA NASCIMENTO,  42 / 113794, IURI ALESSANDRO OLIVEIRA ARAUJO, 45 / 110526,  IVANECILDA BARBOZA DA SILVA, 55 / 106833, IVANEIDE SOARES  SANTOS, 52 / 107339, IVINA LAIANE DA SILVA VALDECA, 51 / 102810,  IVINA LAUANE LEITE MELO, 47 / 102847, JAINE DANDARA DE MATOS  AMORIM, 53 / 105246, JAINE FREITAS MARTINS, 54 / 104755, JAIRA  BRITO DA SILVA, 47 / 106546, JAISSON OLIVEIRA CASTRO, 52 / 109459,  JAKSON DE SOUZA OLIVEIRA, 51 / 109383, JAMAIRA MIRANDA DE  FREITAS, 60 / 106611, JAMILE DA COSTA DIAS, 49 / 106450, JAMILE DE  LIMA MARTINS, 48 / 102145, JAMIRIS ANDRADE DA CRUZ, 61 / 104416,  JANAINA SANTOS PEQUENO DA SILVA, 50 / 109306, JANAIRA  LUCIANA DE ANDRADE, 55 / 106011, JANDILEIA DA SILVA QUEIROZ,  59 / 104494, JAQUELINE COSTA DE SOUZA, 63 / 108004, JAQUELINE  SILVA PEDROZA, 60 / 113456, JAQUES PEREIRA BRAGA JUNIOR, 54 /  111109, JARDEILSON OLIVEIRA DE MORAIS, 47 / 101172, JARDEL DE  LIMA CUNHA, 47 / 103131, JARDEL MOURA DE SOUZA, 57 / 110785,  JARDESSON SOUZA SANTOS, 44 / 106114, JARDSON SILVA SOUZA,  56 / 110540, JAYSLA DA CONCEI\u00c7\u00c3O XAVIER, 45 / 100683, JEFFERSON  DE SOUZA PASCOA, 42 / 107745, JEFFERSON MONTEIRO DA SILVA,  58 / 107446, JEFFERSON OLIVEIRA DA SILVA, 54 / 108294, JESSICA  ARA\u00daJO COSTA CAVALCANTE, 48 / 104585, JESSICA OLIVEIRA DA  SILVA, 46 / 110976, JESSICA SILVA PINHEIRO, 54 / 106008, JHON  KENNEDY NASCIMENTO COSTA, 49 / 102140, JOAB LOPES ARAUJO,  49 / 111988, JO\u00c3O BATISTA NASCIMENTO PORTELA, 44 / 102051,  JO\u00c3O DANIEL DA COSTA, 42 / 106881, JOAO DOUGLAS RAMOS DA  SILVA, 46 / 110623, JO\u00c3O MARCELO PONTES SARAIVA, 71 / 112644,  JO\u00c3O MATEUS GOMES LIMA, 59 / 104301, JOAO PAULO DE LIMA  TORRES SILVA, 60 / 109758, JO\u00c3O PAULO DOS SANTOS DE SENA, 44  / 110441, JO\u00c3O VIEIRA DA MOTA J\u00daNIOR, 47 / 112313, JOAO VITOR  ARAUJO MORAES, 51 / 102639, JOELITON SENA DE SOUZA, 61 /  112832, JOHNATAN DAMAC\u00caNO DA SILVA, 52 / 113502, JOHNATAN DE  OLIVEIRA SILVA, 52 / 107568, JONATAN DE SOUZA MAIA, 54 / 103409,  ",
            "JORGE HENRIQUE BEZERRA DOS SANTOS, 56 / 112873, JOS\u00c9  ADEILSON FRAN\u00c7A DA SILVA, 60 / 104737, JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO DE  SOUZA VALE J\u00daNIOR, 50 / 107627, JOSE CARISSON DA SILVA, 44 /  103509, JOS\u00c9 ELISSANDRO SILVA DE OLIVEIRA, 64 / 100942, JOSE  ERMANDO DA SILVA BONIFACIO, 48 / 104614, JOS\u00c9 EVERTON DIAS  DE LIMA, 48 / 112037, JOS\u00c9 FERREIRA DE ARA\u00daJO, 42 / 104025, JOSE  FRANCISCO ALVES DASILVA, 69 / 107758, JOS\u00c9 MADSON LIMA  COSTA, 51 / 103619, JOSE MAURENE SILVA DE FREITAS, 44 / 112327,  JOS\u00c9 NALTILIO DA SILVA MOTA, 56 / 106746, JOS\u00c9 NILO FERREIRA  DE FREITAS, 53 / 108587, JOS\u00c9 NILTON BEZERRA LIMA, 74 / 108163,  JOS\u00c9 PAULO DOS REIS NERI, 42 / 101749, JOS\u00c9 PEREIRA DE SOUZA,  53 / 100050, JOS\u00c9 TIAGO CACAU DO NASCIMENTO, 49 / 104493, JOS\u00c9  VITOR SILVA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 42 / 107008, JOSEFERSON GADELHA  DE PAIVA, 49 / 113355, JOSIANE DOS SANTOS CHAVES, 52 / 107390,  JOSIEL DE LIMA CAVALCANTE, 57 / 100038, JOSIEL MENDON\u00c7A  BARBOSA, 67 / 103383, JOSUE BEZERRA DA SILVA, 54 / 113225, JUAN  CARLOS SILVA DE MOURA, 53 / 105989, JULIO VINICIUS DA SILVA  AZEVEDO, 54 / 113948, KARLA CRISTINA BEZERRA NERI, 48 / 113440,  KA\u00daLE LANAY SOUZA ARA\u00daJO, 52 / 108954, KELEN CRISTINA  DAMASCENO DO NASCIMENTO, 64 / 110891, KEMILLY LAISSA  CONCEI\u00c7\u00c3O DA SILVA, 53 / 112015, KENNEDY EMANUEL SAMPAIO  DA SILVA, 69 / 111258, KESSILA FERNANDA DOS SANTOS BARROS,  49 / 107028, KETHYLA TAIANE SHAWANAVA DE ALMEIDA, 55 / 110108,  KLEBSON FREITAS DE LIMA, 54 / 107557, KLISMHAM WALACE SILVA  DE OLIVEIRA, 84 / 105924, LARA MARIA DE OLIVEIRA SILVA, 58 /  109363, LARISSA DO NASCIMENTO LIMA, 58 / 112312, LARISSA SOUZA  SILVA, 49 / 106124, LAURA JASMIM DA SILVA ROCHA, 46 / 107261,  LAURA LUIZA ANDRADE MARTINS, 49 / 112840, LAURA THA\u00cdSE  DANTAS DA SILVA, 58 / 109738, LAZARO DA COSTA FARIAS, 46 /  103658, LEILIANE DE OLIVEIRA MENEZES, 47 / 111453, LEILSON DA  COSTA DE MENEZES, 60 / 104300, LEONARDO SILVA DE OLIVEIRA, 45  / 111650, LEONIDAS DA COSTA NETO, 55 / 100299, LET\u00cdCIA DA CRUZ  SILVA, 53 / 100346, LET\u00cdCIA NEGREIROS MACIEL, 54 / 103674, LEUDICE  RODRIGUES PINHEIRO, 47 / 105944, L\u00cdDIA FERREIRA DOS SANTOS  LIMA, 61 / 105404, LIDIA THAIARA VIEIRA DE MACEDO, 66 / 113220,  LIZANDRO COSTA DE FREITAS, 55 / 112553, LORANA DA COSTA  SAMPAIO, 53 / 102922, LOUISE DE OLIVEIRA SILVA, 42 / 104545, LUANA  DE SOUZA BANDEIRA, 42 / 108214, LUCAS ABREU DE SOUZA, 64 /  102708, LUCAS CASTELO BRANCO REBOUCAS, 62 / 107185, LUCAS  CASTRO ALEM\u00c3O, 55 / 112290, LUCAS DANIEL RODRIGUES DA  SILVA, 44 / 113947, LUCAS EDWARDS DE AMORIM, 65 / 113297, LUCAS  FERNANDES DA COSTA, 44 / 108186, LUCAS GOMES PEREIRA, 46 /  113159, LUCAS SILVA DE SOUZA, 49 / 113241, LUCAS SILVA  NEGREIROS, 45 / 101801, LUCAS VINICIUS VASCONCELOS DE  ARA\u00daJO, 54 / 104013, LUCIA FREITAS DA SILVA, 54 / 106930, LUDILENE  OLIVEIRA SOUZA, 48 / 100890, LUID MARIANO DA SILVA FERREIRA,  50 / 106015, LU\u00cdS EDUARDO SILVA ROCHA, 65 / 103207, LUIS  FERNANDO JUCA BRITO, 48 / 112433, LUIZ FERNANDO DA SILVA  PEDROZA, 53 / 104894, LUIZ HENRIQUE QUEIROZ AZEVEDO, 58 /  107347, LUY WESLEY SAMPAIO DE LIMA SOUZA, 50 / 109756, MAIQUE  COELHO DA ROCHA, 53 / 103446, MA\u00cdRLA RODRIGUES DE ALMEIDA,  48 / 108552, MAISA SOUZA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 48 / 102321, MALENA  SOUZA DA CUNHA, 51 / 113721, MANOEL FERREIRA DA SILVA FILHO,  49 / 102401, MANOELA RIOS ANDRADE, 52 / 105797, MARA RUBIA DE  AMORIM SANTIAGO BARRETO, 48 / 112538, MARALINA DE SOUZA  SILVINO, 53 / 105430, MARCELA AUGUSTA DA SILVA PINHEIRO, 46 /  106209, MARCELLE FERREIRA DE OLIVEIRA, 56 / 112983, MARCELO  BARBOZA DA SILVA, 50 / 110508, M\u00c1RCIA LIMA DA SILVA, 51 / 112141,  M\u00c1RCIO DE SOUZA DIAS, 72 / 111548, MARCIO FERNANDO ROCHA  QUEIROZ, 50 / 105208, MARIA ALCIONE RODRIGUES VIEIRA, 47 /  108541, MARIA ALDENIZIA BRITO DA SILVA, 61 / 105383, MARIA  ALTEMIRIA BARNES DA SILVA, 73 / 107980, MARIA ANTONIA OLIVEIRA  FREITAS, 53 / 113097, MARIA ARIDINEIA ALVES DA SILVA, 46 / 106280,  MARIA AUDIENE LIMA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 53 / 109836, MARIA CALINE  BARBOZA FARIAS, 53 / 100062, MARIA CAMILA BANDEIRA DA SILVA,  40 / 107565, MARIA CAMILA CABRAL LIMA, 60 / 108465, MARIA CAMILA  ROSAS NUNES, 48 / 110497, MARIA CAROLINE DE FREITAS SILVA, 58  / 112964, MARIA CRISTINA DE OLIVEIRA SILVA, 53 / 108116, MARIA DA  GLORIA CUNHA ARAUJO, 40 / 112171, MARIA DEENE COELHO DA  SILVA, 42 / 111844, MARIA DIANA DA SILVA BARRETO, 47 / 112002,  MARIA EDUARDA FERREIRA DA SILVA, 65 / 113929, MARIA ELIDA DA  COSTA ARAUJO, 44 / 107458, MARIA ERIKA SOUZA MARQUES, 54 /  106589, MARIA EVILIN BARBOSA RODRIGUES, 57 / 107052, MARIA  GEOVANA SILVA OLIVEIRA, 50 / 109771, MARIA ISGADEIA GALV\u00c3O DA  SILVA, 48 / 112534, MARIA JAMILE FREITAS DA SILVA, 52 / 113416,  MARIA JANAIRA DE SOUZA FRAN\u00c7A, 54 / 111666, MARIA JAQUELINE  MIRANDA ALVES, 60 / 105064, MARIA JESIANA FRAN\u00c7A DA SILVA, 56 /  111542, MARIA LUZINETE DA SILVA, 48 / 112785, MARIA NAYELE  REBOU\u00c7AS DA SILVA, 51 / 108476, MARIA RAFAELA RODRIGUES  SILVA, 49 / 113545, MARIA RAQUEL FAUSTINO SILVA, 52 / 109096,  MARIA RONIELE OLIVEIRA DOS SANTOS, 49 / 112711, MARIA SAMILE  SILVA COSTA, 54 / 104471, MARIA SANDY SILVA DA ROCHA, 45 /  104543, MARIA SILVANIA LIMA DOS SANTOS, 45 / 106526, MARIA  VANDA MARTINS FARIAS, 49 / 111880, MARIA ZELI DIAS FERNANDES,  54 / 113540, MARIA ZULANY DE SOUZA DAMASCENO, 54 / 104064,  MARIE DE JESUS LIMA PEREIRA, 55 / 112349, MARLON BRAGA DOS  SANTOS, 54 / 111602, MATEUS SILVA DE SANTANA, 46 / 108806,  MATEUS VICTOR SOUZA OLIVEIRA, 46 / 106518, MATHEUS DA SILVA  MACIEL, 44 / 102010, MATHEUS KELVIN VASCONCELOS SILVA, 54 /  102411, MATHEUS LIMA PEQUENO, 67 / 110307, MAURO DA CRUZ  MORAIS, 55 / 112101, MELISSA TELES CAMELI, 52 / 106356, MICAELLE  DA COSTA FERREIRA, 51 / 113832, MICHAEL SILVA DE ARA\u00daJO, 46 /  100273, MICHELE NASCIMENTO CAVALCANTE, 48 / 105648, MILUNA  DE SOUZA ROSAS SIQUEIRA, 51 / 109094, MIQUEAS SOUZA DA  SILVA, 50 / 107538, MIQUEIAS ANTUNIS DA SILVA, 61 / 109426, MIQUELE  SOUZA DA SILVA SOARES, 48 / 109113, MITHAILLY FARIAS DE  ARA\u00daJO, 63 / 107749, MOIS\u00c9S FONSECA DA ROCHA, 68 / 104504,  MONALISA DE SOUZA PINHEIRO, 50 / 105966, NAIARA DA SILVA  OLIVEIRA, 54 / 107842, NAIARA VASCONCELOS PEREIRA, 48 / 109074,  NAIRA VIEIRA DA COSTA, 50 / 107426, NAT\u00c1LIA DE MELO ARA\u00daJO, 59  / 111462, NATALIA DOS SANTOS OLIVEIRA, 66 / 103331, NATALIANA  MELO DE NEGREIROS OLIVEIRA, 46 / 104174, NATALINE SOARES DA  COSTA, 63 / 104333, NATAN AQUINO COSTA, 68 / 108781, NATAN  PEREIRA MAIA, 48 / 111413, NATANAEL DOS SANTOS PINTO, 44 /  107662, NATANAEL SILVA DE ALMEIDA, 50 / 101827, NAT\u00c2NIEL  NOGUEIRA DE ARA\u00daJO, 49 / 112280, NATASCHA SOUZA FERREIRA,  48 / 111064, NEEMIAS LIMA CAVALCANTE, 49 / 113375, NICOLE  KYMBELI BARROSO DA SILVA, 46 / 102514, NICOLE TRINDADE  GARZONE, 63 / 105461, NOHAN LIMA BUSSONS, 65 / 108310, NURIA  IONAR LIMA SILVA, 51 / 101897, OBEDE PEREIRA MOURA, 52 / 113720,  ODAIL JOSE PEREIRA DE ARAUJO JUNIOR, 61 / 101921, ODEMISIO  PEREIRA TORRES, 49 / 105886, ONOFRE DE SOUZA BRITO J\u00daNIOR,  48 / 112285, ORLEILDO BUSSONS DE LIMA, 45 / 113212, OSEIAS DE  MOURA FERREIRA, 54 / 104549, PABLO BRUNO DE LIMA JESUS, 49 /  102806, PABLO ESLEI DA GAMA SANTANA, 66 / 111762, PATRICIA DE  MELO VIEIRA, 44 / 103322, PAULA PATRICIA GADELHA DA COSTA, 48  / 110518, PAULA ROBERTA COSTA PRAXEDES, 50 / 104522, PAULA  ROBERTA GOMES BORGES, 57 / 106180, PAULA SUZANE PAIXAO  OLIVEIRA, 55 / 109796, PAULINA CAMARA ALEM\u00c3O, 44 / 111355, PAULO  HENRIQUE DE SOUZA SILVA, 47 / 101416, PEDRO HENRIQUE MATOS  OLIVEIRA, 46 / 111977, PEDRO KELVE TEXEIRA LIMA, 71 / 100386,  QUEILA SILVA DE CASTRO, 57 / 105603, QUEILIANE OLIVEIRA DA  SILVA, 50 / 109270, QUEMELI SILVA DE SANTANA, 57 / 109655, QUEZIA  RAMOS DOS SANTOS, 53 / 107492, RAFAEL DA COSTA FARIAS, 46 /  112315, RAFAEL DE HOLANDA ELEUTERIO, 49 / 105261, RAFAEL  SALES BARROS, 76 / 101965, RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO, 49  / 106148, RAFAELA DA COSTA FARIAS, 44 / 111665, RAFAELA DE  SOUZA ARA\u00daJO, 45 / 113507, RAIMUNDO DE ARA\u00daJO COIVARA  NETO, 61 / 104953, RAIMUNDO NONATO COUTO ARA\u00daJO J\u00daNIOR, 57  / 111007, RAIMUNDO NONATO SOUZA DA COSTA, 50 / 105043,  RAIMUNDO RODRIGUES DE SOUZA NETO, 46 / 113299, RAISSA DA  CONCEICAO SILVA, 50 / 112222, RAISSA DA SILVA FERNANDES, 66 /  112707, RAMON DA SILVA MONTEIRO, 66 / 101013, RANIELE SILVA  EDOARDO, 52 / 108669, RAQUEL LUNA DAMASCENO COSTA, 53 /  105337, REGINALDO DE SOUZA FERREIRA, 50 / 109649, REINALDO  DE JESUS SOUZA, 49 / 111536, RENILSON DE FREITAS LIMA, 59 /  112080, RENILSON MAR\u00c7AL DE ARA\u00daJO, 54 / 104730, RITA CELINE  ALMEIDA DE SOUZA, 53 / 104802, RITA DE K\u00c1SSIA DO NASCIMENTO  COSTA, 64 / 109990, ROBERNEI SOUZA DA SILVA, 61 / 104771,  ROBERTA KATHERINY DA COSTA MUNIZ UCHOA, 40 / 103217,  ROBSON FREITAS DUTRA, 50 / 110871, RODRIGO ANDRADE  ALMEIDA, 61 / 109903, RODRIGO DAVID MELO DA SILVA, 56 / 110185,  RODRIGO GOMES NEVES, 58 / 105999, ROGER MIGUEL DE SOUZA  ARA\u00daJO, 51 / 107857, ROG\u00c9RIO MIGUEL DE SOUZA ARA\u00daJO, 49 /  111883, ROMARIO LIMA FERREIRA, 40 / 101179, ROM\u00c1RIO OLIVEIRA  DE SOUZA, 59 / 112039, ROM\u00c9RIA COSTA CRUZ, 49 / 111441, RONALDO  FLORES DE SOUZA, 48 / 112747, RONISSON LIMA DE SOUZA, 48 /  112337, ROSANA KAWAPIND\u00da SIQUEIRA SHAW\u00c3DAWA ARARA, 63 /  104332, ROSILENE DE SOUZA CARNEIRO, 54 / 105068, ROSIMEIRE  DA ROCHA SILVA, 50 / 112930, ROUSE CRISTINA COSTA CARNEIRO,  44 / 109210, RUAN SILVA FEITOSA, 47 / 110418, RUAN TAVEIRA DE  SOUZA SILVA, 65 / 101097, RUBERCLAUDIO BATISTA DE ANDRADE,  42 / 112236, RUBERLENE COSTA LIMA, 50 / 104452, RUBERLENE DE  LIMA BERNARDO, 46 / 106864, RUTE MARIA MENEZES DA COSTA, 53  / 103747, SAFIRA DA COSTA MORAIS, 60 / 110449, SAMARA OLIVEIRA  DA COSTA, 55 / 106942, SAMEA POYANAWA DO NASCIMENTO, 48 /  104643, SAMILA LIMA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 51 / 112209, SAMILA MIRANDA  DE OLIVEIRA, 52 / 104198, SAMILE CERQUEIRA DOS SANTOS, 50 /  107254, SAMILE LIMA DE OLIVEIRA, 71 / 108684, SAMIRA SOUZA DA  SILVA, 54 / 109992, SAMUEL DE LIMA NERI, 42 / 100211, SANDSON  SOUZA MOURA, 67 / 112688, SANDY BARBOSA DOS SANTOS, 59 /  111574, SARA CRISTINA GOMES DA SILVA, 69 / 105952, SARA MAIA  ",
            "ALMEIDA, 40 / 102023, SASHA PEREIRA DA SILVA, 51 / 112107, SAVIO  REBOU\u00c7AS DE SOUZA, 46 / 113312, SAVIO SOUZA COSTA, 48 / 100303,  SEBASTIANA FERREIRA DO CARMO, 54 / 100403, SHARA MAULAZ  GOMES DA SILVA, 45 / 107468, SIDNEI ROBERTO CLEMENTE JACOB,  54 / 112596, SIDNEY OLIVEIRA DE SOUZA, 50 / 113290, SUELEN  CARVALHO COSTA, 46 / 113188, SUELEN LIMA DE ALENCAR, 44 /  111605, SUZILENE BARBOZA SOUZA, 53 / 103935, SUZILENE DA SILVA  PAZ, 46 / 104068, TACILA FREITAS DA SILVA, 57 / 104969, TAIANE  FERNANDA ROSAS LEIT\u00c3O, 67 / 111765, TAILA CAMILLE PINHEIRO  COLOMBO, 51 / 113228, TAIN\u00c1 FERREIRA FERNANDES, 44 / 109669,  TAISA LORRAINY LEITE SOUZA, 51 / 107692, TALIA SILVA ANDRADE,  54 / 106372, TALISSON RUAN AZEVEDO LIMA, 64 / 105020, TALITA  ALVES DE SOUZA, 72 / 111232, TAMIRES LUANA XAVIER SILVA, 47 /  106901, TATIANA COSTA DE OLIVEIRA, 45 / 107682, TEREZA DE  OLIVEIRA, 47 / 111518, TEREZINHA JAC\u00d3 DE SOUZA, 46 / 110118,  THAIANA DE ABREU DINIZ, 52 / 100266, THAINA AZEVEDO DA SILVA,  46 / 103797, THALYA FERREIRA VILA NOVA, 47 / 113404, THIAGO  ARA\u00daJO DOS SANTOS, 53 / 108722, TIAGO NASCIMENTO DA COSTA,  74 / 109703, TIM\u00d3TEO BARBOZA DAMASCENO, 57 / 102794, UILIAN DE  MENEZES SAMPAIO, 81 / 100789, UILIAN DE SOUZA LIMA, 46 / 112145,  UILIAN GOMES DA COSTA, 45 / 101201, UITALON GUILHERME  AZEVEDO OLIVEIRA, 42 / 106787, VALDERIA DO NASCIMENTO  FURTADO, 44 / 107522, VAL\u00c9RIA MAKLAYNE SOUZA DA SILVA, 49 /  106012, VANESSA DE SOUZA SILVA, 45 / 106393, VANGELA SILVA DOS  SANTOS, 63 / 112126, VAN\u00cdZIA SANTOS DA SILVA, 60 / 104351, VANUSIA  LIMA MONTEIRO, 44 / 110967, VERONICA SARAIVA DE LIMA, 47 /  106132, VICTOR RENAN DA CRUZ JUC\u00c1, 55 / 103708, VILENE SANTOS  VASCONCELOS, 57 / 108073, VINICIUS FEITOSA DA SILVA, 53 / 104339,  VITORIA CAROLINE FILGUEIRA DA SILVA, 50 / 111476, VIT\u00d3RIA SOUZA  MELO, 52 / 109742, VLADIMIN EDUARDO MENEZES NJIONOU, 59 /  103752, WALACE FELIPE ALEM\u00c3O AZEVEDO, 48 / 105762, WANDERLEY  DA SILVA JERONIMO, 54 / 113176, WANDERSSON SOUZA FERREIRA,  48 / 112215, WESLEY DE OLIVEIRA DUTRA, 50 / 109774, WILIAM DOS  SANTOS BATISTA, 78 / 112353, WILIAN DA SILVA LIMA, 56 / 104985,  WILLIAM EDUARDO DA SILVA FONSECA, 58 / 101998, WILLIAN LIMA  DE OLIVEIRA, 58 / 107124, WILLIANE NASCIMENTO DA SILVA, 51 /  109894, WILSON FERNANDES SILVA, 52 / 105850, WYRVEM TARLE  COELHO MARTINS, 53 / 107219, YALLAS VICTOR FREITAS DE  QUEIROZ, 83 / 109776, YASMIN MARIA OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES, 49 /  106292, ZAIRA SOARES DE SOUSA, 56 / 103763, ZAQUEU MUNIZ DA  SILVA, 57 / 101337, ZAYSLA PAIX\u00c3O DE ARAUJO, 47. 3.1.2.3 RIO BRANCO 105936, ABIGAIL ROCHA DA SILVA, 42 / 111050, ACLECIA OLIVEIRA DE  PAIVA, 46 / 109693, ADALBERTO VIEIRA DA SILVA, 53 / 109501,  ADALZEMIR LIMA DA SILVA, 46 / 105057, ADDRIA VICTORIA IAFURI DE  BRITO, 43 / 109818, ADEGILSON GOMES DA SILVA, 67 / 101733,  ADILENE FERREIRA DINIZ, 57 / 112901, ADRIAN GORDIANO  NASCIMENTO, 58 / 108942, ADRIANA SANTOS DA SILVA, 55 / 104158,  ADRIANA BARBOZA DO NASCIMENTO, 50 / 106961, ADRIANA DA  COSTA SILVA, 55 / 110212, ADRIANA FEITOZA BOAVENTURA SANTOS,  48 / 111629, ADRIANA LATHIFA DA SILVA BRAGA, 61 / 112078, ADRIANA  SILVA DE SOUZA, 51 / 110524, ADRIANE DA SILVA SAMPAIO, 53 /  112450, ADRIANO ALVES DE ANDRADE, 48 / 106625, ADRIANO  BARBOSA DO NASCIMENTO, 51 / 104724, ADRIANO BRITO DE  MESQUITA, 67 / 109544, ADRIANO DA SILVA LIMA, 40 / 107648, ADRIANO  FIGUEIREDO DA SILVA, 48 / 109727, ADRIANO ROBERTO SILVA DE  OLIVEIRA, 53 / 101648, ADRIEL CASTRO MARTINS, 42 / 104124,  ADRIELE COSTA DE SOUZA, 51 / 113332, ADRIELLY DE OLIVEIRA  SANTOS, 64 / 104593, ADRYNNE VITORIA FERNANDES DE SOUZA  GON\u00c7ALVES, 46 / 109953, AEOLANE COELHO SOUSA, 50 / 100490,  \u00c1GATA JASMINE DA SILVA LIMA, 48 / 109035, AGUIR GABRIEL  ANDRADE DE ARA\u00daJO, 50 / 105736, AIDA BOAVENTURA PROGENIO,  49 / 107603, A\u00cdLTON RIBEIRO DA FONSECA, 59 / 103628, AIRTON SILVA  DOS SANTOS, 49 / 105103, AIRTON SILVA OLIVEIRA, 75 / 109437, ALAN  AIRTON ARANTES MONTE, 48 / 101846, ALAN MAIA DA SILVA, 52 /  112168, ALANA GABRIELA OLIVEIRA DE SOUZA, 58 / 105001, ALCIDES  BARBOSA FRAGA, 55 / 102548, ALDAIR DA SILVA SOUSA, 60 / 112271,  ALDENIR DO NASCIMENTO HONORIO, 47 / 107610, ALDENISA DOS  ANJOS TUFI, 49 / 103425, ALDINEIA FREITAS DOS SANTOS, 40 /  105149, ALDO DE CARVALHO BEZERRA JUNIOR, 46 / 113761, ALESON  ALVES NASCIMENTO, 53 / 101721, ALESSANDRA CARNEIRO DE  PAULA, 40 / 113677, ALEX JANSEN DA SILVA CASTELO, 50 / 112913,  ALEX JUNIOR BRITO FARINA, 57 / 112355, ALEXANDRE CAMUR\u00c7A DE  LIMA, 52 / 102989, ALEXANDRE DOS SANTOS DANTAS, 69 / 111245,  ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO, 53 / 113467, ALEXANDRE  SILVA DOS SANTOS, 59 / 101604, ALEXANDRO ACASIO DE ALMEIDA  ROCHA, 57 / 110047, ALEXANDRO FERREIRA DE MOURA, 49 / 108611,  ALEXSANDRO FREITAS DA SILVA, 51 / 109214, ALEXSSANDRO  PEREIRA GUSM\u00c3O, 45 / 110547, ALICE CHAGAS MARTINS, 40 / 110164,  ALICE VICTH\u00d3RIA VIANA MONTEIRO, 44 / 106559, ALICIANE VIANA  SOUZA DA SILVA, 42 / 102280, ALINE CAROLINA LOPES FERREIRA, 49  / 113708, ALINE CAROLINE G\u00d3ES BEZERRA, 42 / 110009, ALINE  EVANGELISTA FERREIRA, 44 / 110011, ALINE MARIA DA SILVA, 59 /  102762, ALINE PEREIRA GOMES, 66 / 106462, ALINE SANTIAGO LIMA,  71 / 101493, ALINE SILVA DE SOUZA, 58 / 100747, ALINE TAINA GOMES  MORAIS, 51 / 112119, ALISON NASCIMENTO DE SOUZA, 63 / 110603,  ALISSON CARLOTA SOUZA SILVA, 45 / 111664, ALISSON F\u00c9LIX DA  SILVA, 53 / 103007, ALITON DA SILVA SOUZA, 63 / 100947, ALUANA  AMORIM DE S\u00c1, 61 / 110616, ALYCE CAMILLE DA SILVA MARQUES, 49  / 111544, ALYSSANDRA KAMILA SANTANA DA SILVA, 42 / 110333,  AMANDA GABRIELLY SARMENTO DO NASCIMENTO, 53 / 106919,  AMANDA LET\u00cdCIA DA SILVA AMORIM, 43 / 110660, AMANDA OUAOUI  PEIXOTO, 54 / 105775, AMANDA PAULA GUALBERTO SOUSA, 53 /  107545, ANA BEATRIZ MOURA DA SILVA, 50 / 111440, ANA BEATRIZ  SILVA DE SOUZA, 52 / 104098, ANA BEATRIZ TEIXEIRA RIBEIRO, 44 /  108666, ANA CAROLINE DIAS CALIXTO, 48 / 110654, ANA CAROLINE  GOMES FERREIRA ROESLER, 49 / 109157, ANA CECILIA LOPES DA  COSTA, 61 / 107806, ANA CLARA MOURA PEREIRA, 54 / 102859, ANA  CLARA SANTIAGO DA SILVA, 49 / 113304, ANA CLAUDIA DO  NASCIMENTO CERSAR, 49 / 110403, ANA CLAUDIA FREITAS DE  SOUSA, 50 / 111831, ANA CLAUDIA LIMA COSTA, 43 / 110028, ANA  FLAVIA GUNDIM DE ALMEIDA, 54 / 112028, ANA GABRIELA DE  OLIVEIRA MAIA, 51 / 111646, ANA ISABELLE LIMA COSTA, 49 / 100406,  ANA J\u00c9SSICA PINHEIRO DA SILVA, 53 / 112843, ANA KAROLINE DOS  SANTOS AQUINO, 51 / 102618, ANA KAROLYNE OLIVEIRA LIMA, 62 /  109587, ANA L\u00daCIA MATOS DE OLIVEIRA, 61 / 112997, ANA PAULA DE  ARAUJO, 47 / 102992, ANA PAULA DE MOURA ARA\u00daJO, 54 / 100144,  ANA PAULA DE SOUSA CASTRO, 49 / 109783, ANA PAULA FERNANDES  MACIEL, 44 / 102653, ANDERSON BRAZ RAMOS, 50 / 101200,  ANDERSON DA COSTA PEREIRA MONTEFUSCO, 45 / 108706,  ANDERSON DA SILVA SOARES, 46 / 108030, ANDERSON DOS  SANTOS SILVA, 42 / 111897, ANDERSON LIMA MANUARES, 60 / 104975,  ANDERSON LISBOA DO NASCIMENTO, 53 / 111444, ANDR\u00c9 ARTHUR  LAURENTI, 48 / 110571, ANDR\u00c9 DA SILVA DE QUEIROZ, 59 / 101398,  ANDR\u00c9 GOMES DA SILVA, 50 / 111155, ANDR\u00c9 LEITE DA SILVA, 58 /  108779, ANDRE LUIS NEPOMUCENO SOARES, 49 / 111671, ANDR\u00c9  LUIZ DA CRUZ MAIA, 74 / 106888, ANDR\u00c9 VARGAS ROUSSEAU  J\u00daNIOR, 59 / 109073, ANDRE WILSON DE BRITO MENEZES, 59 /  100567, ANDREA SANTIAGO MARQUES CABANELAS, 56 / 102693,  ANDR\u00c9IA DA SILVA LIMA OLIVEIRA, 46 / 103613, ANDREIA DA SILVA  NOGUEIRA, 52 / 101275, ANDREIA DE SOUZA MENDES, 49 / 110320,  ANDREILSON COSTA DE MELO, 54 / 100434, ANDRESSA DA SILVA E  SILVA, 51 / 106687, ANDRESSA DE OLIVEIRA RODRIGUES, 52 / 104316,  ANDR\u00caSSA FARIAS DE SOUZA, 58 / 107048, ANDR\u00caSSA GREG\u00d3RIO  DE SOUZA, 45 / 101947, ANDRESSA KATRINY ARA\u00daJO CABRAL, 43 /  112503, ANDR\u00caSSA LAUANY MOUR\u00c3O RIBEIRO, 42 / 105017,  ANDRESSA MICHALCZUK DOS SANTOS DANTAS, 52 / 105680,  ANDRESSA SILVA DOS ANJOS, 66 / 107891, ANDRESSA SOUSA  COSTA, 47 / 103304, ANDREY KURT GOMES DE SOUZA, 52 / 112265,  ANDREY LUAN SANTOS DE ASSIS, 59 / 111487, ANDREZA DA SILVA  FRANCO, 56 / 110782, ANDREZA OLIVEIRA DO NASCIMENTO, 42 /  113818, ANDREZA SILVA GONGALEZ, 46 / 106538, ANDRINE OLIVEIRA  SILVA, 56 / 101917, ANGELO TAVARES DE ALMEIDA LEITE, 44 / 102767,  ANIELE DO CARMO PEREIRA, 46 / 106890, ANNA ISA OLIVEIRA DA  SILVA, 48 / 112144, ANNA PAULA CASTRO HUBNER, 49 / 109152, ANNE  KAROLYNE DA SILVA SOUZA, 60 / 107583, ANSELMO BARROS DO  NASCIMENTO, 56 / 107278, ANTHONY JOS\u00c9 MACHADO DE SOUZA, 51  / 104120, ANTONIA CLEIDIANE SOUSA SILVA, 52 / 101180, ANTONIA  EDVANEILA BONFIM DE ARAUJO, 51 / 112110, ANTONIA IRISMAR DE  LIMA SOUSA OLIVEIRA, 47 / 112319, ANTONIA LUCIETE DE  ALBUQUERQUE FARIAS COSTA, 48 / 113695, ANTONIA MAGALH\u00c3ES  DO NASCIMENTO SILVA, 49 / 102428, ANTONIA TAVARES DE SOUZA,  63 / 109295, ANTONIO CARLOS LIMA, 55 / 111445, ANTONIO DE  FREITAS SOUZA, 54 / 102916, ANTONIO DO NASCIMENTO, 53 / 101038,  ANTONIO FRANCISCO NEPOMUCENO DE ARA\u00daJO, 55 / 109171,  ANTONIO GON\u00c7ALVES DA SILVA, 52 / 103421, ANTONIO JEFFERSON  DE SOUZA ARA\u00daJO, 50 / 112041, ANTONIO LUIZ DA SILVA MARANHO,  62 / 103765, ANTONIO MARCOS DE JESUS SANTOS, 46 / 105623,  ANTONIO MICAEL DA SILVA FERREIRA, 63 / 101419, ANTONIO  RICARDO DO CARMO NASCIMENTO, 46 / 103490, APOLLO REIS DOS  SANTOS DA SILVA, 71 / 103737, ARETHUZA VALE DE MORAES, 46 /  106271, ARIANA FARIA DOS SANTOS LIMA, 65 / 112248, ARIELE  MICHELLE MEDEIROS DE SOUZA, 46 / 103035, ARLEILSON  FERNANDES DO SACRAMENTO, 47 / 104520, ARTEMIZIA DE OLIVEIRA  MENEZES, 48 / 113905, ARTUR BEZERRA DUARTE, 50 / 112364,  AURICE\u00c2NIA BRAGA DA SILVA, 44 / 108028, AURIC\u00c9LIO DA SILVA  NASCIMENTO, 62 / 110712, BABY GOMES LIMA, 51 / 112298, BEATRICE  ANDRADE E SILVA, 54 / 107335, BEATRIS JAYNA COELHO LIMA, 49 /  101480, BEATRIZ RODRIGUES DINIZ, 57 / 101982, BEATRIZ SANTOS  DE OLIVEIRA, 71 / 104998, BEATRIZ SILVA RIBEIRO ARA\u00daJO, 47 /  104602, BEATRIZ SOUZA CRUZ, 58 / 107044, BEATRIZ SOUZA  DRUMOND, 50 / 105495, BENTO RODRIGUES DA SILVA NETO, 50 /  106411, BETHANIA MARIUSSA RIBEIRO PIRES, 54 / 108312, BISMARK  49 / 113352, BRUNA BEATRIZ SILVA E SILVA, 49 / 108527, BRUNA  / 104751, BRUNA ROBERTA ARA\u00daJO DA SILVA, 60 / 111840, BRUNNO  105347, CAMILLA DO VALE RIBEIRO, 45 / 102561, CAMILLA SOUZA  49 / 106714, CARLOS MANOEL OLIVEIRA DE CASTRO, 61 / 109208,  45 / 102571, CAYNE BANDEIRA GALV\u00c3O, 64 / 100618, CELIANA  103905, CHIRLENE ALVES DA SILVA, 46 / 102437, CHIRLEY FEITOZA  107058, CLEICIOMAR COSTA DA SILVA, 42 / 105074, CLEIDELANGELA  109585, CLEISON MIRANDA DA SILVA, 46 / 100030, CLEOMAR  54 / 102902, CLEYCEKELE BARBOSA FIGUEIREDO, 59 / 107925,  57 / 111933, CLODOVALDO DA SILVA CAVALCANTE JUNIOR, 44 /  100531, CLOVIS ARIEL ALVES DOS REIS, 47 / 109095, CR\u00cdCIA MARIA  104888, CRISTIANE PESSOA DE SOUZA, 50 / 108223, CRISTIANE  44 / 104109, DACIRLENE AFONSO PINTO, 54 / 104917, DAIANA BARROS  / 105128, DANIANE LOPES DE SOUSA, 56 / 105653, DANIEL ARTUR  42 / 104873, DANIEL SOUZA GON\u00c7ALVES, 42 / 103832, DANIELA  53 / 107346, DANILO JOS\u00c9 FERREIRA SIQUEIRA, 57 / 105357, DANUEY  / 107302, DAVID MOREIRA DE ARA\u00daJO, 51 / 112882, DAVILA FERNANDA  112592, D\u00c9BORA DE SOUZA CHAIM, 48 / 105285, DEBORA REGINA  / 112784, DEJACIR DA SILVA LIMA, 50 / 104099, DELCIMAR RODRIGUES  103105, DHYWAN MARCIO PEREIRA BATISTA, 64 / 112875, DIANA  62 / 110828, DIEGO DUTRA DIEL, 57 / 102807, DIEGO ISAIAS DA SILVA  BASIL, 53 / 108466, DIENIOS TEIXEIRA DA SILVA, 61 / 104249, DIOGO  DE MOURA CALIXTO, 47 / 100905, DIULLYENE CRISTINY SANTANA  DE SOUZA, 50 / 102589, DJESSICA LUITLE DA SILVA, 55 / 102460,  DOUGLAS CORDEIRO SOARES, 58 / 100758, DOUGLAS MELO DE  JESUS, 48 / 103286, DOUGLAS WILLIANS ALMEIDA DE FRAN\u00c7A, 40 /  100989, DUCILANDIA PAIVA DE ARA\u00daJO, 47 / 112254, \u00c9DEM SOUZA DE  AZEVEDO, 57 / 108543, EDEN DOS SANTOS NASCIMENTO, 42 /  108926, EDERSON DE SOUZA BARBOZA, 49 / 106854, EDGAR DA  SILVA JUNIOR, 63 / 112674, EDILSON TIBULCINO DOS SANTOS, 50 /  101054, EDIVAGNO PAIVA DA SILVA OLIVEIRA, 40 / 107405, EDMAR  SOARES LIMA, 46 / 101933, EDMILTON ARA\u00daJO MARTINS J\u00daNIOR, 46  / 102090, EDNA DA SILVA AVELINO, 48 / 108993, EDSON BANDEIRA DE  LIMA, 50 / 106848, EDSON LUIZ BRAGA, 52 / 112667, EDSON LUIZ  MOURA LUSTANARDES, 52 / 103959, EDUARDA MENDES DE  ALMEIDA, 44 / 110754, EDUARDO ALVES DA SILVA, 51 / 104546,  EDUARDO BEZERRA DE OLIVEIRA, 47 / 107479, EDUARDO DOS  SANTOS SILVA, 67 / 100156, EDY CLAUDIO DE ALMEIDA MOREIRA, 48  / 113819, EFIG\u00caNIA FERREIRA DA SILVA, 48 / 111404, EIKE EMANOEL  NASCIMENTO DE SOUZA, 53 / 100463, ELAINE CORREIA LIMA, 44 /  104126, ELAINE DE F\u00c1TIMA DUTRA PEREIRA, 57 / 107642, ELAYNE  LIMA DA SILVA, 48 / 107800, ELIANA FERREIRA DA SILVA LIMA, 46 /  112278, ELIANE DA SILVA OLIVEIRA, 44 / 100925, ELIANE DOS REIS  LIMA, 49 / 113126, ELIANE FERREIRA DA SILVA DOS SANTOS, 47 /  113330, ELIAS ANTUNES AGUIAR JUNIOR, 47 / 106853, ELIAS CRISPIM  MARTINS, 49 / 104922, ELIAS DOS ANJOS VERCOSA, 49 / 101353,  ELIAS LOPES MENDES, 53 / 110900, \u00c9LIDA ROGELIA RONDON  CASTELLAN, 47 / 112753, ELIETE LINS DE OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES, 40  / 113125, ELIEZIO NASCIMENTO DOS SANTOS, 52 / 113000, ELIMAR  DO NASCIMENTO SILVA, 50 / 107657, ELIMILTON BRAGA DE LIMA, 47  / 103548, ELINE CRISTIANE RODRIGUES RIBEIRO, 53 / 102129,  ELIOMARIA RODRIGUES DA SILVA, 44 / 112176, ELISANETE  RODRIGUES DE ABREU, 57 / 105629, ELISSANDRA FIRMINO NOBRE  BEZERRA, 54 / 110448, ELISSANDRO FLOR DA SILVA, 58 / 100966,  ELIZABEL DA SILVA DUARTE, 48 / 106332, ELIZABETHE DE ABREU  PINHEIRO, 42 / 106476, ELIZANGELA DE MOURA MODESTO, 44 /  106874, ELIZEU DE CASTRO MELO, 55 / 102953, ELLENY CRISTINA  DAMASCENO BATISTA, 55 / 106603, ELSON DOS SANTOS SOUZA, 54  / 110310, ELTON FERREIRA FRANCELINO, 48 / 113883, ELUAN CALIL  GILBRAN MOREIRA MOTA, 40 / 111411, ELVIS OLIMPIO DE ARAUJO,  64 / 108131, EMANOELLE DA CRUZ MELO, 54 / 100762, EMERSON DOS  SANTOS SANTANA, 58 / 109775, EMERSON FURTADO DE OLIVEIRA,  46 / 108966, EMERSON LUIZ CURV\u00caLO MACHADO, 57 / 110060,  EMILAYNE LIMA DE OLIVEIRA, 52 / 108276, EMILIANE MAGALH\u00c3ES  BRASIL, 50 / 111204, EMILLY MARIA SOUSA E SOUSA, 54 / 106174,  EMILY PINHEIRO DA COSTA, 51 / 113070, EMMANUELLE HILLEM DE  LIMA FRAN\u00c7A, 59 / 113035, EMMYLLE CAROLLYNE MATOS DE  SOUZA, 50 / 113248, ENIO HOLANDA DA SILVA, 58 / 108330, ERASMO  FILHO PAIVA DE AGUIAR, 69 / 110175, ERIKE RAILAN SANTOS DE  MORAIS, 50 / 108269, ERIKSON DOS SANTOS FERREIRA, 63 / 108078,  ERINEU SILVA E SILVA, 44 / 112036, ERIVAN CAVALCANTE DE  OLIVEIRA J\u00daNIOR, 57 / 113203, ERLANDA PAULA DE OLIVEIRA  BARROS, 45 / 105065, ESMAEL CORREIA BARBOSA, 46 / 106500,  EST\u00c9FANE TELES DE LIMA, 44 / 100715, ETELVINA PINHEIRO DE  ANDRADE SOUZA, 50 / 112970, EUSIMAR FERREIRA DE LIMA, 51 /  101377, EVALDO DANIEL DE CARVALHO, 50 / 106262, EVELYN  DAMASCENO DE ARA\u00daJO, 44 / 100419, EVERTON CARVALHO DA  SILVA AZEVEDO, 49 / 109377, EVERTON RODRIGUES DE SOUZA, 47 /  109390, EVILANE MACHADO PAIVA, 52 / 105614, EWERTON RUIZ DE  ALMADA, 51 / 108187, EZAU DE OLIVEIRA FROTA, 44 / 113567, FABIANA  ALENCAR DE SOUSA, 56 / 104371, FABIANA DUARTE DO  NASCIMENTO, 60 / 102327, FABIANA SIQUEIRA MAIA, 53 / 110627,  FABIANE LIMA DE SOUZA, 52 / 112013, FABIO DE SOUZA FERREIRA,  53 / 112100, FABIOLA MONTEIRO PEREIRA, 52 / 106341, FAGNER DOS  SANTOS MENDON\u00c7A, 56 / 106365, FELIPE LIMA DE SOUZA BARBOSA,  66 / 110322, FELIPE PINTO DE SOUZA, 46 / 103556, FERDINANDO  ANJOS DE HOLANDA, 54 / 112109, FERNANDA ARAUJO SOARES DA  SILVA, 49 / 102732, FERNANDA DOS SANTOS DIAZ, 46 / 110177,  FERNANDA DOS SANTOS NASCIMENTO, 45 / 111439, FERNANDA  KATR\u00cdCIA DA SILVA RODRIGUES, 64 / 100871, FERNANDA LIMA DE  SOUZA, 51 / 107067, FERNANDA SOUZA DA SILVA, 50 / 110669,  FERNANDO DORNELES FERREIRA NUNES, 83 / 103124, FERNANDO  DOS SANTOS VITORIANO PEREIRA, 62 / 102167, FERNANDO MIGUEL  BARBOSA FRAISSAT, 60 / 100653, FL\u00c1VIA LOPES DA SILVA, 43 / 110092,  FL\u00c1VIA MARIA SCHNEIDER, 60 / 102380, FL\u00c1VIO DE SOUZA SILVA, 50  / 112839, FRANCELINO DA SILVA MATOS, 65 / 111498, FRANCIANE  PEREIRA DOS SANTOS, 50 / 112662, FRANCIELLE MORAES OLIVEIRA,  44 / 103826, FRANCIELLY MASCARENHAS DO NASCIMENTO, 58 /  112698, FRANCIELLY TORRES QUILES, 58 / 103723, FRANCIMAR  MATOS DA SILVA, 74 / 105945, FRANCIMAR OLIVEIRA DA SILVA, 52 /  103626, FRANCIMAR SILVA DE SOUZA, 46 / 113038, FRANCIMARA  MOURA DOS SANTOS, 46 / 105927, FRANCINEIDA DE SOUZA  ",
            "ARRUDA, 53 / 103521, FRANCINEIDE FERREIRA DA SILVA, 42 / 106199,  FRANCINETE RODRIGUES RAMOS PINHEIRO, 46 / 111424,  FRANCISCA FREITAS DA SILVA, 53 / 113377, FRANCISCA JOYCE DA  SILVA CARDOSO, 53 / 112729, FRANCISCA VIEIRA CARDOSO, 51 /  108367, FRANCISCO ALBERTO FERREIRA DE AGUIAR, 40 / 100163,  FRANCISCO ALONSO ARA\u00daJO DA SILVA, 42 / 101782, FRANCISCO  ALVES DE SOUZA NETO, 47 / 106290, FRANCISCO DAS CHAGAS DA  SILVA OLIVEIRA, 46 / 108489, FRANCISCO DE OLIVEIRA LIRA, 54 /  109197, FRANCISCO DE SOUSA MENESES, 50 / 107188, FRANCISCO  ELNO ALMEIDA LIMA, 45 / 109248, FRANCISCO ERISBERTO SILVA DE  SOUSA, 52 / 100545, FRANCISCO MACARIO VASCONCELOS, 48 /  102786, FRANCISCO MATHEUS DA SILVA SALES, 81 / 101513,  FRANCISCO MENDES DE SOUZA, 67 / 113099, FRANCISCO RODIDEY  DA SILVA, 60 / 103371, FRANCISLEIDE GON\u00c7ALVES DA SILVA  MATHEUS, 44 / 102897, FRANCISMAR DA CONCEI\u00c7\u00c3O DE LIMA SILVA,  43 / 112907, FRANK WILLIAN DE MELO DA SILVA, 55 / 110258, FREDSON  VIANA LEITE, 61 / 112242, GABRIEL CAVALCANTE CASTOR, 44 /  103505, GABRIEL FIGUEIREDO BEZERRA, 65 / 106651, GABRIEL JOSE  FLORIANO SANTOS SILVA, 50 / 102908, GABRIEL LOUREN\u00c7O  OLIVEIRA, 55 / 104340, GABRIEL MAIA DE OLIVEIRA P\u00c9REZ, 56 /  108249, GABRIEL MENDON\u00c7A GUILHERME, 59 / 110199, GABRIEL  POLESI UGEDA, 53 / 103275, GABRIEL SENA GOMES DE MORAIS, 57  / 104278, GABRIEL SILVA CARNEIRO, 50 / 104260, GABRIEL SILVA DE  ARA\u00daJO, 46 / 104961, GABRIEL SILVA DO NASCIMENTO, 52 / 104363,  GABRIEL SILVA SANTIAGO, 60 / 108665, GABRIEL SOARES DA COSTA  FONSECA, 74 / 108912, GABRIEL SOUSA LIMA, 50 / 102436, GABRIELA  ARA\u00daJO CRUZ DE OLIVEIRA, 57 / 103019, GABRIELA BRAND\u00c3O DE  SOUSA AGUIAR, 52 / 105706, GABRIELA DOS SANTOS CASTRO, 45 /  102176, GABRIELA FERREIRA GARCA, 45 / 112299, GABRIELA LIMA  DE MATOS, 49 / 101228, GABRIELE DE OLIVEIRA FERREIRA, 55 /  105319, GABRIELE VALE DA SILVA, 60 / 105195, GABRIELLA SANTOS  DE SOUZA, 48 / 108804, GABRIELLE RODRIGUES DA SILVA, 44 /  105122, GEAN CARVALHO CUNHA, 44 / 103362, GENNEFER DE  FRAN\u00c7A MACIEL, 56 / 105707, GEOVANE DUARTE DA COSTA, 77 /  104361, GERALDO LUIZ PEREIRA NETO, 53 / 101893, GERDEVANE  SILVA DE JESUS, 54 / 101571, GERLANE RAMOS ALECRIM, 55 / 103909,  GERLIANE DE DEUS PAIVA, 44 / 113139, GERSON BARROSO DOS  SANTOS, 47 / 110969, G\u00c9SSYKA CLAUDIA DA SILVA BERTOLDO, 46 /  105140, GIGLIANE PASSOS DA SILVA, 54 / 100956, GILBERTO  PIMENTEL FARIAS, 59 / 103178, GILSON DE ARAUJO CABRAL, 51 /  100264, GILSON NASCIMENTO DA SILVA, 49 / 109984, GIOSAN CESAR  VIEIRA, 60 / 101661, GIOVANE DE SOUZA OLIVEIRA, 47 / 106586,  GIOVANNA SANTOS DE SOUZA, 66 / 104918, GIOVANNA \u00daRSULA DE  OLIVEIRA FERNANDES, 62 / 107266, GIOVANNA VASCONCELOS DE  OLIVEIRA, 48 / 100767, GIRLANE LIMA DAMASCENO, 54 / 109996,  GISELE TA\u00cdSA RODRIGUES VIEIRA, 57 / 106594, GLADISSON  RODRIGUES GUIMAR\u00c3ES, 49 / 108752, GLAYDYANNY CUNHA DE  SOUZA BORTOLINI, 46 / 110549, GLEICE MORAIS OLIMPIO, 65 / 103477,  GLEICIANE CARDOSO PESSOA, 46 / 106346, GLEICIANE RODRIGUES  DA SILVA, 48 / 113088, GLEISON RAFAEL QUEIROZ MENDON\u00c7A, 52 /  109603, GLEISON VIEIRA DE CARVALHO, 46 / 107519, GLEYCE ALVES  DOS SANTOS, 57 / 108113, GLEYDSON MENDES GOMES, 65 / 101977,  GRACIANE NADIA DO NASCIMENTO, 52 / 103173, GRACIELE  ALENCAR DE SOUSA, 61 / 108817, GUILHERME TESSINARI JARDIM,  49 / 105060, GUSTAVO DA ROCHA GOMES, 56 / 102177, GUSTAVO DE  ALBUQUERQUE LE\u00c3O, 53 / 111006, GUSTAVO DE OLIVEIRA  AYMOR\u00c9S, 57 / 111984, GUSTAVO DE OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES, 48 /  107328, GUSTAVO DE SOUZA DIAS, 57 / 101574, GUSTAVO GOMES  DOS SANTOS, 49 / 106486, GUSTAVO HENRIQUE SILVA DE OLIVEIRA,  54 / 110733, GUSTAVO MONTEIRO DA SILVA, 55 / 113138, GUSTAVO  VINICIUS GADELHA SOARES, 47 / 102939, HEDIONAY DO  NASCIMENTO CAVALCANTE, 43 / 105169, HEITOR LIMA PINHEIRO, 54  / 112465, HELEN MARIA TORRES DE SOUZA, 48 / 100020, HELTON  PINHEIRO DE OLIVEIRA, 47 / 102613, HELTTON RUDDEN ROCHA  ALMEIDA, 51 / 102169, HELYDA RAFAELI OLIVEIRA DA SILVA, 44 /  101979, HENRIQUE DA SILVA BRITO, 58 / 112420, HIGO RAMON  SANTOS SARAIVA, 52 / 107388, HILARY ARA\u00daJO MESQUITA, 46 /  111654, HIRLANE MOURA DE CASTRO E SILVA, 51 / 101404,  HORTENCIA LIMA DA SILVA, 46 / 108761, HORTENIZA FARIAS FIALHO,  48 / 111078, HUGO DE OLIVEIRA MONTEIRO, 60 / 107979, HUGO  DELEON DE SOUZA BANDEIRA, 42 / 110615, HYLLBERTO SOARES  DO CARMO, 54 / 104790, IAGO HENRIQUE DO NASCIMENTO SILVA, 51  / 107076, IARA BAUTZ DA COSTA, 55 / 103059, IARA SOUZA DOS  SANTOS, 42 / 111471, IGOR DA SILVA DIAS, 54 / 113085, IGOR SANTOS  DE SOUZA, 57 / 108289, IGOR SILVA DE SOUZA, 52 / 102520, INAIRA  AMORIM DO NASCIMENTO, 47 / 103268, INGRED KETLLEEN DA  CONCEI\u00c7\u00c3O ALVES, 46 / 111182, INGRID DE SOUSA ANDRADE, 48 /  105087, IRIS DA SILVA MUNIZ, 47 / 105787, ISAAC MENDES DE  OLIVEIRA, 48 / 109242, ISABELA NOBRE LOPES, 55 / 102427, ISABELE  DA SILVA LIMA, 47 / 108180, ISABELE DOS SANTOS FRAN\u00c7A, 47 /  102120, ISABELLE MORAES FERREIRA, 46 / 110942, ISA\u00cdAS DE SOUZA  LEAL, 53 / 113378, ISMAEL DAVI FREITAS MAIA DA SILVEIRA, 78 /  105704, ISMAEL PESSOA DE ARA\u00daJO, 63 / 102578, ISRAEL ADARIO  ARAUJO, 50 / 110657, ISRAEL SILVA GUIMAR\u00c3ES, 58 / 109697, ISRAEL  SOUZA SILVA DE SOUZA, 46 / 111709, ITALO DA SILVA MELO, 56 /  107612, ITALO FRANK SILVA DOS SANTOS, 52 / 104000, IVAN BEZERRA  DE OLIVEIRA, 49 / 101341, IVANEZ ALVES NEPOMUCENO LEITE, 50 /  111613, IVANNA CONCEI\u00c7\u00c3O DO NASCIMENTO, 42 / 109532, IZABEL  CRISTINA ALMEIDA DE SOUZA, 59 / 112096, JACKELINY FEITOSA  BARROSO, 46 / 103681, JADEILSON SANTOS DA SILVA, 42 / 104705,  JADIEL DE MESQUITA SILVA, 79 / 110984, JADSON ALEXSANDRO  OLIVEIRA DA SILVA, 47 / 110411, JAILSON DOS SANTOS FREITAS, 52 /  109678, JAIME CONCEI\u00c7\u00c3O DA SILVA, 47 / 109955, JAINE VIEIRA DE  SOUZA, 46 / 105699, JAIRA LIMA VERDE DA SILVA, 53 / 100250, JAIRO  FERREIRA DA SILVA, 52 / 110077, JAISSA DOS SANTOS BRITO, 46 /  110078, JAMAICA MOURA DOS SANTOS MILHOMENS, 42 / 100279,  JAMES DE SOUSA SILVA, 57 / 108261, JAMILE VASCONCELOS DE  SOUZA, 49 / 111185, JAMILLY CRISTINY COSTA SOUZA, 40 / 112106,  JAMILSON VIEIRA DA SILVA, 44 / 104617, JANAINA NOGUEIRA DE  ALENCAR, 46 / 105472, JANE MIKAELE GOMES DO NASCIMENTO, 53  / 110127, JANIELLY SOARES FELICIO, 48 / 110968, JAQUELINE DE  MATOS SILVA, 44 / 104292, JARBESSON OLIVEIRA DOS SANTOS, 50 /  107840, JARDEL DA SILVA MAGALH\u00c3ES, 55 / 104677, JASMIN  MENEZES DE SALES, 48 / 100328, JAYANA DO NASCIMENTO DA  SILVA, 52 / 104889, JAYANNE VITORIA SOUZA DA SILVA, 51 / 111753,  JEAN CARLOS BEZERRA REIS, 52 / 109262, JEAN CARLOS DE SOUSA  BRANA, 50 / 108082, JEAN CARLOS OLIVEIRA SILVA, 53 / 102891,  JEANE NASCIMENTO DA SILVA SAMPAIO, 42 / 107268, JEANMILLE  KEROLHAN MENEZES DA SILVA, 43 / 112673, JEFFERSON ANDERSON  MAQUINE ABUD, 46 / 108055, JEFFERSON CARVALHO CUNHA, 61 /  101877, JEFTER DE OLIVEIRA PERES, 48 / 100179, JENIFER  NATHANNA MARCELINO DE MOURA, 71 / 104123, JEONES  NASCIMENTO DOS ANJOS, 56 / 111097, JEREMIAS NEPOMUCENO  DE OLIVEIRA, 49 / 113077, JESS\u00c9 SOARES DE ALBUQUERQUE, 57 /  106876, J\u00c9SSICA DA SILVA ARA\u00daJO, 61 / 100602, J\u00c9SSICA DA SILVA  COELHO, 52 / 103860, JESSICA DE OLIVEIRA SILVA, 54 / 107567,  JESSICA ELANE QUEIROZ MELO, 50 / 102895, J\u00c9SSICA KAROLINE DA  SILVA COSTA, 46 / 102792, J\u00c9SSICA LOUREN\u00c7A GOMES, 60 / 102087,  J\u00c9SSICA MARQUES RODRIGUES, 58 / 105086, JESSICA NEGREIROS  DA SILVA, 45 / 110211, JESSICA REGIANI PEGO, 48 / 101225, J\u00c9SSICA  TAINARA LIMA DOS SANTOS, 48 / 104485, J\u00c9SSYKA CRISTINA DA  SILVA AMORIM, 55 / 104727, JHAMAYRA ARANTES DE SOUZA, 48 /  109627, JHECKSON RYCHARTHESON DE LIMA JOSTAS, 46 / 107570,  JHEMILLY ALEXSSANDRA GONZALES BARDALES, 48 / 104625,  JHENIFER SANTOS PATROCINIO, 55 / 106337, JHONATAN DE ARA\u00daJO  GOMES BARBOSA, 54 / 112967, JOAB DE SOUZA SILVA, 72 / 113224,  JO\u00c3O CARLOS GOES BEZERRA, 48 / 104991, JO\u00c3O CARLOS LIMA, 52  / 100455, JOAO EDUARDO RIBEIRO COSTA, 52 / 112842, JO\u00c3O  GALILEU MENDES BEZERRA, 60 / 110416, JO\u00c3O GUSTAVO FREITAS  DO NASCIMENTO, 49 / 107397, JOAO HENRIQUE FERNANDES DA  SILVA, 54 / 109999, JO\u00c3O MARINHO CAMPELO NETO, 49 / 108410,  JO\u00c3O PAULO CONCEI\u00c7\u00c3O DE SOUSA, 51 / 109521, JOAO PAULO  RIBEIRO BAPTISTA, 53 / 112803, JO\u00c3O PAULO SANTANA DA SILVA, 62  / 108207, JO\u00c3O PEDRO LIMA RIBEIRO, 64 / 113301, JO\u00c3O PEDRO  MENEZES DA SILVA, 48 / 112695, JO\u00c3O PEDRO PEREIRA FELIX, 59 /  107055, JOAO VICTOR PAIVA DE SOUZA, 52 / 100119, JO\u00c3O VICTOR  RIBEIRO DE SOUZA, 68 / 103545, JO\u00c3O V\u00cdCTOR VIEIRA LOPES, 43 /  101242, JOAQUIM LORRAN MAIA DE MORAIS, 42 / 109768, JOELMA  FARIAS DOS SANTOS, 52 / 110304, JOFFRE DA CUNHA NASCIMENTO,  51 / 103317, JOHN BRUNO NASCIMENTO MATOS, 51 / 107400,  JOHNATAN ALMEIDA FARIAS, 62 / 109847, JONAS DE ANDRADE  SILVA, 44 / 110605, J\u00d4NATAS GURGEL FERNANDES, 63 / 107921,  JOQUEBEDE ZACARIAS ALVES, 48 / 100021, JORD\u00c2NIA MILUSKA DE  SOUSA FLORES, 57 / 109947, JORGE ADEMAR VELASQUEZ OVIRESE,  50 / 108376, JORGE ALEXANDRINO DE OLIVEIRA FILHO, 42 / 101457,  JORGE FERREIRA DE ANDRADE, 55 / 113534, JORGE HENRIQUE  CAVALCANTE ANUNCIA\u00c7\u00c3O, 53 / 104108, JORGEANA BARBOSA DA  SILVA, 58 / 104635, JOSAF\u00c1 CAVALCANTE DOS SANTOS, 40 / 106189,  JOS\u00c9 AILTON VIANA DE OLIVEIRA, 54 / 103366, JOS\u00c9 ALMEIDA DO  NASCIMENTO, 71 / 109187, JOS\u00c9 BASTO DE NASAR\u00c9 J\u00daNIOR, 72 /  110122, JOS\u00c9 CARLOS DE OLIVEIRA J\u00daNIOR, 75 / 107754, JOS\u00c9 ELIAS  MARQUES DA COSTA, 47 / 108997, JOS\u00c9 ELITON BEZERRA ALMEIDA,  40 / 101701, JOSE FABIO DE CARVALHO LIMA, 52 / 100298, JOS\u00c9  FERNANDES LIMA NETO, 45 / 101743, JOSE FRANCISCO BRAGA  FARIAS, 54 / 106373, JOS\u00c9 GABRIEL FERREIRA LIMA, 48 / 113367,  JOS\u00c9 IN\u00c1CIO BRASILEIRO MOREIRA, 48 / 113194, JOS\u00c9 JONATAS  AGUIAR FRAN\u00c7A, 55 / 100532, JOSE LIMA DA SILVA, 49 / 105329, JOS\u00c9  LUCAS LOPES SALDANHA, 50 / 100076, JOS\u00c9 LUIZ VICTOR  VASCONCELOS, 70 / 100410, JOS\u00c9 MIGUEL NASCIMENTO OLIVEIRA,  42 / 113843, JOSE NAZARENO VILLALBA, 54 / 100196, JOSE  NIEWERTON SILVA PARENTE, 46 / 102304, JOS\u00c9 NILTON DA ROSA, 49  / 109677, JOS\u00c9 RIBAMAR DA SILVA OLIVEIRA, 82 / 107326, JOSE  ",
            "RICARDO CRUZ COSTA, 55 / 102869, JOS\u00c9 ROBERVAL MORAIS DA  SILVA, 54 / 112759, JOSE SANTIAGO DA SILVA APRIJO, 48 / 111713,  JOSIANE DA SILVA ARAUJO RAMOS, 50 / 106380, JOSICL\u00c9IA F\u00c9LIX DE  OLIVEIRA, 46 / 103928, JOSIMAR RODRIGUES DA SILVA, 57 / 111483,  JOSIRLANIA SOUZA DE OLIVEIRA, 49 / 103872, JOSU\u00c9 FARIAS DE  OLIVEIRA, 53 / 102759, JOSUE HENRIQUE DE QUEIROZ COSTA, 68 /  106497, JOZILDA FERREIRA DE SOUZA IDE, 55 / 106782, JUCILEIDE  SABRINA SOUZA DA SILVA, 42 / 104759, JULIA LIMA RIBEIRO, 54 /  102856, J\u00daLIA MARIA ARA\u00daJO DE SOUZA, 54 / 111588, JULIANA  ALESSANDRA REGO DA SILVA, 66 / 101871, JULIANA BORGES DA  LUZ, 47 / 104932, JULIANA DA SILVA ARAUJO, 58 / 103485, JULIANA DE  FRAN\u00c7A, 56 / 102899, JULIANA DO NASCIMENTO FELIX ARARA, 45 /  103953, JULIANA DOS ANJOS TOMAZ, 60 / 102852, JULIANA LUZ  GRANGEIRO, 42 / 100983, JULIANA VIANA DE ANDRADE, 53 / 100113,  JULIANE OLIVEIRA MAIA PEREIRA, 49 / 111358, JULIANO GON\u00c7ALVES  FREIRE, 73 / 105857, J\u00daLIO C\u00c9SAR ARA\u00daJO RODRIGUES, 52 / 101060,  JULYANA BEZERRA AMARAL, 56 / 113286, JULYANE SILVA YARZON, 58  / 112858, JUSC\u00c9LIO DA SILVA MATOS, 44 / 103848, KAJEANNE DE  OLIVEIRA PEREIRA, 48 / 103577, KALITA NASCIMENTO DA COSTA, 61  / 107198, KAMILA KERULYN SILVA ALVES, 50 / 110907, KAREM LET\u00cdCIA  MADUREIRA SOUZA, 54 / 111662, KAREN KAWANE AGUIAR AZEVEDO,  57 / 102273, KARIELLEN DA SILVA PAIVA, 54 / 106544, KARINA SOUZA  BEZERRA, 50 / 110825, KARINE DA COSTA TOJAL, 59 / 113849, KARINNE  COSMA PEREIRA MARQUES, 50 / 107147, KARLOS EMANUEL DA  SILVA BARBOSA, 53 / 102654, KAROLAIDI DA SILVA SOUZA, 47 / 108605,  KAROLAYNE GOMES DA MOTA, 63 / 110786, KAROLAYNE NEGREIROS  JUSTO, 59 / 107191, KATIANA DE MENEZES ALVES, 51 / 104342,  KATIANE APARECIDA PESSOA BORGES, 62 / 112896, KATIUSCIA  MACIEL DE OLIVEIRA, 46 / 100712, KAWANA LIMA CAMPOS, 54 /  104008, KAYLANNY KETHELLEM DOS SANTOS, 54 / 108182, KELIANE  OLIVEIRA NASCIMENTO, 48 / 105311, KELLE CRISTINA DE ARA\u00daJO  FILGUEIRAS, 49 / 107444, KELLEN CRISTINA DE OLIVEIRA BATISTA,  53 / 112235, KELLY DA SILVA OLIVEIRA, 48 / 100587, K\u00c9LLYTA DE  SOUSA FARIAS DE AZEVEDO, 48 / 107917, KELSY ELLEN VALE DA  SILVA, 60 / 101140, KELVIN RICHARD MELO DE ARAUJO, 44 / 110924,  KELVYN SILVA DOS SANTOS, 49 / 105767, KENNEDY DA SILVA MELO,  52 / 106818, KENNEDY FELIPE ALVES DA SILVA, 56 / 105608, KENNEDY  LOPES QUEIROZ, 48 / 104533, KENNEDY RAMOS CAVALCANTE, 48 /  110373, KEROLAYNE DA SILVA RAMALHO, 48 / 101352, KEROLAYNE  REGO LAUREANO, 51 / 111950, KEVYN KERYSON RYTHYAN DE  SOUZA LOPES, 42 / 100142, KIRIA ASSAF DA SILVA, 49 / 111656,  KLEYSON LUCCA LIMA VALLE, 49 / 103766, LAIRA GADELHA  MONTEIRO, 64 / 106943, LARA KHETLEN DE FARIAS SILVA, 52 / 105035,  LARISA ARAUJO DE JESUS, 47 / 103345, LARISSA ARA\u00daJO DA  SILVEIRA, 48 / 100330, LARISSA DA SILVA MONTEIRO, 50 / 113197,  LARISSA DE ARAUJO BRAGA, 50 / 100371, LARISSA DE OLIVEIRA  BONIF\u00c1CIO, 46 / 106226, LARISSA FERREIRA NUNES, 47 / 113217,  LARYSSA FERREIRA DA SILVA, 48 / 109115, LAURA KAROLINE LEITAO  BASTOS, 60 / 106988, LAURISMAR XAVIER DE ARA\u00daJO MATOS, 53 /  104252, LEANDRO BAGGIO NUNES PINTO, 63 / 105808, LEANDRO  SANTOS DA SILVA, 56 / 111108, L\u00caDA FERREIRA DA SILVA, 50 / 100467,  LEILANE DA SILVA FERNANDES, 62 / 102643, LEONARDO BAGGIO  NUNES PINTO, 50 / 109852, LEONARDO HESPANHOL DA SILVA, 52 /  102910, LEONARDO MARTINS DA SILVA CONCEI\u00c7\u00c3O, 50 / 106788,  LEONARDO SOARES DE ARAUJO, 59 / 112189, LET\u00cdCIA DA SILVA  BORGES, 58 / 100003, LET\u00cdCIA FERNANDES DA SILVA, 53 / 106481,  LET\u00cdCIA GOMES DE SOUZA, 67 / 113570, LEYDIENY MARCELO DA  SILVA, 46 / 103341, LIANA SILVA DE SOUZA, 51 / 102568, LIDIA VANESSA  ADRIANO MENDES, 47 / 111305, LILIANE BARROS DA SILVA, 63 /  111400, LINDEMBERG PEREIRA CHAVES JUNIOR, 43 / 106052, LIVIA  LOPES DOS SANTOS, 52 / 103983, LIZIA AGUIAR LOPES, 46 / 108355,  LORENA OLIVEIRA DA SILVA, 68 / 108823, LORRANE MENEZES DE  AVILAR, 46 / 105586, LOWHELLYSON DA SILVA OLIVEIRA, 42 / 112057,  LUAN BRANA DE LIMA, 85 / 102345, LUAN CRISTIAN SCHNAIDER, 45 /  110729, LUAN MARCEL HENRIQUE DE SOUZA, 67 / 106553, LUAN  NASCIMENTO DA SILVA, 47 / 111752, LUAN NASIMENTO DA SILVA, 46  / 107291, LUAN VITOR FERREIRA DE SOUZA, 42 / 106957, LUANA DAS  CHAGAS COSTA, 46 / 106405, LUANA SILVA DE OLIVEIRA, 46 / 103538,  LUCAS CABRAL DE ALENCAR SOUSA, 48 / 113436, LUCAS DA COSTA  MATOS, 45 / 112164, LUCAS DA SILVA CARNEIRO, 58 / 104365, LUCAS  DA SILVA SOUZA, 49 / 107932, LUCAS DANIEL DO NASCIMENTO, 49 /  111200, LUCAS DAVID DE FREITAS TEODORO, 64 / 108433, LUCAS  FRAN\u00c7A DA SILVA, 44 / 101558, LUCAS FREITAS DE SOUZA, 54 /  109425, LUCAS FURTADO MENDON\u00c7A, 59 / 101808, LUCAS LOPES  IN\u00c1CIO DE LIMA, 54 / 108638, LUCAS MAGALH\u00c3ES RIBEIRO, 50 /  103726, LUCAS MATHEUS CHALUB DO NASCIMENTO, 51 / 106584,  LUCAS MENDES DE LIMA, 46 / 108727, LUCAS MORAIS DE FREITAS,  62 / 113399, LUCAS OLIVEIRA DA COSTA, 47 / 102875, LUCAS PATRICK  BARRETO DE CARVALHO, 51 / 106247, LUCIANA DE SOUSA  CORDEIRO RODRIGUES, 51 / 103005, LUCIANO ANTONIO SERRA  RODRIGUES, 44 / 112856, LUCIANY DO NASCIMENTO GONDIM, 42 /  107457, LUCICLEIA RAILENE ASSIS DE MATOS, 59 / 113389,  LUCICLENIO DA COSTA FONTENELE, 71 / 106305, LUCINEIDE  RICARDO PEREIRA, 42 / 109196, LUDMILA LIMA DE MENEZES, 65 /  104377, LUDYMILA MAIA DE OLIVEIRA P\u00c9REZ, 60 / 105433, LUENA  KATRINY FERREIRA SANTANA BEZERRA, 62 / 109662, LUINAYRA  SILVA DE ALBUQUERQUE, 47 / 106959, LUIS AUGUSTO SOUZA DA  SILVA, 54 / 102813, LU\u00cdS GABRIEL PAULINO DA SILVA, 44 / 104345, LU\u00cdS  GUSTAVO BARBOSA JACCOUD, 53 / 105968, LUIZ ALEXANDRE  POERSCH NOGUEIRA, 51 / 112546, LUIZ AUGUSTO DE SOUZA  OLIVEIRA, 46 / 100917, LUIZ BORDONI, 44 / 103925, LUIZ FELIPE ADED  PESSOA DA SILVA, 59 / 111354, LUIZ FELIPE GADELHA MORAES, 51 /  111735, LUIZ FELIPE KAGY OLIVEIRA, 63 / 103155, LUIZ FELIPE LOPES  DA SILVA, 54 / 113769, LUIZ FERNANDO DE SOUSA BUSSONS, 48 /  104837, LUIZ FERNANDO DOS SANTOS OLIVEIRA, 65 / 104400, LUIZ  HENRIQUE ACOSTA DE ALMEIDA, 61 / 106641, LUIZ KARLOS ARAUJO  MAIA, 45 / 100009, LUIZ SOUSA DOS REIS J\u00daNIOR, 75 / 105640, LUIZA  GOMES CABRAL ROCHA BELMONTE, 57 / 104044, LUMA ARA\u00daJO DE  SOUZA, 62 / 108873, LUNARA NOGUEIRA DE MESQUITA, 66 / 104774,  LUZITANIA ALVES LOPES, 50 / 100801, LUZIVAN PEREIRA COSTA, 52 /  109626, MAGCIANE GUIMARAES DE ARAUJO CHAVES, 49 / 109389,  MAHARA DEL AGUILA DE MELO, 51 / 103742, MAIERGSON  SACRAMENTO LIMA, 43 / 108821, MAKLANIA DA SILVA BRAGA, 49 /  107360, MANOEL DAMI\u00c3O SOUZA DA SILVA, 56 / 104226, MANOEL  TAVARES DA SILVA NETO, 49 / 108905, MARCELA ANDREIA DA SILVA  ARANHA, 49 / 101580, MARCELA DA SILVA, 47 / 103706, MARCELA DE  AMORIM BATISTA, 76 / 100192, MARCELA NIC\u00c1CIO ROCHA DE  OLIVEIRA, 55 / 113652, MARCELLO SULYVAN BORGES SANTANA, 45 /  107037, MARCELO CARVALHOSA DA SILVA, 60 / 112708, MARCELO DA  SILVA LIMA, 62 / 109483, MARCELO DOS SANTOS SARAIVA JUNIOR,  61 / 111488, MARCELO EDUARDO RIBEIRO GOMES, 52 / 113718,  MARCELO FREIRE ROCHA, 50 / 101106, MARCELO JUNIOR DE  ANDRADE CAVALCANTE, 44 / 104113, MARCELO MACHADO  MARTINS, 44 / 111766, MARCELO VIN\u00cdCIUS DA SILVA SOUZA, 52 /  111872, MARCENIRA QUEIROZ DA ROCHA, 51 / 113059, M\u00c1RCIA  MORAES VIEIRA, 48 / 113475, M\u00c1RCIA CONDACK MENDES, 48 /  104928, MARCIA CRISTINA LESSA DE MEDEIROS, 49 / 104528, M\u00c1RCIA  SOARES DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 48 / 101040, MARCIA VALERIA SANTOS DE  OLIVEIRA, 51 / 110678, MARCIO ALMEIDA DE MELO, 50 / 108257,  MARCIO SOARES DOS SANTOS MOREIRA, 76 / 109007, MARCIO  SOUZA DA COSTA, 45 / 101863, MARCO ANTONIO DE ASSIS MENDES,  53 / 112297, MARCO ANTONIO GOMES DE SOUSA, 44 / 100151, MARCO  NERYS FEITOSA PASSOS, 51 / 104726, MARCOS AURELIO FARIAS DE  LIMA, 45 / 111029, MARCOS FABR\u00cdCIO DO NASCIMENTO TELLES  JUNIOR, 51 / 101282, MARCOS PAULO FERREIRA DE SOUZA, 44 /  111900, MARCUS VINICIUS MAIA OLIVEIRA, 59 / 103906, MARDSON  SILVA DE CASTRO, 50 / 112367, MARIA ADRIANE CASTRO DE  OLIVEIRA, 52 / 103812, MARIA \u00c2NGELA NASCIMENTO DOS SANTOS,  54 / 102510, MARIA ANTONIA AMORIM DA SILVA, 56 / 109595, MARIA  ANT\u00d4NIA PEDROSA DOS SANTOS, 46 / 112088, MARIA APARECIDA  NERI DA COSTA, 65 / 103215, MARIA BEATRIZ MAIA MACHADO, 52 /  112300, MARIA CLAUDILENE CUNHA DE SOUZA, 53 / 108874, MARIA  CRISTINA OLIVEIRA DOS SANTOS, 42 / 101654, MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O  DOS SANTOS LIMA JINKINGS, 45 / 102660, MARIA DAIANA MORAIS  PEREIRA, 49 / 105070, MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO, 52 / 107525,  MARIA DE LOURDES BARBODA DO NASCIMENTO, 52 / 103193, MARIA  DE NAZAR\u00c9 DA SILVA CANUTO, 58 / 105400, MARIA DE NAZAR\u00c9  OLIVEIRA MACIEL, 72 / 112754, MARIA EDINARA DA COSTA LIMA, 54 /  107368, MARIA EDUARDA CAVALCANTE DOS SANTOS, 61 / 101497,  MARIA EDUARDA DAVILA NUNES, 47 / 109913, MARIA ELISSANDRA  LEITAO DA SILVA, 44 / 107877, MARIA EUGENIA DE SOUZA PAZ, 42 /  110325, MARIA EUGENIA DO NASCIMENTO SILVA, 56 / 112482, MARIA  FRANCISCA NOGUEIRA DE OLIVEIRA MENDES, 44 / 109907, MARIA  GEANE ALVES DE MELO, 51 / 109266, MARIA HELENA VIT\u00d3RIO DA  SILVA, 40 / 101726, MAR\u00cdA HILDILENE OLIVEIRA VIANA, 51 / 103054,  MARIA IAMILI SAMPAIO DE FRAN\u00c7A, 48 / 112382, MARIA IVAN\u00c9IA  SILVA DE SOUZA, 56 / 108147, MARIA JULIANA DE OLIVEIRA RIOS, 61  / 107226, MARIA KAILA CRISTINA DE SOUZA ROCHA, 48 / 110352,  MARIA MARCILANE PEREIRA DA SILVA, 54 / 106468, MARIA MARIANA  MOREIRA ESTEVES, 45 / 102454, MARIA MARINA DOS REIS  LINHARES, 46 / 106515, MARIA MARLY PINHEIRO DA SILVA, 49 /  109555, MARIA NATIELE MARTINS DA SILVA, 49 / 102190, MARIA NERY  DA SILVA VILA\u00c7O, 52 / 111594, MARIA RAYELE DA SILVA SOARES, 52 /  110170, MARIA ROSETE FERREIRA DE SOUZA, 44 / 108283, MARIA  SARA ARA\u00daJO SOUSA, 57 / 111095, MARIA SARAIVA DE OLIVEIRA, 65  / 113007, MARIA VILANI FERREIRA DA SILVA, 48 / 106841, MARIA  VIT\u00d3RIA LIMA LIRA, 52 / 104315, MARIA VIT\u00d3RIA PEREIRA DO  NASCIMENTO, 50 / 113034, MARIA XAVIER DE SOUZA, 52 / 100709,  MARIANA NASCIMENTO ARIAS, 61 / 104014, MARIANA PEREIRA  MATOS, 44 / 110330, MARIANE GOMES DO NASCIMENTO, 52 / 102405,  MARICEUDO FERREIRA LOPES, 51 / 108703, MARIH\u00c1 SANTIAGO  MODESTO, 54 / 104251, MARILENE OLIVEIRA MENDES, 46 / 109153,  ",
            "MARINEIVA DOS SANTOS FRAN\u00c7A, 42 / 100177, MARINES CASTRO  DA SILVA, 43 / 108272, M\u00c1RIO VICTOR DE LIMA DAMASCENO, 46 /  100946, MARLON BRENNO ALVES DE SOUZA, 55 / 107504, MATEUS  BANDEIRA DE ARA\u00daJO, 57 / 109365, MATEUS DE SOUSA MENESES,  48 / 104849, MATEUS LIMA DURAO, 48 / 101916, MATEUS SANTOS DE  MATOS, 44 / 104615, MATHEUS ANDRADE XAVIER, 40 / 110798,  MATHEUS CASTRO DA SILVA, 52 / 103295, MATHEUS COSTA  GUERREIRO DA SILVA, 51 / 103192, MATHEUS DE OLIVEIRA MOTA, 57  / 104087, MATHEUS DE SOUZA BARROS, 49 / 101073, MATHEUS  DI\u00d3GENES WOLTER, 72 / 110203, MATHEUS FEITOSA DE OLIVEIRA,  54 / 109489, MATHEUS FELIPPE NERI DE SOUZA, 61 / 110460,  MATHEUS HENRIQUE MACHADO F\u00c9LIX, 65 / 106420, MATHEUS  MACHADO MELO, 42 / 107121, MATHEUS MENDES DA SILVA, 42 /  103206, MATHEUS OLIVEIRA NASCIMENTO, 50 / 108859, MATHEUS  RIBEIRO DE OLIVEIRA, 76 / 112682, MAURICELIA AZEVEDO DE PAIVA,  52 / 101322, MAURICIO MORAES DE SOUZA, 49 / 112087, MAXWELL  TAVEIRA DE LIMA, 48 / 100550, MAY SOUSA DOS SANTOS, 53 / 108590,  MAYANNE DA COSTA SALES, 85 / 105851, MAYKON DOUGLAS LEVY,  48 / 105891, MAYRA DA SILVA NOLASCO, 48 / 111426, MAYRA FEL\u00cdCIO  THOMAZ, 57 / 103110, MAYRA SALES DA SILVA, 71 / 100002, MELK  ISAIAS DE AQUINO, 49 / 112496, MICHELE FERREIRA SANDRIN, 50 /  101386, MICHELE LIMA ANDRADE, 71 / 111559, MICHELE STEPHANI  VIGA LIVAS, 53 / 103835, MICHELY YASMIN FERREIRA FADEL, 51 /  101016, MIKAEL BENEDITO BARBOSA OLIVEIRA, 67 / 101034, MIKAEL  SOUSA DE LIMA, 59 / 107005, MILENA CARVALHO DE FREITAS, 56 /  101458, MILENA OLIVEIRA DA SILVA, 52 / 110338, MILTON BENTO DA  SILVA NETO, 50 / 102459, MIRLA CRISTINA GOMES, 48 / 102594, MIZAEL  FIGUEIREDO MAIA, 49 / 109485, MOIS\u00c9S ALEXANDRE DA SILVA, 43 /  110274, MOIS\u00c9S GOMES DE ALENCAR, 52 / 113314, MONICA MENDES  DOS SANTOS, 44 / 104398, N\u00c1DIA VAL\u00c9RIA PEREIRA DE MELO, 43 /  100319, NAIANA SILVA PINHEIRO, 51 / 103032, NAIANE SILVA SOUZA,  56 / 111336, NANCY JAIRA TELES DOS SANTOS, 50 / 112361, NARA  NASCIMENTO NUNES, 49 / 100845, NATALLY KAREN MOURA DA  CUNHA, 47 / 110760, NATALY LEAL LIMA, 58 / 110711, NATALY YUKARY  DE ALENCAR HARA, 55 / 109970, NATAN DA SILVA FEITOSA, 42 /  108189, NAYELE NASCIMENTO DA PAZ, 49 / 105354, NEIDIANE DA  SILVA LIMA, 44 / 101713, NERYCILDO DA SILVA NASCIMENTO, 42 /  112999, NHAISA PIRES DOS SANTOS, 51 / 109978, NICHOLAS DA  SILVA SANTOS, 79 / 105037, NICOLE GALV\u00c3O DE OLIVEIRA CALIXTO,  49 / 105161, NICOLI DA COSTA ALMEIDA, 46 / 100659, NIDRYEL  AMORIM DE S\u00c1, 50 / 109621, NILCILENE DE LIMA FERREIRA, 57 /  110799, NONATO DOS ANJOS TEIXEIRA, 46 / 107256, OMAR SABINO  DE PAULA NETO, 54 / 108011, ORLANDO FELIPE RAMOS VERAS, 63 /  107989, OSMAR DE OLIVEIRA LIMA, 44 / 112801, OSMIRO ELIAS  WESEU NETO, 50 / 109525, PABLO \u00cdTALO MOURA DE ANCHIETA, 53 /  105189, P\u00c2MELA CELINA MACEDO MAIA, 65 / 103364, P\u00c2MELA DA  SILVA DIAS, 57 / 111313, PAMELA LIMA DA CRUZ, 59 / 110873, PAMELA  SANTOS LIMA, 44 / 108042, PAOLA SANTANA LIMA, 44 / 100635,  PATR\u00cdCIA CABRAL DO NASCIMENTO, 53 / 111437, PATRICIA LOSANO  GERALDO, 42 / 102545, PATRICIA OLIVEIRA CAVALCANTE, 52 / 103238,  PATRICIA PEREIRA LIMA, 40 / 101995, PATRICIO SEFER SILVA DE  SOUZA, 51 / 107476, PATRIK ANDERSSON SOUZA DA COSTA, 71 /  110069, PAULA D\u00c1LLET DOS SANTOS, 52 / 104812, PAULO GUERETE  DE ALENCAR SILVA, 42 / 102564, PAULO HENRIQUE MACAMBIRA  FERREIRA, 57 / 101923, PAULO HENRIQUE SILVA FERREIRA, 73 /  102015, PAULO MARTINS DIAS, 56 / 108814, PAULO MEDEIROS DE  SOUZA, 60 / 107120, PAULO RICARDO CARVALHO BRAGA, 46 / 104373,  PAULO SILVA DA COSTA, 64 / 107401, PAULO VIN\u00cdCIUS AZEVEDO  FEITOSA, 46 / 103598, PAULO WENDELL PINTO DA COSTA, 53 / 110473,  PEDRO GABRIEL DA SILVA MENDES, 56 / 113469, PEDRO HENRIQUE  CARVALHO DE OLIVEIRA, 46 / 105892, PEDRO HENRIQUE MENEZES  DE OLIVEIRA, 45 / 112398, PEDRO LUCAS DE OLIVEIRA PERES, 63 /  103041, PEDRO LUCAS LIMA BARRETO, 61 / 111478, PEDRO LUCAS  PATRICIO MONTEIRO, 44 / 111903, PEDRO MENDES DA SILVA, 40 /  104687, PETRY DA SILVA NEGREIROS, 46 / 113170, PRISCILA CHRYS  CATAR DE LIRA, 56 / 100687, PRISCILA DA SILVA MELO, 48 / 111652,  PRISCILLA DANTAS DA COSTA BEZERRA, 74 / 108135, PRISCYLA  ROCHA DA SILVA, 47 / 106131, PRYSCILA THAYS CARDOSO  CARVALHO DO MONTE, 50 / 113796, QUEILA LEONTINA DE FREITAS  TEODORO, 49 / 111962, QU\u00c9RCIA DE SOUZA NASCIMENTO, 63 /  111558, RAFAEL BATISTA DE OLIVEIRA, 49 / 110599, RAFAEL DE  ALBUQUERQUE MAIA, 60 / 109589, RAFAEL DOS SANTOS ALMEIDA,  56 / 103307, RAFAEL FERNANDO DE SOUZA E SILVA, 52 / 112090,  RAFAEL HENRIQUE RAMALHO BARROS, 54 / 110531, RAFAEL MOURA  DE FREITAS, 74 / 106113, RAFAEL SILVA DOS SANTOS, 44 / 106465,  RAFAELA ALVES CATARINA, 50 / 106554, RAFAELA BARROSO ACHAD,  51 / 106182, RAFAELLA WISLEY BERNARDO COSTA, 55 / 110188,  RAGE NASCIMENTO DE SOUZA, 77 / 111672, RA\u00cd ALVES DOS SANTOS,  54 / 107251, RAIANDERSON SOUZA DE MOURA, 70 / 112705,  RAIMIRSON NEVES DE SOUZA, 52 / 106635, RAIMUNDA MILTA  MEDEIROS BARBOSA, 42 / 112993, RAIMUNDO DO NASCIMENTO  FERNANDES, 42 / 100574, RAIMUNDO IUMBATO FERREIRA, 51 /  107975, RAIMUNDO NONATO LIMA DA SILVA, 51 / 100131, RAIQUILENE  PINTO DA COSTA, 47 / 100626, RAISSA DOURADO BARROS, 51 /  107316, RAIZA DA SILVA SOBRINHO, 49 / 105296, RAKEL SANTOS DA  SILVA, 40 / 111599, RAMON DE LIMA SANTOS, 56 / 111855, RAQUEL  MENEZES BEZERRA, 56 / 101342, RAUANA COSTA DE ARRUDA, 44 /  112050, RAUL OLIVEIRA FREIRE, 57 / 112604, RAYANDSON FALCAO  DOS SANTOS, 46 / 108381, RAYANE ALEXANDRE LEODEGARIO DA  SILVA, 61 / 100007, RAYANE PINHEIRO PESSOA, 54 / 104273, RAYANNE  FALC\u00c3O DOS SANTOS, 64 / 100555, RAYANNE ROCHA DE ARAUJO, 56  / 112551, RAYLANI DO NASCIMENTO SILVA, 46 / 101784, RAYSSA DE  SOUZA LIMA ALVES, 47 / 100852, REBECA ALVES DE OLIVEIRA, 50 /  100340, REBEKA BARBOSA DA SILVA, 57 / 107894, REGINALDO  BEZERRA DA SILVA, 61 / 100590, REGINILDO SOUZA DO NASCIMENTO,  53 / 112245, REIKO BRUNA DE SOUZA FERNANDES BEPPU, 44 /  107170, RENA GOMES DA SILVA, 46 / 112177, RENAN DA COSTA  OLIVEIRA, 49 / 107900, RENAN DE SOUZA MELO DOS SANTOS, 62 /  108205, RENATA CRISTINA BARBOSA ARA\u00daJO, 48 / 110434, RENATA  DE QUEIROZ MARQUES, 45 / 106715, RENATO DOS SANTOS SOUZA,  44 / 113223, RENATO PIAUHY DE OLIVEIRA, 52 / 110017, RENATO  SALES COELHO, 54 / 102149, RENESSON SILVA DE SOUZA, 51 /  106023, RENILDA DE SOUZA SILVA, 57 / 103559, RIANA GLENDA  BARROS DA SILVA, 45 / 100580, RICARDO NEUTEL DO NASCIMENTO  SILVA, 53 / 111537, RICARDO OLIVEIRA BEZERRA, 59 / 111472,  RICHELLY RAYHANNE CAMPOS BARROZO, 53 / 110396, RILANE  SILVA DOS SANTOS ALVES, 56 / 107474, RITA DE C\u00c1SSIA DA COSTA  RIBEIRO, 40 / 104431, ROBERTA CRISTINA SANTANA DA SILVA, 52 /  105198, ROBERTES TORREJON DA SILVA, 70 / 106805, ROBERTO  DAMASCENO RUFINO, 60 / 112374, ROBSON MENEZES DE AZEVEDO,  42 / 106388, ROCIMAR SOUZA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 44 / 103701,  RODEMILSON CUSTODIO PESSOA JUNIOR, 53 / 105876, RODINEY  SILVA DOS PRAZERES, 48 / 111055, RODOLPHO VIN\u00cdCIUS SENA DOS  SANTOS, 72 / 112621, RODRIGO BARBOSA DE ARA\u00daJO, 54 / 112425,  RODRIGO LIMA DO NASCIMENTO, 57 / 106208, RODRIGO OLIVEIRA  HONORATO DA SILVA, 54 / 103857, RODRIGO PEREIRA DAMASCENO,  53 / 107189, ROGERIO NUNES FERREIRA, 69 / 104268, ROMULO  CASTRO DA SILVA, 61 / 100001, RONALEUDO CHAVES FILHO, 44 /  104441, ROOSEMBERGT MAYKEL DOS SANTOS BARBOSA, 63 /  102827, ROQUE SILVA DA COSTA, 48 / 103244, ROSANGELA  FERNANDES DO SACRAMENTO, 45 / 110940, ROSBER CAVALCANTE  MEDEIROS, 50 / 102130, ROSEMEIRE SILVA RIBEIRO, 55 / 106794,  ROSIANE DA COSTA LIMA, 61 / 105702, ROSIMAR FERREIRA DA  SILVA, 44 / 102793, ROSIVANE ROCHA VITORAZZI, 66 / 102094,  RUBENS TAVARES DE SOUZA, 45 / 100392, RUDINEY RODRIGUES  DE OLIVEIRA, 44 / 107373, RUTE BATISTA LIMA, 52 / 106727, RYAN  VIDAL DA CONCEICAO, 56 / 111135, SAANA PEREIRA DE SOUZA  PENEDO, 45 / 102339, SABRINA LOPES DE SOUSA, 47 / 109264, SACHA  CORDEIRO DE ALENCAR, 48 / 102900, SALEN MAFRA DOS SANTOS,  46 / 100735, SALOM\u00c3O TIAGO DE ARA\u00daJO TEIXEIRA, 60 / 104846,  SAMARA TELES DE MENESES, 53 / 107846, SAMILA LIMA DA SILVA, 58  / 100198, SAMUEL DA SILVA E SILVA, 53 / 111684, SAMYRA CAMILA  VALE DA SILVA, 56 / 103966, SANDRA MARIA SANTOS DA COSTA, 52 /  108241, SANDRINY LESSA RIBEIRO, 48 / 105132, SANDRO WILSON  MENDES ROCHA, 57 / 107428, SANTIAGO DE OLIVEIRA LIMA, 56 /  106561, SARA ISLA CASTRO FERNANDES, 52 / 102860, SARA LEITE  DE FREITAS, 57 / 111250, SARAH ARA\u00daJO FREITAS, 42 / 103459,  SARAH PEREIRA DA SILVA, 50 / 107836, SARAH SOARES MORETO, 61  / 105633, SARNEY FERREIRA CARVALHO JUNIOR, 45 / 109829, SAULO  IN\u00c1CIO DAMASCKLIN MORAES SANTOS, 50 / 108258, SAYARA  SANTOS DA SILVA, 57 / 111085, SAYLON FREITAS DO NASCIMENTO,  50 / 104530, SAYMO MAXCIEL FEITOSA DA SILVA, 52 / 110116, SAYURI  GABRIELLI ROCHA DE FREITAS, 59 / 104372, SEBASTIANA DOMINGOS  DA SILVA, 54 / 109688, SEBASTIAO NASCIMENTO DA SILVA, 48 /  100632, SERGIO PAULO DA SILVA SALES, 48 / 111923, SHAYANE  ANDREIA DO NASCIMENTO GURGEL, 42 / 100541, SHEIEVENA MELO  PAULINO, 50 / 108087, SHEILA PAULINO DE OLIVEIRA, 48 / 111543,  SIBELLE OLIVEIRA DE MELO, 56 / 103394, SIDINEI MAC\u00caDO  RODRIGUES, 47 / 109465, SIDNAYRA DANTAS DO CARMO, 52 / 101971,  SILVANA CRISTINA PASSAMANI, 43 / 106206, SILVANA SILVA FERRON,  44 / 110888, SILVANIA ROCHA DA SILVA, 52 / 107018, SILVIA SOUZA  LIMA, 46 / 104589, SIMONE SANTOS CHAVES RIBEIRO, 40 / 101993,  SINEIDE PAULA DE ARA\u00daJO, 52 / 109381, SIRLENE MARIA  CAVALCANTE DE CARVALHO MELO, 48 / 111510, SNATHYELE  MARJORIE NERI DA ROCHA SILVA, 46 / 101476, STALEN FABR\u00cdCIO DA  SILVA MONTEIRO, 46 / 108033, ST\u00c9FHANI BEZERRA GOMES, 42 /  102492, SUANE COSTA DE PAIVA, 45 / 105027, SUANNE DE ARA\u00daJO  DE SOUZA, 53 / 104935, SUENNYA SILVA SANTOS, 52 / 103137,  SULAMITA SANTOS DA SILVA, 49 / 113830, SUZANA MECENAS  SANTOS BOLLELA, 52 / 112794, SUZANE VIEIRA CHAVES DE MOURA,  45 / 101768, SUZIANE SOARES DE ARA\u00daJO, 55 / 103776, SYLMARA  PRADO VELOZO DE MESQUITA, 51 / 102703, TACIO DE SOUZA  ",
            "BEZERRA, 46 / 109787, TAIANA NASCIMENTO GASPAR, 46 / 110958,  TAIANE CRUZ DA SILVA, 54 / 111642, TAILA ALVES DA SILVA, 55 / 104429,  TAILA DE SOUZA BEZERRA, 49 / 102734, TAIL\u00c2NDIA CARNEIRO NUNES  ALEXANDRE, 46 / 103427, TAIN\u00c1 CAVALCANTE BEZERRA, 51 / 112147,  TAINA DANTAS DE SOUZA, 46 / 101829, TAINA SANDRA DA SILVA  OLIVEIRA, 58 / 105772, TAINARA ORTIZ DURICE, 44 / 102961, TA\u00cdS  ANDRADE DOS SANTOS, 51 / 104977, TALINE BERENICE SOUSA DE  CASTRO, 59 / 107081, TALINE BORGES MOITOZO, 40 / 109490, TALISSO  ARAUJO DE ALMADA LOPES, 52 / 102782, TALITA DE SOUZA SANTOS,  50 / 108197, TAMARA MARIA DE SOUZA CARVALHO, 45 / 113211, TAMARA  SILVA BRANDAO, 42 / 103434, TAMIRIS DE LIMA SOBREIRA, 67 / 109254,  TARCISA DE LIMA CAMPOS, 44 / 106678, TARCISO DE LIMA MACIEL, 52  / 108637, TASSIO DOS SANTOS FERREIRA, 51 / 106370, TATIANA  RODRIGUES DA ROCHA, 47 / 105183, TAYANA PRISCYLA DE OLIVEIRA  COSTA, 48 / 108832, TAYNAN DO NASCIMENTO ADONAIZ, 50 / 107850,  TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO, 73 / 109696, TEREZA  SILVA DA ROCHA, 49 / 111105, THAIANNE DE SOUZA DOS SANTOS, 52 /  104246, THAINA VIDAL DA COSTA MOREIRA, 47 / 103770, THAINARA  SILVA DOS SANTOS, 42 / 101994, THA\u00cdS ANDREIA LIMA DO  NASCIMENTO, 51 / 107485, THA\u00cdS BARBOSA DA SILVA BARROS, 42 /  112419, THAIS CRISTINA CORREIA BARROS, 45 / 110861, THAIS  FREITAS LEITE, 53 / 105923, THA\u00cdS GIOVANA ARAUJO SILVA, 44 /  102799, THAIS GUERRA DA SILVA, 40 / 103318, THAIS NAUANI MOURA  FURTADO, 44 / 105647, THALISSA THAYSLA DA SILVA OLIVEIRA, 46 /  113815, THALITA DORIE MODESTO DE SALES, 51 / 110207, THALLES  LAZARO SOARES BATISTA, 49 / 105865, THALYTA SILVA SOUZA, 42 /  111961, THAMIRIS FERNANDES MARTINS, 54 / 110604, THAMIRIS  PONTES DE ABREU PEREIRA, 51 / 112376, THARSOS MOTA D AVILA, 63  / 112018, THATIANE ACASIO DE ALMEIDA, 46 / 113050, THAYNAR  MOURA DE PAIVA, 48 / 104665, THAYS DE OLIVEIRA BRAND\u00c3O, 52 /  100620, THEMELLY RILLARY RODRIGUES DE SOUZA, 44 / 104952,  THIAGO DOS SANTOS SOUZA, 52 / 105235, THIAGO DOURADO DE  LIMA, 42 / 103931, THIAGO FERNANDES DA CUNHA, 46 / 111908, THIAGO  GUIMAR\u00c3ES DA SILVA, 64 / 106295, THIAGO MARTINS RIBEIRO  DAMASCENO, 47 / 104854, THIAGO SILVA HOLANDA, 59 / 111248,  THIAGO WESLEY VALENTE DE SOUZA, 48 / 103442, THIAGO WILLIAN  SANTOS ESP\u00cdNDOLA, 64 / 102699, THOMAS DE SOUZA CARVALHO, 49  / 110777, THYAGO LEITE SANTANA, 48 / 111805, TIAGO ARA\u00daJO DOS  SANTOS, 61 / 109828, TIAGO DE SOUSA DIAS, 61 / 107228, TIAGO  FEITOSA DA SILVA, 62 / 106717, TICIANE SILVA DE ANDRADE  CARVALHO, 49 / 103599, TUANNA MENEZES DA SILVA, 54 / 101887,  TYAGO DA SILVA MOREIRA, 64 / 100679, UILIANE PAULA DA SILVA  FIGUEIREDO, 55 / 103667, VANESCA DE ANDRADE MOREIRA, 61 /  107872, VANESSA BEZERRA DE LIMA DA SILVA, 46 / 109175, VANESSA  BEZERRA RIBEIRO, 50 / 101876, VANESSA CORDEIRO LIMA, 44 /  104326, VANESSA MONIZ DE MESQUITA, 67 / 107103, VANESSA  OLIVEIRA COSTA, 49 / 109277, VANESSA PAULA DE MELO, 63 / 111327,  VANESSA SOUZA DA SILVA, 44 / 105080, VANESSA SOUZA ROCHA, 54 /  102075, VANESSA VIANA DA COSTA, 44 / 113912, V\u00c2NGELA DANIELLA  DE OLIVEIRA, 47 / 110093, VERONICA KAROLINE DE OLIVEIRA FELIX,  42 / 104224, VERUSCHKA MASTUB FILGUEIRAS, 46 / 100126, VICTOR  TEIXEIRA DE MOURA, 42 / 106095, VICT\u00d3RIA KAROLINA DE LIMA  CAVALCANTE, 51 / 101257, VIKTOR DA SILVA CAVALCANTE, 59 / 111114,  VINICIUS GEOVANY ARA\u00daJO SOTERO, 46 / 113120, VINICIUS MARIANO  ESPINOSA COELHO, 48 / 112899, VITOR BARBOSA HOLANDA, 48 /  105125, VITOR HUGO CARVALHO CALIXTO, 71 / 103283, V\u00cdTOR  MEDEIROS DE MELO, 53 / 104264, V\u00cdTOR RAMON DE MELO GOMES, 47  / 104022, VITOR SOUZA DA SILVA, 49 / 107588, VIT\u00d3RIA SAIURY DE  ALENCAR MARUI, 50 / 104826, VIVIAN CRISTINA SILVA DE ARAUJO, 60  / 106522, VIVIAN PESSOA DE QUEIROZ, 49 / 109600, WALTER SCHMITT  JUNIOR, 52 / 109685, WASHINGTON FELIPE DA COSTA MAIA, 59 /  113728, WAUENES LEITE DOS SANTOS, 45 / 111291, WELITON  FERREIRA PADILHA, 51 / 105414, WELLYGTON DA SILVA BATISTA, 43 /  102934, WELTON IRINEU SANTOS DE ARAUJO, 48 / 100201, WERLESON  VASCONCELOS DA SILVA, 53 / 104115, WESLLEY FRAN\u00c7A DOS  SANTOS, 55 / 111427, WILIAN DA SILVA FERNANDES, 58 / 109741,  WILIAN MOTA PAIX\u00c3O, 55 / 105302, WILLI DERLAN FERNANDES DO  NASCIMENTO, 50 / 106971, WILLIAM DOS SANTOS ASSIS, 58 / 106802,  WILLIAM MAIA CAVALCANTE, 48 / 101138, WILLIAM PATRICK MELO  LIMA, 60 / 103044, WILLIAN JHESSEN DA SILVA SANTIAGO, 60 / 104297,  WILLIANY SILVA DA SILVA, 44 / 110691, WILLISMAR DE OLIVEIRA  CORDEIRO, 58 / 107141, WILSON MARTINS DE CASTRO NET, 49 /  111256, WISLANY SALES DOS SANTOS, 50 / 111746, WYSLEY DOUGLAS  DA SILVA MAGALH\u00c3ES, 44 / 108943, YAN SANTOS ALVES, 52 / 101809,  YARA FREITAS DA SILVA, 55 / 110147, YASMIN SILVA BARBOSA, 59 /  103574, YASMIN VIT\u00d3RIA MENEZES ESCOBAR, 51. 3.1.3 EXAMINADOR DE TR\u00c2NSITO 3.1.3.1 BRASILEIA 109373, ANTONIO ISMAEL SILVA DE ARAUJO, 45 / 110253, FABIO  ANTONIO NONATO DE LIRA, 50 / 110128, MIZAEL FRANCISCO DO  NASCIMENTO FERREIRA, 46 / 109684, SIOMARA ELSIE CATTER, 50. 3.1.3.2 CRUZEIRO DO SUL 104462, CAITIANA COSTA DE OLIVEIRA, 58 / 104653, CLAUDENIR  NASCIMENTO FREITAS, 49 / 107192, CLEBER FERNANDO RODRIGUES  DE SOUZA, 58 / 106407, CLEILTON ROCHA DE LIMA, 42 / 100031,  CLEOMAR CIRIACO DA SILVA, 46 / 113015, DANIELA ARAUJO DE  OLIVEIRA, 48 / 107812, JANECLIFF DE OLIVEIRA SANTOS, 44 / 108167,  JARDEL DA SILVA MEDEIROS, 42 / 108580, JORGE LUIS VIEIRA DA SILVA,  61 / 111231, OSMILDO COELHO DE OLIVEIRA, 48 / 112916, RAIMUNDO  MAUR\u00cdCIO DA SILVA SIMI\u00c3O, 40 / 104507, RONEN OLIVEIRA DA SILVA, 48  / 108357, WILLIAM KENNEDY AMARAL DA SILVA, 52. 3.1.3.3 FEIJ\u00d3 113240, FRANCISO BARROSO DA SILVA, 60. 3.1.3.4 RIO BRANCO 113844, ALEX FIGUEIREDO DE SOUZA, 51 / 101430, ANTONIO TEIXEIRA  PASSOS, 51 / 109479, CATIANA DO NASCIMENTO BARRETO, 56 /  107022, F\u00c1BIO SANTIAGO BRITO, 48 / 111653, FRANCISCO FABIANO  DOS SANTOS, 40 / 100251, JAMES DE SOUSA SILVA, 42 / 111417,  JEFFERSON H\u00c1LAKEX DO NASCIMENTO ALENCAR, 66 / 104896,  JOSE RONEX RODRIGUES MARQUES, 48 / 113307, LEANDRO  BENTES PEREIRA, 56 / 102569, NAYARA MESQUITA DOS SANTOS, 51  / 105788, RAILSON PROGENIO SARAIVA, 45 / 113143, RENATO PIAUHY  DE OLIVEIRA, 66 / 104729, RICHAEL ALEXANDRINO BASTOS, 57 /  105022, SANDRO WILSON MENDES ROCHA, 42 / 110594, VANESSA  DA SILVA PEREIRA, 61. 3.1.3.5 SENA MADUREIRA 110850, JAIR DE LIMA SANTOS, 40; 100318, JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO  DE SOUZA, 58. 3.2 OS CANDIDATOS PODER\u00c3O ACESSAR SEU RESULTADO  DETALHADO, COM AS NOTAS DA PROVA POR DISCIPLINA, NO SITE  WWW.ACCESS.ORG.BR/DETRAN-AC, NA \u201c\u00c1REA DO CANDIDATO\u201d. 4 DOS RECURSOS AO RESULTADO PRELIMINAR DAS PROVAS  OBJETIVAS 4.1 OS CANDIDATOS PODER\u00c3O INTERPOR RECURSOS AO  RESULTADO PRELIMINAR DAS PROVAS OBJETIVAS, NO PRAZO DE  DOIS DIAS \u00daTEIS, A CONTAR DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DESTE EDITAL.  5 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1 OS CANDIDATOS PODER\u00c3O OBTER INFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS  REFERENTES AO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO ATRAV\u00c9S  DO WHATSAPP (21) 99701-3585, OU PELO E-MAIL CONTATO@ ACCESS.ORG.BR. RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O MANOEL GER\u00d4NIMO FILHO Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito,em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA O ESCRIT\u00d3RIO  SOCIAL DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO  ACRE \u2013 IAPEN EDITAL N\u00ba 007 SEPLAG/IAPEN, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013  SEPLAG E O INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA \u2013  IAPEN, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES, TORNAM P\u00daBLICAS A  RESPOSTAS AOS RECURSOS CONTRA O GABARITO DA PROVA  OBJETIVA, O GABARITO OFICIAL FINAL DA PROVA OBJETIVA E  O RESULTADO PRELIMINAR DA PROVA OBJETIVA REFERENTE  AO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, DESTINADO \u00c0  CONTRATA\u00c7\u00c3O POR TEMPO DETERMINADO DE PROFISSIONAIS  DE  NECESSIDADES TEMPOR\u00c1RIAS DE EXCEPCIONAL INTERESSE  P\u00daBLICO, CONFORME SEGUE: 1. DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS CONTRA O GABARITO DA  PROVA OBJETIVA 1.1. AS RESPOSTAS AOS RECURSOS CONTRA O GABARITO  PRELIMINAR DA PROVA OBJETIVA EST\u00c3O DISPON\u00cdVEIS NO SITE:  WWW.IBADE.ORG.BR.  2. DO GABARITO OFICIAL FINAL DA PROVA OBJETIVA 2.1.O GABARITO OFICIAL FINAL DA PROVA OBJETIVA EST\u00c1  DISPON\u00cdVEL NO SITE: WWW.IBADE.ORG.BR. 3. DO RESULTADO PRELIMINAR DA PROVA OBJETIVA 3.1. A PRESENTE RELA\u00c7\u00c3O ENCONTRA-SE DISPOSTA NA SEGUINTE  ORDEM: CARGO, VAGA, INSCRI\u00c7\u00c3O E NOME DO CANDIDATO, EM  ORDEM ALFAB\u00c9TICA. 3.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 3.1.1.1 RIO BRANCO 251.718-3; ACLECIA OLIVEIRA DE PAIVA; 44 / 252.137-7; AD\u00c3O DE  / 250.480-4; ADRIANA D\u00c1VILA SOARES; 70 / 252.839-8; ADRIANA  60 / 250.425-1; ALINE DE SOUZA NIC\u00c1CIO; 78 / 251.893-7; ALLAN  / 253.183-6; AMANDA RICCIELE MELO DE SOUZA E SOUZA; 49 /  251.343-9; ANA C\u00c1SSIA LIMA QUEIROS; 56 / 250.540-1; ANA CRISTINA  REBOU\u00c7AS; 46 / 252.833-9; ANDERSON BEZERRA VIEIRA; 60 / 250.3646; ANDRE DA SILVA E SILVA; 44 / 250.476-6; ANDR\u00c9 DA SILVA LOPES;  47 / 250.755-2; ANDRE LUIZ SILVA DO NASCIMENTO; 42 / 200.077-6;  251.872-4; ANNE CAROLINA RAULINO GOUVEIA; 47 / 250.782-0; ANNE  251.017-0; ANTONIO AVILO LIMA MACIEL; 45 / 250.745-5; ANTONIO  200.430-5; ASHLEY KATRINY SANTOS AGUIAR; 51 / 200.488-7; AYALA  42 / 200.395-3; BIRMANIA AMORIM SOBRAL; 64 / 200.583-2; BRENDA  73 / 251.724-8; CAIO VIN\u00cdCIUS PRAXEDES RODRIGUES; 67 / 200.133-0;  CASTRO; 77 / 251.204-1; CARLA JANE DANTAS GUEDES; 54 / 200.2655; CARLA RODRIGUEZ BARBOSA; 50 / 250.342-5; CAROLINA DOS  251.120-7; CHRISTINA MARTINS DA COSTA; 57 / 251.924-0; CILNARIA  51 / 200.225-6; CLECEILDO DO NASCIMENTO DA SILVA; 83 / 250.894-0;  252.428-7; DAMERSON DO LAGO; 48 / 200.306-6; DANIEL DIOGO DE  250.958-0; DARCICLEY DE SOUZA MELO; 45 / 200.475-5; DARICHEN  80 / 200.452-6; DAYANA DOS ANJOS DE ANDRADE VIEIRA; 56 / 252.8320; DAYANA DOS SANTOS ALVES ROCHA; 47 / 250.292-5; DENER BRITO  250.766-8; DIOGO ARA\u00daJO DA CUNHA; 52 / 250.110-4; DISLAN JOS\u00c9  200.359-7; EDILENE DE ARAUJO SANTOS TORRES; 58 / 250.925-3;  / 252.687-5; ERVERSON CAETANO LIMA; 53 / 252.464-3; ESEQUIAS  251.181-9; EVELINE PEREIRA SOUSA GENEROSO; 69 / 251.817-1;  84 / 200.461-5; FAB\u00cdULA DO NASCIMENTO FREITAS; 47 / 253.200-0;  / 200.066-0; FERNANDO VIEIRA DE SOUZA FERREIRA; 67 / 200.033-4;  66 / 253.227-1; FRANCIELY DO CARMO ARA\u00daJO; 56 / 200.061-0;  251.261-0; FRANCISCO ALVES PEREIRA DE OLIVEIRA NETO; 74 /  250.598-3; FRANCISCO DE SOUZA AGUIAR; 46 / 200.100-4; FRANCISCO  / 200.112-8; GEICYANA VIEIRA DE ALMEIDA; 67 / 251.036-7; GENILSON  SOUZA DE ARAUJO; 51 / 251.654-3; GEOVANA AREAL MOUR\u00c3O; 75 /  250.120-1; GEOVANNE SOUZA DE LIMA; 67 / 200.187-0; GERLANIO  MARINHO DE SOUZA; 59 / 251.619-5; GLENIA CAROLINE DA SILVA  ANDRADE; 79 / 200.180-2; GRACIELLE GONCALVES DE PAULO; 70 /  252.394-9; GRACIENE MOURA LIMA; 65 / 252.902-5; GREICE KELLY  BATISTA LIMA; 66 / 252.907-6; HAMILTON MELO DA SILVA; 67 / 251.3765; HANYELLE DE ANDRADE MAGALHAES; 53 / 200.345-7; HELENA  CRISTINA MACHADO MACIEL; 60 / 200.040-7; HENRIQUE DA SILVA  BRITO; 45 / 252.596-8; HERBE MATIAS FERNANDES; 55 / 250.192-9;  HODINES PEREIRA DO NASCIMENTO; 56 / 251.390-0; HYANN PHELIPE  NOBRE DE LIMA; 61 / 253.084-8; ISMALHO SILVA DIAS; 47 / 252.313-2;  ISRAEL VICENTE DA SILVA JUNIOR; 52 / 250.006-0; ISRAELA KAROLINE  HOLANDA DA SILVA; 65 / 252.712-0; \u00cdTALO FERREIRA DE ARA\u00daJO; 49 /  251.898-8; ITALO JOSE DE ARAUJO NOBRE; 59 / 251.255-6; IVAN  ZURIEL LOPES DE FARAH; 71 / 250.891-5; IZAAC NOGUEIRA DA SILVA  FILHO; 63 / 251.628-4; JADIEL DE MESQUITA SILVA; 77 / 251.764-7;  JAILSON DA SILVA MARRUCH; 72 / 250.944-0; JANARA LIMA DANTAS  SOUSA; 82 / 251.402-8; JAN\u00c9RIA BATISTA TEODOZIO; 42 / 252.906-8;  JARDESSON CAUASSA OLIVEIRA; 71 / 200.456-9; JARLES PIRES  RIBEIRO; 91 / 200.424-0; JASMIN MENEZES DE SALES; 55 / 253.230-1;  JEFEERSON FELIPE DA SILVA; 63 / 200.231-0; JENER DIEGO  MONTEIRO DE LIMA MALVEIRA; 41 / 251.103-7; JENIFER DOS SANTOS  PARDO; 71 / 252.949-1; JEOVANE LIMA DA COSTA; 60 / 251.860-0;  JERNILSON RODRIGUES DE SOUZA; 54 / 253.069-4; JO\u00c3O GALILEU  MENDES BEZERRA; 76 / 251.951-8; JOAO PAULO ARAUJO LIMA; 60 /  252.732-4; JO\u00c3O VICTOR NASCIMENTO MELO; 60 / 251.520-2; JO\u00c3O  VICTOR ZACARIAS CAMP\u00caLO; 69 / 252.952-1; JOHANNES BERNARD  NUNES DA LUZ; 54 / 253.206-9; JONAS CONCEI\u00c7\u00c3O SOMBRA; 44 /  250.437-5; JONAS GADELHA DE SOUZA; 67 / 252.691-3; JONATAS  CONCEICAO DE ARAUJO; 67 / 252.785-5; JONATHAN MACIEL  SOARES; 88 / 253.037-6; JORGE OLIVENCIO DOS SANTOS; 69 /  251.210-6; JORGEANA BARBOSA DA SILVA; 78 / 252.945-9; JOSE  ADENIR DA SILVA; 57 / 251.633-0; JOS\u00c9 CARLOS DE OLIVEIRA  J\u00daNIOR; 88 / 251.715-9; JOS\u00c9 LUCAS LOPES SALANHA; 58 / 200.531-0;  JOSE LUIZ DA SILVA ROCHA; 71 / 250.686-6; JOS\u00c9 MARCOS CUNHA  DE MELO; 54 / 200.427-5; JOS\u00c9 MATEUS DO NASCIMENTO PEREIRA;  46 / 253.157-7; JOSINO FERREIRA DO NASCIMENTO; 87 / 250.286-0;  JULIANA DO REGO COSTA; 69 / 252.098-2; JULIANA MARIA MELO; 57 /  200.510-7; JULIANA VIANA DE ANDRADE; 81 / 200.048-2; JUMA VIEIRA  CARVALHO PAIVA; 71 / 251.731-0; JUNIOR MATIAS RODRIGUES; 58 /  252.975-0; JUSE MARIA NASCIMENTO FERREIRA; 52 / 250.884-2;  KAREM RUAMA GUIMARAES RODRIGUES; 53 / 251.595-4; KAROLINI  DE OLIVEIRA; 83 / 250.098-1; KATIA PINTO LUCAS; 63 / 252.571-2;  KATIANNE ALVES BARBOSA DE LIMA; 57 / 252.992-0; KAUE DA SILVA  SOBREIRA; 55 / 251.172-0; KEYLA ROBERTA DE FREITAS ARA\u00daJO; 64  / 251.956-9; K\u00cdLDARE NUNES DE MENEZES; 66 / 252.632-8; KLEBER  ALVES DOS SANTOS RODRIGUES; 62 / 252.626-3; LARISSA GABRIELA  REBOU\u00c7AS DOS SANTOS; 45 / 253.244-1; LARISSA MORAIS CAMPOS;  69 / 252.770-7; LAZARO FROTA DO NASCIMENTO; 57 / 252.458-9;  LEIDIANE GISELE MOREIRA DE LIMA; 66 / 252.073-7; LEVILSON DE  ALBUQUERQUE SILVA; 48 / 251.128-2; LIDIANE FONTENELE DA SILVA;  55 / 200.417-8; L\u00cdNIKI JOS\u00c9 RODRIGUES OLIVEIRA; 62 / 252.854-1;  L\u00cdVIA VALENTE DE OLIVEIRA; 58 / 252.758-8; LUAN HENRIQUE MUNIZ  SERRA; 58 / 250.037-0; LUANA DAS CHAGAS COSTA; 66 / 251.302-1;  LUANNE NAT\u00c1LIA HALUEN MAIA LIMA; 63 / 251.291-2; LUCAS DA  SILVA MAIA; 62 / 252.726-0; LUCAS FURTADO MENDONCA; 54 / 251.4737; LUCAS SANTO DA ROCHA; 58 / 200.207-8; LUCIANE L\u00c1ZARO DE  JESUS; 52 / 251.713-2; LUIZ CARLOS FUGIWARA NETO; 59 / 251.801-5;  MADELENE OLIVEIRA BATISTA; 57 / 250.597-5; MAIERGSON  SACRAMENTO LIMA; 47 / 252.825-8; MAISSON FELIPE LIMA DE  SOUZA; 48 / 252.529-1; MARCELO ROCHA DE MESSIAS; 68 / 253.174-7;  MARCIA CONDACK MENDES; 67 / 200.012-1; M\u00c1RCIO JOS\u00c9  ABECASSIS FERREIRA DOS SANTOS; 70 / 251.889-9; MARIA ADRIANA  OLIVEIRA SILVA; 40 / 251.775-2; MARIA ANTONIA VIANA PESSOA; 56 /  252.432-5; MARIA AURINETE DA SILVA PEDROZA; 55 / 250.585-1;  MARIA BEATRIZ MAIA MACHADO; 79 / 250.496-0; MARIA CLARIANA  SILVA DOS SANTOS; 59 / 200.292-2; MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS  SANTOS LIMA JINKINGS; 46 / 200.071-7; MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO  (PCD); 62 / 250.183-0; MARIA EMANUELLE RIBEIRO ASSEF DA  SILVEIRA; 71 / 252.496-1; MARIA HELENA FREITAS DA SILVA COUTO;  64 / 200.517-4; MARIA HILDILENE OLIVEIRA VIANA; 56 / 200.153-5;  MARIA JESSICA DA SILVA ROMANO; 59 / 252.299-3; MARIA JOSINEIDE  VASCONCELOS DA SILVA; 43 / 200.569-7; MARIA MAISE BEZERRA  SANTOS; 52 / 252.709-0; MARIA MARINA DOS REIS LINHARES; 65 /  251.961-5; MARIANA GERMINA FARIAS MOREIRA; 46 / 252.395-7;  MATHEUS RIBEIRO DE OLIVEIRA; 87 / 250.231-3; MATOS ALEM DA  SILVA SOUSA; 42 / 251.916-0; MAURICIO CASTRO DOS REIS; 73 /  200.482-8; MAXSIELE VIEIRA DA SILVA; 83 / 252.772-3; MAYARA FROTA  DO NASCIMENTO; 66 / 252.818-5; MAYARA KATRINE ANDRADE DE  SOUZA; 48 / 250.871-0; MELRILIN RAYLINE MARQUES DA SILVA; 67 /  200.416-0; MICHEL FELIX DA SILVA; 79 / 252.853-3; MICHELE STEPHANI  VIGA LIVAS; 71 / 200.591-3; MILENA FONTES DE FRAN\u00c7A; 73 / 200.5336; MIRLA CORDEIRO RODRIGUES; 69 / 252.966-1; MIRLA RODRIGUES  SILVA SANTOS; 53 / 200.330-9; MODESTO DE SOUZA RUFINO; 72 /  252.186-5; NAIARA VASCONCELOS PEREIRA; 70 / 252.731-6; NATALY  LEAL LIMA; 61 / 251.117-7; NAYARA DOURADO ALBUQUERQUE; 73 /  252.393-0; NAZARENO SILVA PEN\u00caDO; 46 / 250.890-7; NILCILENE DE  / 251.177-0; PATRICIA SOUZA DE SOUZA; 61 / 200.346-5; PATR\u00cdCIA  VIANA MONTEIRO; 51 / 251.400-1; PAULO MARTINS DIAS; 73 / 252.9289; PEDRO HENRIQUE DA COSTA ROCHA; 68 / 252.778-2; PRISLA SILVA  E SILVA; 71 / 250.662-9; PRYSCILA THAYS CARDOSO CARVALHO DO  200.349-0; RAIELY DE ARAUJO FERREIRA; 50 / 253.263-8; RANNA  252.837-1; RAYFA ASSEM DE CASTRO ALMEIDA; 73 / 253.198-4;  252.649-2; RENATA DE QUEIROZ MARQUES; 80 / 252.581-0; RENATA  251.765-5; RENATO DOUGLAS MACHADO MARTINI; 47 / 252.371-0;  48 / 252.197-0; ROSYMARY COSTA DO NASCIMENTO; 55 / 200.555-7;  / 200.563-8; SAYMO MAXCIEL FEITOSA DA SILVA; 75 / 252.861-4;  63 / 251.945-3; TAMARA MARIA DE SOUZA CARVALHO; 60 / 252.078-8;  87 / 200.485-2; TEREZINHA DE SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA; 66 / 200.3589; TEREZINHA SOARES DO NASCIMENTO; 61 / 251.561-0; THAIANNE  45 / 251.284-0; THAIS AMANDA SALES DE OLIVEIRA; 56 / 251.950-0;  253.123-2; THAUANNY ANIELLY NUNES DE SOUSA; 58 / 252.019-2;  66 / 252.929-7; VANGELA DE SOUZA ROCHA; 57 / 252.926-2; VIN\u00cdCIUS  53 / 250.775-7; WESLLEY FRAN\u00c7A DOS SANTOS; 54 / 251.097-9;  250.294-1; WYAMARA DE SOUZA CARIOCA BATISTA; 55 / 250.049-3;  3.1.2 ADVOGADO 3.1.2.1 RIO BRANCO 200.368-6; ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA; 80 / 252.059-1; ALINE DA  251.289-0; ANTONIO MAX ROSSENDY ROSA; 69 / 250.041-8; BRUNA  78 / 253.030-9; CAMILA ASSIS QUEIROZ; 67 / 251.562-8; CATRINE  / 251.502-4; DOUGLAS PADILLA MARQUES; 74 / 252.370-1; EUZ\u00c9BIO  SOUZA; 66 / 252.590-9; FELIPE HENRIQUE DE SOUZA; 64 / 251.5547; FRANCIANE NOGUEIRA MONTEIRO; 74 / 251.141-0; HELENA  LOISE ALVES SOBRAL; 69 / 252.777-4; HERACLITO BACELAR DE  AZEVEDO; 51 / 251.014-6; ITALO ELIAMEN PASCOAL NOGUEIRA; 72 /  252.848-7; JAMYLLY CORREIA DE ABREU; 63 / 200.519-0; JANDERSON  DE PAULA SOUZA; 79 / 200.289-2; JARDEL MOURA DE SOUZA; 56 /  250.720-0; JULYANE SILVA YARZON; 69 / 252.940-8; KARINA LEITE  BEZERRA; 66 / 253.184-4; LAYLA GOMES MARINHO; 72 / 252.321-3;  LUANA MARIA HALUEN MAIA; 79 / 251.876-7; LUCAS ROBERTO DE  SOUZA ROCHA; 73 / 252.999-8; MAICON CHAINE LIMA DE MOURA;  63 / 252.511-9; MARIA ADEILDA DE SOUZA OLIVEIRA; 63 / 252.816-9;  MATEUS HENRIQUE SOUZA SENA; 64 / 252.748-0; MELISSA DARLINE  FISCHER DIAS; 81 / 252.553-4; NADSON RODRIGUES DA SILVA; 65 /  252.582-8; NATHALIA MONIZ MARRUCH; 81 / 251.849-0; PENELOPE  FARIA DA COSTA; 65 / 251.487-7; RENATA DA SILVA BEYRUTH  BORGES; 64 / 251.039-1; RICARDO MATHEUS DE ABREU MOREIRA;  79 / 252.289-6; ROSANGELA COELHO COSTA LOPES; 54 / 200.415-1;  SIMILIANE RODRIGUES OLIVEIRA; 68 / 253.210-7; THALES AUGUSTO  SALES DE OLIVEIRA; 70 / 250.051-5; THALITA AMORIM SILVA; 67 /  200.407-0; THOM\u00c1S RODRIGUES F\u00c9LIX; 81. 3.1.3 ASSISTENTE SOCIAL 3.1.3.1 RIO BRANCO 200.372-4; ACELANE RODRIGUES DE ARAUJO ROCHA; 53 / 250.6254; AKEYDSON AMARO FARIAS DE SOUZA; 60 / 200.259-0; \u00c1LEX  BRUNO CASTRO RIBEIRO; 59 / 252.035-4; ALEXANDRA LOPES  LIMA; 66 / 200.608-1; ALINE DA SILVA LIMA VALE; 67 / 200.365-1; ANA  PAULA SANTOS DE ALENCAR; 45 / 252.079-6; ANTONIA RODRIGUES  ARA\u00daJO; 43 / 252.897-5; CRISTIANE LOPES GUILLEN; 71 / 253.236-0;  DAIANE SILVA DE LIMA; 51 / 250.352-2; DAYANE FRAN\u00c7A CAMPOS;  68 / 200.504-2; D\u00c9BORA DA ROCHA SILVA PERES; 50 / 250.847-8;  EMANUELA DE AZEVEDO AMORIM; 62 / 250.495-2; FERNANDA ALVES  DE SOUZA PONTES; 48 / 200.010-5; GERLANE RAMOS ALECRIM;  60 / 200.412-7; KEROLEM DE QUEIROZ ESPINDOLA; 55 / 252.981-5;  M\u00c1RCIA STIBE DUMONT; 73 / 250.124-4; MARIA CAROLINA SANTOS  DA CRUZ; 74 / 250.357-3; MARIA CLEINIR DE PAULA LOPES LIMA; 69  / 252.573-9; MARIA CLEMILDA DOS SANTOS BORGES CUNHA; 55 /  251.587-3; MARIA LUCIN\u00c9IA DE ARA\u00daJO MONTEIRO; 60 / 250.323-9;  MARIANA CRISTINA L B NASCIMENTO; 56 / 252.580-1; MICHELA BIE  PEREIRA; 46 / 250.125-2; NOEMI DO NASCIMENTO LOPES; 65 / 253.1402; PRISCILA CHRYS CATAR DE LIRA; 54 / 250.011-6; RAQUEL DA SILVA  FREITAS; 43 / 252.031-1; TAMILA SALES DOS SANTOS SAMPAIO; 72 /  252.481-3; TAYNA ARAGAO DE ANDRADE; 55. 3.1.4 PSIC\u00d3LOGO 3.1.4.1 RIO BRANCO 200.422-4; AGLENO FERNANDES DE CARVALHO; 62 / 251.042-1;  AMANDA DINIZ DA SILVA FREITAS; 60 / 200.274-4; ANA CLAUDIA  DALMEIDA KOLLER; 57 / 253.027-9; ANDR\u00c9 LUIZ CALLIXTO; 72 /  252.109-1; ANDRESSA FERREIRA MESQUITA DE PAULA; 66 / 252.957-2;  ARNALDO LIMA DE ARA\u00daJO; 55 / 252.235-7; BRUNA LARISSA BATISTA  DA SILVA; 60 / 253.040-6; C\u00c1SSIO SANTANA DE OLIVEIRA; 67 / 251.2211; DAVILA BRUNA DE FREITAS LIMA; 50 / 250.953-9; DEIVID DA SILVA  SOUZA; 65 / 253.188-7; DENISE ELIDIA DA SILVA; 71 / 251.334-0; ERIKA  DAYANE AGUIAR SANTOS; 44 / 252.492-9; EVANDRO PEREIRA DE  SOUZA; 62 / 252.470-8; GRACYELLE LULA DE OLIVEIRA; 61 / 253.046-5;  HALANNA SILVA DE MIRANDA; 51 / 250.306-9; IASMIN CASTRO MAIA;  70 / 252.027-3; IVNI MARIELMA DIAS ALVARES; 50 / 200.015-6; JAIANE  KAROLINE DA SILVA MOURA; 58 / 253.005-8; JAMILE MARIA ALVES DOS  SANTOS; 53 / 251.930-5; JERCILANE FERREIRA REGE; 53 / 252.922-0;  J\u00c9SSICA LIZ BUSSONS SOUZA; 50 / 252.876-2; LAURA OLIVEIRA  DA SILVA; 67 / 250.317-4; LEONARDO DE OLIVEIRA BRAGA PRADO;  62 / 252.215-2; LET\u00cdCIA DE FREITAS LORGA; 65 / 253.186-0; LET\u00cdCIA  SILVA FONTINELE; 64 / 200.406-2; LILIANE RODRIGUES OLIVEIRA;  55 / 250.174-0; MARCELO LOPES DE SOUZA; 49 / 252.595-0; MARCIA  DE SOUZA NOBRE; 49 / 250.562-2; MATEUS FERREIRA OLIVEIRA;  56 / 252.385-0; NATASSIA DE OLIVEIRA LOPES COSTA; 55 / 250.529-0;  NATH\u00c1LIA GABRIELLE SILVA DE SOUZA; 50 / 251.566-0; NICOMEDES  NUNES DE SOUZA; 65 / 252.157-1; NILTAMARA CEZAR CASTRO; 67 /  253.119-4; PATR\u00cdCIA BARROS DE MELLO REGIS; 61 / 251.514-8; PAULO  RICARDO SILVA VASCONCELOS; 65 / 251.300-5; PEDRO ANTONIO  RUDEY PEREIRA; 56 / 250.659-9; RENAKELY TELES DE OLIVEIRA; 65  / 252.690-5; SILVIA GOMES DA SILVA; 52 / 252.196-2; THA\u00cdS CARVALHO  DE MENDON\u00c7A; 56 / 251.345-5; VANUZIANA DE OLIVEIRA SOUSA; 56 /  251.160-6; VICT\u00d3RIA EVANGELISTA DA SILVA MAGALH\u00c3ES; 49. 3.2 OS CANDIDATOS PODER\u00c3O CONSULTAR O CART\u00c3O DE  RESPOSTAS, BEM COMO O DESEMPENHO INDIVIDUAL EM LINKS  DISPON\u00cdVEIS NO SITE WWW.IBADE.ORG.BR.   4 DO PEDIDO DE REVIS\u00c3O CONTRA O RESULTADO PRELIMINAR DA  PROVA OBJETIVA  4.1 O CANDIDATO PODER\u00c1 SOLICITAR REVIS\u00c3O DO RESULTADO  PRELIMINAR DA PROVA OBJETIVA, POR MEIO DE LINK DISPON\u00cdVEL  NO SITE WWW.IBADE.ORG.BR, DAS 8H DO DIA 04/10/2021 AT\u00c9 \u00c0S 18H  DO DIA 05/10/2021, OBSERVANDO O HOR\u00c1RIO LOCAL DA CIDADE DE  RIO BRANCO. 5. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 5.1. OS CANDIDATOS PODER\u00c3O OBTER INFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS  0800 668 2175, (21) 3674-9190 - RIO DE JANEIRO, OU PELO E-MAIL  ATENDIMENTO@IBADE.ORG.BR. RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O ARLENILSON BARBOSA CUNHA Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE  CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR  TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE  JOVENS E ADULTOS \u2013 EJA, PARA ATENDER A REDE P\u00daBLICA  ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 015 SEPLAG/SEE/EJA, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o  para entrega de documentos e assinatura do contrato dos Professores  do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de cadastro  de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor para o  Programa de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - EJA, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo  Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - LINGUAGENS 1.1.1.1 EJA - XAPURI - RURAL 2\u00ba, 750.332-6, GILZA LIMA DE MENEZES, 52.00. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA ESPANHOLA  1.1.2.1 EJA RODRIGUES ALVES - RURAL 2\u00ba, 750.844-1, JANAIRA CAETANO DE MOURA, 72.00. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS HUMANAS  1.1.3.1 EJA - JORDAO - URBANA 3\u00ba, 750.800-0, MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O SOUZA OLIVEIRA, 56.00 / 4\u00ba,  750.685-6, MARIZA PEREIRA BATISTA, 56.00. 1.1.3.2 EJA - RODRIGUES ALVES - RURAL 3\u00ba, 750.930-8, JERBESSON MOURA DE SOUZA, 54.00 / 4\u00ba, 700.190-8,  RAFAEL SANTOS DA SILVA, 52.00. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 - MATEM\u00c1TICA E F\u00cdSICA  1.1.4.1 EJA RODRIGUES ALVES - RURAL 3\u00ba, 750.858-1, JOS\u00c9 FRANCISCO MARTINS DA SILVA, 52.00. 1.1.4.2 EJA SOCIOEDUCATIVO - SENA MADUREIRA - RURAL 1\u00ba, 700.088-0, EDIVANE DE LIMA BEZERRA, 58.00 / 2\u00ba, 750.579-5,  ELIZANGELA LIRA LOPES, 54.00. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - CI\u00caNCIAS DA NATUREZA  1.1.5.1 EJA - TARAUACA - URBANA 2\u00ba, 750.929-4, GRACIELA APARECIDA BERNARDI GARBIN, 52.00. 1.1.5.2 EJA SOCIOEDUCATIVO - SENA MADUREIRA - RURAL 1\u00ba, 750.690-2, GILMARA DA SILVA BARROS GALV\u00c3O, 50.00. 1.1.6 PROFESSOR PNS-P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 1.1.6.1 EJA SOCIOEDUCATIVO - SENA MADUREIRA \u2013 RURAL 1\u00ba, 750.763-1, HELEN RAYLANE MATOS ESPINDOLA, 52.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 11 de outubro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura  Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Registro no Conselho de Classe, para o cargo de Professor de  Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco do Brasil; e w) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE  CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR  TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL, PARA  ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 016 SEPLAG/SEE/ESPECIAL, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o para entrega de documentos e assinatura do contrato dos  Professores do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de  cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor  para a Educa\u00e7\u00e3o Especial, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO1.1  Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo  Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1  ESPECIALIZADO \u2013 AEE P2 1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA RURAL 4\u00ba, 653.022-2, CARLIENE DO NASCIMENTO ANDRADE, 75.00 / 5\u00ba,  654.278-6, MARIA L\u00daCIA DA SILVA PAIVA, 75.00. 1.1.1.2 SENA MADUREIRA - ZONA RURAL 2\u00ba, 653.891-6, KISSY DHAIANY GOMES TELES, 79.00. 1.1.2 PROFESSOR INT\u00c9RPRETE DE LIBRAS P2  1.1.2.1 ACREL\u00c2NDIA - ZONA URBANA 2\u00ba, 653.745-6, DANIELA GOMES BATISTA DE ARA\u00daJO, 69.00. 1.1.2.2 MARECHAL THAUMATURGO - ZONA URBANA 1\u00ba, 650.395-0, MARILENE SOUZA DA SILVA, 70.00. 1.1.3 ASSISTENTE EDUCACIONAL  1.1.3.1 ACREL\u00c2NDIA - ZONA RURAL 3\u00ba, 650.695-0, MEIRE SANTOS DE SOUZA BLEINE BERNARDI, 63.00. 1.1.3.2 CAPIXABA - ZONA RURAL 2\u00ba, 651.425-1, MARCOS BARBOSA AGUIAR, 62.00. 1.1.3.3 RODRIGUES ALVES - ZONA RURAL 5\u00ba, 653.977-7, MARCOS SAMPAIO OLIVEIRA, 62.00 / 6\u00ba, 654.458-4,  ADRIANA PINHO DA SILVA, 62.00. 1.1.3.4 SENA MADUREIRA - ZONA RURAL 9\u00ba, 654.588-2, JOCILDA ALVES DE OLIVEIRA, 69.00 / 10\u00ba, 652.465-6,  DAYVISON SANTOS DE S\u00c1, 69.00. 1.1.3.5 SENADOR GUIOMARD - ZONA RURAL 28\u00ba, 600.234-0, ALEXSANDRO RAMOS DA SILVA, 60.00 / 29\u00ba, 650.8243, DANIEL MENDON\u00c7A DE SOUZA, 57.00. 1.1.3.6 XAPURI - ZONA RURAL 2\u00ba, 655.032-0, S\u00c1DILA VER\u00c7OSA DE LIMA, 62.00. 1.1.4 PROFESSOR MEDIADOR P1  1.1.4.1 ASSIS BRASIL - ZONA URBANA 4\u00ba, 601.653-7, LETICIA DA SILVA LIMA PAIVA, 63.00. 1.1.4.2 BRASILEIA - ZONA URBANA 7\u00ba, 652.547-4, ROZANI DIAS DE AZEVEDO, 68.00 / 8\u00ba, 652.068-5, MARIA  DE NAZARE MENEZES ARAUJO, 65.00 / 9\u00ba, 651.894-0, VANIA MOTA DA  COSTA, 64.00 / 10\u00ba, 653.115-6, ELINE VALDIVINO DAMASCENO, 63.00. 1.1.4.3 BUJARI - ZONA URBANA 5\u00ba, 600.295-1, KEULLY DE PAIVA PEREIRA, 66.00 / 6\u00ba, 651.471-5,  MARIA PRISCILA LEITE DA PAIX\u00c3O ARA\u00daJO, 65.00. 1.1.4.4 PORTO ACRE - ZONA RURAL 3\u00ba, 650.548-1, ERICA NASCIMENTO DA SILVA GHELLERE, 71.00. 1.1.4.5 RIO BRANCO - ZONA URBANA 96\u00ba, 650.483-3, SABRICIA RODRIGUES DE SOUSA, 76.00 / 97\u00ba,  651.183-0, PAMELLA MARIA FEITOSA GERMANO, 76.00 / 98\u00ba,  655.051-7, CRISTIANE FERREIRA MUNIZ, 76.00 / 99\u00ba, 653.340-0,  JANES RIBEIRO LIMA, 76.00 / 100\u00ba, 600.475-0, MARIA DARLENE  ARA\u00daJO DE AZEVEDO, 76.00 / 102\u00ba, 601.078-4, CL\u00c1UDIA MARIA  OLIVEIRA DA SILVA, 75.00 / 103\u00ba, 601.210-8, FRANCISCA ELIANE  DA SILVA, 75.00 / 104\u00ba, 652.764-7, MIRIAN PEREIRA DE LIMA SILVA,  75.00 / 105\u00ba, 652.872-4, MAYANNE CARVALHO QUEIROZ, 75.00 /  106\u00ba, 600.596-9, ANTONIA LEUCIONE GOMES SILVA, 75.00. 1.1.4.6 SENA MADUREIRA - ZONA RURAL 3\u00ba, 652.664-0, ADRIELE RODRIGUES MACHADO PEREIRA, 79.00 /  4\u00ba, 601.004-0, GLEICILENE DE LIMA MARINHO, 75.00. 1.1.4.7 XAPURI - ZONA URBANA 8\u00ba, 651.555-0, INGRID LOPES DE OLIVEIRA, 66.00 / 9\u00ba, 654.910-1,  L\u00c1ZARO PINHEIRO FRAN\u00c7A NETO, 65.00 / 10\u00ba, 653.498-8, VERA  L\u00daCIA DA COSTA CHAVES, 61.00 / 11\u00ba, 653.824-0, MA\u00cdLLA T\u00c2MARA  ANDRADE SILVA, 59.00 / 12\u00ba, 652.173-8, ROSILENE PEREIRA LIMA  MORAIS, 59.00 / 13\u00ba, 653.348-5, WOLNEY MACIEL SOUSA, 58.00 /  14\u00ba, 652.337-4, ELIZABETE DANTAS DA SILVA ARRUDA, 55.00 / 15\u00ba,  600.980-8, MARIA APARECIDA DE ALBUQUERQUE SILVA, 55.00 /  16\u00ba, 601.105-5, ROG\u00c9RIO MORAIS DA SILVA, 51.00 / 17\u00ba, 652.081-2,  SIRLENE MOREIRA DOS SANTOS, 51.00 / 18\u00ba, 651.393-0, JOSIVANE  RAMOS DA CONCEICAO, 50.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 11 de outubro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de N\u00edvel M\u00e9dio,  N\u00edvel M\u00e9dio Magist\u00e9rio ou N\u00edvel Superior fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida  pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme o requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Curso de especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial de 360  horas ou cursos na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial, com carga hor\u00e1ria  que totalizem 180 horas para o cargo de Professor do Atendimento  Educacional Especializado \u2013 P2 (original e uma c\u00f3pia); k) Certificado de conclus\u00e3o de curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Libras e/ ou certificado de Profici\u00eancia em Libras, e/ou certificado de Cursos de  Tradutor e Int\u00e9rprete de Libras Educacional, m\u00ednimo de 120h.  para o  cargo de Professor Tradutor Interprete de Libras - P2 (original e uma  c\u00f3pia); l) Certificado de conclus\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o  Especial com carga hor\u00e1ria que totalizem 180h, para o cargo de  Professor Mediador \u2013 P1 (original e uma c\u00f3pia); m) cursos na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial, com carga hor\u00e1ria que totalizem  40 horas, para o cargo de Assistente Educacional (original e uma c\u00f3pia); n) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  o) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); p) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); q) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); r) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  v) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); w) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); x) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); y) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e z) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone (68)  3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE  CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR  TEMPOR\u00c1RIO PARA O ENSINO REGULAR, PARA ATENDER A REDE  P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 018 SEPLAG/SEE/REGULAR, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o para entrega de documentos e assinatura do contrato dos  Professores do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de  cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor  para o Ensino Regular, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO1.1  Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo  Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR PNS-P2 - PEDAGOGIA OU NORMAL SUPERIOR  PARA A ZONA URBANA E RURAL  1.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA RURAL 31\u00ba, 950.846-5, ANDREIA COSTA OLIVEIRA, 52.00 / 32\u00ba, 950.959-3,  JAMISSON RODRIGUES GUIMAR\u00c3ES, 52.00. 1.1.1.2 SENADOR GUIOMARD - ZONA RURAL 3\u00ba, 952.341-3, SIDNEIA ALMEIDA DE OLIVEIRA, 60.00. 1.1.2 PROFESSOR PNS-P2 - BIOLOGIA/CI\u00caNCIAS 1.1.2.1 EPITACIOLANDIA - ZONA URBANA 2\u00ba, 951.852-5, JOSIANE FERREIRA BAZOLA, 68.00. 1.1.2.2 RODRIGUES ALVES - ZONA RURAL 3\u00ba, 952.174-7, CLAUDERLEI MOURA DA SILVA, 52.00. 1.1.2.3 TARAUAC\u00c1 \u2013 ZONA URBANA 9\u00ba, 950.549-0, MARIA EVELINE DA SILVA GUIMAR\u00c3ES, 50.00. 1.1.3 PROFESSOR PNS-P2 - EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 1.1.3.1 MANOEL URBANO - ZONA URBANA 2\u00ba, 951.438-4, SALMO NOGUEIRA DE LIMA, 54.00. 1.1.4 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 FILOSOFIA 1.1.4.1 MARECHAL THAUMATURGO - ZONA URBANA 1\u00ba, 950.590-3, MARIA DARLENILDA NASCIMENTO DA SILVA, 58.00. 1.1.5 PROFESSOR PNS-P2 - GEOGRAFIA 1.1.5.1 CRUZEIRO DO SUL - ZONA RURAL 3\u00ba, 951.162-8, JOS\u00c9 FERREIRA DE ARAUJO, 68.00. 1.1.5.2 SENADOR GUIOMARD - ZONA RURAL 3\u00ba, 952.086-4, FERNANDO SILVA DE OLIVEIRA, 56.00. 1.1.6 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA ESPANHOLA  1.1.6.1 MANOEL URBANO \u2013 ZONA URBANA 2\u00ba, 951.190-3, ELIUDO PAIVA DA SILVA, 50.00. 1.1.6.2 PORTO ACRE - ZONA URBANA 3\u00ba, 951.274-8, PABLO WOLTER CARUTA GONDIM, 50.00. 1.1.7 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA INGLESA 1.1.7.1 RIO BRANCO - ZONA URBANA 2\u00ba, 950.874-0, EDILBERTO DE ARA\u00daJO LIMA J\u00daNIOR, 74.00. 1.1.8 PROFESSOR PNS-P2 - L\u00cdNGUA PORTUGUESA 1.1.8.1 XAPURI - ZONA URBANA 3\u00ba, 950.916-0, MARIANA VIEIRA DE AZEVEDO, 54.00. 1.1.9 PROFESSOR PNS-P2 \u2013 MATEM\u00c1TICA 1.1.9.1 BRASILEIA - ZONA RURAL 1\u00ba, 950.640-3, KAROLYNE DA SILVA SOARES, 66.00 / 2\u00ba, 950.065-0,  MARIA APARECIDA CONCEI\u00c7\u00c3O TRIGUEIRO SANTOS, 58.00. 1.1.9.2 SENA MADUREIRA - ZONA URBANA 6\u00ba, 950.298-0, VILANY RAMOS AZEVEDO COSTA, 54.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 11 de outubro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, a um dos  seguintes endere\u00e7os: 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 01 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto,  qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de  Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior  reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de  Conclus\u00e3o do Curso, conforme a disciplina requerida para o cargo  (original e uma c\u00f3pia); j) Registro no Conselho de Classe, para o cargo de Professor de  Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e w) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e  mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o  eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS AP\u00d3S DECIS\u00c3O DO RECURSO  ADMINISTRATIVO TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 004/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 DERACRE Licitante  Classificada: ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI. Licitante Desclassificada: TL ENGENHARIA EIRELI. O processo ser\u00e1 encaminhado ao Departamento de Estrada de  Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013  DERACRE, para provid\u00eancias de homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os ap\u00f3s decis\u00e3o do recurso administrativo, dispon\u00edvel no site  www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 30 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba. 021/2021 - CPL 03 \u2013 DERACRE Licitantes Habilitadas: 1) ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O  EIREL; 2) EMOT CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 3) MSM INDUSTRIAL  LTDA; 4) CONS\u00d3RCIO SENA 01/2021 composto pelas empresas  (A.G CONSTRUTORA LTDA e GT EMPREITEIRA CONSTRU\u00c7\u00c3O E  COM\u00c9RCIO LTDA) e 5) OLIVEIRA ENGENHARIA - EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas  de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 13/10/2021, \u00e0s  10h00min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 30 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 331/2021 \u2013 FUNDHACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material farmacol\u00f3gico (medicamentos), para atender  as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 15/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 30 de Setembro de 2021.   ASS Valdemir Januario de Almeida  CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 333/2021 \u2013 PMAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de inform\u00e1tica, para atender as demandas das  unidades administrativas e operacionais da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre. Fonte de Recursos: 100, 200 e 700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 15/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco - AC, 30 de Setembro de 2021. ASS Fabiano de Oliveira Silva Bispo  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 027/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa (pessoa jur\u00eddica) para implanta\u00e7\u00e3o de  recapeamento de vias Urbanas no Munic\u00edpio de Rio Branco: Lote I \u2013 Via  Chico Mendes e Lote II \u2013 Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana. Fonte de Recurso: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 05/11/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 30 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS   N\u00ba 237/2021 \u2013 BIRD/SEMA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Inform\u00e1tica, para, sob demanda,  prestar servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC)  com fornecimento de equipamentos, materiais, na forma estabelecida  em planilhas de servi\u00e7os e materiais, visando garantir a manuten\u00e7\u00e3o  e disponibilidade dos dados do Governo passa a ser a garantia da  disponibilidade dos servi\u00e7os ao cidad\u00e3o, do Programa BIRD/PROSER. Fonte de Recurso: 500 (BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 15/10/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico site: www.comprasnet.gov.br,  em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no  Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco-AC, 30 de Setembro de 2021.   ASS Adriano Santos da Silva   CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA POR T\u00c9CNICA E  PRE\u00c7O N\u00ba 024/2021 \u2013 SEDUR  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O Retifica o processo licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.138, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites:  www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br.  Onde se L\u00ea:  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O N\u00ba 024/2021 \u2013 SEDUR  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria  t\u00e9cnica especializada para o gerenciamento do projeto de redu\u00e7\u00e3o da  vulnerabilidade das comunidades ribeirinhas da bacia do Igarap\u00e9 S\u00e3o  Francisco aos eventos extremos e supervis\u00e3o e acompanhamento t\u00e9cnico  de obras - ATO das obras de requalifica\u00e7\u00e3o ambiental e urban\u00edstica da  bacia do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco, Cidade de Rio Branco, Estado do Acre. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 18/11/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no edital. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021.  Leia-se:  AVISO DE REABERTURA DE PRAZO CONCORR\u00caNCIA POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O N\u00ba 024/2021 \u2013 SEDUR  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  consultoria t\u00e9cnica especializada para o gerenciamento do projeto  de redu\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade das comunidades ribeirinhas da bacia  do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco aos eventos extremos e supervis\u00e3o e  acompanhamento t\u00e9cnico de obras - ATO das obras de requalifica\u00e7\u00e3o  ambiental e urban\u00edstica da bacia do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco, Cidade  de Rio Branco, Estado do Acre, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no Termo de  Referencia e no cronograma f\u00edsico-financeiro. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 18/11/2021, \u00e0s 08h15min. Rio Branco-AC, 29 de Setembro de 2021. Rio Branco-AC, 30 de Setembro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020  "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.010 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. A  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de  acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 515 de 20 de abril de 2021.  Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  do Contrato n\u00ba 002/2021, e/ou seus substitutos, oriundo da DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O 19-20-0079454, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Sa\u00fade e a empresa OXINAL OXIG\u00caNIO NACIONAL LTDA, cujo o  objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o,  manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com fornecimento de pe\u00e7as de grupo  motor gerador, afim de atender \u00e0s necessidades da Usina de Gases do  Hospital de Campanha de Rio Branco, em aten\u00e7\u00e3o as necessidades  desta Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino -  Matricula/CPF: 9238747 II- Fiscal do Contrato: a) Titular:  Anderson Luiz Rola da Silva - Matricula/CPF: 9152075-5  (INTO) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o  eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manualde-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de junho de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.011 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. A  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de  acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 967 de 15 de setembro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 627/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2021 - CPL 01, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CEDIMP \u2013 CENTRO  DE DIAGN\u00d3STICO POR IMAGEM DRS. MAIRA E MARCOS PARENTE  LTDA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica especializada,  visando \u00e0 futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  continuados, de imagem diagn\u00f3stica e procedimentos terap\u00eauticos  correlatos com fornecimento de insumos, equipamentos e pessoal, no  \u00e2mbito da rede estadual de sa\u00fade. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Aurea Celeste Teixeira de Freitas - Matricula/CPF: 9317635-3 II- Fiscal do Contrato: Jorge Alex Cambessa Silva - Matricula/CPF: 9570195 Bruna Cunha de Souza - Matricula/CPF:9432647-1(HUERB) Eulalia  Anne Prado Brayma- Matricula/CPF:3290401 (INTO) Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das  obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou ex onera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias  necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha  conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-efiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 437 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.004711.00252/2021-71 de 16 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39,  de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Maria Ant\u00f4nia da Costa Barroso,  Matr\u00edcula: 205303-1 ocupante do cargo de Agente Administrativo, licen\u00e7apr\u00eamio de 180 (cento e oitenta) dias no per\u00edodo de 15 de julho de 2021 a 10 de  janeiro de 2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 12/05/1998 a 10/05/2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 438 DE 05 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.004711.00253/2021-15 de 26 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39,  de 29 de dezembro de 1993, ao servidor, Adelson Teixeira Sales, Matr\u00edcula:  190551-1 ocupante do cargo de Agente de Sa\u00fade P\u00fablica, licen\u00e7a-pr\u00eamio  de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 06 de agosto de 2021 a 03 de novembro  de 2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 12/05/1993 a 06/01/1999. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 439 DE 09 DE AGOSTO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.004711.00254/2021-60 de 26 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39,  de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Ant\u00f4nia Muniz Nogueira, Matr\u00edcula:  94617-1 ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 180  (cento e oitenta) dias no per\u00edodo de 30 de agosto de 2021 a 25 de fevereiro de  2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 10/07/1985 a 09/07/1995. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 451 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.004711.00345/2021-03 de 23 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de  29 de dezembro de 1993, a servidora, Maria de Nazar\u00e9 Souza Pinto, Matr\u00edcula:  108251-1 ocupante do cargo de Agente Administrativo, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90  (noventa) dias no per\u00edodo de 01 de outubro de 2021 a 29 de dezembro de  2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 06/02/2002 a 31/03/2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 452 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.004711.00336/2021-12 de 12 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39,  de 29 de dezembro de 1993, ao servidor, Relben Ferreira da Silva, Matr\u00edcula:  9241302-1 ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, licen\u00e7a-pr\u00eamio  de 30 (trinta) dias no per\u00edodo de 01 de dezembro de 2021 a 30 de dezembro de  2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 01/10/2007 a 29/09/2012. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 453 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.015248.00002/2021-34 de 19 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39,  de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Zilma Freire de Souza, Matr\u00edcula:  106208-1 ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, licen\u00e7a-pr\u00eamio de  90 (noventa) dias no per\u00edodo de 01 de dezembro de 2021 a 28 de fevereiro  de 2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 29/09/2008 a 28/09/2013. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 454 DE 02 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.015203.00016/2021-92 de 17 de agosto de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar 39, de  29 de dezembro de 1993, a servidora, Ana Criscia de Souza Lima, Matr\u00edcula:  9215441-1 ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Enfermagem, licen\u00e7a-pr\u00eamio  de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 03 de janeiro de 2022 a 02 de abril de  2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 04/08/2006 a 24/04/2013. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 458 DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.015311.00002/2021-41 de 03 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar  39, de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Denise Maria Sampaio  Figueiredo, Matr\u00edcula: 108987-1 ocupante do cargo de Datilografo,  licen\u00e7a-pr\u00eamio de 270 (duzentos e setenta) dias no per\u00edodo de 01  de janeiro de 2022 a 27 de setembro de 2022, referente ao per\u00edodo  aquisitivo de 31/03/1996 a 28/06/2011. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 459 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.004711.00433/2021-05 de 14 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar  39, de 29 de dezembro de 1993, a servidora, Maria Rosilda Lopes  de Oliveira, Matr\u00edcula: 2756358-1 ocupante do cargo de Agente  Administrativo, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 90 (noventa) dias no per\u00edodo de 01  de dezembro de 2021 a 28 de fevereiro de 2022, referente ao per\u00edodo  aquisitivo de 30/07/2008 a 29/07/2013. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "PORTARIA N\u00b0 460 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. A Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram  delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 359/2019 e tendo em vista o Processo  n\u00ba 0019.004711.00436/2021-31 de 14 de setembro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, com fundamento no Art. 132, da Lei Complementar  39, de 29 de dezembro de 1993, ao servidor, Hassan Tajeddini, Matr\u00edcula:  9073116-3 ocupante do cargo de M\u00e9dico, licen\u00e7a-pr\u00eamio de 180 (cento  e oitenta) dias no per\u00edodo de 04 de outubro de 2021 a 01 de abril de  2022, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 24/09/2009 a 23/09/2019. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Carmen Silvia Nogueira Braga de Sousa Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00b0 506/2020 ",
            "TERMO DE RESCIS\u00c3O AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 566/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba 0019.004664.00131/2021-03 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA:  TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA DA RESCIS\u00c3O UNILATERAL O presente termo tem por objetivo RESCINDIR, POR ATO  UNILATERAL, O TERMO DE CONTRATO N\u00ba 566/2021, a partir da  data de assinatura, decorrente da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O SEI N\u00ba  0019.004664.00131/2021-03, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  Prestadora de Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es, com autoriza\u00e7\u00e3o da  Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es \u2013 ANATEL para este fim, para  prover solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o IP (Internet Protocol) que suporte aplica\u00e7\u00f5es  TCP (Transmission Control Protocol) e disponibilize acesso a rede  Internet via sat\u00e9lite, incluindo servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o, visando atender  as demandas da Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE  em suas unidades de nos munic\u00edpios de Jord\u00e3o, Porto Walter, Santa  Rosa do Purus e Marechal Thaumaturgo. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DAS PARTES  Ficam distratadas as obriga\u00e7\u00f5es de ambas as partes contra\u00eddas no Contrato. DOS FUNDAMENTOS LEGAIS  O presente Termo encontra fundamento no Art. 79, inciso I e 78, inciso  XII, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS As partes estabelecem entre si, plena, geral e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o,  para n\u00e3o mais reclamarem no presente ou no futuro, renunciando ao  direito de arrependimento, obrigando-se fielmente a cumprirem todas as  cl\u00e1usulas do presente instrumento, fazendo deste sempre fiel e valioso,  em qualquer tempo e lugar. A presente rescis\u00e3o n\u00e3o exime a CONTRATADA das penalidades  previstas na Cl\u00e1usula Nona do contrato e no art. 87 da Lei n\u00ba 8.666/93,  bem como o disposto no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/10. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. ASSINA: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS  CONTRATANTE.  ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 77/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00182/2021-12 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 666/2021 \u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  26611/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES E SUPRIMENTOS LTDA ME CNPJ: 15.031.173/0001-44 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria  n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0  presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do  Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura  de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no  sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da  Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, n\u00e3o  efetuar o recebimento (assinar, datar e carimbar) da ordem 26611/2021  que possui itens que s\u00e3o destinados a atender as necessidades das  unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar itinerante do Estado  do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar  defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da  data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o  do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es  administrativas prevista no item 26.1 -O Licitante que, convocado  dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o assinar o contrato  ou deixar de entregar documenta\u00e7\u00e3o exigida no Edital, apresentar  documenta\u00e7\u00e3o falsa, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu  objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do  contrato, comportar-se de modo inid\u00f5neo, fizer declara\u00e7\u00e3o falsa ou  cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 sujeitas \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas no Decreto  Estadual n\u00b0 5.965 de 30 de dezembro de 2010 e ser\u00e1 descredenciado  do Sistema de Cadastro Unificado de Fornecedores do Governo do  Estado do Acre... , do Contrato Administrativo n\u00ba 666/2021, conforme  disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 28 de setembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222  DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 76/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00174/2021-76 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00b0 208/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 25472/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ARMAZEM DOS MEDICAMENTOS EIRELI. CNPJ: 27.718.661/0001-03 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua  Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520,  munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do  Diretor Administrativo,  Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro,  de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento  no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a  apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo  contratual estabelecido, o item 42  constante da Ordem de Entrega  n\u00ba 25472/2021  que possui item que \u00e9  destinado a atender as  necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar  do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar  defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da  data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o  do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es  administrativas prevista na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA  PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do  contrato administrativo n\u00ba 433/2021 , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas  nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 27 de setembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222  DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 279/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2021 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2021-41  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013  SESACRE PELO FORNECEDOR: RIO MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA  DO OBJETO:   Aquisi\u00e7\u00e3o de filmes especiais para radiologia digital, com impressora a  seco (DRY) e digitalizador de imagens radiol\u00f3gicas com equipamento por  meio de comodato, para atender as demandas das unidades de sa\u00fade, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E  DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 3.119.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es cento e  dezenove mil reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no  or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000.  Elementos de Despesas: 3.3.90.30.00. Fonte de Recursos: 100  (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a  12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido  no Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do  Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 28 de setembro de 2021.   ASSINAM: MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRET\u00c1RIA ADJUNTA  EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO  \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR E RICARDO GON\u00c7ALVES DOS SANTOS  REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I  DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE  FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba 160/2021 - CPL 01. FORNECEDOR:  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ n\u00ba 09.105.835/0001-80, estabelecida na Rua Isaura Parente, n\u00b0 1008,  Bairro Isaura Parente, CEP: 69.918-270 Rio Branco/AC, telefone: (68) 32236338, e-mail: licitacao@riomedi.com.br, riomedi@riomedi.com.br "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 448 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba  170 de 31 de julho de 2007 e  pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais na ATA DE REGISTRO  DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021, na qual foi classificada como vencedora a  empresa GABBY MALHARIA LTDA., assinada no dia 25 de AGOSTO de  2021, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes visando atender as  diversas frentes de trabalho dos servidores desta Autarquia.  I. Gestor Titular: Terezinha Soares dos Santos \u2013 Mat: 9081011 Gestor Substituto: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio \u2013 Mat: 60674 Fiscal Titular: Maria Rosilda Vieira Melo \u2013 Mat: 61891 Fiscal Substituto: Eliana de Sousa Oliveira Mota  \u2013 Mat: 9570616 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com  os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites  estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de  proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e  vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 28 de SETEMBRO de 2021 PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE DECRETO N\u00b0 6319/2020 ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.167A PROCESSO N\u00ba 000.914/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 014/2020 ADES\u00c3O \u00c0 ATA SRP N\u00ba 058/2020 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE  CRUZEIRO DO SUL PARTES:  INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013  DERACRE e a empresa A. N. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade prorrogar o  prazo do Contrato n\u00ba 6.20.167A, cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  e m\u00e1quinas pesadas com operadores, por mais 06 (seis) meses, bem  como o valor no montante de R$ 431.760,00 (quatrocentos e trinta e um  mil, setecentos e sessenta reais), em cumprimento ao disposto MEMO/ DERACRE/CHRJ/CZS N\u00ba 036/2021 e PARECER/DIJU N\u00ba 143/2021,  que integram o Processo n\u00ba 000.914/2020. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 57,  inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.20.167A, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo.  DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  Contratante, e ANTONIO ASSEM MELO CAMELI, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 6.20.167B PROCESSO N\u00ba 000.914/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 014/2020 ADES\u00c3O \u00c0 ATA SRP N\u00ba 058/2020 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE  CRUZEIRO DO SUL PARTES:  INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013  DERACRE e a empresa PEDRO DE SOUZA LIMA \u2013 EPP. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade prorrogar o prazo  do Contrato n\u00ba 6.20.167B, cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e m\u00e1quinas  pesadas com operadores, por mais 06 (seis) meses, bem como o valor  no montante de R$ 455.460,00 (quatrocentos e cinquenta e cinco mil,  quatrocentos e sessenta reais), em cumprimento ao disposto MEMO/ DERACRE/CHRJ/CZS N\u00ba 037/2021 e PARECER/DIJU N\u00ba 146/2021,  que integram o Processo n\u00ba 000.914/2020. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o art. 57,  inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/93, bem como a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00ba 001/2014. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 6.20.167B, em tudo quanto  n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo.  DATA DA ASSINATURA: 16 de agosto 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  Contratante, e PEDRO DE SOUZA LIMA, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 701, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC,  institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3843/2021/CASACIVIL (2268940), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00ba 194, DE 01 DE ABRIL DE  2021, que concedeu a servidora Elenizia Freitas do Vale, matr\u00edcula n\u00b0  9177817, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada - FG 10, deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 702, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC,  institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 3843/2021/CASACIVIL (2268940), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor Erivaldo Silva Barros, matr\u00edcula n\u00b0  9303111, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10, deste Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 703, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC,  institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4052/2021/CASACIVIL (2326319), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00ba 329, DE 22 DE DEZEMBRO  DE 2020, que concedeu a fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10 a servidora  Alisandra Ferreira da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9390790-1, para responder  pela Divis\u00e3o de Atendimento ao P\u00fablico - Ve\u00edculos, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 704, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC,  institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4052/2021/CASACIVIL (2326319), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER a servidora Francicl\u00e9ia Cavalho de Menezes,  matr\u00edcula n\u00ba 9362240, a fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00ba DESIGNAR a referida servidora para responder pela Divis\u00e3o de  Atendimento ao P\u00fablico - Ve\u00edculos. Art. 3\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 705, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC,  institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO  teor do MEMORANDO N\u00ba 319/2021/DETRAN -  DIROP (2389399), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Erivaldo Silva Barros, matr\u00edcula n\u00b0  9303111, para responder pela Assessoria T\u00e9cnica da Diretoria de  Opera\u00e7\u00f5es, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 703, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC,  institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de  2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4052/2021/CASACIVIL (2326319), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00ba 329, DE 22 DE DEZEMBRO  DE 2020, que concedeu a fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10 a servidora  Alisandra Ferreira da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 9390790-1, para responder  pela Divis\u00e3o de Atendimento ao P\u00fablico - Ve\u00edculos, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "AVISO DE LEIL\u00c3O EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 008/2021 \u2013 CRUZEIRO DO SUL O Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre - DETRAN/ AC torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1  realizar em conformidade com a Resolu\u00e7\u00e3o 623/2016, de 06 de  Setembro de 2016, do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN e  com a Lei Federal 8.666/93, a partir do dia 04 de outubro de 2021 a  Abertura de Cadastramento e Registro de Pr\u00e9-Lances para o LEIL\u00c3O  ELETR\u00d4NICO ON-LINE que acontecer\u00e1 dia 19 de outubro de 2021, com  in\u00edcio \u00e1s 09h00min (hor\u00e1rio Acre) e 11h00min (hor\u00e1rio Bras\u00edlia) e com  t\u00e9rmino previsto para \u00e0s 17h00min (hor\u00e1rio Acre) e 19h00min (hor\u00e1rio  Bras\u00edlia) do dia 19/10/2021, DO TIPO MAIOR LANCE, de ve\u00edculos  CONSERVADOS, removidos, e retirados de circula\u00e7\u00e3o decorrentes  de medida administrativa prevista no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, no  munic\u00edpio de CRUZEIRO DO SUL\u2013AC, tendo como Leiloeiro Oficial o  Sr. Valdyr Alves de S\u00e1, matricula n\u00ba 005/2015 JUCEAC (www.loteleiloes. com.br). A visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 do dia 11/10/2021 ao dia 15/10/2021, no  hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 13h00min, no Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos Removidos  da 1\u00aa CIRETRAN \u2013 CRUZEIRO DO SUL, situado na Av. Copacabana,  658 - Floresta, CEP: 69.980-000, no munic\u00edpio de CRUZEIRO DO SULAC. Os ve\u00edculos ser\u00e3o leiloados no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se  encontram e ser\u00e3o liberados somente ap\u00f3s realiza\u00e7\u00e3o do tr\u00e2mite de  transfer\u00eancia de propriedade para o arrematante. O Memorial Descritivo  contendo as especifica\u00e7\u00f5es e as condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o no Leil\u00e3o,  bem como, a rela\u00e7\u00e3o dos lotes de ve\u00edculos conservados com o pre\u00e7o  m\u00ednimo estar\u00e1 dispon\u00edvel dia 04/10/2021 no mural do Dep\u00f3sito de  Ve\u00edculos Removidos, acima mencionados, e nos sites: (www.loteleiloes. com.br) e (www.detran.ac.gov.br). Rio Branco-AC, 30 de setembro de 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de Maio de 2019. D.O.E. 12.556 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 236/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR Estabelece o funcionamento, no \u00e2mbito do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr, das atividades  administrativas e quanto ao atendimento ao cidad\u00e3o, com fulcro no \u00a7 4\u00ba  do Art. 2\u00ba do decreto n\u00ba 7.849 publicado em edi\u00e7\u00e3o extra do Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre no dia 1\u00ba de fevereiro de 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL  E TECNOL\u00d3GICA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00ba 2.660, de 2019. Considerando os termos dos Decretos n\u00ba. 6.206 de 22 de junho de  2020, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Pacto Acre Sem COVID e prorroga  prazos previstos no Decreto n\u00ba 5.496, de 20 de mar\u00e7o de 2020, que  estabelece medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade  p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19; Considerando os termos do Decreto n\u00ba. 6.612 de 19 de agosto de 2020,  que disp\u00f5e sobre as diretrizes e normas para a retomada das atividades  presenciais no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo  em decorr\u00eancia das a\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias administrativas j\u00e1 adotadas no  enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica causada pela doen\u00e7a  COVID-19, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es do Pacto Acre Sem COVID; Considerando os termos do Decreto n\u00ba 7.849, de 1\u00ba de fevereiro de  2021, que delegada aos Secret\u00e1rios de Estado a compet\u00eancia para  dispor sobre a organiza\u00e7\u00e3o e o funcionamento de suas pastas, na  forma do art. 78, inciso VI, combinado com o \u00a71\u00ba do mesmo artigo, da  Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, exclusivamente a fim de que adotem todas as  medidas necess\u00e1rias, inclusive de car\u00e1ter normativo, com o objetivo de  compatibilizar a manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos essenciais com as  medidas excepcionais de que trata este artigo. Considerando a necessidade de padronizar o hor\u00e1rio administrativo,  com a finalidade de reduzir a possibilidade de cont\u00e1gio pelo Corona  v\u00edrus (COVID 19) e preservar a sa\u00fade dos servidores, estagi\u00e1rios,  terceirizados, usu\u00e1rios dos servi\u00e7os aqui prestados e p\u00fablico e geral. RESOLVE: Art. 1\u00ba Manter, no pr\u00e9dio da unidade central e unidades descentralizadas  do IEPTEC/Dom Moacyr, dois regimes de expedientes administrativos,  das 08h \u00e1s 12h e das 14h \u00e0s 17h, de segunda a quinta-feira, at\u00e9 ulterior  delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba \u00c0s sextas-feiras o hor\u00e1rio de expediente administrativo \u00e9 das 07h  \u00e0s 13h, nos termos do Decreto n\u00ba 3.803 de 16 de agosto de 2019. Art. 3\u00ba O atendimento ao p\u00fablico ocorrer\u00e1 nos dois regimes de  expedientes, das 08h \u00e1s 12h e das 14h \u00e0s 17h de segunda a quintafeira e nas sextas-feiras das 07h \u00e0s 13h. Art. 4\u00ba Ser\u00e1 permitida a manuten\u00e7\u00e3o do regime de trabalho remoto ao  servidor que integra o grupo de risco e n\u00e3o tenha sido vacinado com a  2\u00aa dose ou a dose \u00fanica da vacina contra a COVID-19. Art. 5\u00ba Aos servidores em trabalho remoto fica estabelecida carga hor\u00e1ria  integral, ficando o mesmo dispon\u00edvel, em dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, ao trabalho  e para contato telef\u00f4nico no per\u00edodo das 8:00 \u00e0s 12:00 e 14:00 \u00e0s 17:00. \u00a71\u00ba. Cabe a cada servidor dispor em sua resid\u00eancia dos meios  necess\u00e1rios para realiza\u00e7\u00e3o de seu trabalho de forma remota. Art. 6\u00ba Os chefes de cada setor s\u00e3o respons\u00e1veis pela aferi\u00e7\u00e3o da  produtividade dos servidores em trabalho remoto. Par\u00e1grafo \u00fanico. A aferi\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feita a partir do estabelecimento  de metas semanais, sejam elas quantitativas ou qualitativas, de acordo  com a natureza do servi\u00e7o desempenhado pelo servidor, poder\u00e1 ainda  ser individualizada, onde se afere ao desempenho do servidor, ou em  conjunto, onde ser\u00e1 analisado o desempenho do setor como um todo. Art. 7\u00ba Os servidores em regime de trabalho remoto poder\u00e3o ser  convocados, a qualquer momento, a realizar atividades presenciais. Art. 8\u00ba Devem, os diretores e chefes de departamento, encaminhar \u00e0  Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas, rela\u00e7\u00e3o dos servidores sob sua gest\u00e3o,  acompanhadas das informa\u00e7\u00f5es, individualizadas, quanto ao modo de  trabalho a ser adotado. Art. 9\u00ba A higieniza\u00e7\u00e3o dos ambientes de trabalho deve ser intensificada,  com maior aten\u00e7\u00e3o nos pontos de contato como corrim\u00f5es e ma\u00e7anetas. Art. 10\u00ba Ao servidor que comprove estar acometido de COVID-19  ou outra enfermidade, dever\u00e1 comunicar tal fato imediatamente \u00e0  Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas, bem como ao seu superior imediato e  encaminhar-lhes, por e-mail ou pelo sistema SEI, o respectivo exame/ atestado m\u00e9dico, em at\u00e9 5 dias corridos. Art. 11\u00ba Fica determinado aos servidores e colaboradores que observem  e cumpram, no que for cab\u00edvel, as orienta\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias sobre conv\u00edvio  seguro previstas no Anexo I do Decreto n\u00ba 6.206, de 22 de junho de  2020, que institui o Pacto Acre Sem COVID. Art. 12\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 04/10/2021. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 237/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE  CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI  COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO  N\u00ba 2.660/2019 DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Alan Barreto da Silva, para exercer  o cargo em comiss\u00e3o CEC 02 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se  Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 238/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE  CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI  COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO  N\u00ba 2.660/2019 DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Thiago Elias do Amaral Melo, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o CEC 03 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 239/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O  CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI  COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba  2.660/2019 DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Tiago Marcos de Souza Pereira,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o CEC 03 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE APOSTILAMENTO PRIMEIRO TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba  013/2020, CELEBRADO ENTRE O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O  PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC DOM MOACYR E A  EMPRESA REFRIGERA\u00c7\u00c3O CHAMA AZUL - LTDA. O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC DOM MOACYR, Autarquia Estadual vinculada \u00e0 Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, criado atrav\u00e9s da Lei Estadual  n\u00ba. 1.695/2005, alterada pela Lei Complementar n\u00b0359/2019, com sede  na Rua Riachuelo, 138 \u2013 Bairro: Jos\u00e9 Augusto - CEP 69900-809, Rio  Branco/AC, inscrito no CNPJ (MF) 07.827.773/0001-95, doravante  denominado CONTRATANTE, neste ato representado por seu Presidente  Francineudo Souza da Costa, brasileiro, portador da carteira de identidade  (RG) n\u00ba. 407953 SSP/AC, CPF (MF) sob o n\u00ba. 764.925.242-68, residente  e domiciliado na Rua 15 de novembro, N\u00b0471, Bairro Bahia Nova, CEP  69.911-665 nesta cidade de Rio Branco - AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe disp\u00f5e o Decreto Estadual n\u00ba 2.660/2019, resolve celebrar o presente  Termo de Apostilamento conforme o que se segue: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1 - O presente Termo de Apostilamento tem por objeto a inclus\u00e3o da  Fonte de Recursos 100 (RP) na Cl\u00e1usula Terceira - DO VALOR DO  CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, que passa a  vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  CL\u00c1USULA TERCEIRA - O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  309.771,29 (trezentos e nove mil setecentos e setenta e um com vinte  nove centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel.  A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de  Trabalho: 12122142342930000; Natureza da Despesa: 33.90.39.00 \u2013  Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica, FONTE: 200 (CV) e 100  (RP) consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Estado. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O O presente apostilamento tem por fundamento o \u00a7 8\u00ba do art. 65 da Lei  Federal n\u00ba 8.666/1993. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Ficam ratificadas e inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  Contrato Original que por este Apostilamento n\u00e3o foram alteradas e ou  modificadas. Rio Branco \u2013 AC, 29 de setembro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMAC": [
            "Portaria IMAC N\u00ba 92, DE 29 DE setembro DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO  4022.005078.00091/2021-57, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor MARISSON BRAND\u00c3O DE LIMA,  matr\u00edcula n\u00ba 954680-4, Cargo em Comiss\u00e3o, para desempenhar suas  atividades junto \u00e0 Representa\u00e7\u00e3o Juru\u00e1, no \u00e2mbito do Instituto de Meio  Ambiente do Acre \u2013 IMAC; Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo a contar da data de 01 de  setembro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 29 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente \u2013 IMAC - Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019 - DOE N\u00ba 12.464 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 05/2021 Ref: Processo Administrativo n\u00ba 4022.013457.00006/2020-33 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE EST\u00c1GIO QUE CELEBRAM ENTRE SI  O INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE - IMAC E O INSTITUTO EUVALDO LODI - IEL/NR-AC. O INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 14.339.097/0001-76, com sede na Rua Rui Barbosa, n\u00ba. 135, Centro,  CEP: 69.900-084, Rio Branco-Acre, neste ato, representado por seu presidente, Sr. ANDR\u00c9 LUIZ PEREIRA HASSEM, brasileiro, casado, portador do RG  n\u00ba. 0.275.654 SSP/AC e do CPF n\u00ba. 612.172.392-00, nomeado por meio do Decreto n\u00ba. 033, de 03/01/2019, D.O.E 12.464, com endere\u00e7o profissional  citado, doravante denominado apenas CONTRATANTE, e de outro lado o INSTITUTO EUVALDO LODI - IEL/NR-AC, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba  02.373.341/0001-38, estabelecido na Avenida Cear\u00e1, 3.727, Bairro: 7\u00ba BEC, CEP: 69.918-108, Rio Branco-Acre, doravante denominada CONTRATADA,  neste ato representado pelo senhor JORGE LUIZ ARA\u00daJO VILA NOVA, brasileiro, casado, administrador, portador do RG n\u00ba 113372 SSP/AC e do  CPF n\u00ba 263.205.681-00, tendo em vista o contido no Processo Administrativo n\u00b0 4022.013457.00006/2020-33, referente ao CREDENCIAMENTO DE  CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2018, e com fundamento no par\u00e1grafo terceiro, da cl\u00e1usula oitava, do contrato n\u00ba 05/2021, e no Decreto Municipal n\u00ba  201, de 19 de mar\u00e7o de 2020, celebram o 1\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 05/2021, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto corrigir erro material identificado na cl\u00e1usula d\u00e9cima do Contrato n\u00ba 05/2021, e reajustar o valor do  aux\u00edlio-transporte previsto nos par\u00e1grafos primeiro e segundo da cl\u00e1usula oitava, o qual passar\u00e1 de R$ 7,00 (sete reais) por dia efetivamente  estagiado para R$ 8,00 (oito reais), nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 201, de 19 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba.  12.763, de 20 de mar\u00e7o de 2020. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento est\u00e1 amparado no par\u00e1grafo terceiro, da cl\u00e1usula oitava, do contrato n\u00ba 05/2021 e no Decreto Municipal n\u00ba 201, de 19 de  mar\u00e7o de 2020.  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR O valor mensal estimado do contrato passa de R$ 16.291,80 (dezesseis mil, duzentos e noventa e um reais e oitenta centavos) para R$ 12.771,80  (doze mil, setecentos e setenta e um reais e oitenta centavos), a partir da data da assinatura do contrato original, perfazendo um valor global  estimado em R$ 153.261,60 (cento e cinquenta e tr\u00eas mil, duzentos e sessenta e um reais e sessenta centavos) para 12 meses. PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO. O Agente de Integra\u00e7\u00e3o dever\u00e1 perceber pelos servi\u00e7os prestados, mensalmente, valor pr\u00e9-determinado, por estagi\u00e1rio  integrado, considerando as vagas efetivamente ocupadas. Dever\u00e3o estar inclusas nesse valor todas as despesas relativas ao seguro de acidentes  pessoais dos estagi\u00e1rios, al\u00e9m de todas aquelas relacionadas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas ao Programa de Est\u00e1gio. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO. O valor total das despesas com os est\u00e1gios ficar\u00e1 estimado conforme planilha abaixo: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA INALTERABILIDADE Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estipuladas no contrato original. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS EFEITOS RETROATIVOS O presente Termo Aditivo retroage os seus efeitos a 21 de janeiro de 2021, data da assinatura do contrato original CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICIDADE O contratante providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato deste Termo Aditivo, no prazo de 20 (vinte) dias, contados de sua assinatura, no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. E, por estarem de pleno acordo, depois de lido e achado conforme, foi o presente Termo Aditivo lavrado em 02 (duas) vias de igual teor e forma,  assinado pelas partes, juntamente com as testemunhas abaixo. Rio Branco \u2013 Acre, 10 de setembro de 2021. ANDR\u00c9 LUIZ PEREIRA HASSEM PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013 IMAC CONTRATANTE   JORGE LUIZ ARA\u00daJO VILA NOVA INSTITUTO EUVALDO LODI - IEL/NR-AC CONTRATADA "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 245 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o EXTRATO DO TERMO ADITIVO DE PRAZO N\u00ba 03/2020 AO CONTRATO N\u00ba 045/2018 E PROCESSO N\u00ba 040/2018, em  partes: O Instituto Socioeducativo do Estado do Acre- ISE e a Empresa R.A de SOUZA EIRELI. Publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC n\u00ba  13.057 de 02 de Junho de 2021 na p\u00e1gina 35. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 239 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  019/2021,celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a empresa CALURINO FERRAZ MIRANDA, e respectivo contrato/ empenho  do processo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13 , assinado no dia 21/09/2021,inclusive, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo  cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado, conforme estabelecido no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993, cujo o objeto eventual e futura  aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente, processamento de dados, acondicionamento e embalagem, colch\u00f5es p/ solteiro, copos descart\u00e1veis  e prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a), sob demanda, para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre/ISE, independentemente de  transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I. Gestor Titular: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; Gestor Substituto: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 \u2013 6; Fiscal titular: Francisca Arteniza Passos Arante; matricula: 9579117-1; Fiscal Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0. 019/2021 e processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 21.09.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 240 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  020/2021,celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a empresa J S CORDEIRO EIRELI, e respectivo contrato/ empenho do  processo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13 , assinado no dia 21/09/2021,inclusive, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita \u00e0 vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito  or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado, conforme estabelecido no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993, cujo o objeto eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de  material de consumo (expediente, processamento de dados, acondicionamento e embalagem, colch\u00f5es p/ solteiro, copos descart\u00e1veis e prote\u00e7\u00e3o  e seguran\u00e7a), sob demanda, para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre/ISE, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o  para todos os fins e efeitos legais a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I. Gestor Titular: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; Gestor Substituto: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 \u2013 6; Fiscal titular: Francisca Arteniza Passos Arante; matricula: 9579117-1; Fiscal Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0.020/2021 e processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 21.09.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 241 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  021/2021,celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a empresa POLICOMP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, e respectivo  contrato/ empenho do processo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13 , assinado no dia 21/09/2021,inclusive, e sua dura\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 adstrita \u00e0  vig\u00eancia do respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado, conforme estabelecido no artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993, cujo o objeto  eventual e futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (expediente, processamento de dados, acondicionamento e embalagem, colch\u00f5es p/ solteiro,  copos descart\u00e1veis e prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a), sob demanda, para atender \u00e0s necessidades do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre/ISE,  independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I. Gestor Titular: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; Gestor Substituto: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 \u2013 6; Fiscal titular: Francisca Arteniza Passos Arante; matricula: 9579117-1; Fiscal Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0. 021/2021 e processo administrativo SEI N\u00ba 4025.013665.00020/2021-13.  Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 21.09.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 242 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0 01/2020  celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a empresa F. R .SOARES DAMASCENO LTDA, e respectivo contrato/ empenho do processo  administrativo N\u00ba 05/2018, assinado no dia 20/01/2020, seguindo com o 1\u00ba(primeiro) TERMO ADITIVO DE PRAZO com vig\u00eancia de 21/01/2021  a 21/01/2022, cujo o objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o ininterrupto de fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o preparada, acondicionada em embalagem t\u00e9rmica  individual ou em bandejas para serem servidas, a fim de atender as necessidades do Centro Socioeducativo do munic\u00edpio de Feij\u00f3, independentemente  de transcri\u00e7\u00e3o para todos os fins e efeitos legais a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  Gestor Titular: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 9; Gestor Substituto: Francisca Arteniza Passos Arante; matricula: 9579117-1; Fiscal titular: Angenor Correia da Silva Sobrinho; matricula n\u00ba 9252835 9  Fiscal Substituto: Enoque Saboia Dantas, matricula n\u00b0 911612-5; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0. 01/2020 e processo administrativo N\u00ba 05/2018; Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar 01.08.2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 244 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0 003/2021  celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013 ISE/AC e a empresa MV AQUINO - ME, e respectivo contrato/  empenho do processo administrativo n\u00ba 005/2021, assinado no dia 16 de abril de 2021, com o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ao final do exerc\u00edcio financeiro  em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93; cujo o objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de  material de consumo para atender as necessidades e demandas do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre, envolvendo os 8 (oito) Centros  Socioeducativos de Interna\u00e7\u00e3o, N\u00facleo de Semiliberdade, N\u00facleo de Atendimento Inicial e Sede administrativa. Gestor Titular: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 \u2013 6; Gestor Substituto: Daniel Cardoso Cavalcante; matricula n\u00b0: 9316418-1; Fiscal titular: Francisca Arteniza Passos Arante; matricula: 9579117-1; Fiscal Substituto: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0. 003/2021 e processo administrativo N\u00ba 005/2021. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 01.09.2021 Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 246 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0 045/2018  celebrado entre o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE e a empresa R. A. DE SOUZA EIRELI ME, e respectivo contrato/ empenho do  processo administrativo N\u00ba 040/2018, assinado no dia 01/12/2018, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses contados a partir da data de sua assinatura,  cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o com o fornecimento Ininterruptos de alimenta\u00e7\u00e3o pronta, acondicionada em  carrinho pr\u00f3prio para transporte, destinado atender as necessidades do Centro Socioeducativo Alto, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o para todos  os fins e efeitos legais a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I-Gestor Titular: Luciana Gadelha de Medeiros Marques; matricula n\u00b0: 9512993-1; II-Gestor Substituto: Francisca Arteniza Passos Arante; matricula: 9579117-1; III-Fiscal titular: keulem Batista da Silva n\u00b0: 9263276- 2; IV-Fiscal Substituto: Severino de Lima Monteiro; matricula n\u00b0. 9385959-2; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0. 045/2018 e processo administrativo SEI N\u00ba 040/2018 e suas respectivas  prorroga\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 01.09.2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 243 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16    de outubro de 2020. R E S O LV E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00b0  011/2017 celebrado entre O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a empresa INVIACRE SEGURAN\u00c7A LTDA EIRELI \u2013 EPP, conforme respectivo  contrato/empenho, e processo n\u00b0 012/2017- ISE, assinado no dia 30/07/2021, referente ao 5\u00b0 Termo Aditivo de prazo com vig\u00eancia de 01/08/2021  a 01/08/2022, cujo objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Vigil\u00e2ncia Eletr\u00f4nica de Sistema atrav\u00e9s de  sistema digital de c\u00e2meras de monitoramento em circuito fechado (CFTV) com acesso remoto via IP (internet protocol) e sistema de alarmes,  com monitoramento remoto de sistemas de alarmes e de vistoria de pronta resposta por 24 (vinte e quatro) horas, 07 (sete) dias por semana,  com fornecimento de equipamentos e servi\u00e7o para instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o do sistema de alarme, mediante cess\u00e3o gratuita (comodato), para  execu\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a f\u00edsica do pr\u00e9dio, instala\u00e7\u00f5es, m\u00f3veis, equipamentos e documentos constantes nas depend\u00eancias das unidades prediais,  destinado a atender as necessidades deste Instituto nos munic\u00edpios de Rio Branco, Sena Madureira, Feij\u00f3 e Cruzeiro do Sul, conforme o disposto no  Edital e Anexos do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba. 193/2016 CPL 02, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE. Gestor Titular: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; Gestor Substituto: Francisca Arteniza Passos Arante; matricula: 9579117-1; Fiscal titular: keulem Batista da Silva n\u00b0: 9263276-2; Fiscal Substituto: Eliudo dos Santos Basto; matricula n\u00b0. 9292764-1 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos  pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento  \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 01.09.2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC "
        ],
        "PROCON/AC": [
            "EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 040/2021 PARTES COOPERADAS: INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO DO ACRE \u2013 PROCON/AC, e o TRIBUNAL DE  JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO ACRE - TJAC. OBJETO: O PRESENTE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O TEM POR OBJETO CONJUGAR ESFOR\u00c7OS DOS ENTES P\u00daBLICOS PARA INTERC\u00c2MBIO  DE INFORMA\u00c7\u00d5ES COM A FINALIDADE DE IDENTIFICAR E MONITORAR O AJUIZAMENTO DE DEMANDAS JUDICIAIS REPETITIVAS OU  DE MASSA, BEM COMO TEMAS QUE APRESENTEM MAIOR N\u00daMERO DE CONTROV\u00c9RSIAS, NOS TERMOS DA RESOLU\u00c7\u00c3O TPADM N\u00b0  257, DE 3 DE MAR\u00c7O DE 2021, QUE CRIOU O CENTRO DE INTELIG\u00caNCIA DA JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 CIJEAC, EM  CUMPRIMENTO AO ART. 4\u00b0 RESOLU\u00c7\u00c3O CNJ N\u00b0 349, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020. GESTORES: FICAM DESIGNADOS, COMO GESTORES DO PRESENTE INSTRUMENTO, O(A) PRESIDENTE DO CENTRO DE INTELIG\u00caNCIA  DA JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO ACRE \u2013 CIJEAC, POR PARTE DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A, E O(A) CHEFE DA DIVIS\u00c3O DE ATENDIMENTO \u2013  DIVAT, POR PARTE DO PROCON/AC. DATA DA ASSINATURA: 26 DE AGOSTO DE 2021.  VIG\u00caNCIA: 60 (SESSENTA) MENSES ASSINAM: ALANA CAROLINA LAURENTINO MAIA ALBUQUERQUE \u2013 INSTITUTO DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR DO ESTADO  DO ACRE \u2013 PROCON E A DESEMBARGADORA WALDIRENE OLIVEIRA DA CRUZ LIMA CORDEIRO \u2013 PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE  JUSTI\u00c7A DO ESTADO ACRE \u2013 TJAC. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "LEI DE EMERG\u00caNCIA CULTURAL ALDIR BLANC  EDITAL DE AUDIOVISUAL N\u00ba 003/2021 RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 01 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR, no uso no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 047, de  03 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, e, considerando a inexist\u00eancia de inscri\u00e7\u00f5es realizadas at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o do presente ato,  resolve: I - INCLUIR no item 11 do Edital de Audiovisual n\u00ba 003/2021 o seguinte subitem: 11.7. As propostas que n\u00e3o atingirem a pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 60 (sessenta) pontos n\u00e3o ser\u00e3o aprovadas. II - RETIFICAR o subitem 1.1 do Edital de Audiovisual n\u00ba 003/2021, passando a constar a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  ONDE L\u00ca-SE: 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 33 propostas oriundas da produ\u00e7\u00e3o acreana independente de obras audiovisuais para as  categorias de desenvolvimento, produ\u00e7\u00e3o, finaliza\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e eventos de obra cinematogr\u00e1fica, com o objetivo de incentivar as diversas formas  de manifesta\u00e7\u00e3o do setor audiovisual no Acre, contribuindo para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural dos 22 (vinte e dois) munic\u00edpios do Estado. LEIA-SE: 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 36 propostas oriundas da produ\u00e7\u00e3o acreana independente de obras audiovisuais para as  categorias de desenvolvimento, produ\u00e7\u00e3o, eventos e forma\u00e7\u00e3o, com o objetivo de incentivar as diversas formas de manifesta\u00e7\u00e3o do setor audiovisual  no Acre, contribuindo para o desenvolvimento art\u00edstico-cultural dos 22 (vinte e dois) munic\u00edpios do Estado. III - RETIFICAR o subitem 2.2 do Edital de Audiovisual n\u00ba 003/2021, passando a constar a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  ONDE L\u00ca-SE: 2.2. Para efeito deste Edital, as categorias de desenvolvimento, produ\u00e7\u00e3o, aporte adicional, licenciamento, forma\u00e7\u00e3o e eventos s\u00e3o assim definidas: LEIA-SE: 2.2. Para efeito deste Edital, as categorias de desenvolvimento, produ\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o e eventos s\u00e3o assim definidas: IV - RETIFICAR o subitem 4.1 b) do Edital de Audiovisual n\u00ba 003/2021, passando a constar a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ONDE L\u00ca-SE: 4.1. [...] b) Pessoa Jur\u00eddica de direito privado, com ou sem fins lucrativos e atua\u00e7\u00e3o direta ou indireta no setor cultural, legalmente constitu\u00edda e sediada no  Estado do Acre, em plena regularidade jur\u00eddico-fiscal; LEIA-SE: 4.1. [...] b) Pessoa Jur\u00eddica de direito privado, com ou sem fins lucrativos e atua\u00e7\u00e3o direta no setor audiovisual, legalmente constitu\u00edda e sediada no Estado  do Acre, em plena regularidade jur\u00eddico-fiscal; V - RETIFICAR o subitem 6.1 do Edital de Audiovisual n\u00ba 003/2021, passando a constar a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ONDE L\u00ca-SE: 6.1. Por meio deste edital, ser\u00e3o disponibilizados recursos financeiros no valor total de R$ 800.000,00 (oitocentos mil reais), destinados ao setor  audiovisual, conforme categorias abaixo: LEIA-SE: 6.1. Por meio deste edital, ser\u00e3o disponibilizados recursos financeiros no valor total de R$ 800.000,00 (oitocentos mil reais), destinados ao setor  audiovisual, conforme categorias abaixo: VI - As demais disposi\u00e7\u00f5es constantes do Edital de Audiovisual n\u00ba 003/2021 permanecem inalteradas. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 053/2027, FIRMADO ENTRE O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL  ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE E A EMPRESA RIO BRANCO SEGURAN\u00c7A E VIGIL\u00c2NCIA ELETR\u00d4NICA E SERVI\u00c7OS LTDA. Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 624/2016 CPL 02 Processo SEI n\u00ba 410.012320.03365/2020-91 CONTRATANTE: O Estado do Acre, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 63.602.940/0001-70, atrav\u00e9s  da FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE - FUNDHACRE, com sede na BR 364, KM 02 - Distrito Industrial, em Rio Branco \u2013 Acre, neste  ato representado pelo seu Presidente o Senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA, brasileiro, portador da Carteira de Identidade C\u00e9dula de Identidade  n\u00b0. 1021565-4 SSP/AC, e CPF n\u00b0. 884.422.412-72, conforme Decreto Estadual  n\u00ba. 8.644 de 13 de abril de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado residente e domiciliado em Rio Branco-Acre.  CONTRATADA: Empresa RIO BRANCO SEGURAN\u00c7A E VIGIL\u00c2NCIA LTDA - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, devidamente inscrita no  CNPJ n\u00b0 16.803.988/0001-67, com sede na Rua S\u00e3o Judas Tadeu, n\u00ba 051, Conjunto Universit\u00e1rio I, CEP: 69.920-166, Rio Branco, AC, (68) 32295788, representado pelo Sr. Cristian Rodrigo de Lima Soares, brasileiro, representante comercial, portador do RG 258686 SSP/AC e inscrito no CPF  484.542.222-00, domiciliado e residente em Rio Branco/AC. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por por finalidade alterar a CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DO PRE\u00c7O, do Contrato n\u00b0 053/2017, aditivando  em 25% (vinte cinco) por cento, o item 01, para a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de vigil\u00e2ncia  eletr\u00f4nica para atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme o disposto no Anexo I. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento legal no Art. 65, \u00a7 1\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO O valor anual estimado deste Contrato \u00e9 de R$ 90.000,00 (noventa mil reais). O valor mensal estimado \u00e9 de R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PROCEDIMENTO Ap\u00f3s o procedimento de (acr\u00e9scimo, supress\u00e3o, reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro ou repactua\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os], o valor anual estimado do contrato  passar\u00e1 de R$ 90.000,00 (noventa mil reais) para R$ 112.500,00 (cento e doze mil e quinhentos reais). O valor mensal estimado deste Contrato ser\u00e1 de R$ 9.375,00 (nove mil trezentos e setenta e cinco reais). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente do presente Termo Aditivo, no valor total estimado de R$ 112.500,00 (cento e doze mil e quinhentos reais), correr\u00e1 \u00e0 conta de  cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, disponibilizados no Programa de Trabalho n\u00ba 721.302.4289.0000, Natureza de Despesa n\u00ba  (33.90.39.00) \u2013 Fonte de Recursos 400 SUS e 100 Recurso Pr\u00f3prio; CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de  sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Assinam: O Presidente o Senhor Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva CONTRATANTE pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE e pela RIO  BRANCO SEGURAN\u00c7A E VIGIL\u00c2NCIA LTDA - ME o Senhor Cristian Rodrigo de Lima Soares pela CONTRATADA. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 47 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos  Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba. EXONERAR, o servidor Francisco Souza de Brito, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG/FC-01 ocupantes do Cargo Auxiliar Administrativo e Operacional,  matr\u00edcula n\u00b0905635-1 no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia Do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 48 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com os dispositivos  Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2 de dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba.CONCEDER, em substitui\u00e7\u00e3o a exonera\u00e7\u00e3o mencionada na portaria n\u00b0 29 de 02 de setembro de 2021, onde exonerou a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada  n\u00edvel FG/FC 02, do Servidor Raimundo Ara\u00fajo dos Santos, ao servidor Francisco Souza de Brito, ocupantes do Cargo Auxiliar Administrativo e  Operacional, matr\u00edcula n\u00b0905635-1 no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia Do Estado do Acre. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 024/2020 DO OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato 024/2020 (presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva e corretiva em aparelhos de ar condicionado (split) e refrigeradores, bebedouros, geladeiras e frigobares, com reposi\u00e7\u00e3o e substitui\u00e7\u00e3o  de pe\u00e7as, componentes e acess\u00f3rios diversos), nos termos do art. 57, \u00a7 1o, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 tudo de acordo com a documenta\u00e7\u00e3o e  solicita\u00e7\u00e3o de aditivo contratual constantes dos autos do processo n\u00ba 0001953-0/2020. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: fica prorrogada a vig\u00eancia contratual por um prazo de 6 (seis) meses, a contar do dia 21 de setembro de 2021, nas mesmas  condi\u00e7\u00f5es, pre\u00e7os e quantidades anteriormente contratadas. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as demais cl\u00e1usulas contratuais anteriormente  firmadas, que n\u00e3o conflitarem com as estabelecidas no presente termo, fazendo este aditivo parte integrante e complementar do termo contratual  origin\u00e1rio a fim de que juntos produzam um s\u00f3 efeito, ocorrendo \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do presente no prazo e forma legais, a expensas da CONTRATANTE. Rio Branco, Acre \u2013 17 de setembro de 2021. ASSINAM: ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA - Presidente da FUNTAC e CRISTIANE SZILAGYI SALDANHA - Saldanha e Freitas Ltda. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 32/2021/FUNTAC O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, conforme  nomeado pelo Decreto  n\u00ba 4.729/2019, de 29 de novembro de 2019, D.O. 12.691, de 02 de dezembro de 2019, considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante nos autos, no  Despacho 259/2021/DO/FUNTAC e no Parecer n\u00b0 87/2021/FUNTAC, que opinou pela possibilidade jur\u00eddica da contrata\u00e7\u00e3o, mediante DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O, com fundamento no art. 24, inciso II, e art. 26, ambos da Lei 8.666/93 resolve  AUTORIZAR e RATIFICAR o procedimento de dispensa  de licita\u00e7\u00e3o tratada no PROCESSO N\u00ba 0043.001037.00054/2021-39, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da Empresa L. C. GUIMAR\u00c3ES-EPP, inscrita no  CNPJ sob o n.\u00ba 34.714.212/0001-52, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de vestu\u00e1rio completo composto por camisas de manga curta  e comprida, coletes, chap\u00e9us, jalecos e botinas para atender aos interesses e necessidades do Departamento de Servi\u00e7os Tecnol\u00f3gicos \u2013 DEST,  da  Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre - FUNTAC, no valor total de R$ 17.600,00  (dezessete mil e seiscentos reais), despesas decorrentes  deste Termo ocorrer\u00e1 da forma a seguir: Programa de trabalho: 744301 3297 0000 \u2013 Gera\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o do Conhecimento, Ci\u00eancia e Tecnologia  para o Setor Produtivo do Acre; Elemento de Despesa: 33.90.30.0000 \u2013 Material de consumo; Fonte: 700 (Recursos Pr\u00f3prios Indiretos \u2013 RPI). Rio Branco/AC, 29 de setembro de 2021.   ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente da FUNTAC. "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "ANAC": [
            "EXTRATO DO CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O N\u00b001 Processo: 001/2021 Contrato: 001/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel rural, bem como todos os bens que o comp\u00f5e. Contratante: Ag\u00eancia de Neg\u00f3cios do Acre \u2013 ANAC S.A Contratada: Complexo Industrial Florestal Xapuri S.A. Per\u00edodo: 02/07/2021 a 02/01/2024 Data do Aditivo: 02/07/2021 Amparo Legal: Lei 13.303/2016 e 8.666/93 ASSINAM: Carlos Ov\u00eddio Rocha pela CONTRATANTE e Marcelo Souto Mayor Silva e Alisson Cerqueira dos Santos, pela CONTRATADA.  "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CAPIXABA RELAT\u00d3RIO GEST\u00c3O FISCAL DEMONSTRATIVO DA DESPESA COM PESSOAL OR\u00c7AMENTOS FISCAL E DA SEGURIDADE SOCIAL 05/2021 a 08/2021 RGF - ANEXO 1 (LRF, art . 55, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d) R$ 1,00 Fonte: Sistema de Presta\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Contas do Tribunal de Contas do Estado do Acre. Demonstra\u00e7\u00e3o gerada conforme Resolu\u00e7\u00e3o/TCE-AC n\u00ba 87/2013. Emiss\u00e3o: 29/09/2021 \u00e0s 13:56:44. Usu\u00e1rio: OSEIAS D\u2019AVILA PAULA. NOTA EXPLICATIVA: Foram cancelados R$ 0,00 no per\u00edodo do saldo de RP n\u00e3o processados. N\u00e3o foi assinado pelo Controlador Interno Fonte: Sistema de Presta\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Contas do Tribunal de Contas do Estado do Acre. Demonstra\u00e7\u00e3o gerada conforme Resolu\u00e7\u00e3o/TCE-AC n\u00ba 87/2013. Emiss\u00e3o: 29/09/2021 \u00e0s 13:56:44. Usu\u00e1rio: OSEIAS D\u2019AVILA PAULA. "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba 029, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso XIX, do Regimento Interno.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonera a Senhora Eliene Freitas da Silva, para exercer o Cargo de Chefe do Setor de Compras, Controle de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio, desta Casa Legislativa, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ELIENE DE ALMEIDA AMORIM - 1\u00ba Secret\u00e1ria      M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA \u2013 Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 030, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso XIX, do Regimento Interno.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear a Senhora Francisca Regineide Nunes de Souza, para exercer o Cargo de Assessor Parlamentar Para Assuntos Comunit\u00e1rios, desta Casa Legislativa, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ELIENE DE ALMEIDA AMORIM  - 1\u00ba Secret\u00e1ria                            M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA  -  Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 031, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere o art. 33, Par\u00e1grafo \u00danico, inciso  XIX, do Regimento Interno.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear a Senhora Rosilene de Souza Machado, para exercer  o Cargo de Assessor Parlamentar Para Assuntos Comunit\u00e1rios, desta  Casa Legislativa, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. GABINETE DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE. ELIENE DE ALMEIDA AMORIM   1\u00ba Secret\u00e1ria                            M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA       Presidente ",
            "Onde se L\u00ea: PORTARIA N\u00ba. 027 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021.  Ler-se PORTARIA N\u00ba. 028 DE 16 DE SETEMBRO DE 2021.  \u201cDISP\u00d5E SOBRE A DESIGNA\u00c7\u00c3O DE FISCAL DE CONTRATO  DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, E D\u00c1 OUTRAS  PROVIDENCIAS\u201d.  O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE \u2013 ACRE,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e Regimentais, em conson\u00e2ncia com  a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Legisla\u00e7\u00e3o Vigente, Considerando a RATIFICA\u00c7\u00c3O dos trabalhos da CPL, com  refer\u00eancia a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0. 005/2021, cujo objeto  \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE  COMBUST\u00cdVEl; Considerando a necessidade da C\u00e2mara Municipal, fazer a  Contrata\u00e7\u00e3o da Empresa AUTO POSTO FENIX EIRELI, inscrita no  CNPJ N\u00ba. 40.586.941/0001-73, para executar o FORNECIMENTO DE  COMBUST\u00cdVEl, conforme expressa o CONTRATO N\u00b0. 007/2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a senhora Sandra Mendes G\u00f3es, Servidora do Poder  Legislativo do Munic\u00edpio de Porto Acre, para acompanhar e fiscalizar a  execu\u00e7\u00e3o do CONTRATO N\u00b0. 007/2021, firmado com a Empresa AUTO  POSTO FENIX EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba. 40.586.941/0001-73.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1ximo Ant\u00f4nio de Souza da Costa \u2013 Presidente Eliene de Almeida Amorim - 1\u00ba Secret\u00e1ria ",
            "RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PORTO ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Parecer Jur\u00eddico, Justificativa de  Pre\u00e7os e conformidade do ato instru\u00eddo nos autos, e em plena obedi\u00eancia  ao inciso II do artigo 75 da Lei Federal n\u00ba. 14.133/2021, RATIFICA a  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 005/2021, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE EMPRESA PARA O FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEL, e  ADJUDICO o objeto \u00e0 empresa: AUTO POSTO FENIX EIRELI, inscrita  no CNPJ N\u00ba. 40.586.941/0001-73, sediada na AV. Darci Gomes Faria,  184, Vila do V, Porto Acre, apresenta o Valor Global de R$ 48.675,00  (quarenta e oito mil e seiscentos e setenta e cinco reais). Face a isso, determino que sejam tomadas as provid\u00eancias  complementares e necess\u00e1rias para que seja firmado o contrato de  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, conforme objeto da dispensa em quest\u00e3o. Porto Acre, 14 de setembro de 2021. Atenciosamente, M\u00c1XIMO ANTONIO DE SOUZA DA COSTA - Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00b0 313/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 32 do Regimento Interno da  C\u00e2mara Municipal de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Alterar o inciso VI do art. 1\u00ba da Portaria N\u00ba 68/2021, que passar\u00e1  a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 1\u00ba Nomear comiss\u00e3o respons\u00e1vel pelo planejamento da execu\u00e7\u00e3o  das etapas de constru\u00e7\u00e3o da sede da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco,  a ser composta pelos seguintes membros: I - N. Lima; II - Ant\u00f4nio Morais; III - Artemio Lima da Costa \u2013 Presidente; IV - Evelyn Andrade Ferreira; V - Lucivania Marques Katar Ara\u00fajo; VI \u2013 Samara de Queiroz Gomes. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 30 de setembro de 2021.        Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0006/2021 O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco Capital do Estado do  Acre, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es, e com fundamento na Lei 8.666/93,  conforme o processo Administrativo n\u00b0 18210/2021.   RESOLVE:  H O M O L O G A R o procedimento licitat\u00f3rio Preg\u00e3o  Presencial  elencadas no anexo I Termo de refer\u00eancia, que tem como objeto o  Registro de Pre\u00e7os (SRP) para a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, visando atender as necessidades da  C\u00e2mara Municipal de Rio Branco e dos seus 17 vereadores, em favor  das empresas CIPRIANI & CIPRIANI LTDA, CNP 01.805.545/0001-38  vencedora dos itens 1, 21, 22, 25, 32, 34, 37, 42, 46- no valor total de  R$ 29.895,50 (vinte e nove mil, oitocentos e noventa e cinco reais e  cinquenta centavos), representada pelo Senhor Dirceu Cipriani, CPF n\u00ba  452.940.209-63- empresa G. S . SILVEIRA, CNPJ 84.313.923./000193 vencedora dos itens 2, 4, 35, 38, 39, 45, no valor total de R$  23.645,50(vinte e tr\u00eas mil,seiscentos e quarenta e cinco reais e  cinquenta centavos), representada pelo Senhor Daniel Nascimento  Moura , CPF n\u00ba 017.687.902-13, empresa J. P PUBLICIDADE- ME,  CNPJ 22.988.668/0001-21, vencedora dos itens 3, 20, 40, 43, 44 -  no valor total de R$ 7.340,00(sete mil trezentos e quarenta reais),  representada pelo senhor Jos\u00e9 Afonso Tomas, CPF n\u00ba 138.638.35204 -empresa \u2013 F. B AMORIM JUNIOR ,CNPJ N\u00b003.802.085/0001-10,  vencedora dos itens 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 18, 19,  23, 24, 28, 33, 36,  valor total de R$ 18.540,00(dezoito mil, quinhentos  e quarenta reais)representada pelo senhor Francisco Bezerra de  Amorim Junior, CPF n\u00b0360.695.072-15,empresa -P.L. MARTINI,CNPJ  N\u00b002.035.162/0001-90, vencedora dos itens 17, 27, 31, valor total de R$  22.750,00( vinte e dois mil, setecentos e cinquenta reais),representada  pela senhora Ron\u00e1gela Cristina Teixeira Machado, CPF n\u00b0465.455.49200, empresa J.A DA SILVA WALTER,CNPJ N\u00b007.941.947/0001-46,  vencedora dos itens 26, 30, valor total R$ 17.850( dezessete mil,  oitocentos e cinquenta reais), representado pelo senhor Jos\u00e9 Alberto  da Silva Walter, CPF n\u00b0 634.838.582-53- empresa I.F. SOUZA, CNPJ n\u00b0  39.252.423/0001-34,vencedora do item 41, perfazendo um total anual  de R$ 120.283,50 (cento e vinte mil, duzentos e oitenta e tr\u00eas reais e  ciquenta centavos). Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba012/2021 RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base na Lei Federal n\u00ba. 8.666/93,  tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n.\u00ba 246/2021 exarado pela  Procuradoria Administrativa desta Casa Legislativa, a DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 012/2021 autuada no procedimento  administrativo de n\u00ba26250/2021, com fundamento no art. 24,  Inciso XIII, da Lei de Licita\u00e7\u00f5es epigrafada, que tem como objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de entidade com o objetivo de fornecer capacita\u00e7\u00e3o  para agentes p\u00fablicos, para atender as necessidades da C\u00e2mara  Municipal de Rio Branco. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco  Contratada:  LEGISLATIVO Procedimento Administrativo n\u00ba26250/2021 Dispensa n\u00ba. 012/2021 Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 181/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 111/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 048/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste ato representado por  seu representante legal, Prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: J. S. NUNES EIRELI sob CNPJ n\u00ba 40.802.993/0001-30, com sede na Rua Isaura Parente, 238 - Bosque, Rio Branco Acre,  na  pessoa de seu representante o senhor Wescley Barbosa de Oliveira. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos. O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 88.302,50 (Oitenta e oito mil, trezentos e dois reais e cinquenta centavos). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 10.301.0410. 2.092 \u2013 Enfrentamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade \u2013 Nacional (Cr\u00e9dito Extraordin\u00e1rio \u2013 COVID 19) Elemento de Despesa: 3.3.90.32.00.00.00 (Material de Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita) Fonte: 014 Consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Munic\u00edpio. VIG\u00caNCIA: 31/12/2021 Data de assinatura: 28/09/2021. Acrel\u00e2ndia - AC, 28 de setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA                                   CONTRATANTE                                                                                          J. S. NUNES \u2013EIRELI CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 182/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 111/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N.\u00ba 048/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste ato representado por  seu representante legal, Prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: BIODENT COMERCIO IMP. E EXP. LTDA sob CNPJ n\u00ba 27.664.758/0001-80, com sede \u00e0 Rua Coronel Alexandrino N\u00ba 494 \u2013 Bairro  Bosque Rio Branco Acre, representada neste ato pelo Sr. Lourival da Silva Junior, CPF n\u00ba 276.871.472-00, RG n\u00ba 112.55447 SSP/AC. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos. O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 65.791,00 (Sessenta e cinco mil, setecentos e noventa e um reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 10.301.0410. 2.092 \u2013 Enfrentamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade \u2013 Nacional (Cr\u00e9dito Extraordin\u00e1rio \u2013 COVID 19) Elemento de Despesa: 3.3.90.32.00.00.00 (Material de Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita) Fonte: 014 Consignado ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral Do Munic\u00edpio. Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data de assinatura: 29/09/2021. Acrel\u00e2ndia - AC, 29 de Setembro de 2021. PREFEITURA DE ACRELANDIA CONTRATANTE BIODENT COMERCIO IMP. E EXP. LTDA CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 179/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b00028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0070/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no  CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: PEMAZA DISTRIBUIDORA DE AUTOPE\u00c7AS E PNEUS LTDA pessoa jur\u00eddica, com sede na Via Chico Mendes, N\u00b0812, Bairro:  Tri\u00e2ngulo Velho, CEP: 69.901-365, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 05.215.132/0025-21, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.000.771/003-59, representado neste  ato pelo Sr. Gilmar Treje Salvador, portador do CPF n\u00ba 862.424.902-34 e RG n\u00ba 975586 SSP/RO. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas desta municipalidade. O valor estimado \u00e9 de R$ 679,00 (seiscentos e setenta e nove reais). Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de trabalho: 2.083 \u2013 Incentivo Financeiro da APS \u2013 Capita\u00e7\u00e3o Ponderada Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 014. Programa de trabalho: 2.084 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica em Sa\u00fade. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 014. Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 21/09/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 21 de Setembro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA                 CONTRATANTE                                                                                  PEMAZA DISTRIBUIDORA DE AUTOPE\u00c7AS CONTRATADA "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA      DECRETO N\u00ba 065 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDecreta Luto Oficial, pelo falecimento do Ex-Prefeito do munic\u00edpio    de  Brasileia \u2013 Acre, Milton Ramos Esteves.\u201d                          A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes  s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e, CONSIDERANDO, o falecimento do Ex- Prefeito do munic\u00edpio de  Brasileia  \u2013 Acre Milton Ramos Esteves, ocorrido na data de 29 de setembro de 2021; CONSIDERANDO os trabalhos dedicados \u00e0 comunidade brasileense  no decorrer de sua vida como cidad\u00e3o e como Prefeito do munic\u00edpio no  per\u00edodo de 1993-1996; CONSIDERANDO finalmente, que \u00e9 dever do Poder P\u00fablico brasileense  render justas homenagens \u00e0queles que com o seu trabalho, seu exemplo e  sua dedica\u00e7\u00e3o, contribu\u00edram para o bem-estar da Coletividade, DECRETA: Art. 1\u00ba - Luto Oficial no Munic\u00edpio de Brasileia- Acre, por 03 (tr\u00eas) dias  contados desta data, pelo falecimento do Ex- Prefeito do munic\u00edpio  de Brasileia - Acre, que, em vida, prestou inestim\u00e1veis servi\u00e7os ao  munic\u00edpio de Brasileia na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o como Professor e Gestor  Escolar e na \u00e1rea pol\u00edtica como Prefeito. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 29 de setembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O                                       PORTARIA N\u00ba091/2021                                       A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E:   Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor APARECIDO JOSE DE SOUZA  (PROFESSOR) a 90 (Noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente ao  quinqu\u00eanio de 01/02/2013 a 01/02/2018 a contar de 21/09/2021 a  19/12/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de fevereiro  de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 21/09/2021. Brasil\u00e9ia-Acre 29/09/2021 Registre-se, Publique-se   e   Cumpra-se. Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba090/2021                                   A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor ELTON JHON LUBIANA  (PROFESSOR) a 90 (Noventa) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio, referente  ao quinqu\u00eanio de 03/04/2016 a 03/04/2021 a contar de 20/09/2021  a 18/12/2021, de conformidade com a Lei n. \u00ba003/93 de 24 de  fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeito retroativo a 20/09/2021. Brasil\u00e9ia-Acre 29/09/2021  Registre-se, Publique-se   e   Cumpra-se                               Vilma Aparecia Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRAP\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba089/2021                                      A Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder a servidora GEOVANIA REIS LOPES (GARI), a 90 dias  de licen\u00e7a pr\u00eamio referente ao quinqu\u00eanio de 01/04/2016 a 31/03/2021  a contar de 20/09/2021 a 18/12/2021, de conformidade com a Lei n.  \u00ba003/93 de 24 de fevereiro de 1993. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrara em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasil\u00e9ia-Acre 20/09/2021 Registre-se, Registre-se, e cumpra-se Vilma Aparecida Galli Ferreira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 168/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor Benedito Lima Rocha, Gerente de Esportes,  01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de Assis  Brasil \u2013 Acre, no dia 19 de junho de 2021, para tratar assuntos referentes  \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de competi\u00e7\u00f5es de Voleibol e Futsal. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 22 de junho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                     PORTARIA N\u00ba. 171/2021  A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Ant\u00f4nio Carlos Pessoa da Silva, 13 (treze) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio  de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o  valor de R$ 682,50 (seiscentos e oitenta e dois reais e cinquenta centavos). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 175/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  En\u00e9ias dos Santos Silva, 04 (quatro) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio  de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o  valor de R$ 210,00 (duzentos e dez reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 176/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Elcimar Cavalcante da Silva, 11 (onze) di\u00e1rias de campo no valor  unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 577,50 (quinhentos e setenta e sete reais e  cinquenta centavos). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 177/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Francisco D\u00e1cio Paulo, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de R$  52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 1.050,00 (mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 178/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Francisco Dias da Silva Filho, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio  de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 1.050,00 (mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 179/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Idelf\u00f4ncio Vidal Pontes, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de R$  52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 1.050,00 (mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTASDO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 180/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Jos\u00e9 Cildomar Nascimento de Carvalho, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no valor  unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 1.050,00 (mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 181/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Raimundo Alves dos Santos, 20 (vinte) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio  de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 1.050,00 (mil e cinquenta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE DECRETO/N\u00ba 205 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. Cria a Comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Recurso Destinado a a\u00e7\u00f5es emergenciais ao setor cultural \u2013 Lei Aldir Blanc e cont\u00e9m outras provid\u00eancias. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA, Prefeito do Munic\u00edpio de Bujari, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei,  D E C R E T A: Art. 1\u00ba O Poder Executivo do Munic\u00edpio de Bujari, por meio da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer - SEMCEL executar\u00e1 diretamente os  recursos de que trata o artigo 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020, mediante programas que contemplem as hip\u00f3teses enumeradas  no artigo 2\u00ba da referida lei e que forem de responsabilidade do Munic\u00edpio de Bujari. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Secretaria Municipal de Esporte e Lazer - SEMCEL com o aux\u00edlio do Comit\u00ea Gestor de que trata este decreto e das demais  Secretarias Municipais competentes, dever\u00e1 providenciar os meios administrativos e operacionais para o recebimento direto do valor integral a ser  destinado ao Munic\u00edpio de Bujari, nos termos do artigo 3\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 2020. Art. 2\u00ba Fica criado o Comit\u00ea Gestor de fiscaliza\u00e7\u00e3o da Lei Aldir Blanc, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I - realizar as tratativas necess\u00e1rias com os \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal respons\u00e1veis pela descentraliza\u00e7\u00e3o dos recursos; II - participar das discuss\u00f5es referentes \u00e0 regulamenta\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Bujari para a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos na forma prevista no  artigo 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 2020, e observando-se o artigo 3\u00ba deste decreto; III - Acompanhar o desenvolvimento dos projetos t\u00e9cnicos contemplados; IV - acompanhar as etapas de transfer\u00eancia direta dos recursos do Governo Federal para o Munic\u00edpio de Bujari; V - fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos recursos transferidos; VI - elaborar relat\u00f3rio e balan\u00e7o final a respeito da execu\u00e7\u00e3o dos recursos no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Bujari. \u00a7 1\u00ba O Comit\u00ea Gestor de fiscaliza\u00e7\u00e3o de que trata artigo ser\u00e1 composto pelos seguintes integrantes: I - Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, que o presidir\u00e1; CLEYTON DE SOUZA TEIXEIRA II - 1 (Um) representante da administra\u00e7\u00e3o municipal; JACKELYNE MOUR\u00c3O DA SILVA, CPF: 061.735.122-89 III - 1 (Um) representantes da Sociedade Civil; MARCOS DE ARAUJO, CPF: 027.388.492-10 \u00a7 1\u00ba Os representantes do Comit\u00ea Gestor a que se referem o inciso III do caput deste artigo poder\u00e3o indicar seus suplentes. \u00a7 2\u00ba Os representantes da sociedade civil ser\u00e3o indicados pelo Secretario Municipal de Cultura, Esporte e Lazer.  Art. 3\u00ba O Secret\u00e1rio Municipal de cultura, Esporte e Lazer poder\u00e1 expedir portaria para complementar, esclarecer e orientar a execu\u00e7\u00e3o da Lei  Federal n\u00ba 14.017, de 2020, inclusive no tocante \u00e0 forma de execu\u00e7\u00e3o de seu artigo 2\u00ba. Art. 4\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Prefeitura do Munic\u00edpio de Bujari/AC, 30 de Setembro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari. "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 643/2021 \u201cREVOGA O ARTIGO 1\u00ba E ALTERA O ANEXO I DO ARTIGO 10 DA LEI MUNICIPAL N\u00b0 458, DE 28 DE MAR\u00c7O DE 2016 E D\u00c1 OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE CAPIXABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o artigo 36, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso II da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Capixaba decretou e EU sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - O art. 7\u00ba da Lei 304/2007 de 18 de setembro de 2007, passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cArt. 7\u00ba - A categoria profissional de professor distribuir-se-\u00e1 em cinco n\u00edveis, de acordo com o grau de forma\u00e7\u00e3o profissional correspondente\u201d.  N\u00edvel I \u2013 Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o em Magist\u00e9rio;  N\u00edvel II - Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o de ensino superior em curso de licenciatura plena, ou forma\u00e7\u00e3o superior em \u00e1rea correspondente  com complementa\u00e7\u00e3o nos termos legais;  N\u00edvel III - Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o em curso de licenciatura plena com especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea educacional;  N\u00edvel IV - Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o em curso de licenciatura plena com mestrado em \u00e1rea educacional;  N\u00edvel V - Correspondente ao professor com forma\u00e7\u00e3o em curso de licenciatura plena com doutorado em educa\u00e7\u00e3o;  \u00a71\u00b0 \u2013 Cada n\u00edvel da carreira desdobra-se em classes indicadas pelas letras A, B, C, D, E, F, G, H, I e J;  a) A cada progress\u00e3o de classe ser\u00e1 acrescida de 8%(oito por cento), em rela\u00e7\u00e3o a classe (letra) anterior, de forma cumulativa. \u00a72\u00b0 \u2013 A progress\u00e3o de carreira de professor dar-se-\u00e1:  do n\u00edvel I para o n\u00edvel II, far\u00e1 jus a 20% (vinte por cento) sobre o sal\u00e1rio base; do n\u00edvel II para o n\u00edvel III, far\u00e1 jus a 7,5% ( sete e meio por cento); do n\u00edvel III para o n\u00edvel IV, far\u00e1 jus a 20% (vinte por cento); do n\u00edvel IV para p n\u00edvel V, far\u00e1 a jus a 30% (trinta por cento). \u00a73\u00b0 - O professor que alcan\u00e7ar a progress\u00e3o de n\u00edvel continuar\u00e1 progredindo a partir da classe em que se encontra, salvo se estiver na \u00faltima classe  do \u00faltimo n\u00edvel. \u00a74\u00b0 - O percentual referente a progress\u00e3o de carreira de professor previsto nas al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a72\u00b0 deste artigo ser-lhe-\u00e1 aplicado na data  de publica\u00e7\u00e3o desta Lei, sendo que ser\u00e1 reajustado anualmente e de acordo com o aumento da receita do FUNDEB, at\u00e9 o percentual de 50%  (cinquenta por cento) para os professores de carreira em n\u00edvel II e de 10% (dez por cento) para os professores de carreira em n\u00edvel III. Art. 2\u00b0. O anexo I descrito no artigo 10 da Lei n\u00b0 458, de 28 de mar\u00e7o de 2016, em obedi\u00eancia ao Piso Nacional do Magist\u00e9rio conforme Lei n\u00ba 11.738  de 16 de julho de 2008, passa a vigorar da seguinte forma,  Art. 3\u00b0. Os recursos necess\u00e1rios ao cumprimento desta Lei correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria vigente. Art. 4\u00b0. Os efeitos desta Lei s\u00e3o contados a partir de 1\u00ba de julho de 2021 com a aplica\u00e7\u00e3o a partir do primeiro dia do m\u00eas subsequente a sua  publica\u00e7\u00e3o para os pagamentos dos meses futuros. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os pagamentos retroativos a partir de 1\u00ba de julho de 2021 at\u00e9 a data da publica\u00e7\u00e3o ser\u00e3o efetuados atrav\u00e9s de folha complementar. Art. 5\u00ba. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 6\u00b0. Ficam revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, especialmente as disposi\u00e7\u00f5es previstas no artigo 1\u00ba da Lei 458/2016. Gabinete do Prefeito de Capixaba-Acre, em 28 de Setembro de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito de Capixaba ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 045/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 074.09.2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Capixaba-Ac, Manoel Maia Beserra, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio com o previsto no caput do artigo  58, com fundamento na Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 045/2021, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa Jaine Paula  Santos de Godoy Oliveira, CNPJ: 35.235.388/0001-88, Av. Gov. Edmundo Pinto, N\u00b0 34 Bairro Centro, CEP: 69931-000, Capixaba - AC, para Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para fornecimento de material de consumo para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. No valor de R$ 15.959,60 (quinze mil novecentos e cinquenta e nove reais e sessenta centavos).  As despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta  da seguinte dota\u00e7\u00e3o: \u00d3RG\u00c3O 07   SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  Programa de Trabalho: 2.102 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental RP Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0012 \u2013 Material de Consumo  Fonte de Recurso: 012 Programa de Trabalho: 1.066 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental FUNDEB 40% Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0005 \u2013 Material de Consumo  Fonte de Recurso: 005 Capixaba \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021.  Manoel Maia Beserra Prefeito "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 009/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 18/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local de Realiza\u00e7\u00e3o: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/AC,  Sala de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Madre Adelgundes Becker s/n.\u00ba,  Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Quadra Poliesportiva Coberta em Cruzeiro do Sul. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 30 de setembro de 2021. Jonas Torres de Lima Presidente da CPML ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 293/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba 030/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a  empresa F R SOUZA DE EIRELI, CNPJ n\u00ba 00.525.060/0001-28. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargidor, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global de R$ 77.988.00 (setenta e sete mil, novecentos e oitenta e oito reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 03 \u2013 Gabinete da Secretaria Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ.: 2.065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 ASPS Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 0001 Outros servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, prolongando-se at\u00e9 o dia 22/09/2022,  podendo ser prorrogado o prazo em conformidade com o artigo 57 da lei 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 22 de setembro de 2021.  ASSINAM: AGNALDO DE SOUZA LIMA, Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade - CONTRATANTE e FRANCISCO RICARDO DE SOUZA, pela empresa  F R SOUZA DE EIRELI \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO DE MENOR PRE\u00c7O POR ITEM N\u00ba 023/2021 N\u00daMERO DO PROCESSO \u2013 N\u00b0 1.186/2021 Delcimar da Silva Leite, Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social, Cruzeiro do Sul \u2013 AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, por  raz\u00f5es de interesse p\u00fablico a seguir aduzidas, resolve REVOGAR o processo licitat\u00f3rio supracitado, que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de  Ve\u00edculo Utilit\u00e1rio Tipo Pick-up. A presente Revoga\u00e7\u00e3o se encontra em conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 098/2021,  anexado ao Processo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 n\u00ba 023/2021, Por fim, com fulcro no Art. 49 da Lei 8.666/93, decido pela revoga\u00e7\u00e3o da  presente licita\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul/AC, 13 de Setembro de 2021. Delcimar da Silva Leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto n\u00b0 011/2021  "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 909, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias de campo ao Senhor KELSON CARLOS JOHAN, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Patrim\u00f4nio, portador do RG n\u00b0  268556 SSP/AC e do CPF n\u00ba 581.474.202-00. Finalidade: Participou do relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico do patrim\u00f4nio, nos dias 28 de agosto e 04 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 28 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 910, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias de campo ao Senhor FABIANO DOS SANTOS SALES, Agente de Servi\u00e7os Gerais, portador do RG n\u00b0 441455 SSP/AC  e do CPF n\u00ba 802.496.802-97. Finalidade: Participou do relat\u00f3rio fotogr\u00e1fico do patrim\u00f4nio, nos dias 21, 28 de agosto e 04 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 28 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 931, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora NAIARA DA SILVA SOUZA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Material, portadora do RG n\u00b0 11207752 SSP/AC, e do CPF  n\u00ba 018.454.672-99. Finalidade: Participou do cadastramento de Preg\u00e3o e Organiza\u00e7\u00e3o de notas fiscais, nos dias 04 e 18 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "REPUBLICADO POR INCORRE\u00c7\u00c3O  ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 028/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 028/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado ao aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, para atender as necessidades da Prefeitura  Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, em favor das empresas: 1) BIONUTRI COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS M\u00c9DICOS  HOSPITALARES, CNPJ N\u00b0 35.041.852/0001-01, Itens 1, 3, 4, 6, 7, 8, 10, 14, 15, 16, 19, 20, 21, 22, 23, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 38, 43,  44, 45, 47, 48, 50, 52, 54, 56, 57, 59, 60, 61, 65, 67, 70, 72, 73, 75, 78, 79, 80, 81, 82, 83, 88, 92, 94, 95, 100, 104, 106, 107, 109, 110, 111, 112,  114, 115, 116, 118, 120, 121, 123, 125, 126, 127, 129, 130, 131, 132, 137, 138, 139, 141, 142, 145, 146, 147, 148, 149, 150, 151, 157, 159, 160,  161, 165 perfazendo um valor global de R$ 2.681.003,00 (dois milh\u00f5es, seiscentos e oitenta e um mil e tr\u00eas reais). 2) DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O &  EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 28.651.546/0001-21, itens 5, 9, 13, 18, 24, 26, 53, 55, 74, 103, 105, 117, 122, 133, 134, 136, 144, 153, 166  perfazendo um valor global de R$ 582.620,00 (quinhentos e oitenta e dois mil, seiscentos e vinte reais). 3) IMED.COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS  LTDA, CNPJ N\u00ba 14.332.485/0001-25, itens 76, 91, 93, 113, 119, 128 perfazendo um valor global de R$ 438.872,00 (quatrocentos e trinta e oito mil,  oitocentos e setenta e dois reais). CIENT\u00cdFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA, CNPJ N\u00ba 07.847.837/0001-10, itens 12, 40, 63, 68, 89, 98 perfazendo  um valor global de R$ 32.810,00 (trinta e dois mil oitocentos e dez reais), Os itens 02, 11, 17, 25, 27, 37, 39, 41, 42, 46, 49, 51, 58, 62, 64, 66, 69,  71, 77, 84, 85, 86, 87, 90, 96, 97, 99, 101, 102, 108, 124, 135, 140, 143, 152, 154, 155, 156, 158, 162, 163 e 164 foram declarados fracassados. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 24 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba.  7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 028/2021, homologado pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os pre\u00e7os  registrados na ARP n\u00ba. 024/2021.  1) Empresa: BIONUTRI COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES, CNPJ N\u00b0 35.041.852/0001-01:  2) Empresa: DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O & EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME CNPJ N\u00ba 28.651.546/0001-21: 3) Empresa: IMED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 14.332.485/0001-25: 4) Empresa: CIENT\u00cdFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA, CNPJ N\u00ba 07.847.837/0001-10: Data de assinatura: 28 de setembro de 2021. Validade da Ata: 28 de setembro de 2022. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, pela empresa Bionutri Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es  De Produtos M\u00e9dicos Hospitalares, Jo\u00e3o Pedro Marques da Silva, procurador; Delta Importa\u00e7\u00e3o & Exporta\u00e7\u00e3o Eireli \u2013 ME, Leandro Silva do  Nascimento, titular; Imed Com\u00e9rcio de Medicamentos Ltda, Luiz Rogerio da Silva D`avila, representante legal; Cient\u00edfica M\u00e9dica Hospitalar Ltda,  Jarleys Ferreira da Silva, procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato - Contrato n\u00ba: 079/2021 Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 004/2021 \u2013 Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC / Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 003/2021.  PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e M O F DE FRAN\u00c7A \u2013 ME (EQUILIBRIUM CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS)  (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo com a finalidade de atender as  necessidades da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia/Acre. FUNDAMENTO LEGAL: Decreto n\u00ba 9.488, de 30 de agosto de 2018, Decreto N\u00ba 7.892, DE 23 de janeiro de 2013, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 686.306,52 (seiscentos e oitenta e seis mil trezentos e seis reais e cinquenta e dois centavos) VIG\u00caNCIA: 01/10/2021 a 01/10/2022 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 04.10.04.122.0010.1.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP  DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Regiane  Moreira de Oliveira, e pela contratada Francisco Manoel Osmar Pereira de Fran\u00e7a, propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato - Contrato n\u00ba: 080/2021 Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 004/2021 \u2013 Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC / Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 003/2021.  PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e M O F DE FRAN\u00c7A \u2013 ME (EQUILIBRIUM CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS) (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo com a finalidade de atender as  necessidades da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia/Acre. FUNDAMENTO LEGAL: Decreto n\u00ba 9.488, de 30 de agosto de 2018, Decreto N\u00ba 7.892, DE 23 de janeiro de 2013, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 827.301,48 (oitocentos e vinte e sete mil trezentos e um reais e quarenta e oito centavos), VIG\u00caNCIA: 01/10/2021 a 01/10/2022  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Ativ. Sec. Mun. Cidadania e Trab. B. Estar  Social. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho:  10.20.08.243.0025.2.082 \u2013 \u00cdndice de Gest\u00e3o Decentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 017 / 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 10.20.08.244.0025.2.075 \u2013 Man. do Conselho Mun. de  Assist\u00eancia Social Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e Secretaria Municipal de Cidadania e A\u00e7\u00e3o Social  Eliade Maria da Silva, pela Contratada, Francisco Manoel Osmar Pereira de Fran\u00e7a, propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato - Contrato n\u00ba: 081/2021 Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 004/2021 \u2013 Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC / Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 003/2021.  PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e M O F DE FRAN\u00c7A \u2013 ME (EQUILIBRIUM CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS) (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo com a finalidade de atender as  necessidades da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia/Acre. FUNDAMENTO LEGAL: Decreto n\u00ba 9.488, de 30 de agosto de 2018, Decreto N\u00ba 7.892, DE 23 de janeiro de 2013, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 466.217,52 (quatrocentos e sessenta e seis mil duzentos e dezessete reais e cinquenta e dois centavos) VIG\u00caNCIA: 01/10/2021 a 01/10/2022  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 11.10.18.541.0010.1.082 \u2013 Manut. Da Secretaria do Meio Ambiente e Turismo. Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Turismo  Jonas Rodrigues Cavalcante, pela Contratada, Francisco Manoel Osmar Pereira de Fran\u00e7a, propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato - Contrato n\u00ba: 082/2021 Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 004/2021 \u2013 Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC / Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 003/2021.  PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e M O F DE FRAN\u00c7A \u2013 ME (EQUILIBRIUM CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS) (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo com a finalidade de atender as  necessidades da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia/Acre. FUNDAMENTO LEGAL: Decreto n\u00ba 9.488, de 30 de agosto de 2018, Decreto N\u00ba 7.892, DE 23 de janeiro de 2013, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 2.242.065,60 (dois milh\u00f5es duzentos e quarenta e dois mil sessenta e cinco reais e sessenta centavos) VIG\u00caNCIA: 01/10/2021 a 01/10/2022  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 08.10.04.451.0010.2.025 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001  \u2013 RP Programa de Trabalho: 08.10.15.452.0010.1.032 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o do Sistema Coletivo de Lixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP Programa de Trabalho: 08.10.15.452.0010.1.026 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Limpeza  P\u00fablica. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: pela contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e secret\u00e1ria municipal de obras e servi\u00e7os p\u00fablicos  Pedro Nilton da Silva, pela contratada, Francisco Manoel Osmar Pereira de Fran\u00e7a, propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato - Contrato n\u00ba: 083/2021 Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 004/2021 \u2013 Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC / Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 003/2021.  PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e M O F DE FRAN\u00c7A \u2013 ME (EQUILIBRIUM CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS) (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo com a finalidade de atender as  necessidades da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia/Acre. FUNDAMENTO LEGAL: Decreto n\u00ba 9.488, de 30 de agosto de 2018, Decreto N\u00ba 7.892, DE 23 de janeiro de 2013, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 562.243,20 (Quinhentos e sessenta e dois mil duzentos e quarenta e tr\u00eas reais e vinte centavos) VIG\u00caNCIA: 01/10/2021 a 01/10/2022  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 07.20.12.361.0042.2.018 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP  Programa de Trabalho:  07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental e Apoio. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 004 \u2013 FUNDEB  Programa de Trabalho: 07.30.12.365.0046.2.065 \u2013 Creche \u2013 Apoio.  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 004 \u2013 FUNDEB Programa de Trabalho:  07.30.12.361.0042.2.066 \u2013 Pr\u00e9-Escola-Apoio Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso:  004 \u2013 FUNDEB DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: pela contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e secret\u00e1ria municipal de Educa\u00e7\u00e3o Eunice  Maia Gondim, pela contratada, Francisco Manoel Osmar Pereira de Fran\u00e7a, propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato - Contrato n\u00ba: 084/2021 Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 004/2021 \u2013 Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC / Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 003/2021.  PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e M O F DE FRAN\u00c7A \u2013 ME (EQUILIBRIUM CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS) (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo com a finalidade de atender as  necessidades da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia/Acre. FUNDAMENTO LEGAL: Decreto n\u00ba 9.488, de 30 de agosto de 2018, Decreto N\u00ba 7.892, DE 23 de janeiro de 2013, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 117.536,10 (cento e dezessete mil quinhentos e trinta e seis reais e dez centavos) VIG\u00caNCIA: 01/10/2021 a 01/10/2022  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 06.10.20.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: pela contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e Secretaria Municipal de Produ\u00e7\u00e3o, Abastecimento e  Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Jose Ronaldo Pessoa Pereira, pela contratada, Francisco Manoel Osmar Pereira de Fran\u00e7a, propriet\u00e1rio. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato - Contrato n\u00ba: 085/2021 Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 004/2021 \u2013 Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC / Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 003/2021.  PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e M O F DE FRAN\u00c7A \u2013 ME (EQUILIBRIUM CONSULTORIA E SERVI\u00c7OS) (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa terceirizada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Apoio Operacional e Administrativo com a finalidade de atender as  necessidades da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia/Acre. FUNDAMENTO LEGAL: Decreto n\u00ba 9.488, de 30 de agosto de 2018, Decreto N\u00ba 7.892, DE 23 de janeiro de 2013, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais  legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 31.221,72 (trinta e um ml duzentos e vinte e um reais e setenta e dois centavos) VIG\u00caNCIA: 01/10/2021 a 01/10/2022  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 12.10.27.812.0105.2.052 \u2013 Manut. Da Secretaria de Cultura e Esporte. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RP DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: pela contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e Secretaria Municipal de Cultura e Esportes Jo\u00e3o  Batista Oliveira Freires Damascena, pela contratada, Francisco Manoel Osmar Pereira de Fran\u00e7a, propriet\u00e1rio. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  LEI N\u00ba 950 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. Autoriza o Poder Legislativo Municipal abrir  Cr\u00e9dito Adicional Suplementar para refor\u00e7o de dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, para manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Legislativas.  O PREFEITO DE FEIJ\u00d3-ESTADO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, Faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Vereadores aprovou e Ele  sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica o Poder Legislativo Municipal, autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Suplementar no valor de R$ 60.688,98 (Sessenta mil seiscentos e  oitenta e oito reais noventa e oito Centavos), para refor\u00e7o de dota\u00e7\u00e3o no Or\u00e7amento municipal de 2019, abaixo discriminado: SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O: 001.01-01.031.0001.2001.0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Poder  Legislativo. 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente............................RS 60.688,98                                              Total das Suplementa\u00e7\u00f5es.........................................................................R$ 60.688,98 Art. 2\u00ba - Os recursos necess\u00e1rios para cobertura do presente Cr\u00e9dito ser\u00e3o oriundos de anula\u00e7\u00e3o total ou parcial do saldo das Dota\u00e7\u00f5es  Or\u00e7ament\u00e1rias, como segue: ANULA\u00c7\u00c3O: 001.01-01.031.0001.2001.0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Poder Legislativo. 31.90.11.00.00 \u2013Vencimentos e Vantagens Fixa Pessoal Civil.................R$ 29.000,00  33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo.....................................................R$ 25.000,00 33.90.35.00.00. \u2013 Servi\u00e7os de Consultoria...............................................RS      6.688,98 Total das Anula\u00e7\u00f5es.................................................................................R$ 60.688,98 Art. 3\u00ba -  Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito, Feij\u00f3-AC, 03 de fevereiro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  LEI N\u00ba 951 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. Autoriza o Poder Executivo a efetuar a cess\u00e3o de direito real de uso do im\u00f3vel que espec\u00edfica ao Instituto de administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre  \u2013 IAPEN/AC.  O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, Faz saber que a C\u00e2mara  Municipal de Vereadores aprovou e Ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00b0. Fica o Poder Executivo Municipal autorizado a fazer a Cess\u00e3o de Direito Real de Uso, a t\u00edtulo gratuito, ao Instituto de Administra\u00e7\u00e3o  Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN/AC, CNPJ n\u00b0 09.061.977/0001-93, estabelecido na Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00b0 1203, Bosque, Rio Branco-AC, do  im\u00f3vel situado na Avenida Marechal Deodoro \u2013 Centro, matricula n\u00b0 3492, setor 02, Quadra 20, C\u00f3digo 029, uma \u00e1rea medindo 28,70 metros na  linha de frente; 39,25 metros no lado direito; 39,25 metros no lado esquerdo e 25,50 metros nos fundos, perfazendo 1.063,67m\u00b2, \u00e1rea edificada de  57,15 m\u00b2, Registrado na Diretoria de Cadastro, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Tributos Municipal de propriedade do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-AC. Art. 2\u00b0. O im\u00f3vel de que trata o art.1\u00b0 tem como pressuposto viabilizar a coopera\u00e7\u00e3o entre o Munic\u00edpio de Feij\u00f3-AC e o cession\u00e1rio e, ser\u00e1 destinado  ao Centro de Monitoramento Eletr\u00f4nico de Feij\u00f3, sob a responsabilidade do IAPEN/AC, subordinado \u00e0 Divis\u00e3o de Estabelecimentos Penais de  Monitoramento Eletr\u00f4nico dos Presos do Regime Semiaberto com Monitora\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica, atendendo ao contido no Oficio n\u00b0 157/2021/IAPEN/ UMEP-PB/CMEP-FJ e ao Poder Judici\u00e1rio do Estado do Acre \u2013 Ju\u00edzo da Comarca de Feij\u00f3-AC. Par\u00e1grafo \u00fanico. O n\u00e3o atendimento a quaisquer das condi\u00e7\u00f5es previstas nesta lei implicar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o da Cess\u00e3o de Direito Real de Uso, sem que  caiba ao cession\u00e1rio qualquer direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por benfeitorias ou edifica\u00e7\u00f5es realizadas no im\u00f3vel do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-AC. Art. 3\u00b0. O contrato objeto da presente Lei, ter\u00e1 vig\u00eancia por prazo de 10 (dez) anos, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo mediante acordo das partes. Art. 4\u00b0. Fica a entidade cession\u00e1ria, enquanto durar a cess\u00e3o, com a responsabilidade pela guarda, prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do bem cedido e pelas  medidas e despesas necess\u00e1rias ao fiel cumprimento deste encargo, sem direito a quaisquer ressarcimentos. Art. 4\u00b0. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  LEI N\u00ba 952 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial e altera\u00e7\u00e3o das leis do PPA, LDO e LOA no or\u00e7amento vigente do munic\u00edpio de Feij\u00f3 e da  outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, Faz saber que a C\u00e2mara  Municipal de Vereadores aprovou e Ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC e consequentemente altera\u00e7\u00e3o no PPA  Quadri\u00eanio 2018-2021 (LEI N\u00b0 761, de 29 de dezembro de 2017), LDO 2020 (LEI N\u00b0 854, de 05 de julho de 2019) e LOA 2021 (LEI N\u00b0 916, de 21 de  dezembro de 2020) um CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL no valor de R$ 130.000,00 (cento e trinta mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02-PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 008\u2013 SECRETARIA DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 1.102 \u2013 Apoio a Prefeitura de Feij\u00f3 - DERACRE 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo  Fonte: 107 \u2013 Transfer\u00eancias Voluntarias do Estado (Conv\u00eanios)  Subtotal R$ 130.000,00 Art. 2\u00ba - Os recursos necess\u00e1rios para cobertura do presente Cr\u00e9dito provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o, conforme fonte de recursos or\u00e7ament\u00e1rios  detalhado: Fonte: 107 \u2013 Transfer\u00eancias Voluntarias do Estado (Conv\u00eanios)  Total Geral  Art. 3\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  LEI N\u00ba 953 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre abertura de cr\u00e9dito adicionais suplementares outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, Faz saber que a C\u00e2mara  Municipal de Vereadores aprovou e Ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR no  valor de R$ 1.380.000,00 (um milh\u00e3o, trezentos e oitenta mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 09 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 01\u2013 DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE 1.096 \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia ao COVID19 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   150.000,00 Fonte: 14 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do SUS Subtotal R$ 150.000,00 09 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 01\u2013 DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE 2.054 \u2013 Pixo da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 PAB FIXO 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   120.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   250.000,00 Fonte: 14 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do SUS Subtotal................................................................................................................R$ 370.000,00 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo..................................................................................R$   50.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   100.000,00 Fonte: 13 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio \u2013 15% Sa\u00fade Subtotal................................................................................................................R$ 150.000,00 Total......................................................................................................................R$ 520.000,00 09 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 01\u2013 DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE 2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   100.000,00 3.3.90.32.00 \u2013 Material Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita.................................R$   60.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   200.000,00 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.......................................................R$   100.000,00 Fonte: 13 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio \u2013 15% Sa\u00fade Subtotal................................................................................................................R$ 360.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   250.000,00 Fonte: 14 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do SUS Subtotal................................................................................................................R$ 250.000,00 Total Geral........................................................................................................R$ 1.380.000,00 Art. 2\u00ba- Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais suplementar provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o nas respectivas fontes  de recursos: Art. 3\u00ba- Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 LEI N\u00ba 954 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, Faz saber que a C\u00e2mara  Municipal de Vereadores aprovou e Ele sanciona a seguinte Lei: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR no  valor de R$ 695.000,00 (seiscentos e noventa e cinco mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 04\u2013 SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS 2.005 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Planejamento e Finan\u00e7as 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   150.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 150.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 03\u2013 SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 2.004 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica..........................................R$   50.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal..................................................................................................................R$ 50.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 05\u2013 SECRETARIA DE AGRICULTURA 2.008 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica..........................................R$   40.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 40.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 07\u2013 SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Ensino Fundamental 40% 3.3.90.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil.................................................................................R$    5.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   150.000,00 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do FUNDEB 40% Subtotal R$ 155.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 08\u2013 SECRETARIA DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 2.015 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo...............................................................................R$    100.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   100.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 200.000,00 2.016 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Limpeza P\u00fablica 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   100.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 100.000,00 Art. 2\u00ba- Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais suplementar provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o nas respectivas fontes  de recursos: Art. 3\u00ba- Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  LEI N\u00ba 955 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso  VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL no valor  de R$ 15.360,00 (quinze mil, trezentos e sessenta reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 06\u2013 SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE 2.072 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Brigada Volunt\u00e1ria Civil de Combate a Inc\u00eandios 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo....................................................................................R$   5.360,00 3.3.90.32.00 - Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita........................R$ 10.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 15.360,00 Art. 2\u00ba- Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais suplementar provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o nas respectivas fontes  de recursos: Art. 3\u00ba- Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 DECRETO N\u00ba. 178, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. Autoriza o Poder Legislativo Municipal abrir  Cr\u00e9dito Adicional Suplementar para refor\u00e7o de dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, para manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Legislativas. Art. 1\u00ba - Fica o Poder Legislativo Municipal, autorizado a abrir Cr\u00e9dito Adicional Suplementar no valor de R$ 60.688,98 (Sessenta mil seiscentos e  oitenta e oito reais noventa e oito Centavos), para refor\u00e7o de dota\u00e7\u00e3o no Or\u00e7amento municipal de 2019, abaixo discriminado: SUPLEMENTA\u00c7\u00c3O: 001.01-01.031.0001.2001.0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Poder  Legislativo. 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente............................RS 60.688,98                                              Total das Suplementa\u00e7\u00f5es.........................................................................R$ 60.688,98 Art. 2\u00ba - Os recursos necess\u00e1rios para cobertura do presente Cr\u00e9dito ser\u00e3o oriundos de anula\u00e7\u00e3o total ou parcial do saldo das Dota\u00e7\u00f5es  Or\u00e7ament\u00e1rias, como segue: ANULA\u00c7\u00c3O: 001.01-01.031.0001.2001.0000\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Poder Legislativo. 31.90.11.00.00 \u2013Vencimentos e Vantagens Fixa Pessoal Civil.................R$ 29.000,00  33.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo.....................................................R$ 25.000,00 33.90.35.00.00. \u2013 Servi\u00e7os de Consultoria...............................................RS      6.688,98 Total das Anula\u00e7\u00f5es.................................................................................R$ 60.688,98 Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito, Feij\u00f3-AC, 22 de setembro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 DECRETO N\u00ba. 180, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial e altera\u00e7\u00e3o das leis do PPA, LDO e LOA no or\u00e7amento vigente do munic\u00edpio de Feij\u00f3 e da  outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso  VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC e consequentemente altera\u00e7\u00e3o no PPA  Quadri\u00eanio 2018-2021 (LEI N\u00b0 761, de 29 de dezembro de 2017), LDO 2020 (LEI N\u00b0 854, de 05 de julho de 2019) e LOA 2021 (LEI N\u00b0 916, de 21 de  dezembro de 2020) um CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL no valor de R$ 130.000,00 (cento e trinta mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02-PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 008\u2013 SECRETARIA DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 1.102 \u2013 Apoio a Prefeitura de Feij\u00f3 - DERACRE 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo  Fonte: 107 \u2013 Transfer\u00eancias Voluntarias do Estado (Conv\u00eanios)  Subtotal R$ 130.000,00 Art. 2\u00ba - Os recursos necess\u00e1rios para cobertura do presente Cr\u00e9dito provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o, conforme fonte de recursos or\u00e7ament\u00e1rios  detalhado: Fonte: 107 \u2013 Transfer\u00eancias Voluntarias do Estado (Conv\u00eanios)  Total Geral  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 181, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre abertura de cr\u00e9dito adicionais suplementares outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso  VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR no  valor de R$ 1.380.000,00 (um milh\u00e3o, trezentos e oitenta mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 09 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 01\u2013 DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE 1.096 \u2013 Enfrentamento da Emerg\u00eancia ao COVID19 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   150.000,00 Fonte: 14 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do SUS Subtotal R$ 150.000,00 09 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 01\u2013 DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE 2.054 \u2013 Pixo da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 PAB FIXO 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   120.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   250.000,00 Fonte: 14 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do SUS Subtotal................................................................................................................R$ 370.000,00 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo..................................................................................R$   50.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   100.000,00 Fonte: 13 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio \u2013 15% Sa\u00fade Subtotal................................................................................................................R$ 150.000,00 Total......................................................................................................................R$ 520.000,00 09 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 01\u2013 DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE 2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   100.000,00 3.3.90.32.00 \u2013 Material Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita.................................R$   60.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   200.000,00 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente.......................................................R$   100.000,00 Fonte: 13 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio \u2013 15% Sa\u00fade Subtotal................................................................................................................R$ 360.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   250.000,00 Fonte: 14 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do SUS Subtotal................................................................................................................R$ 250.000,00 Total Geral........................................................................................................R$ 1.380.000,00 Art. 2\u00ba- Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais suplementar provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o nas respectivas fontes  de recursos: Art. 3\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 182, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso  VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR no  valor de R$ 695.000,00 (seiscentos e noventa e cinco mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 04\u2013 SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E FINAN\u00c7AS 2.005 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Planejamento e Finan\u00e7as 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   150.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 150.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 03\u2013 SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 2.004 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica..........................................R$   50.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal..................................................................................................................R$ 50.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 05\u2013 SECRETARIA DE AGRICULTURA 2.008 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica..........................................R$   40.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 40.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 07\u2013 SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O 2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Ensino Fundamental 40% 3.3.90.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil.................................................................................R$    5.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   150.000,00 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancia de Recursos do FUNDEB 40% Subtotal R$ 155.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 08\u2013 SECRETARIA DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 2.015 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo...............................................................................R$    100.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   100.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 200.000,00 2.016 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Limpeza P\u00fablica 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   100.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 100.000,00 Art. 2\u00ba- Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais suplementar provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o nas respectivas fontes  de recursos: Art. 3\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 183, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso  VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL no valor  de R$ 15.360,00 (quinze mil, trezentos e sessenta reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 06\u2013 SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE 2.072 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Brigada Volunt\u00e1ria Civil de Combate a Inc\u00eandios 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo....................................................................................R$   5.360,00 3.3.90.32.00 - Material, Bem ou Servi\u00e7o para Distribui\u00e7\u00e3o Gratuita........................R$ 10.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recurso Pr\u00f3prio do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 15.360,00 Art. 2\u00ba- Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais suplementar provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o nas respectivas fontes  de recursos: Art. 3\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 255, DE 16 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Secret\u00e1rio Wisley Monteiro de Lima. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio n\u00ba 286/2021-PMF-SEMAD, de 15/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 21/2  (duas e meia) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Wisley Monteiro de Lima \u2013 CPF n\u00b0 009.010.132-42 pelo seu deslocamento a cidade de Rio  Branco- Acre, no per\u00edodo de 20 a 22/09/2021,ir junto ao Ministerio do trabalho e Emprego para obter informa\u00e7\u00f5es sobre o sistema e a emiss\u00e3o de carteira de  trabalho digital,e realizar visita ao Acreprevid\u00eancia para tratar de assuntos funcionais de servidores do Estado cedido \u00e1 esta Municipalidade.   Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 16 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 257, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias a Diretora Administrativa Th\u00e2milla Lorranna de Albuquerque Barbosa e para o Motorista Erasmo Batista da Silva. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 757/2021, de 20/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Diretora Administrativa Th\u00e2milla Lorranna de Albuquerque Barbosa - CPF n\u00ba 031.429.402-35 e ao Motorista  Erasmo Batista da Silva \u2013 CPF n\u00b0 435.069.172-34 pelo seu deslocamento a cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 28/09/2021 a 01/10/2021, para  realizar o transporte e acompanhamento dos pacientes H. e S.S.M. juntamente com suas genitoras, ambos para fazer consultas retornos e exames  para analise do NATIVIDA. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 21 de Setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 259, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias a Diretora de Cadastro e Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Tributos Maria Augusta de Souza Pinheiro. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio PMF/DCFI.n\u00ba 14/2021, de 21/09/2021, oriundo da Diretoria de Cadastro e Fiscaliza\u00e7\u00e3o, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias \u00e0 Diretora de Cadastro e Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Tributos Maria Augusta de Souza Pinheiro \u2013 CPF: 926.944.382-53,  pelo seu deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013 AC, no per\u00edodo de 27/09 \u00e0 01/10/21, para ir junto a AMAC buscar informa\u00e7\u00f5es sobre topografia  solicitadas dos lotes quadra do Hospital, constru\u00e7\u00e3o do Abrigo institucional, quadra Cidade Nova, ir tamb\u00e9m ao ITERACRE, buscar informa\u00e7\u00f5es  sobre regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 22 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima   Prefeito de Feij\u00f3   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 260, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Evandro Carneiro Melo. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio PMF/SEMOVUR/OF./N\u00ba 429/2021, de 21/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Obra,Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo  respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Evandro Carneiro Melo \u2013 CPF n\u00b0 592.627.452-49 pelo seu deslocamento a cidade de Rio Branco -  AC, no per\u00edodo de 22 a 23/09/2021, para levar a bomba da retroescavadeira Caterpillar para realizar reparos como tamb\u00e9m efetuar compra e trazer  materiais el\u00e9tricos para ilumina\u00e7\u00e3o publica e resolver pend\u00eancias administrativas na empresa: LM Pereira Pe\u00e7as & Servi\u00e7os LTDA, fornecedora de  pe\u00e7as, acess\u00f3rios e servi\u00e7os nos ve\u00edculos e maquinas pesadas.   Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 22 de setembro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima   Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 261, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria a Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o Maria Vinete Leit\u00e3o de Ara\u00fajo e a Assessora Administrativa Aurelaine Santos de Souza. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do OFICIO/PMF/SEME/N\u00b0 1214/2021, de 21/09/2021, oriundo da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, respectivamente com Proposta de  Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias a Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o Maria Vinete Leit\u00e3o de Ara\u00fajo \u2013 CPF: 182.992.882-15, e a Assessora Administrativa  Aurelaine Santos de Souza \u2013 CPF: 724.185.912-04, pelo deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 22 \u00e0 27/09/2021, para participar  de reuni\u00f5es relacionadas institucionais com representantes da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado de Rio Branco, Coordenadores do Programa  Educa\u00e7\u00e3o do Campo 1\u00aa Inf\u00e2ncia e Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o. Com Efeito, retroativo a 22/09/2021.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 23 de setembro 2021.             \u00c9lson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 263, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. Atribui adicional ao servidor S\u00e1lvio de Melo e Silva. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSAU/OF./N\u00ba 772/2021, de 22/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Atribuir ao servidor S\u00e1lvio de Melo e Silva CPF: n\u00ba 058.670.882-00, um adicional de 50%, sobre o sal\u00e1rio m\u00ednimo, de acordo com o artigo  22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 23 de setembro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exercicio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 264, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias a Chefe da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria.  O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 770/2021, de 22/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Chefe da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Julia Costa de Souza \u2013 CPF n\u00b0 020.822.872-11, pelo seu deslocamento a cidade de Rio  Branco \u2013 AC, no per\u00edodo de 27 a 30/09/2021, para participar de uma reuni\u00e3o com a vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria estadual para tratar do procedimento administrativo  n\u00ba 09.2020.00000231-7 em andamento na Promotoria de Justi\u00e7a C\u00edvel referente \u00e0 comercializa\u00e7\u00e3o de leite clandestino no munic\u00edpio de Feij\u00f3.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 23 de setembro de 2021.             Elson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 265, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. Atribui adicional as Psicologas Elisa Sanchez Vasconcelos e Elessandra de Sousa Dias Meireles e as Assistentes Social Raimice Bezerra dos  Santos e Isabela Lauane da Silva Cavalcante. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio SEMCIS/OF./N\u00ba 293/2021, de 21/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social.  R E S O LVE Art. 1\u00ba - Atribuir as Psicologas Elisa Sanchez Vasconcelos CPF: n\u00ba 008.743.632-92 e Elessandra de Sousa Dias Meireles CPF: n\u00ba 006.950.182-30,  e as Assistentes Social Raimice Bezerra dos Santos CPF: n\u00ba 922.732.032-68 e Isabela Lauane da Silva Cavalcante CPF: n\u00ba 883.066.072-87 um  adicional de 10%, sobre seus vencimentos, de acordo com o artigo 22 da Lei Municipal N\u00ba 217. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 24 de setembro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exercicio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba. 266 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. Retira Adicional de Fun\u00e7\u00e3o dos servidores Francisca Saionara Mendon\u00e7a Barbosa e Raimundo de Paiva Silva. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei: Considerando o teor do oficio PMF/SEME n\u00ba 1240 /2021, datado 23 de setembro de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Retirar dos servidores da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Francisca Saionara Mendon\u00e7a Barbosa \u2013 CPF:008.968.722-11 e Raimundo  de Paiva Silva \u2013 CPF: 697.637.392-68, o adicional de fun\u00e7\u00e3o de 50% sobre seus vencimentos, concedido atrav\u00e9s da Portaria 142 de 18 de maio  de 2021, de acordo com o artigo 22, da Lei Municipal N\u00ba 217, de 16/05/2001. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3- Acre, 27 de setembro de 2021. Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 267, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao motorista Jos\u00e9 Francisco Ferreira da Silva O PREFEITO EM EXERCIC\u00cdO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. Considera\u00e7\u00e3o o teor do Of\u00edcio n\u00ba 308/2021 \u2013 SEMAD/PMF, datado de 27 de setembro de 2021, oriundo da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o,  respectivamente com proposta de viagem.   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 \u00bd (uma e meia) di\u00e1rias ao Motorista Jos\u00e9 Francisco Ferreira da Silva, CPF n\u00ba 045.655.842-04, pelo deslocamento ao  Munic\u00edpio de Rio Branco, no per\u00edodo de 28 a 29/09/2021, tendo em vista que o mesmo ir\u00e1 buscar veiculo que ser\u00e1 entregue na cerimonia de Entrega  de \u00d4nibus Escolares e Ve\u00edculo para apoio a Execu\u00e7\u00e3o do Programa Alimenta Brasil, Atendimento do MEC e FNDE aos Prefeitos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 27 de setembro de 2021. Elson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 268, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria aos servidores da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Mirlande do Nascimento Cezar e Maycon das Chagas Ferraz. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO/PMF/SEME N\u00b0 1255/2021 de 27/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, respectivamente  com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Servidor da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Mirlande do Nascimento Cezar \u2013 CPF: 952.589.732-04 e Maycon  das Chagas Ferraz \u2013 CPF: 760.538.812-87, pelo deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 24 a 25/09/2021, para ir buscar o \u00f4nibus  escolar que estava em manuten\u00e7\u00e3o. Com Efeito, retroativo a 24/09/2021.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 27 de setembro 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 269, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Enfermeiro Khalil Natha Gomes Oliveira e a  Farmac\u00eautica Erica Silva de Lima. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 784/2021, de  24/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente  com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Enfermeiro Khalil Natha Gomes  Oliveira - CPF n\u00ba 997.685.342-49, e a Farmac\u00eautica Erica Silva de  Lima \u2013 CPF n\u00ba 026.997.042-88 pelo seu deslocamento a cidade de  Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 03 a 05/10/2021, para participarem da  capacita\u00e7\u00e3o no Sistema Siclom Hepatites, considerando o processo de  descentraliza\u00e7\u00e3o da dispensa\u00e7\u00e3o dos medicamentos para tratamento  das hepatites virais.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 28 de setembro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 270, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio de Sa\u00fade Eronildo Oliveira de Sousa,  ao Diretor de Controle, Regula\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o Gl\u00eamys da Silva Freitas. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 785/2021, de  24/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente  com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Eronildo Oliveira de  Sousa - CPF n\u00ba 637.953.532-20, ao Diretor de Controle e Regula\u00e7\u00e3o  e Avalia\u00e7\u00e3o Gl\u00eamys da Silva Freitas \u2013 CPF n\u00ba 002.839.312-05, pelo  seu deslocamento a cidade de M\u00e2ncio Lima - AC, no per\u00edodo de 07  a 09/10/2021, para participarem da Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da Comiss\u00e3o  Intergestores Regional (CIR). Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 10 de agosto de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 272, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria a Diretora Pedag\u00f3gica Deusinete de Souza Costa. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 -  ACRE, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO/PMF/SEME N\u00b0 1275/2021  de 28/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 04 (quatro) di\u00e1rias a Diretora Pedag\u00f3gica  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Deusinete de Souza Costa \u2013  CPF: 617.592.952-72, pelo deslocamento a cidade de Rio Branco  - AC, no per\u00edodo de 27 a 30/09/2021, para participar de um evento  juntamente com demais representantes da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o com o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 MEC o senhor  Milton Ribeiro, conforme oficio/circ. n\u00ba 052/2021/AMAC. Com efeito,  retroativo a 27/09/2021.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 29 de setembro 2021.             Elson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO DE ADES\u00c3O N0 005/2021 \u2013 ARP 074/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 018/2020 Porto Acre - Acre DAS PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3- ACRE, CNPJ:  04.005.178/0001-20, como parte ADERENTE, RAIO COMERCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 CNPJ: 01.447.827/0001-00, COMO  CONTRATADA. DO OBJETO: O presente Termo de Ades\u00e3o \u00e1 Ata de Registro  tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para  Manuten\u00e7\u00e3o com Reposi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as em Bombas Injetoras,  Bombas Hidr\u00e1ulicas e Sistemas Eletro Eletr\u00f4nicos Common Rail,  visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3  de acordo com as clausulas e condi\u00e7\u00f5es estipuladas no EDITAL  de Licita\u00e7\u00e3o. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade do presente instrumento ser\u00e1 at\u00e9 15  de Outubro 2021. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 3.3.90.30.00.00.00 (Material de  Consumo) e 3.3.90.39.00.00 Fonte de Recursos: 2012-RP, 2011 \u2013  FUNDEB 40%, 2008 \u2013 RP, 2015 \u2013 RP 2029 \u2013 RP/FMAS e 2054, 2056  \u2013 RP/FMS Feij\u00f3-Acre, 30 de Setembro de 2021. ASSINAM: Kiefer Roberto Cavalcante Lima pela PREFEITURA  MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 e RICARDO DA SILVA SAOUZA representando  a empresa: RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 020/2021 INCOMPATIBILIDADE E N\u00c3O COMPARECIMENTO RESIS\u00c3O POR INCOMPATIBILIDADE E N\u00c3O COMPARECIMENTO  REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 019/2021 DE 21/09/2021 - PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA  EMERGENCIAL  TRANSPORTE ESCOLAR. AMPARADO PELA LEI N\u00ba 0929/2021, DE  25 DE MAR\u00c7O DE 2021. A Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, atrav\u00e9s de  sua Presidente comunica aos a todos aprovados no Processo Seletivo  Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o de tempor\u00e1rio de Cuidador Infantil \u2013  Zona Urbana, Motorista de Transporte Escolar e Monitor de Transporte  Escolar, conforme Edital n\u00ba 001/2021 e seus anexos, a desist\u00eancia e  incompatibilidade de fun\u00e7\u00e3o conforme abaixo. Art. 1. Os candidatos discriminados deixaram de comparecer no per\u00edodo  especificado no EDITAL N\u00ba 019. Posteriormente a essa publica\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o chamados em quantidades iguais, por categoria de candidatos  para suprir as lacunas abertas. Art. 2. De acordo com o Art. 1, tamb\u00e9m houve desist\u00eancia de contrato  de candidatos por n\u00e3o se enquadrarem nos termos do Art. 37, XVI, b  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal \u2013 Acumula\u00e7\u00e3o de Cargos e Fun\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s a  publica\u00e7\u00e3o deste Edital, ser\u00e3o chamados em quantidades iguais por  categoria candidatos para suprir as necessidades. Feij\u00f3-Acre, 27 de setembro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO CARGO DE NUTRICIONISTA, ENFERMEIRO E T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM EDITAL N\u00b0 004/2021 RELA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS A Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba 153/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes  da Lei Municipal n\u00ba 468, de 19 de agosto de 2021, TORNA P\u00daBLICA a LISTA PRELIMINAR DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS do Processo Seletivo  Simplificado para os cargos de Nutricionista, Enfermeiro e T\u00e9cnico em Enfermagem da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, estando estes candidatos  aptos para a realiza\u00e7\u00e3o da prova.  M\u00e2ncio Lima/AC, 30 de setembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 004/2021 Decreto n\u00ba 153/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO CARGO DE NUTRICIONISTA, ENFERMEIRO E T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM EDITAL N\u00b0 004/2021 RELA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR DE INSCRI\u00c7\u00d5ES INDEFERIDAS A Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba 153/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes  da Lei Municipal n\u00ba 468, de 19 de agosto de 2021, TORNA P\u00daBLICA a LISTA PRELIMINAR DE INSCRI\u00c7\u00d5ES INDEFERIDAS para os cargos de  Nutricionista, Enfermeiro e T\u00e9cnico em Enfermagem da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  M\u00e2ncio Lima/AC, 30 de setembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 004/2021 Decreto n\u00ba 153/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO EXTRATO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 74/2020 REFERENTE A TP N\u00ba 03/2020 FIRMADO ENTRE A PREFEITURA DE  M\u00c2NCIO LIMA E A EMPRESA J. J. L. RODRIGUES \u2013 EIRELI CNPJ: 20.311.610/0001-13. Objeto: O objeto do presente aditivo \u00e9 a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato original n\u00ba 53/2020, oriundo da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 03/2020 cujo objeto \u00e9 a  Constru\u00e7\u00e3o da Quadra de Esporte na Comunidade Belo Monte, Zona Rural do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, tendo em vista a demora na libera\u00e7\u00e3o de  recurso, passando seu prazo de validade para o dia 31 de dezembro de 2021. M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, 23 de agosto de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNCIPAL  "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 153/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 062/2020 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 007/2020 \u2013 CPL/PMMU-AC PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, como  Contratante e do outro lado a Empresa M. F. Construtora e Comercio Ltda \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil para Executar os Servi\u00e7os de Recapeamento Asf\u00e1ltico de Ruas com Meio-Fio, Sarjeta e Sinaliza\u00e7\u00e3o  no Bairro An\u00edbal Saraiva no Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, conforme Edital e Seus Anexos e Exig\u00eancias Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es  T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os, Contrato de Repasse N\u00ba 891424/2019/MDR/CAIXA e Proposta n\u00ba 001502/2019. e  Proposta de Pre\u00e7os aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Contrato Administrativo, correr\u00e3o por conta dos Recursos consignados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2020. ORG\u00c3O: 08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS  E SERVI\u00c7OS URBANOS. UNIDADE: 20 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS. PROJETO/ATIVIDADES: 1.050 \u2013 Pavimenta\u00e7\u00e3o,  Melhoria, Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o das Vias Urbanas. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos  Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios e 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o \u2013 Contrato de Repasse N\u00ba 891424/2019/MDR/CAIXA e Proposta n\u00ba 001502/2019. VALOR: O valor do presente Contrato ser\u00e1 de R$- 475.383,54 (Quatrocentos e Setenta e Cinco Mil Trezentos e Oitenta e Tr\u00eas Reais e Cinquenta  e Quatro Centavos), conforme consta em sua Proposta de Pre\u00e7os aprovada VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o da Obra objeto deste Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de no m\u00e1ximo 60 (sessenta) dias contados a partir data de emiss\u00e3o da  ORDEM DE SERVI\u00c7OS \u00e0 Contratada. Prazo de Vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 150 (cento e cinquenta) dias contados a partir da data de sua assinatura,  podendo ser prorrogado de comum acordo das partes na forma do Art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 27 de setembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Moacir Pereira dos Santos \u2013 pela Contratada. ",
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 154/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 056/2020 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2020 \u2013 CPL/PMMU-AC PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, como  Contratante e do outro lado a Empresa M. F. Construtora e Comercio Ltda \u2013 ME, como Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia Civil para Executar os Servi\u00e7os de Recapeamento Asf\u00e1ltico de Rua com Meio-Fio, Sarjetas e  Sinaliza\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre, sendo a Rua Jos\u00e9 Francisco do Nascimento, conforme Edital e seus Anexos e Exig\u00eancias  Rigorosas das Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica \u2013 Generalidades e Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica dos Servi\u00e7os \u2013 Contrato de Repasse n\u00b0 885340/2019/MDR/CAIXA. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Contrato Administrativo, correr\u00e3o por conta dos Recursos consignados no  Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2020. ORG\u00c3O: 08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS  E SERVI\u00c7OS URBANOS. UNIDADE: 20 \u2013 DEPARTAMENTO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS. PROJETO/ATIVIDADES: 1.050 \u2013 Pavimenta\u00e7\u00e3o,  Melhoria, Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o das Vias Urbanas. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013  Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios e 06 \u2013 Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o \u2013 CONTRATO DE REPASSE N\u00b0 885340/2019/MDR/CAIXA. VALOR: O valor do presente Contrato ser\u00e1 de R$- 360.396,43 (Trezentos e Sessenta Mil e Trezentos e Noventa e Seis Reais e Quarenta e Tr\u00eas  Centavos), conforme consta em sua Proposta de Pre\u00e7os final e aprovada VIG\u00caNCIA: O prazo de execu\u00e7\u00e3o da Obra objeto deste Processo Licitat\u00f3rio ser\u00e1 de no m\u00e1ximo 60 (sessenta) dias contados a partir data de emiss\u00e3o  da ORDEM DE SERVI\u00c7OS \u00e0 Contratada. Prazo de Vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 150 (cento e cinquenta) dias contados a partir da data de sua assinatura,  podendo ser prorrogado de comum acordo das partes na forma do Art. 57 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 27 de setembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Moacir Pereira dos Santos \u2013 pela Contratada. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO 1\u00ba TERMO ADITIVO A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, com sede \u00e0 Rua Raimundo Margarida S/n Bairro S\u00e3o  Francisco, MARECHAL THAUMATURGO/AC, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 84.306.463/0001-76, neste ato representado pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3ko, Prefeito  Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173-SSP/AC e CPF n.\u00ba 434.812.212-22, residente e domiciliado na Rua Rodrigues Alves n\u00ba 127, doravante  denominada CONTRATANTE, e de outro lado, doravante denominada CONTRATADA, a empresa B. A. LUCENA- ME, com endere\u00e7o na Margem Esquerda  do Rio Jurua, s/n, CNPJ/MF 02.367.453/0001-86, nesta cidade de MARECHAL THAUMATURGO/Acre, resolvem firmar o presente TERMO ADITIVO referente  ao Contrato n.\u00ba 136/2021, sujeitando-se as partes aos termos da Lei n\u00ba. 8.666 de 21 de Junho de 1993, mediante cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir mencionadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FINALIDADE: O presente instrumento tem por objetivo aditivo de valores nos itens TUBO 20mm e TUBO PVC 50mm x 6 mts cor marrom de acordo com o parecer  jur\u00eddico e contrato em anexo. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS REAJUSTES. Os pre\u00e7os praticados no contrato administrativo firmado por \u00f3rg\u00e3os ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta ou indireta da Uni\u00e3o, dos Estados,  do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios \u00e9 tratado no art. 40, inc. XI, art.55, inc. III, da Lei n\u00ba 8.666, de 1993 e  arts. 1\u00b0, 2\u00b0 e 3\u00b0 da Lei n\u00b0 10.192, de 2001. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente Termo Aditivo de Contrato, em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, para um  s\u00f3 efeito, mantidas todas as demais condi\u00e7\u00f5es da aven\u00e7a original aqui n\u00e3o modificadas, na presen\u00e7a das testemunhas abaixo.  MARECHAL THAUMATURGO \u2013 AC, 30 de setembro de 2021. ISSAC DA SILVA PIY\u00c3KO Prefeito Municipal CONTRATANTE CONTRATADO B. A. LUCENA- ME,  CNPJ: 02.367.453/0001-86. 1.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba:  2.\u00ba:_________________________________________ CPF N.\u00ba: ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO EXTRATO DE CONTRATO- 136/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 16/2021-SRP CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 PARTES: Por este instrumento de contrato que entre si fazem, de um lado, a PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO, pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, inscrita no CNPJ sob o n. \u00ba 84.306.463/0001-76, com sede administrativa sito \u00e0 Rua Raimundo Margarida S/n Bairro S\u00e3o Francisco  \u2013 MARECHAL THAUMATURGO \u2013 Acre, neste ato representado por seu Exmo. Prefeito Municipal, Sr Isaac da Silva Piy\u00e3co, Prefeito Municipal, portador  da c\u00e9dula de identidade 277173 SSP/AC e CPF 434.812.212-15, residente e domiciliado nesta cidade, doravante denominado CONTRATANTE e de  outro lado a Empresa B. A. LUCENA- ME, com endere\u00e7o na Margem Esquerda do Rio Jurua, s/n, CNPJ/MF 02.367.453/0001-86, neste instrumento  denominado CONTRATADO, tem entre si como justo e contratado, o que segue regido pelas cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA SEGUNDA: O procedimento do presente contrato obedece aos termos do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 16/2021 e da Lei n. \u00ba 8.666 21.06.93. CL\u00c1USULA TERCEIRA: O presente contrato tem por objeto de FORNECIMENTO DE MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O (AREIA, TUBO PVC E CABO DUPLEX), consoante  especifica a Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 16/2021 e a Proposta que passam a integrar o presente Termo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FORMA E LOCAL DE FORNECIMENTO A presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o do objeto processar-se-\u00e1 de forma parcelada, conforme especifica, contida no Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 16/2021 e na Proposta  constante no processo, facultada sua prorroga\u00e7\u00e3o nas hip\u00f3teses previstas no \u00a7 1\u00ba, art. 57 da Lei n. \u00ba 8.666/93, devidamente justificada por escrito  e previamente autorizada pela autoridade competente para celebrar o Contrato. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO VALOR: 5.1. O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADO pelo objeto deste CONTRATO o TOTAL GERAL R$ 650.603,72 (seiscentos e cinquenta mil  seiscentos e tr\u00eas reais e setenta e dois centavos), conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada pela CONTRATADO  no Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 16/2021, reproduzidos na planilha abaixo: M M Lt Lt Lt Lt Lt kit CL\u00c1USULA SEXTA CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: Os pagamentos ser\u00e3o realizados de acordo com os servi\u00e7os fornecidos efetivamente solicitados por esta Administra\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias,  ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do documento fiscal e mediante a comprova\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o realizado, devidamente acostado. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de acordo com o exerc\u00edcio financeiro a contar da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESPONSABILIDADE DO MUNIC\u00cdPIO: O Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO responder\u00e1 pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, assegurado o  direito de regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo e de culpa. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES DO CONTRATADO: 9.1. O Contratado fica obrigado a apresentar, ao o Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO: I \u2013 at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente, comprovante de recolhimento dos encargos previdenci\u00e1rios, resultantes da execu\u00e7\u00e3o do Contrato; II \u2013 comprovante de recolhimento dos encargos trabalhistas, fiscais e comerciais. 9.2. Constitui obriga\u00e7\u00e3o do Contratado o pagamento dos sal\u00e1rios e demais verbas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. 9.3 - A Contratada se obriga a manter, durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato, em compatibilidade com as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: 10.1. Toda e qualquer altera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser processada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo, com amparo no art. 65 da Lei n.\u00ba 8.666/93, vedada  a modifica\u00e7\u00e3o do objeto. 10.2. A altera\u00e7\u00e3o de valor contratual, decorrente do reajuste de pre\u00e7o, compensa\u00e7\u00e3o ou penaliza\u00e7\u00e3o financeira, prevista no Contrato, bem como a  transfer\u00eancia de recursos suplementares, at\u00e9 o limite do respectivo valor, dispensa a celebra\u00e7\u00e3o de aditamento.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS PENALIDADES: O atraso injustificado na execu\u00e7\u00e3o, bem como a inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do Contrato sujeitar\u00e1 a Contratada \u00e0 multa prevista no Edital, descontada  da garantia oferecida ou judicialmente, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es previstas no art. 87, da Lei n.\u00ba 8.666/93, facultada \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o, em todo caso,  a rescis\u00e3o unilateral. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA DISSOLU\u00c7\u00c3O: O Contrato poder\u00e1 ser dissolvido de comum acordo, bastando, para tanto, manifesta\u00e7\u00e3o escrita de uma das partes, com anteced\u00eancia m\u00ednima de  60 (sessenta) dias, sem interrup\u00e7\u00e3o do curso normal da execu\u00e7\u00e3o do Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 DA RESCIS\u00c3O: O Contrato poder\u00e1 ser rescindido por ato unilateral da Administra\u00e7\u00e3o, reduzido a termo no respectivo processo, na forma prevista no Edital,  observado o disposto no art. 78 da Lei n.\u00ba 8.666/93, sujeitando-se a Contratada \u00e0s consequ\u00eancias determinadas pelo art. 80 desse diploma lega,  sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DOS D\u00c9BITOS PARA COM A FAZENDA P\u00daBLICA: Os d\u00e9bitos da Contratada para com o Munic\u00edpio, decorrentes ou n\u00e3o do ajuste, ser\u00e3o inscritos em D\u00edvida Ativa e cobrados mediante execu\u00e7\u00e3o na  forma da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, podendo, quando for o caso, ensejar a rescis\u00e3o unilateral do Contrato. SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E SANEAMENTO Fonte do Recurso: FNS/FMS. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/FNDE Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Fonte de Recurso: RP Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE E TURISMO Fonte de Recurso: RP Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL Fonte de Recurso: RP/FNAS Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO  Fonte de Recurso: RP Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA Fonte de Recurso: RP Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 GABINETE DO PREFEIRO  Fonte de Recurso: RP Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 MANUTEN\u00c7\u00c3O DO CONCE\u00c7ELHO TUTELAR  Fonte de Recurso: RP Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 CONSTRU\u00c7\u00c3O DO COMPLEXO DE CULTURA E LAZER Fonte de Recurso: RP Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 SECRETARIA DE GOVERNO MUNICIPAL Fonte de Recurso: RP Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DO EXECUTOR: O Munic\u00edpio de MARECHAL THAUMATURGO Acre, por seu prefeito municipal, designar\u00e1 um Executor para o Contrato, que desempenhar\u00e1 as  atribui\u00e7\u00f5es previstas nas Normas de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil.  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA - DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia do Contrato fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida do instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, na Imprensa Oficial, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas  seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA OITAVA \u2013 DO FORO: Fica eleito o foro da cidade de MARECHAL THAUMATURGO (AC), para dirimir quaisquer d\u00favidas relativas ao cumprimento do presente Contrato. MARECHAL THAUMATURGO Acre, 30 de setembro de 2021. ISAAC DA SILVA PIY\u00c3KO CONTRATANTE B. A. LUCENA- ME,  CNPJ: 02.367.453/0001-86 TESTEMUNHAS: 1.\u00aa_______________________________________ CPF  2.\u00aa_______________________________________ CPF  "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O PARA PROVIMENTO DA FUN\u00c7\u00c3O DE DIRETOR ESCOLAR \u2013 EDITAL N\u00ba 001/ SEMED/AC/2021.  A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o resultado final do Processo de  Certifica\u00e7\u00e3o de Servidores para provimento da fun\u00e7\u00e3o de diretor de unidade escolar da rede p\u00fablica municipal de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para o quadri\u00eanio  2022/2025.  RESOLVE:  Divulgar o Resultado Preliminar do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o para Provimento da fun\u00e7\u00e3o de Diretor Escolar 2021, Edital n\u00ba 001/SEMED/AC, de 23  de de 2021, na ordem de classifica\u00e7\u00e3o. APROVADOS Pl\u00e1cido de Castro-AC, 30 de setembro de 2021 Francenilda de Souza Marques Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Dec. PMPC n\u00ba 002/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL AVISO DE JULGAMENTO DA AN\u00c1LISE DA PROPOSTA DE PRE\u00c7O E  ABERTURA DE PRAZO RECURSAL TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870,  de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o  n\u00b012.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes  da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021, pelo regime de Empreitada  por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de Menor Pre\u00e7o, tendo como objeto a  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Rodovi\u00e1ria  na Vila do \u201cV\u201d, no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio  (SICONV) N\u00b0 882729/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, conforme Processo  Administrativo n\u00ba. 047/2021, que ap\u00f3s a an\u00e1lise e julgamento da Proposta  de Pre\u00e7o da empresa SOARES CONSTRUCOES E EVENTOS EIRELI,  inscrita no CNPJ n\u00ba 29.089.035/0001-20, (\u00fanica participante do certame)  e concess\u00e3o de prazo para ajustes e corre\u00e7\u00f5es na proposta de pre\u00e7os,  conforme disposto nos subitens 10.8.5 e 10.8.6 do edital e aplica\u00e7\u00e3o do  prazo previsto no \u00a7 3\u00ba do Art. 48 da Lei 8.666/93, a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o  acatou na \u00edntegra os termos contidos no Parecer T\u00e9cnico do engenheiro  civil do \u00f3rg\u00e3o e julgou DESCLASSIFICADA a referida Proposta de Pre\u00e7o,  por n\u00e3o cumprir como todas as exig\u00eancias constantes no edital, conforme  os motivos e raz\u00f5es expostas no Parecer T\u00e9cnico do engenheiro civil  do \u00f3rg\u00e3o e na Quarta, Quinta e Sexta Ata da Sess\u00e3o, ficando a referida  decis\u00e3o com vista franqueada aos interessados nos autos do processo  licitat\u00f3rio. Portanto, ficando FRACASSADA a presente licita\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o  da desclassifica\u00e7\u00e3o da proposta de pre\u00e7os da \u00fanica licitante participante do  certame, havendo a necessidade de republica\u00e7\u00e3o e repeti\u00e7\u00e3o do certame.  Desse modo, a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o atendendo o disposto na  al\u00ednea \u201cb\u201d do inciso I do art. 109 da Lei 8.666/93, concede a licitante  o PRAZO RECURSAL de 05 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de  recurso. Entretanto, caso queira, a licitante poder\u00e1 abrir m\u00e3o do prazo  recursal, atrav\u00e9s da apresenta\u00e7\u00e3o de Termo de Ren\u00fancia de Recurso,  possibilitando mais celeridade no andamento do certame. Porto Acre \u2013 AC, 29 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 249/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 017/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 039/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA:  DERIVADOS DE Aquisi\u00e7\u00e3o de Combust\u00edveis (Gasolina Comum, Diesel  Comum e Diesel S10), visando atender as necessidades da Comiss\u00e3o  Municipal de Defesa Civil - COMDEC do Munic\u00edpio de Porto Acre/AC.  VALOR GLOBAL: R$ 48.298,50 (quarenta e oito mil, duzentos e noventa  e oito reais e cinquenta centavos);  VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A partir da data de assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino  do exerc\u00edcio financeiro de 2021.  DOTA\u00c7\u00c3O  02.01.04.122.2001.2.003 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Defesa  Civil (COMDEC), Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material  de Consumo \u2013 Fonte de Recursos: 0001 e 0021. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 23 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Geraldo Sebasti\u00e3o Lino pela  empresa TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE  PETROLEO \u2013 EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 004/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA:  DERIVADOS DE PETROLEO EIRELI DO OBJETO - O presente termo aditivo tem como objeto a ACR\u00c9SCIMO  de 25% do quantitativo dos ITENS 01 e 02 contratados, nos termos  previstos na Cl\u00e1usula Nona. DO VALOR DO ACR\u00c9SCIMO E DO TERMO ADITIVO - O valor do  acr\u00e9scimo de 25% do quantitativo contratado e valor do presente aditivo  \u00e9 de R$ 35.588,00 (trinta e cinco mil e quinhentos e oitenta e oito reais). DO VALOR DO CONTRATO - O valor total do contrato ap\u00f3s acr\u00e9scimo  de R$ 35.588,00 (trinta e cinco mil e quinhentos e oitenta e oito reais),  passa de R$ 371.008,00 (trezentos e setenta e um mil e oito reais) para R$  406.596,00 (quatrocentos e seis mil e quinhentos e noventa e seis reais). DA DESPESA - A despesa com este termo aditivo, no corrente exerc\u00edcio,  correr\u00e1 pela dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista no instrumento inicial. DO FUNDAMENTO LEGAL - O presente termo aditivo decorre de  autoriza\u00e7\u00e3o do Prefeito Municipal e encontra amparo legal no Art. 65,  \u00a71\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS CL\u00c1USULAS - Ficam ratificadas as demais  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato inicial firmado entre  as partes. Porto Acre \u2013 Acre, 01 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (CONTRATANTE) e o Sr. Geraldo Sebasti\u00e3o Lino pela  empresa TREVO TRANSPORTES E COMERCIO DE DERIVADOS DE  PETROLEO EIRELI (CONTRATADA). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 058/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  a ele conferidas, com fundamento no Inciso II do Art. 75 e inciso  IV e \u00a7 4\u00ba do Art. 71 da Lei Federal 14.133 de 1\u00ba de abril de 2021 e  demais normas aplic\u00e1veis, e CONSIDERANDO, emiss\u00e3o do Parecer  Jur\u00eddico e do Controle Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE:  HOMOLOGAR o Processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 019/2021,  tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Brinquedos e Doces, visando  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e  Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre/AC, em favor da empresa A. L. M.  PINTO EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 10.623.093/0001-64, com Valor Global de R$ 48.916,00  (quarenta e oito mil e novecentos e dezesseis reais). Porto Acre \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002,  e no que lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, considerando  a manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel da Assessoria Jur\u00eddica desta municipalidade  e considerando a INEXIST\u00caNCIA de Recurso Administrativo em face  do AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE REVOGA\u00c7\u00c3O,  conforme Aviso afixado  no Mural da Prefeitura Municipal de Porto Acre no dia 21/09/2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3, n\u00ba 180, p\u00e1g. 240, Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.132, p\u00e1g. 62 e Portal do Munic\u00edpio de Porto Acre,  todos do dia 22/09/2021 e Jornal A Tribuna p\u00e1g. 06 do dia 23/09/2021,  RESOLVE: REVOGAR o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001/2021, tendo  como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas, em  atendimento ao Conv\u00eanio (SICONV) N.\u00ba 902461/2020 \u2013 Minist\u00e9rio do  Desenvolvimento Regional (SUDAM), visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC, em amparo ao Art. 49 da Lei  8.666/93, conforme raz\u00f5es e justificativas devidamente procedidas e  constantes nos autos do processo licitat\u00f3rio.  Porto Acre-AC, 30 de setembro de 2021.   BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002,  e no que lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, considerando  a manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel da Assessoria Jur\u00eddica desta municipalidade  e considerando a INEXIST\u00caNCIA de Recurso Administrativo em face  do AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE REVOGA\u00c7\u00c3O,  conforme Aviso afixado  no Mural da Prefeitura Municipal de Porto Acre no dia 21/09/2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3, n\u00ba 180, p\u00e1g. 240, Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.132, p\u00e1g. 62 e Portal do Munic\u00edpio de Porto Acre,  todos do dia 22/09/2021 e Jornal A Tribuna p\u00e1g. 06 do dia 23/09/2021,  RESOLVE: REVOGAR o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2021, tendo  como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas, em  atendimento ao Conv\u00eanio (SICONV) N.\u00ba 902373/2020 \u2013 Minist\u00e9rio do  Desenvolvimento Regional (SUDAM), visando atender as necessidades  da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC, em amparo ao Art. 49 da Lei  8.666/93, conforme raz\u00f5es e justificativas devidamente procedidas e  constantes nos autos do processo licitat\u00f3rio.  Porto Acre-AC, 30 de setembro de 2021.   BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL AVISO DE JULGAMENTO DA AN\u00c1LISE DA PROPOSTA DE PRE\u00c7O  CONVITE N\u00ba 002/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto Municipal n\u00ba.  1.870, de 04/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre,  edi\u00e7\u00e3o n\u00b012.956 do dia 08/01/2021, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes  participantes da CONVITE N\u00ba 002/2021, pelo regime de Empreitada  por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de Menor Pre\u00e7o, tendo como objeto  a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Moderniza\u00e7\u00e3o de  Campo de Futebol no Munic\u00edpio de Porto Acre, em atendimento ao  Contrato de Repasse N\u00b0 886629/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Cidadania,  conforme Processo Administrativo n\u00ba. 050/2021, que ap\u00f3s a an\u00e1lise  e julgamento da Proposta de Pre\u00e7os da empresa CONSTRUTORA  MACIEL - COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES, inscrita no CNPJ n\u00ba  07.684.688/0001-15, (\u00fanica participante do certame) a Comiss\u00e3o de  Licita\u00e7\u00e3o acatou na \u00edntegra os termos contidos no Parecer T\u00e9cnico  do engenheiro civil do \u00f3rg\u00e3o e julgou CLASSIFICADA a referida  Proposta de Pre\u00e7o, por atender todas as exig\u00eancias constantes no  edital, conforme os motivos e raz\u00f5es expostas no Parecer T\u00e9cnico  do engenheiro civil do \u00f3rg\u00e3o e na Quarta Ata da Sess\u00e3o do dia  30/09/2021, ficando a referida decis\u00e3o com vista franqueada aos  interessados nos autos do processo licitat\u00f3rio.  Dessa forma, foi declarada VENCEDORA do certame a empresa  CONSTRUTORA  com Valor Global de R$ 285.935,70 (duzentos e oitenta e cinco mil,  novecentos e trinta e cinco reais e setenta centavos). Porto Acre \u2013 AC, 30 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 139, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO,  E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) Di\u00e1rias ao servidor  (a) Raimundo Souza da Silva, inscrito no RG: 290058, na fun\u00e7\u00e3o de  Servidor P\u00fablico do Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art.  1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 29 e 30 de Setembro de 2021. Para fazer  acompanhamento de embarque de equipamentos para o munic\u00edpio de  Porto Walter na cidade de Cruzeiro do Sul.      Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta  Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 02  (duas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 30 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 050/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Porto Walter - Acre Data de Abertura: 14 de outubro de 2021. Hor\u00e1rio: 15h00min Retirada do edital: Sede da Prefeitura Municipal Porto Walter \u2013 sito a  Rua Alfredo Sales, S/N \u2013 Centro \u2013 Fone/Fax (68) 3325-8027 Local de abertura: Prefeitura Municipal de Porto Walter-Ac \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00f5es. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanentes. Porto Walter \u2013 AC, 30 de setembro de 2021. Emerson Rodrigo Simi\u00e3o de Souza Pregoeiro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO- PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba030/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0190/2021 Contratada: MARCUS ADRIANO SILVA OLIVEIRA 70197275222  inscrito no CNPJ n\u00ba 39.270.382/0001-09 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o pe\u00e7as para m\u00e1quinas e ve\u00edculos. Objeto do PP  N\u00ba 030/2021, com o valor de R$ 82.000,00 (oitenta e dois mil reais).  Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura. As despesas  referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do Or\u00e7amento  geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  CONTRATANTE e Marcus Adriano Silva Oliveira, CONTRATADO. Porto Walter - Acre, 22 de Abril de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO- PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba030/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0191/2021 Contratada: MARCUS ADRIANO SILVA OLIVEIRA 70197275222  inscrito no CNPJ n\u00ba 39.270.382/0001-09 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o pe\u00e7as para m\u00e1quinas e ve\u00edculos. Objeto do PP N\u00ba  030/2021, com o valor de R$ 64.650,00 (sessenta e quatro mil e seiscentos  e cinquenta reais). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura.  As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta do  Or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE e  Marcus Adriano Silva Oliveira, CONTRATADO. Porto Walter - Acre, 22 de Abril de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO  LEI N\u00ba 2.412 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre atendimento preferencial aos doadores de sangue, \u00f3rg\u00e3os, tecidos e medula \u00f3ssea, e, ainda, aos inscritos no Registro Nacional de  Doadores de Medula \u00d3ssea \u2013 REDOME\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE  Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Rio Branco decreta e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 Os doadores de sangue, \u00f3rg\u00e3os, tecidos e medula \u00f3ssea, e as pessoas inscritas no Registro Nacional de Doadores de Medula \u00d3ssea \u2013  REDOME ter\u00e3o atendimento preferencial e priorit\u00e1rio em todos os estabelecimentos comerciais, banc\u00e1rios, de servi\u00e7os e similares no Munic\u00edpio  de Rio Branco.  Par\u00e1grafo \u00fanico. A prefer\u00eancia e prioridade de que trata o caput do presente artigo garantem aos doadores ou inscritos no REDOME que n\u00e3o se  sujeitem \u00e0s filas comuns, devendo ser atendidos nas filas de atendimento preferencial, inclusive para os servi\u00e7os banc\u00e1rios, mesmo que n\u00e3o sejam  clientes da ag\u00eancia banc\u00e1ria.  Art. 2\u00b0 A comprova\u00e7\u00e3o da doa\u00e7\u00e3o ou da inscri\u00e7\u00e3o como doador de medula \u00f3ssea dever\u00e1 ser feita atrav\u00e9s de documento emitido obrigatoriamente  por Hemocentros, Bancos de Sangue, Central de Doa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os e o Registro Brasileiro de Doadores de Medula \u00d3ssea (REDOME), juntamente  com a c\u00e9dula de identidade ou qualquer outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Aos doadores de sangue, para receber o atendimento preferencial de que trata a presente lei, ser\u00e1 necess\u00e1rio comprovar a doa\u00e7\u00e3o  ao menos uma vez nos \u00faltimos 06 (seis) meses.  Art. 3\u00b0 Todos os estabelecimentos discriminados no art. 1\u00b0 dever\u00e3o, obrigatoriamente, afixar em local vis\u00edvel a garantia de prefer\u00eancia e prioridade  de atendimento previstos nesta Lei.  Art. 4\u00b0 O Poder Executivo regulamentar\u00e1 a presente Lei, estabelecendo a forma de fiscaliza\u00e7\u00e3o e poss\u00edveis san\u00e7\u00f5es a serem aplicadas. Art. 5\u00b0 Esta Lei entra em vigor na sua data de publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 21 de setembro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do Estado do Acre e 137\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.365 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 4.247.000,00 (quatro milh\u00f5es e duzentos e quarenta e sete mil reais), ao Or\u00e7amento  Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 4.247.000,00 (quatro milh\u00f5es e duzentos e quarenta e sete  mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo  43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.366 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 2.630.630,58 (dois milh\u00f5es, seiscentos e trinta mil, seiscentos e trinta reais e cinquenta e  oito centavos), ao or\u00e7amento municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 2.630.630,58 (dois milh\u00f5es, seiscentos e trinta mil, seiscentos  e trinta reais e cinquenta e oito centavos) provir\u00e1 de super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no inciso  I do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.367 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 1.300.000,00 (um milh\u00e3o e trezentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 1.300.000,00 (um milh\u00e3o e trezentos mil reais), provir\u00e1 de Excesso  de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.368 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 1.590.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos e noventa mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 1.590.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos e noventa mil reais),  ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei  Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.369 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 32.000,00 (trinta e dois mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 32.000,00 (trinta e dois mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo  com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o  de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 19\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.370 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 48.750,00 (quarenta e oito mil e setecentos e cinquenta reais), ao Or\u00e7amento Municipal  em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 48.750,00 (quarenta e oito mil e setecentos e cinquenta  reais), provir\u00e1 de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de  17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.371 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 967.487,54 (novecentos e sessenta e sete mil, quatrocentos e oitenta e sete reais e  cinquenta e quatro centavos), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 967.487,54 (novecentos e sessenta e sete mil, quatrocentos  e oitenta e sete reais e cinquenta e quatro centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto  no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.372 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 4.050,00 (quatro mil e cinquenta reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 4.050,00 (quatro mil e cinquenta reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de  mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.373 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 169.000,00 (cento e sessenta e nove mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 169.000,00 (cento e sessenta e nove mil reais), ser\u00e1  compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba  4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00b0 1.374 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Art. 58, incisos V,  VII e \u00a7 1 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco.  Considerando o artigo 21, inciso XVII, da Lei Municipal n\u00b0 1.330, de 23  de setembro de 1999 e Decreto de n\u00b0 500, de 07 de junho de 2005. Considerando o relevante trabalho realizado no \u00e2mbito do Conselho  Deliberativo da APARIS, propondo altera\u00e7\u00f5es em leis, normatizando  procedimentos, contribuindo para o bem-estar da comunidade da  APARIS, entre outras fun\u00e7\u00f5es; Considerando o expediente Of. APARIS/SEMEIA/N\u00ba 910/2021, de  21 de setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Meio Ambiente,  bem como MEMO/GAPRE/N\u00ba 693/2021, de 23 setembro de 2021, do  Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear os Membros Titulares e respectivos Suplentes do  Conselho Deliberativo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu  Serra \u2013 APARIS, para o bi\u00eanio 2021-2022, abaixo relacionados: I - Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA: a) Presidente: Normando Rodrigues Sales; b) Suplente: Welberlucio D\u2019\u00e1vila Freitas. II - Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC: a) Titular: Ivan de Jesus Pereira de Ara\u00fajo e Silva; b) Suplente: Daniel Nogueira Souza do Valle. III - Secretaria Estadual de Meio Ambiente \u2013 SEMA: a) Titular: Carolyne Maciel Sales; b) Suplente: Mirna Pinheiro Caniso. IV - Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB: a) Titular: Janildo Nonato Monteiro; b) Suplente: Pedro Henrique Lima e Silva. V - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais  Renov\u00e1veis \u2013 IBAMA: a) Titular: Valdeneide Barbosa de Queiroz Santos Trindade.  b) Suplente: Dami\u00e3o de Souza Leite. VI - Centro Rainha da Floresta \u2013 CRF: a) Titular: Kenedy Serafim de Morais.  b) Suplente: Cosmo Lima de Souza.  VII - Centro de Ilumina\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 Luz Universal Juramidan \u2013 CICLUJUR:  a) Titular: Roberta Graf; b) Suplente: Onides Bonaccorsi Queiroz.  VIII - Centro Ciclo Alto Santo - ALTO SANTO:   a) Titular: Francisco Costa do Nascimento. b) Suplente: Ant\u00f4nio Alves Leit\u00e3o Neto. IX - Centro Ecl\u00e9tico Flor de L\u00f3tus Iluminado Marin Marques Vieira \u2013  CEFLIMMAVI: a) Titular: Adelice dos Santos Souza. b) Suplente: J\u00falio C\u00e9sar da Silva. X - Associa\u00e7\u00e3o de Moradores da Vila Raimundo Irineu Serra: a) Titular: Joana D\u2019Arc Figueiredo de Melo. b) Suplente: Lidiano Nascimento da Silva. XI - Igreja do Evangelho Quadrangular do Bairro Irineu Serra \u2013 IEQ: a) Titular: Marcos Vin\u00edcius do Nascimento Oliveira b) Suplente: Francisco Gerson Alves Pinto Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00b0 da Rep\u00fablica, 119\u00b0  do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00b0 do Estado do Acre e 138\u00b0 do Munic\u00edpio  de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00ba 1.375 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 048, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA,  Considerando o expediente OF/GAB/SEMSA/N\u00ba 1250/2021, de 21 de  setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, bem como o  OF/GAB/SMCC/N\u00ba 643/2021, de 24 setembro de 2021, da Secretaria  Municipal da Casa Civil, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Dheyva Blanmy Rodrigues Mendes, matr\u00edcula  705417-1, para exercer o cargo de Chefe da Divis\u00e3o de Sistemas e  Informa\u00e7\u00f5es e Base de Dados, da Coordenadoria da Regula\u00e7\u00e3o, Controle  e Avalia\u00e7\u00e3o, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, concedendo-lhe  a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de Coordena\u00e7\u00e3o, refer\u00eancia - 1. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 531, de 19 de fevereiro de 2021.  Art 3\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Rio Branco \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00ba 1.376 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a posse e exerc\u00edcio de candidato aprovado em Concurso  P\u00fablico 01/2016/PMRB, nomeados atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 11.838/2016\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Art. 58, V, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco. Considerando o que disp\u00f5e no Edital do Concurso P\u00fablico N\u00ba 01/2016/ PMRB de 03 de maio de 2016, devidamente HOMOLOGADO atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 525, de 30 de junho de 2016, publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado n.\u00ba 11.838 de 1\u00ba de julho de 2016;  Considerando a necessidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal de  prover os seus cargos efetivos, com estrita observ\u00e2ncia ao consignado  no artigo 37, incisos I e II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal c/c o artigo 7 da Lei  Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009. Considerando que foi apresentada pelo aprovado toda a documenta\u00e7\u00e3o  exigida no edital do certame, assim como foram realizados todos os  exames admissionais exigidos na legisla\u00e7\u00e3o; Considerando o Parecer da Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio, SAJ  n\u00ba. 2021.02.001086, o qual confirma que a aprovada est\u00e1 apta a ser  empossada pelo Munic\u00edpio; Considerando a determina\u00e7\u00e3o judicial proferida no processo de autos  n\u00ba 0708952-22.2020.8.01.0001 da 1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica da  Comarca de Rio Branco. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica EMPOSSADA (SUB JUDICE) a candidata abaixo relacionada:  Par\u00e1grafo \u00danico. A Candidata deve comparecer \u00e0 Secretaria Municipal  de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o-SEGATI, situada  \u00e0 Rua Alvorada, 411 - Bosque, devendo comparecer em at\u00e9 03 (TR\u00caS)  DIAS \u00daTEIS a contar da publica\u00e7\u00e3o, das 9hs \u00e0s 10hs, a fim de assinar  o respectivo Termo de Posse, tudo conforme as prescri\u00e7\u00f5es da Lei  Municipal n\u00b0 1.794, de 30 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba - A posse e a entrada em exerc\u00edcio do nomeado dar-se-\u00e1,  impreterivelmente, no mesmo dia da assinatura do Termo de Posse,  devendo ser observadas todas as demais exig\u00eancias constantes no  edital do certame, especificamente no que tange \u00e0 lota\u00e7\u00e3o, jornada  de trabalho e remunera\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Rio Branco \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021, 131\u00ba da Rep\u00fablica, 117\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 58\u00ba do Estado do Acre e 136\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 134 /2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF\u00cdCIO/DIPRE/SAERB N\u00b0.513/2021, de 08  de setembro de 2021, bem como o OF/SMCC/N\u00ba.613/2021, de 16 de  setembro de 2021; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar a servidora Samira Parente, matr\u00edcula N\u00ba 710684-2,  da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o de secret\u00e1ria da presid\u00eancia, lotada no Servi\u00e7o de \u00c1gua  e Esgoto de Rio Branco - SAERB, sem \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem. Par\u00e1grafo \u00fanico. O Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco \u2013 SAERB,  ressarcir\u00e1 ao Munic\u00edpio de Rio Branco, o valor integral da remunera\u00e7\u00e3o  e encargos sociais do servidor. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 13 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 29 DE SETEMBRO DE 2021.  Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 681, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Manoel Concei\u00e7\u00e3o da Silva, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 685, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Francisco Bezerra Gomes, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 686, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Helen Cristine Cordeiro de Lima, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-4. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 687, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Mariane Brigido de Castro, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 689, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Jacira Vicente da Silva Hirt, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 135/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas legalmente, em  aten\u00e7\u00e3o ao art. 30, inciso VIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, bem como ao art.  10, inciso VIII, e art. 62, inciso IV da Lei Org\u00e2nica Municipal, ainda, art.  2\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 54 de 07/12/2018, e; Considerando a sujei\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ao Princ\u00edpio  Constitucional da Legalidade a determinar que os atos administrativos  dever\u00e3o obedecer ao previsto em lei, n\u00e3o sendo permitido contrariar o  ordenamento vigente sob pena de ser invalidado; assim como, de igual  forma, reputa por obrigat\u00f3rio a especial aten\u00e7\u00e3o ao interesse p\u00fablico,  que \u00e9 objetivo primeiro a ser perseguido pelo ente administrativo; Considerando que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ao rever seus atos age em  franco exerc\u00edcio do Princ\u00edpio da Autotutela, objetivando assim aferir as  condi\u00e7\u00f5es em que se processaram, bem ainda, a presen\u00e7a dos atributos  necess\u00e1rios \u00e0 sua validade; Considerando a responsabilidade objetiva do Munic\u00edpio acerca dos  atos praticados por seus agentes, sobrelevando neste particular o  dever de anular os atos ilegais, ou ainda, revogar aqueles considerados  inconvenientes ou inoportunos, nos termos apregoados pelas S\u00famulas  346 e 473 do STF; Considerando, nesta esteira, a expedi\u00e7\u00e3o dos documentos de Alvar\u00e1 de  Licen\u00e7a para Constru\u00e7\u00e3o n\u00ba 62/2021, e, Termo de Habite-se n\u00ba 48/2021,  ambos objetos do Processo Administrativo 16.981/2020, datados de  25/02/2021, em favor de PAULO FRANCISCO DOS SANTOS, que  teve por fim conceder a regulariza\u00e7\u00e3o de uma edifica\u00e7\u00e3o residencial  unifamiliar em alvenaria, localizada na Av. Dr. M\u00e1rio Maia, n\u00ba 202 \u2013  Bairro Conjunto Oscar Passos; Considerando que as expedi\u00e7\u00f5es dos documentos supramencionados  se deram, a princ\u00edpio, em aten\u00e7\u00e3o ao cumprimento dos requisitos  legais assinalados na Lei Complementar n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras  Municipal) e Lei Municipal n\u00ba 2.222/2016 (Plano Diretor), sobrevindo,  todavia, not\u00edcia acerca da edifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o atender aos requisitos  urban\u00edsticos de regulariza\u00e7\u00e3o, nem tampouco aqueles afetos \u00e0  acessibilidade disciplinados na legisla\u00e7\u00e3o federal e NBR de refer\u00eancia;  Considerando os resultados preliminares das medidas administrativas  de apura\u00e7\u00e3o dos fatos suscitados, entre estes, nova vistoria ao im\u00f3vel  realizada pela Diretoria de Desenvolvimento e Mobilidade Urbana em  cujo resultado aferiu, em parte, a inadequa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel aos padr\u00f5es  de acessibilidade, ensejando, por seu turno a necessidade de deflagrar  o Processo Administrativo n\u00ba 16.136/2021 com o escopo de apurar  eventual desvio de conduta por parte de servidores desta Pasta na  an\u00e1lise e expedi\u00e7\u00e3o do documentos p\u00fablicos em friso; Considerando o teor do Relat\u00f3rio Preliminar de Sindic\u00e2ncia nos autos do  processo supracitado, em cujo teor restou, de igual modo, constatado  pelos t\u00e9cnicos integrantes da Comiss\u00e3o processante as inadequa\u00e7\u00f5es  t\u00e9cnicas na expedi\u00e7\u00e3o dos documentos de Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para  Constru\u00e7\u00e3o e Termo de Habite-se;  Considerando que diante do conte\u00fado probat\u00f3rio obtido at\u00e9 o presente  foi oportunizado o exerc\u00edcio do direito ao contradit\u00f3rio e ampla defesa  pela Parte titular da documenta\u00e7\u00e3o inquinada, todavia, n\u00e3o obstante  notificado, restou transcorrido o prazo assinalado, mantendo-se, pois,  inerte em apresentar qualquer manifesta\u00e7\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o dos atos; Considerando que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica tem o poder de rever seus atos  a qualquer tempo, em especial, com rela\u00e7\u00e3o ao dever de retirar do mundo  jur\u00eddico aqueles eivados de v\u00edcio que ensejam a sua nulidade, atentando  assim, aos princ\u00edpios constitucionais norteadores da boa gest\u00e3o p\u00fablica; RESOLVE: ANULAR os atos administrativos de Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para Constru\u00e7\u00e3o  n\u00ba 62/2021 e Termo de Habite-se n\u00ba 48/2021, expedidos em favor de  PAULO FRANCISCO DOS SANTOS, em 25/02/2021, expedidos no  \u00e2mbito dos autos do Processo Administrativo n\u00ba 16.981/2020;  Determinar \u00e0 Diretoria de Desenvolvimento e Mobilidade Urbana o  registro da anula\u00e7\u00e3o dos referidos documentos, removendo dos seus  arquivos expedidos tais documentos; Determinar \u00e0 Assessoria Jur\u00eddica desta SEINFRA que noticie aos  Cart\u00f3rios de Registro de Im\u00f3veis acerca do teor desta Portaria, bem  como \u00e0 Secretaria da Receita Federal, para ado\u00e7\u00e3o das medidas que  se fizerem necess\u00e1rias.   Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco, 20 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  PORTARIA N\u00ba 688, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Jacira Vicente da Silva Hirt, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CC-1, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 667, de 1\u00ba de setembro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DA CASA CIVIL - SMCC COORDENADORIA MUNICIPAL DA DEFESA CIVIL - COMDEC Extrato de Contrato Casa Civil/COMDEC n\u00ba 019/2021 Termo WebP\u00fablico n\u00ba 01030028/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, por valor Parecer Jur\u00eddico/Processo SAJ n\u00b0 2021.02.000510 Das Partes: Coordenadoria Municipal da Defesa Civil e a empresa S D  ROCHA NONATO (MILINATI) Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo  (UNIFORME) para atender as necessidades da Coordenadoria Municipal  da Defesa Civil, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal da Casa Civil. Vig\u00eancia: 90 dias, a contar da data da assinatura. Valor: R$ 14.166,00 (Quatorze mil, cento e sessenta e seis reais) Programa de trabalho: 06.182.0601.2107.0000 Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio) Data da assinatura: 19 de agosto de 2021. Assinam: Valtim Jos\u00e9 da Silva \u2013 Contratante Smarlety Dutra Rocha Nonato \u2013 Contratado  ",
            "PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 011/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA  REALIZAR SERVI\u00c7OS DE ADEQUA\u00c7\u00c3O DE SINALIZA\u00c7\u00c3O DA  MALHA CICLOVI\u00c1RIA DA AVENIDA CEAR\u00c1 E ESTRADA DIAS  MARTINS, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou HABILITADAS as  empresas ALVES & LIMA LTDA, 2) START CONSTRU\u00c7\u00d5ES, COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS LTDA. Sendo que a empresa ALVES & LIMA LTDA, optante  pela Lei Complementar n\u00ba 123/2006 fica condicionada a apresentar a  certid\u00e3o caso seja declarada vencedora do certame, em conson\u00e2ncia  com o previsto no Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 123/2006. A Comiss\u00e3o  informa ainda que os licitantes inconformados com a decis\u00e3o ora adotada  ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para que, querendo, apresentarem raz\u00f5es de  recurso. E n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o marcar\u00e1 uma nova  data para a abertura da Proposta de Pre\u00e7os das Concorrentes Habilitadas.  As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  dos interessados, para consulta, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba piso \u2013 Bairro:  Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco/AC, e-mail: cpl@riobranco. ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 ",
            "PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 012/2021 \u2013 CPL 01 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA  A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PRA\u00c7A  P\u00daBLICA NO CONJUNTO UNIVERSIT\u00c1RIO, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou INABILITADAS  as licitantes 1) J. C. O. PAZ ENGENHARIA CONSTRUCOES E  COMERCIO EIRELI e 2) NORTE E SUL CONSTRUTORA EIRELI; e  julgou HABILITADAS as licitantes 1) CONS\u00d3RCIO UNIVERSIT\u00c1RIO  012/2021, composto pelas empresas A. G. CONSTRUTORA LTDA  e GT \u2013 EMPREITEIRA CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, na 2)  HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO & SERVI\u00c7OS EIRELI, 3) CELC  - CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPREENDIMENTO, LOCA\u00c7\u00c3O & COM\u00c9RCIO  LTDA, 4) M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O  E TERRAPLENAGEM LTDA, 5) MOTA & MOTA LTDA, 6) DIAS  CONSTRUTORA LTDA, 7) CONSTRUTORA MACIEL \u2013 COM\u00c9RCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, 8) GABRO CONSTRUTORA EIRELI,  9)  NEO CONSTRU\u00c7\u00c3O & COMERCIO EIRELI, 10) NOGUEIRA E BRITO  LTDA, 11) E. G. SILVA CONSTRUCOES E COMERCIO EIRELI. Sendo  que as empresas DIAS CONSTRUTORA LTDA e CONSTRUTORA  MACIEL COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, optante pela Lei  Complementar n\u00ba 123/2006 ficam condicionadas a apresentar a certid\u00f5es  caso sejam declaradas vencedoras do certame, em conson\u00e2ncia com  o previsto no Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 123/2006. A Comiss\u00e3o  informa ainda que os licitantes inconformados com a decis\u00e3o ora  adotada ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para que, querendo, apresentarem  raz\u00f5es de recurso. E n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o marcar\u00e1  uma nova data para a abertura da Proposta de Pre\u00e7os das Concorrentes  Habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se  \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, na Rua Alvorada, n\u00ba 411,  2\u00ba piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco/AC, e-mail:  cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00 e 13:00 \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 057/2021  O Pregoeiro comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 057/2021, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de  materiais para sa\u00fade e seguran\u00e7a. Atrav\u00e9s do OF/N\u00ba 861/2021 - EMURB.  Processo CPL02/PMRB N\u00b0 131/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br  pelo novo n\u00ba 899230, fica marcada a sua abertura para o dia 15 de outubro  de 2021 \u00e0s 10h30min. (dez horas e trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ficam dilatadas  at\u00e9 15/10/2021. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021. FRANCISCO JO\u00c3O RICARDO PEREIRA Pregoeiro da CPL/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 064/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios para  os Ve\u00edculos de Passeio, Caminhonetes e Caminh\u00f5es, para atender a frota de ve\u00edculos pertencentes \u00e0 Secretaria Municipal de Agricultura Familiar  e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Propostas: A data de abertura fica prorrogada, para o dia 14 de outubro de 2021, onde as propostas ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia), deste dia, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es O edital e retifica\u00e7\u00f5es estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, a partir do dia 01 de outubro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e. com.br  n\u00ba 896581 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250145/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Claudiomar de Souza Freitas, CPF n\u00ba 582.842.062-34, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de rolo compactador liso Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco)  anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 67.498,75 (sessenta e sete mil, quatrocentos e noventa e oito reais e setenta e cinco centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90. 36.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Sr. Claudiomar de Souza Freitas Data da Assinatura: 13 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 031/2021 PROCESSO N\u00ba 095/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O ELETRONICO SRP N\u00ba. 044/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) JR DISTRIBUIDORA LTDA - CNPJ 33.412.571/0001-92, com sede na Rodovia Transacreana, n\u00ba 738, Bairro Boa Vista, Rio Branco/AC, neste ato  representado pelo propriet\u00e1rio, Senhor Ruan Carlos Lima da Silva, inscrito no CPF n\u00ba 012.847.942-61, carteira de identidade n\u00ba 10944672 SSP/AC,  telefone: 68-99601-9029 - e-mail: jrdistribuidoraace@gmail.com.   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 069/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa S.L. de Castro Eireli. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 875148/2018 \u2013 Campeonato de futebol \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 33.013,92 (trinta e tr\u00eas mil e treze reais e noventa e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Samara Lima de Castro, representante da S.L. de Castro  Eireli, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 070/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Richard S. Miranda. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 875148/2018 \u2013 Campeonato de futebol \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 2.494,40 (Dois mil quatrocentos e noventa e quatro reais e quarenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Richard Souza Miranda, representante da Richard S.  Miranda, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 071/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Domin\u00f3 Comercio de Brinquedos Pedag\u00f3gicos LTDA. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 875148/2018 \u2013 Campeonato de futebol \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 9.192,35 (nove mil cento e noventa e dois reais e trinta e cinco centavos) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Graciela Vivian Rozendo Saskoski, representante da  DOMIN\u00d3 COMERCIO DE BRINQUEDOS PEDAG\u00d3GICOS LTDA, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 076/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Play Fair Confec\u00e7\u00f5es LTDA. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 877189/2018 \u2013 Campeonato Municipal de Futsal \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es  contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.200,00 (Mil e duzentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Rosa Concei\u00e7\u00e3o de Souza Santos, representante da Play  Fair Confec\u00e7\u00f5es LTDA, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 076/2021 (PROCESSO N\u00ba. 145/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O SRP N\u00ba. 041/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 739/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTES, e do outro lado,  a empresa ALAB & ALAB LTDA \u2013 ME, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, perante as testemunhas abaixo firmadas, pactuam  o presente Contrato, decorrente do Preg\u00e3o SRP n\u00ba. 041/2020, homologado pela autoridade competente, realizado nos termos da Lei Federal n\u00ba.  10.520, de 17/07/2002, aplicando-se subsidiariamente, no que couber, a Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata,  sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a aquisi\u00e7\u00e3o G\u00eaneros Aliment\u00edcios N\u00e3o Perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do  Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEE, PNAEC e PNAEJA), Centro de Multimeios, Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o, Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens (PROJOVEM) da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021 ou  at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  nos Programas de Trabalho: 01.013.003.12.0201.2243.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do ensino Fundamental em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o es colar);01.013.003.12.361.0201.2240.0000  01.013.003.12.361.0201.2243.0001(Manuten\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o infantil em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o escolar Pr\u00e9-Escolar-Mais Educa\u00e7\u00e3o); 01.013.003 .12.361.0201.2251.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o infantil em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o escolar Creche); 01.013.003.12.361.0201.2243.0002-Manu ten\u00e7\u00e3o do ensino Fundamental em Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 Atendimento Educacional Especializado); 01.013.003.12.366.0201.2387.000 0 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos em Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 EJA; 01.013.003.12.365.0201.1400.0000(Enfrentamento  da emerg\u00eancia COVID 19 \u2013 Pr\u00e9\u2013Escola); 01.013.003.12.365.0201.1400.0001 (Enfrentamento da emerg\u00eancia COVID 19 \u2013 Creche; 01.013.003.12. 365.0201.1397.0000 (Enfrentamento da emerg\u00eancia COVID 19 \u2013 Ensino Fundamental. Elemento de Despesa: 3.3.90.30 (Material de consumo) Fonte de Recursos: 01 \u2013 RP/16 \u2013 FNDE  DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Contrato est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 2020.02.000605, expedido pela  Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio no dia 11 de agosto de 2021. Rio Branco - AC, 22 de setembro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Valdemir De Oliveira Lima ALAB & ALAB LTDA \u2013 ME CONTRATADA ",
            " PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 077/2021 (PROCESSO N\u00ba. 145/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O SRP N\u00ba. 041/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 741/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado, a  empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, perante as testemunhas abaixo firmadas,  pactuam o presente Contrato, decorrente do Preg\u00e3o SRP n\u00ba. 041/2020, homologado pela autoridade competente, realizado nos termos da Lei  Federal n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002, aplicando-se subsidiariamente, no que couber, a Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o  correlata, sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a aquisi\u00e7\u00e3o G\u00eaneros Aliment\u00edcios N\u00e3o Perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEE, PNAEC e PNAEJA), Centro de Multimeios, Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o, Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens (PROJOVEM) da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro  de 2021 ou at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos  termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  nos Programas de Trabalho: 01.013.003.12.0201.2243.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do ensino Fundamental em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o es colar);01.013.003.12.361.0201.2240.0000  01.013.003.12.361.0201.2243.0001(Manuten\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o infantil em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o escolar Pr\u00e9-Escolar-Mais Educa\u00e7\u00e3o); 01.013.00 3.12.361.0201.2251.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o infantil em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o escolar Creche); 01.013.003.12.361.0201.2243.0002-Ma nuten\u00e7\u00e3o do ensino Fundamental em Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 Atendimento Educacional Especializado); 01.013.003.12.366.0201.2387.000 0 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos em Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 EJA; 01.013.003.12.365.0201.1400.0000(Enfrentamento da  emerg\u00eancia COVID 19 \u2013 Pr\u00e9\u2013Escola); 01.013.003.12.365.0201.1400.0001 (Enfrentamento da emerg\u00eancia COVID 19 \u2013 Creche; 01.013.003.12.365.0201 .1397.0000 (Enfrentamento da emerg\u00eancia COVID 19 \u2013 Ensino Fundamental. Elemento de Despesa: 3.3.90.30 (Material de consumo) Fonte de Recursos: 01 \u2013 RP/16 \u2013 FNDE  DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Contrato est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 2020.02.000605, expedido pela  Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio no dia 11 de agosto de 2020. Rio Branco - AC, 22 de setembro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Augusto Souza De Ara\u00fajo  AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 EIRELI CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 012/2021 A Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, Inscrita no CNPJ N\u00ba 04.518.601-0001/41, com  sede na Rua Rio de Janeiro, 1292 \u2013 Conj. Abr\u00e3o Alab \u2013 Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP 69.918-048, neste Munic\u00edpio, torna p\u00fablico para conhecimento dos  interessados, a realiza\u00e7\u00e3o de ESTIMATIVA/PESQUISA DE PRE\u00c7OS aquisi\u00e7\u00e3o de Madeiras, para atender as necessidades da Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB. O Prazo para o recebimento do formul\u00e1rio \u00e9 de 03 (tr\u00eas) dias, das 07hs \u00e0s 17hs (hor\u00e1rio de expediente), a contar da publica\u00e7\u00e3o no D.O.E., devendo  ser enviada solicita\u00e7\u00e3o de arquivo para preenchimento, atrav\u00e9s do E-mail: licitacoescontrato@gmail.com. Para mais informa\u00e7\u00f5es, entrar em contato  atrav\u00e9s do telefone: (68) 3227-6510. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 078/2021 (PROCESSO N\u00ba. 145/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O SRP N\u00ba. 041/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 CONTRATO WEB N\u00ba 742/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro  lado, a empresa MIRAGINA S/A INDUSTRIA E COMERCIO, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, perante as testemunhas  abaixo firmadas, pactuam o presente Contrato, decorrente do Preg\u00e3o SRP n\u00ba. 041/2020, homologado pela autoridade competente, realizado  nos termos da Lei Federal n\u00ba. 10.520, de 17/07/2002, aplicando-se subsidiariamente, no que couber, a Lei Federal n\u00ba. 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a  seguir estabelecidas. OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a aquisi\u00e7\u00e3o G\u00eaneros Aliment\u00edcios N\u00e3o Perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do  Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEE, PNAEC e PNAEJA), Centro de Multimeios, Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o, Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens (PROJOVEM) da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, conformes especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do Edital. DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: valor atribu\u00eddo individualmente pelo item adquirido ser\u00e1 o seguinte: PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021 ou  at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  nos Programas de Trabalho: 01.013.003.12.0201.2243.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o do ensino Fundamental em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o es colar);01.013.003.12.361.0201.2240.0000  01.013.003.12.361.0201.2243.0001(Manuten\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o infantil em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o escolar Pr\u00e9-Escolar-Mais Educa\u00e7\u00e3o); 01.013.003 .12.361.0201.2251.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o infantil em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o escolar Creche); 01.013.003.12.361.0201.2243.0002-Manu ten\u00e7\u00e3o do ensino Fundamental em Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 Atendimento Educacional Especializado); 01.013.003.12.366.0201.2387.000 0 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos em Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 EJA; 01.013.003.12.365.0201.1400.0000(Enfrentamento  da emerg\u00eancia COVID 19 \u2013 Pr\u00e9\u2013Escola); 01.013.003.12.365.0201.1400.0001 (Enfrentamento da emerg\u00eancia COVID 19 \u2013 Creche; 01.013.003.12. 365.0201.1397.0000 (Enfrentamento da emerg\u00eancia COVID 19 \u2013 Ensino Fundamental. Elemento de Despesa: 3.3.90.30 (Material de consumo) Fonte de Recursos: 01 \u2013 RP/16 \u2013 FNDE  DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Contrato est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 2020.02.000605, expedido pela  Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio no dia 11 de agosto de 2020. Rio Branco - AC, 22 de setembro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Jos\u00e9 Luiz Assis Fel\u00edcio  MIRAGINA S/A INDUSTRIA E COMERCIO  CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL DO CONTRATO/SEME/N\u00ba 043/2021 (PROCESSO N\u00ba. 165/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2020 DAS  PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado, a  empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO, doravante denominada simplesmente CONTRATADA de comum e livre acordo, resolvem celebrar o presente  TERMO DE RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL do CONTRATO/SEME N.\u00ba 051/2020, celebrado em 06/07/2021, com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 79, inc. II, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es abaixo pactuadas.   DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios n\u00e3o Perec\u00edveis e Insumos para compor o Kit Escolar de Alimenta\u00e7\u00e3o,  (\u00cctens 09 e 14) para atender as demandas das unidades de Ensino Pertencentes a esta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o especifica\u00e7\u00f5es contidas no  DA RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL: Fica rescindido de pleno direito, por acordo entre as partes, o CONTRATO/SEME N.\u00ba 043/2020, com efeitos retroativos  a partir de 05/07/2021. DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo de rescis\u00e3o amig\u00e1vel sustenta-se no interesse e conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, conforme  abaixo exposto, e encontra amparo legal no Artigo 79, inciso II e \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/1993.  S MOTIVOS PARA A RESCIS\u00c3O: \u00a71\u00ba A impossibilidade da CONTRATADA no fornecimento dos produtos no valor registrado na Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 022/2020 assinada no dia 09 de setembro de 2020 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.880 no dia 15 de setembro de  2020 nas p\u00e1ginas 86 a 88, considerando que foi dando inconformidade ao Pedido de Reequil\u00edbrio solicitado pela CONTRATADA, como tamb\u00e9m, o  vencimento da mesma, tornando assim, imposs\u00edvel novas contrata\u00e7\u00f5es. Considerando ainda, que temos saldo na Ata SRP n\u00ba 008/2021 do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00ba 031/2021, possibilitando a contrata\u00e7\u00e3o dos itens que ser\u00e1 rescindido. \u00a72\u00ba As partes firmam o presente termo de rescis\u00e3o amig\u00e1vel do CONTRATO/SEME N.\u00ba 043/2021 com fundamento no Artigo 79, inciso II, da Lei 8.666/1993. DA QUITA\u00c7\u00c3O: As partes d\u00e3o plena e total quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es pactuadas, renunciando a qualquer contesta\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial que  diga respeito \u00e0 inexecu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o prestado, pagamentos, faturas, indeniza\u00e7\u00f5es ou compensa\u00e7\u00f5es referentes ao Contrato extinto por este  instrumento, haja vista que n\u00e3o houve pagamento e nem a presta\u00e7\u00e3o do Objeto desta rescis\u00e3o. DO FORO: As quest\u00f5es decorrentes deste instrumento, que n\u00e3o possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas no Foro  da cidade de Rio Branco/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro por mais privilegiado que seja. E, para firmeza e validade do que foi pactuado, lavrou-se o presente Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel de Contrato em 02 (duas) vias de igual teor e  forma, para que surtam um s\u00f3 efeito, as quais, depois de lidas, s\u00e3o assinadas pelos representantes das partes e pelas testemunhas abaixo. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME DISTRATANTE AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO DISTRATANTE PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL DO CONTRATO/SEME/N\u00ba 051/2021 (PROCESSO N\u00ba. 165/2020 \u2013 CPL/PMRB) PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 045/2020 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2020 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro  lado, a empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO, doravante denominada  simplesmente CONTRATADA de comum e livre acordo, resolvem  celebrar o presente TERMO DE RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL do CONTRATO/ SEME N.\u00ba 051/2020, celebrado em 06/07/2021, com fundamenta\u00e7\u00e3o  legal no art. 79, inc. II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es abaixo pactuadas.   DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO Aquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eaneros Aliment\u00edcios n\u00e3o Perec\u00edveis e Insumos para compor o Kit  Escolar de Alimenta\u00e7\u00e3o (Item 15), para atender as demandas das  unidades de Ensino Pertencentes a esta Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia Anexo I do  Edital. DA RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL: Fica rescindido de pleno direito, por  acordo entre as partes, o CONTRATO/SEME N.\u00ba 051/2020, com efeitos  retroativos a partir de 06/07/2021. DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo de rescis\u00e3o amig\u00e1vel  sustenta-se no interesse e conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  conforme abaixo exposto, e encontra amparo legal no Artigo 79, inciso  II e \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/1993.  OS MOTIVOS PARA A RESCIS\u00c3O: \u00a71\u00ba A impossibilidade da  CONTRATADA no fornecimento dos produtos no valor registrado na Ata  de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 022/2020 assinada no dia 09 de setembro  de 2020 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.880 no  dia 15 de setembro de 2020 nas p\u00e1ginas 86 a 88, considerando que  foi dando inconformidade ao Pedido de Reequil\u00edbrio solicitado pela  CONTRATADA, como tamb\u00e9m, o vencimento da mesma, tornando  assim, imposs\u00edvel novas contrata\u00e7\u00f5es. Considerando ainda, que temos  saldo na Ata SRP n\u00ba 008/2021 do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 031/2021,  possibilitando a contrata\u00e7\u00e3o do item que ser\u00e1 rescindido. \u00a72\u00ba As partes firmam o presente termo de rescis\u00e3o amig\u00e1vel do  CONTRATO/SEME N.\u00ba 051/2021 com fundamento no Artigo 79, inciso  II, da Lei 8.666/1993. DA QUITA\u00c7\u00c3O: As partes d\u00e3o plena e total quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es  pactuadas, renunciando a qualquer contesta\u00e7\u00e3o judicial ou extrajudicial  que diga respeito \u00e0 inexecu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o prestado, pagamentos,  faturas, indeniza\u00e7\u00f5es ou compensa\u00e7\u00f5es referentes ao Contrato extinto  por este instrumento, haja vista que n\u00e3o houve pagamento e nem a  presta\u00e7\u00e3o do Objeto desta rescis\u00e3o. DO FORO: As quest\u00f5es decorrentes deste instrumento, que n\u00e3o possam  ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas e julgadas no  Foro da cidade de Rio Branco/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro por  mais privilegiado que seja. E, para firmeza e validade do que foi pactuado, lavrou-se o presente  Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel de Contrato em 02 (duas) vias de igual  teor e forma, para que surtam um s\u00f3 efeito, as quais, depois de lidas,  s\u00e3o assinadas pelos representantes das partes e pelas testemunhas  abaixo. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA SECRET\u00c1RIA ADJUNTA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME DISTRATANTE AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO DISTRATANTE                         ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                     SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO \u2013 SAERB EXTRATO DO CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL URBANO \u2013  ESTACIONAMENTO N\u00ba 001240006/2021  Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o SMCC N\u00ba 069/2021  LOCAT\u00c1RIO: SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO \u2013  SAERB - CNPJ n\u00ba. 01.634.845/0001-00. LOCADOR: CELSO SANTOS  MATHEUS, CPF N\u00ba 005.781.218-75 e K\u00c1TIA MARIA MONTEIRO  MATHEUS - REPRESENTADOS PELA IMOBILI\u00c1RIA ARRAS ADM.  BENS IM\u00d3VEIS LIMPEZA E CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA - CNPJ n\u00ba.   63.600.449/0001-00. FUNDAMENTO LEGAL: art. 24, inciso X, da Lei n\u00b0 8.666, de 1993,  conforme Parecer SAJ 2021.02.001011 da Procuradoria Geral do  Munic\u00edpio \u2013 PGM e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: LOCA\u00c7\u00c3O de 03 (tr\u00eas) im\u00f3veis urbanos (comerciais) de  propriedade do LOCADOR, localizado na Travessa Esp\u00edrito Santo, n\u00b0  1389, Bairro Isaura Parente, Rio Branco-AC, com \u00e1rea total de 1.192,97m\u00b2,  inscrito no B.C.I. n\u00ba 100400880060001, destinado ao estacionamento do  SAERB.  VALOR MENSAL: R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais).  DOTA\u00c7\u00c3O  011.201.17.512.0601.2016.0000 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES  ADMINISTRATIVAS DO SAERB; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 011.201;  Elemento de Despesa: 3.0.00.00.00; Fonte RP 101, conforme Decreto  n\u00ba1.221 de agosto de 2021. VIG\u00caNCIA: 48 (quarenta e oito) meses.  FORO: Rio Branco -Acre DATA DE ASSINATURA: 09/09/2021 ASSINAM:  Diretora Presidente do SAERB Pollyana Garcia Lima Souza,  Diretor Administrativo e Financeiro do SAERB Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro  da Cruz e Representante da Imobili\u00e1ria Arras Adm. de Bens Im\u00f3veis  Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o Ltda JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA FILHO  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                     SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO \u2013 SAERB EXTRATO DO CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL URBANO \u2013  SEDE N\u00ba 001240005/2021  Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o SMCC N\u00ba 069/2021  LOCAT\u00c1RIO: SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO  \u2013 SAERB - CNPJ n\u00ba. 01.634.845/0001-00. LOCADOR: AILTON  ARA\u00daJO DOS REIS, CPF N\u00ba 369.075.453-49, REPRESENTADO  PELA IMOBILI\u00c1RIA ARRAS ADM. BENS IM\u00d3VEIS LIMPEZA E  CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA - CNPJ n\u00ba.  63.600.449/0001-00. FUNDAMENTO LEGAL: art. 24, inciso X, da Lei n\u00b0 8.666, de 1993,  conforme Parecer SAJ 2021.02.001011 da Procuradoria Geral do  Munic\u00edpio \u2013 PGM e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel urbano (comercial) de propriedade  do LOCADOR, localizado na Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana, n\u00b0 1.389,  Bairro Isaura Parente, Rio Branco-AC, com \u00e1rea total de 1.575,81m\u00b2 e  \u00e1rea constru\u00edda de 1.764,10m\u00b2, inscrito no B.C.I. n\u00ba 100400880265001,  matr\u00edcula n\u00ba 8.660, fls. 01, do 1\u00ba cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis,  destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e funcionamento do SAERB.  VALOR MENSAL: R$ 25.000,00 (vinte e cinco mil reais).  DOTA\u00c7\u00c3O  011.201.17.512.0601.2016.0000 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES  ADMINISTRATIVAS DO SAERB; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 011.201;  Elemento de Despesa: 3.0.00.00.00; Fonte RP 101, conforme Decreto  n\u00ba1.221 de agosto de 2021. VIG\u00caNCIA: 48 (quarenta e oito) meses.  FORO: Rio Branco -Acre DATA DE ASSINATURA: 09/09/2021 ASSINAM:  Diretora Presidente do SAERB Pollyana Garcia Lima Souza,  Diretor Administrativo e Financeiro do SAERB Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro  da Cruz e Representante da Imobili\u00e1ria Arras Adm. de Bens Im\u00f3veis  Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o Ltda JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA FILHO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 7\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 043/2018.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como  contratada EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO  \u2013 EMURB. Objeto do Contrato: Servi\u00e7os Remanescentes da Duplica\u00e7\u00e3o da  Avenida Get\u00falio Vargas (Segmento entre a Rua Jo\u00e3o XXIII e Estrada  das Placas), no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Valor do Contrato: R$ 475.600,22  N\u00b0 do Processo: 2793/2018 \u2013 SEINFRA Modalidade: DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 011 Ano da Modalidade: 2018 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto  a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Execu\u00e7\u00e3o, referente aos Servi\u00e7os  Remanescentes da Duplica\u00e7\u00e3o da Avenida Get\u00falio Vargas (Segmento  entre a Rua Jo\u00e3o XXIII e Estrada das Placas), no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o  prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 86 (oitenta e seis) dias, a contar do dia  27/09/2021 ao dia 21/12/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso I da lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Vig\u00eancia do Contrato: Vig\u00eancia 26/05/2021 ao dia 21/12/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programas de Trabalho: 015.451.0101.1035.0000  - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 44.90.51.00 \u2013 Fonte 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e  Fonte 108 (Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito). Signat\u00e1rios: Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios: Contratada Jos\u00e9 Assis Benvindo - Diretor Presidente  Interino da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o \u2013 EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 2\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 072/2020.  N\u00b0 do Processo: 18.101/2020\u2013 SEINFRA Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como  contratada EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO  \u2013 EMURB Objeto do Contrato: Servi\u00e7os Remanescentes Urbaniza\u00e7\u00e3o de Canal  em Bairros da Baixada da Sobral no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Valor do Contrato: R$ 324.912,95 (trezentos e vinte e quatro mil,  novecentos e doze reais e noventa e cinco centavos).  Modalidade: DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 026/2020 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, referente a Servi\u00e7os Remanescentes  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Canal em Bairros da Baixada da Sobral no Munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado  o prazo de vig\u00eancia por mais 180 (cento e oitenta), dias a contar do dia  26/09/2021 ao dia 24/03/2022 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.     Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 26/09/2021 ao dia 24/03/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: - 01.017.001.15.451.01 06.1348.0000 - Elemento de Despesa: 44.90.51.00 \u2013 Fonte de Recurso:  1.01 (RP) e 1.06 (CONV\u00caNIO) \u2013 TERMO DE COMPROMISSO N\u00ba  350.955-41/2011. Signat\u00e1rios: Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios: Contratada Jos\u00e9 Assis Benvindo - Diretor Presidente  Interino da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o \u2013 EMURB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 9\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 052/2019.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro lado, como  Contratada a Empresa GABRO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME Objeto Do Contrato: Constru\u00e7\u00e3o de Passarela em Estrutura Mista, no  Bairro Ayrton Senna, Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Valor do Contrato: R$ 262.569,37  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os    N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 005 Ano da Modalidade: 2019 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, referente ao contrato de Constru\u00e7\u00e3o  de Passarela em Estrutura Mista, no Bairro Ayrton Senna, Munic\u00edpio de  Rio Branco \u2013 Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado  o prazo de vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar do dia  09/10/2021 ao dia 05/02/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Vig\u00eancia do Aditamento:  Vig\u00eancia do dia 09/10/2021 ao dia 05/02/2022 Programa de Trabalho: 15.451.0106.2043.00000 \u2013 (Constru\u00e7\u00e3o e  Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Passarelas e Escadarias) - Elemento de  Despesa: 44.90.51.00 \u2013 Fonte de Recurso: 101 RP). Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Contratante Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Thiago Nascimento Melo -  GABRO CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - ME Contratada PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 038/2021/SEINFRA \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013  SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para realizar servi\u00e7os de  Urbaniza\u00e7\u00e3o do Bairro Vit\u00f3ria - Etapa II, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta pelo e-mail sandra. barbosa@riobranco.ac.gov.br. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 07/09/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min.  Local: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana -  SEINFRA \u2013 Sala da Diretoria de Planejamento, Contratos e Conv\u00eanios,  sito a Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, Rio Branco/AC.  OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sandra.barbosa@ riobranco.ac.gov.br. Rio Branco, 29 de setembro de 2021. Samuel Eder Caovilla Diretor de Planejamento, Contratos e Conv\u00eanios Decreto n\u00ba 241/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O AUTORIZA\u00c7\u00c3O Considerando que a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, em seu art. 24, VIII prev\u00ea a  dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para os casos de aquisi\u00e7\u00e3o, por pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, de bens produzidos ou servi\u00e7os prestados por \u00f3rg\u00e3o  ou entidade que integre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e que tenha sido criado  para esse fim espec\u00edfico em data anterior \u00e0 vig\u00eancia desta Lei, desde que o  pre\u00e7o contratado seja compat\u00edvel com o praticado no mercado; Considerando que a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB preenche os requisitos da Lei, como faz prova os documentos  acostados ao Protocolo n\u00ba 22907/2021/SEINFRA; Considerando ainda o Parecer Processo SAJ n\u00ba 2021.02.000940 da  Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco - PGM, AUTORIZO  a dispensa de licita\u00e7\u00e3o para que seja contratada a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, para execu\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os Qualifica\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas - Rua Minas Gerais no  Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre, com fulcro no inciso VIII, do artigo  24, da Lei de n\u00ba 8.666/93. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa  de Trabalho: 01.017.001.15.453.0101.1035.000 - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria:  4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.08 (Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito) e 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio),  cujo valor \u00e9 de R$ 4.560.983,56 (quatro milh\u00f5es, quinhentos e sessenta  mil, novecentos e oitenta e tr\u00eas mil e cinquenta e seis centavos). Rio Branco-AC, 28 de setembro de 2021. Antonio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e  Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O AUTORIZA\u00c7\u00c3O Considerando que a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, em seu art. 24, VIII prev\u00ea a  dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para os casos de aquisi\u00e7\u00e3o, por pessoa jur\u00eddica de  direito p\u00fablico interno, de bens produzidos ou servi\u00e7os prestados por \u00f3rg\u00e3o  ou entidade que integre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e que tenha sido criado  para esse fim espec\u00edfico em data anterior \u00e0 vig\u00eancia desta Lei, desde que o  pre\u00e7o contratado seja compat\u00edvel com o praticado no mercado; Considerando que a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB preenche os requisitos da Lei, como faz prova os documentos  acostados ao Protocolo n\u00ba 24596/2021/SEINFRA; Considerando ainda o Parecer Processo SAJ n\u00ba 2021.02.001021 da  Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco - PGM, AUTORIZO a  dispensa de licita\u00e7\u00e3o para que seja contratada a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, para execu\u00e7\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o  de Vias Urbanas, na Travessa S\u00e3o Lucas \u2013 Bairro S\u00e3o Francisco e Rua  Bezerra \u2013 Bairro Santa Maria, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre., com  fulcro no inciso VIII, do artigo 24, da Lei de n\u00ba 8.666/93. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do  Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1348.0000 - Rubrica  Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06  (Conv\u00eanio), cujo valor \u00e9 de R$ 657.319,01 (seiscentos e cinquenta e  sete mil, trezentos e dezenove reais e um centavo). Rio Branco-AC, 28 de setembro de 2021. Antonio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O AUTORIZA\u00c7\u00c3O Considerando que a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, em seu art. 24, VIII  prev\u00ea a dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para os casos de aquisi\u00e7\u00e3o, por pessoa  jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, de bens produzidos ou servi\u00e7os  prestados por \u00f3rg\u00e3o ou entidade que integre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  e que tenha sido criado para esse fim espec\u00edfico em data anterior \u00e0  vig\u00eancia desta Lei, desde que o pre\u00e7o contratado seja compat\u00edvel  com o praticado no mercado; Considerando que a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB preenche os requisitos da Lei, como faz prova os documentos  acostados ao Protocolo n\u00ba 23772/2021/SEINFRA; Considerando ainda o Parecer Processo SAJ n\u00ba 2021.02.000992 da  Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco - PGM, AUTORIZO a  dispensa de licita\u00e7\u00e3o para que seja contratada a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, para execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Pavimenta\u00e7\u00e3o e Recapeamento de Vias Urbanas no munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, com fulcro no inciso VIII, do artigo 24, da Lei de n\u00ba 8.666/93. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do  Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1348.0000 - Rubrica  Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06  (Conv\u00eanio), cujo valor \u00e9 de R$ 2.887.029,43 (dois milh\u00f5es, novecentos  e cinquenta e dois mil, setecentos e sessenta e dois reais e quarenta e  nove centavos). Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021.  Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O AUTORIZA\u00c7\u00c3O Considerando que a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, em seu art. 24, VIII  prev\u00ea a dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para os casos de aquisi\u00e7\u00e3o, por pessoa  jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, de bens produzidos ou servi\u00e7os  prestados por \u00f3rg\u00e3o ou entidade que integre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  e que tenha sido criado para esse fim espec\u00edfico em data anterior \u00e0  vig\u00eancia desta Lei, desde que o pre\u00e7o contratado seja compat\u00edvel  com o praticado no mercado; Considerando que a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB preenche os requisitos da Lei, como faz prova os documentos  acostados ao Protocolo n\u00ba 23019/2021/SEINFRA; Considerando ainda o Parecer Processo SAJ n\u00ba 2021.02.000938  da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco - PGM,  AUTORIZO a dispensa de licita\u00e7\u00e3o para que seja contratada a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, para  execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Qualifica\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas - Rua Rio de  Janeiro no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre, com fulcro no inciso VIII,  do artigo 24, da Lei de n\u00ba 8.666/93. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no  corrente exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por  conta do Programa de Trabalho: 01.017.001.15.453.0101.1035.000  - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.08 (Opera\u00e7\u00e3o de  Cr\u00e9dito) e 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio), cujo valor \u00e9 de R$ 4.596.012,76  (quatro milh\u00f5es, quinhentos e noventa e seis mil, doze reais e  setenta e seis centavos). Rio Branco-AC, 28 de setembro de 2021.  Antonio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS - SASDH EDITAL DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Em cumprimento \u00e0 Lei n\u00ba 1.615 de 14 de novembro de 2006, que disp\u00f5e  sobre a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos Mulher \u2013 CMDM.  Considerando que o Conselho Municipal dos Direitos da Mulher  encontrase inativo e com mandato vencido; Considerando a necessidade da  reativa\u00e7\u00e3o deste CMDM; Considerando que o Conselho Municipal dos  Direitos da Mulher est\u00e1 vinculado a estrutura organizacional da Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH; a Gerente  do Departamento de Pol\u00edticas para as Mulheres da Diretoria de Direitos  Humanos da SASDH, Neuza Cristina Maia dos Santos (portaria n\u00ba  236,15/01/2021), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, vem atrav\u00e9s deste  EDITAL: PRORROGAR A CONVOCA\u00c7\u00c3O, em car\u00e1ter excepcional, pelo  prazo de 15 (quinze) dias corridos a contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  em vista o n\u00e3o preenchimento das vagas para Entidades representantes da  Sociedade Civil de esfera Municipal, com atua\u00e7\u00e3o na defesa dos direitos  da mulher. A nova data da Assembleia de escolha dos representantes da  Sociedade Civil do Conselho Municipal dos Direitos da Mulher - CMDM,  ser\u00e1 no dia 18 de outubro de 2021 (segunda-feira), de 14:30h \u00e0s 17h, na  Sede dos Conselhos, sito a rua Alvorada n\u00ba 412, bairro Bosque, Rio Branco  \u2013 AC, pr\u00f3ximo a galeria Castro. As Entidades interessadas dever\u00e3o efetuar  suas inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 15 de outubro de 2021, solicitando a habilita\u00e7\u00e3o  da entidade, atrav\u00e9s da Sede dos Conselhos, sito a rua Avi\u00e1rio, n\u00ba 972 \u2013  Bairro: Avi\u00e1rio e do e-mail: sededosconselhos@gmail.com, ao solicitar a  habilita\u00e7\u00e3o, a entidade dever\u00e1 encaminhar atrav\u00e9s de e-mail acima citado:  C\u00f3pia do Estatuto e/ou Regimento Interno comprovando sua atua\u00e7\u00e3o  na defesa dos direitos da mulher em \u00e2mbito Municipal com m\u00ednimo 02  (dois) anos e em atividade; Ata da reuni\u00e3o que elegeu a atual diretoria e,  requerimento da entidade solicitando a participa\u00e7\u00e3o na referida assembleia. Na assembleia ser\u00e3o eleitas 06 (seis) Entidades para o mandato do  CMDM correspondente ao tri\u00eanio 2021/2024. A Assembleia ter\u00e1 como Programa\u00e7\u00e3o: 14h: credenciamento das Entidades; 15h: Pronunciamento das candidatas ao pleito; 15h30min: Vota\u00e7\u00e3o; 16h30min: Apura\u00e7\u00e3o dos votos e proclama\u00e7\u00e3o das Entidades Eleitas;  17h: encerramento.  Rio Branco - AC, 27 de setembro de 2021. Neuza Cristina Maia dos Santos  Gerente do Departamento de Pol\u00edticas para as Mulheres  Portaria n\u00ba 236,15 de janeiro de 2021. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 132, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021    O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA: CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 003, de 19 de Maio de 2006, que disp\u00f5e  sobre a Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social, com  altera\u00e7\u00e3o na Lei de N\u00ba 222 de 20 de Junho de 2019;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social - CMAS, de que trata o Decreto N\u00ba 106, de 21 de  maio de 2021, conforme abaixo discriminado:  I - pela Secretaria de Municipal de Educa\u00e7\u00e3o:  Titular: Francisco Erison Lima da Rocha  Suplente: Marniz Francisca da Silva  II \u2013 Secretaria Municpal de Sa\u00fade:  Titular:Leni Maria da Silva Farias  Suplente: Maria Suliene de Matos Santos Pinheiro  III \u2013Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o:  Titular: Francineide Chaves de Sousa Nascimento Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de agosto de 2021.  Rodrigues Alves\u2013Acre, 27 de setembro de 2021. Registre-se,  Publique-se Cumpra-se. Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 585, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor Alancardes Penha de Ara\u00fajo, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco- Acre, onde o mesmo participar\u00e1  da Reuni\u00e3o Preparat\u00f3ria III Planifica \u2013 Fase II, Funasa, Casa de Apoio e SESACRE, nos dias 06/10/2021 \u00e0 11/10/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 579, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 456/2021 de 30 de julho de 2021, em nome do senhor JOVELINO NONATO LOPES KAXINAW\u00c1, onde a mesma exercia a fun\u00e7\u00e3o de Diretor do Gabinete do Vice- Prefeito, desta  municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 30 de setembro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 580, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 457/2021 de 30 de julho de 2021, em nome do senhor ALDIR FEITOSA LOPES KAXINAW\u00c1, onde o mesmo exercia a fun\u00e7\u00e3o de Diretor de Cultura e Desporto na Secretaria Municipal  de Cultura e Desporto, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 30 de setembro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 581, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 100/2021 de 30 de fevereiro de 2021, em nome do senhor GREGORIO PRADO KAXINAWA, onde a mesma exercia a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Gabinete do Vice- Prefeito, desta  municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 30 de setembro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 582, EM 01 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear JOVELINO NONATO LOPES KAXINAW\u00c1, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Coordenador de Ensino Rural pela secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 01 de outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO TRATA O PRESENTE DO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO, FIRMADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS E A  EMPRESA AUTOPOSTO SANTA ROSA COMERCIO DERIVADOS DE PETROLEO LTDA PARA INCLUS\u00c3O DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA AO  CONTRATO N\u00ba 004/2021. CONCEDENTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o  n\u00ba 84.306.521/0001-61, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, n\u00ba 1.200, Bairro Cidade Nova, munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, neste ato  representado por seu representante legal Prefeito Municipal em exerc\u00edcio o Sr. Valdir Genezio Kaxinawa brasileiro, portador da c\u00e9dula de identidade RG  N\u00ba. 1049614-9 SSP/AC e do CPF N\u00ba. 953.346.292-20, residente e domiciliado na Rua Dyalma Batista do Nascimento, S/N\u00ba, bairro Cidade Nova, na cidade  de Santa Rosa do Purus - Acre, CEP: 69.955-000. CONVENENTE: EMPRESA AUTOPOSTO SANTA ROSA COMERCIO DERIVADOS DE PETROLEO LTDA, com sede no endere\u00e7o Rua Antonio  Mendes, n\u00ba 01, bairro Centro, na cidade de Santa Rosa do Purus - Acre, CEP: 69.955-000, CNPJ N\u00ba 08.769.822/0001-43, neste ato representada  por seu representante legal a Sra. Fabiane Queiroz Moreira, empres\u00e1ria, brasileira, casada, portadora da c\u00e9dula de Identidade RG N\u00b0 106.5049-0  SSP/AC e CPF sob o N\u00b0 005.597.142-38. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO 1. O presente apostilamento tem por objeto a inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria ao CONTRATO N\u00ba 004/2021, com objetivo de efetuar repasses  de recursos financeiros pela PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/ACRE para a empresa AUTOPOSTO SANTA ROSA  COMERCIO DERIVADOS DE PETROLEO LTDA, na Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de combust\u00edvel e derivados de petr\u00f3leo (gasolina  tipo C, diesel comum, diesel S10, \u00f3leo lubrificante e graxa), para atender as a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os das Secretarias Municipais, Gabinete do Prefeito e  Gabinete do Vice Prefeito. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 2. As despesas decorrentes do presente apostilamento correr\u00e3o \u00e0 conta dos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios destinados \u00e0 Prefeitura Municipal de  Santa Rosa do Purus para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 004.0104.122.0006.2004.0000 Manuten\u00e7\u00e3o do Departamento de Administra\u00e7\u00e3o; Elemento de Despesa: 33.90.30.00.00; Descri\u00e7\u00e3o do Elemento de  Despesa: Material de Consumo; Fonte de Recursos: 001. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O  3.  A Apostila, como instrumento pr\u00f3prio para formaliza\u00e7\u00e3o do reajustamento contratual, est\u00e1 prevista no \u00a78\u00ba do artigo 65 da Lei n\u00b0  8.666/1993:  Art. 65. [...] \u00a7 8\u00ba A varia\u00e7\u00e3o do valor contratual para fazer face ao reajuste de pre\u00e7os previsto no pr\u00f3prio contrato, as atualiza\u00e7\u00f5es, compensa\u00e7\u00f5es ou  penaliza\u00e7\u00f5es financeiras decorrentes das condi\u00e7\u00f5es de pagamento nele previstas, bem como o empenho de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias suplementares  at\u00e9 o limite do seu valor corrigido, n\u00e3o caracterizam altera\u00e7\u00e3o do mesmo, podendo ser registrados por simples apostila, dispensando a celebra\u00e7\u00e3o  de aditamento. CL\u00c1USULA QUARTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS DO CONTRATO 4.  Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO N\u00ba 004/2021, n\u00e3o atingidas pelo presente Termo de Apostilamento. Santa Rosa do Purus - Acre, 30 de Setembro de 2021. Assinatura: Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio          "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 087/2021 DISPENSA N\u00ba 035/2021 Parte: PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA CNPJ N\u00ba: 04.513.362/0001-37 Pessoa F\u00edsica: FRANCISCA IRIS LOPES    CPF N\u00ba.: 183.033.232-53 Objeto: Constitui objeto da dispensa de licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Ornamenta\u00e7\u00e3o, destinados a atender as demandas da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade de Sena Madureira/AC. CONFORME MEMO/PMSM/SEMSA/N\u00ba530/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 15 Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 02 \u2013 Apoio \u00e0s atividades da Secretaria de Sa\u00fade. Projeto/Atividade: 2.040 e 1.175  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica. Fonte: 001 e 014 Ficha: 110, 111, 91, 92. Valor Global: R$ 8.470,00 (oito mil, quatrocentos e setenta reais) Data da Assinatura: 22 de setembro de 2021. Vig\u00eancia: At\u00e9 31/12/2021. OSMAR SERAFIM DE ANDRADE Prefeito Municipal de Sena Madureira                               CONTRATANTE FRANCISCA IRIS LOPES    CPF N\u00ba.: 183.033.232-53 CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 086/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: CARTA CONVITE N\u00ba 004/2021 CONTRATADO:  J. A. DA SILVA WALTER LTDA CNPJ N\u00b0 07.941.947/0001-46 OBJETO:  SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS DADOS DO OBJETO: FORNECIMENTO DE SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS PARA ATENDER A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE VALOR GLOBAL: R$ 169.850,00 (CENTO E SESSENTA E NOVE MIL OITOCENTOS E CINQUENTA REAIS) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 20 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO CARTA CONVITE N\u00ba 005/2021 Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00ba 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno  p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade CARTA CONVITE n\u00ba 005/2021, que tem como objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, SOB O MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, conforme as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no edital e seus anexos, conforme o Termo de Refer\u00eancia. A CPL/PMSM, por unanimidade de seus  membros, julgou vencedora, pelo crit\u00e9rio de menor valor unit\u00e1rio por item licitado, em favor da empresa: VIANA CLIN LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 18.771.038/0001-23, foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Carta Convite n\u00ba 005/2021 em favor da empresa: VIANA CLIN LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 18.771.038-0001-23, apresentou o menor  pre\u00e7o por item para atendimento do objeto, totalizando o valor de R$170.063,60 (cento e setenta mil sessenta e tr\u00eas reais e sessenta centavos) a ser contratado, por ter apresentado a proposta mais vantajosa para a  Administra\u00e7\u00e3o Municipal. Notifico e convoco a empresa supracitada, vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis assinar o Termo Contratual, que ter\u00e1 suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 23 de setembro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Munic\u00edpio ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 vista dos elementos contidos no presente processo devidamente justificado, CONSIDERANDO que o PARECER JUR\u00cdDICO prev\u00ea a DISPENSA em conformidade ao disposto no artigo 24, inciso II da Lei Federal 8.666/93,  bem como o artigo 25, caput da Lei Federal 8.666/93, prevendo o fornecimento feito exclusivamente por uma pessoa, quer seja f\u00edsica, quer seja jur\u00eddica, CONSIDERANDO que A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O atesta que foram  cumpridas as exig\u00eancias legais, e no uso das atribui\u00e7\u00f5es que me foram conferidas, em especial ao disposto no artigo 24 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, RATIFICO a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O do PROCEDIMENTO N\u00ba 035/2021. Autorizo em consequ\u00eancia, a proceder-se \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o do objeto nos termos da adjudica\u00e7\u00e3o expedida pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, conforme abaixo descrito: Objeto: Constitui objeto da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a aquisi\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Ornamenta\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, de Sena Madureira. CONFORME MEMO/PMSM/SEMSA/N\u00ba530/2021. Favorecido: FRANCISCA IRIS LOPES CPF: 183.033.232-53 Valor Total: R$ 8.470,00(oito mil quatrocentos e setenta reais) Fundamento Legal: Artigo 24 Inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. Justificativa anexa nos autos do processo de Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 035/2021. \u00d3rg\u00e3o \u2013 15 Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 02 \u2013 Apoio \u00e0s atividades da Secretaria de Sa\u00fade Projeto/Atividade: 2.040 e 1.175  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica  Elemento de Despesa: 3.3.90.36-00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica Fonte: 001 e 014 Ficha: 110/111/91 e 092. Determino, ainda, que seja dada a devida publicidade legal, em especial \u00e0 prevista no caput do artigo 26 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e que, ap\u00f3s, seja o presente expediente devidamente autuado e arquivado. Sena Madureira \u2013 Acre, 25 de agosto de 2021.  Osmar Serafim de Andrade Prefeito de Sena Madureira "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "49.253.137,02 49.253.137,02 Munic\u00edpio de SENADOR GUIMARD - AC "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Aviso de Prorroga\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00f5es Presenciais SRP n\u00ba 033 e 034/20201 A Pregoeira do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 comunica aos interessados  que ficam PRORROGADOS os Preg\u00f5es Presenciais SRP n\u00b0 033 e  034/2021, devendo os mesmos ocorrer no dia 05/10/2021, o primeiro \u00e0s  09h (nove horas) e o segundo \u00e0s 14h (quatorze horas) respectivamente.  Permanece inalterado o edital e seus anexos. Tarauac\u00e1/AC, 30 de  setembro de 2021.  Assina: Jana\u00edna Santos da Silva - Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o / Setor de compras, comunica aos interessados que est\u00e1  realizando cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o EPI  (Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual), para atender as necessidades  das Secretarias Municipais de: Administra\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e  Promo\u00e7\u00e3o Social,. Os interessados devem solicitar as cartas de cota\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s do e-mail: prefeituracomprastk@gmail.com. Tarauac\u00e1, 23 de  Setembro de 2021.  Assina: Rosimeire Oliveira Matos Souza - Secret\u00e1ria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o - Decreto n\u00ba 007/2021. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS O Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o / Setor de compras, comunica aos interessados  que est\u00e1 realizando cota\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os para futura e eventual  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente, Hidr\u00e1ulico, Pintura, Consumo  em Geral e Outros, a fim de atender as necessidades das  Secretarias Municipais de: Administra\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade,  Obras e Servi\u00e7os Urbanos, Promo\u00e7\u00e3o Social, Cultura, Agricultura  e Meio Ambiente. Os interessados devem solicitar as cartas de  cota\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail: prefeituracomprastk@gmail.com.  Tarauac\u00e1, 23 de Setembro de 2021.  Assina: Rosimeire Oliveira Matos Souza - Secret\u00e1ria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o -Decreto n\u00ba 007/2021. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO  SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA  MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o  estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com a Lei  Municipal n\u00ba 1111 de 23 de setembro de 2021, que autoriza o Poder  Executivo Municipal fazer contrata\u00e7\u00e3o de candidatos que alcan\u00e7aram  pontua\u00e7\u00e3o inferior ao previsto no dispositivo 8.37 do edital do  processo seletivo simplificado n\u00ba 003/2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias,  os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA. TRABALHO E BEM ESTAR  SOCIAL CARGO: ASSISTENTE SOCIAL / ZONA URBANA E RURAL 01 MARIA MARLI SANTANA DE SOUZA ASSIS ZONA URBANA E RURAL Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto do dia 04 a 06 de  outubro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda  documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse  ao cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na  Secretaria Municipal de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e  Coordena\u00e7\u00e3o Geral \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013  240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio das 08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00  horas \u00e0s 17:00 horas. Os  documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da  administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 01 de outubro de 2021 Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI PRIMEIRO TERMO ADITIVO REFERENTE AO CONTRATO N\u00ba  191/2020 TERMO ADITIVO DE PRAZO, REFERENTE AO CONTRATO N\u00b0  191/2020, CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL  DE XAPURI \u2013 AC, E DAILSON PEREIRA DA SILVA NETO -  EIRELI, CNPJ: 28.679.332/0001-63, PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS CONTINUADOS, NA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS  DE SERRALHERIA EM GERAL, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL -  SEMINFRA. A PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI - ACRE, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito P\u00fablico Interno, CNPJ N\u00ba 04.018.560/0001-24, com  sede e foro nesta cidade na Rua Floriano Peixoto, n\u00b0 114, Centro,  Xapuri-Acre, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura  Urbana e Rural, neste munic\u00edpio, doravante denominada  simplesmente CONTRATANTE, neste ato representado pelo  Prefeito Municipal, o Senhor FRANCISCO UBIRACY MACHADO  DE VASCONCELOS,  brasileiro, agr\u00f4nomo, portador da c\u00e9dula  de identidade RG N\u00ba 119.291 SSP/AC domiciliado e residente  nesta cidade de Xapuri-AC e Josu\u00e9 Pereira da Silva, Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura Urbana e Rural, decreto n\u00ba 013/2021  e de outro lado, DAILSON PEREIRA DA SILVA NETO - EIRELI,  inscrita no CNPJ N\u00ba 28.679.332/0001-63, com sede na rua Cabo  Aldo, n\u00ba 693, bairro Laranjal, representada neste ato pelo Sr.  Dailson Pereira da Silva Neto, portador do CPF: 005.571.302-55,  RG: 11461071 SSP/AC, doravante denominado CONTRATADA,  conforme cl\u00e1usulas a seguir:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO - O presente Termo Aditivo  tem por objeto estabelecer novo prazo de validade para o presente  Contrato.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL \u2013 A  altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata este instrumento \u00e9 baseado no  art. 57, \u00a74\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 VIGENCIA \u2013 Com os acr\u00e9scimos decorrentes  deste termo aditivo, o PRAZO DO CONTRATO passar\u00e1 a ser de 11 de  agosto de 2021 a 11 de agosto de 2022. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Fica ratificadas todas as  demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente aven\u00e7adas, n\u00e3o alteradas  pelo presente Termo Aditivo. E por estarem de acordo, depois de lido e achado conforme o presente  termo lavrado em 02 (duas) vias de igual teor e forma, assinaram as  partes e as testemunhas abaixo.  Xapuri \u2013 AC 02 de agosto de 2021. Assinam, Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de  Xapuri AC, como Contratante e DAILSON PEREIRA DA SILVA NETO  - EIRELI, inscrita no CPF N\u00ba 28.679.332/0001-63, como contratada.    0,00 "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 28 de setembro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 01 de outubro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 01 de outubro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 01 de outubro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 01 de outubro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0005380-05.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 52/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item e Grupo. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais/ equipamentos para atender as necessidades do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Acre no tocante a implanta\u00e7\u00e3o dos n\u00facleos de Justi\u00e7a Comunit\u00e1ria  em Rio Branco (CONV\u00caNIO n\u00ba 01/2019 PMRB/SASDH/TJAC), conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus  anexos, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br, no dia 14 de outubro de 2021, \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509.  Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por meio dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco \u2013 AC, 30 de setembro de 2021  Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "\u2022 2\u00ba DIRETOR SECRET\u00c1RIO: WILSON LOPES ISQUIERDO \u2022 1\u00ba TESOUREIRO: IDALCI DALLAMARIA \u2022 2\u00ba TESOUREIRO: MAURO MARCELLO GOMES DE OLIVEIRA CONSELHO FISCAL: \u2022 EFETIVOS:      1-  LUIZ AUGUSTO RIBEIRO DO VALLE  2-  MARCELO DE ALMEIDA SERRA CORDEIRO  3-  JOS\u00c9 MARCOS LEITE J\u00daNIOR \u2022 SUPLENTES:  1- JOS\u00c9TAVARES DO COUTO NETO 2- T\u00daLIO VILLELA LEMOS B. DA COSTA, 3-  MARCELO LEMOS DE SOUSA DELEGADOS: 1- EDIVAN MACIEL DE AZEVEDO 2- JEFFERSON LUNARDELLI COGO Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021. EDIVAN MACIEL DE AZEVEDO ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SENAI SRP N\u00ba. 010/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI e DIRETOR REGIONAL DO SESI-DR/AC, juntamente com o DIRETOR REGIONAL DO  SENAI-DR/AC e SUPERINTENDENTE DO SESI-DR/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda  pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI 001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: I - HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica para  atender a Escola SESI, conforme abaixo: II \u2013 REVOGAR o item 06 que restou fracassado. \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE.  Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente Do Conselho Regional do SENAI-DR/AC e Diretor Regional do SESI-DR/AC, Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Diretor  Regional do SENAI-DR/AC e Superintendente do SESI-DR/AC ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SENAI SRP N\u00ba. 011/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI/DR-AC E DIRETOR REGIONAL DO SESI-DR/AC, juntamente com O  DIRETOR REGIONAL DO SENAI/DR-AC e SUPERINTENDENTE DO SESI-DR/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por  determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor da ata constante do processo, firmada pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda pela  Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI 001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o vestu\u00e1rio para atender demandas do SESI  e do SENAI-DR/AC, conforme abaixo: \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE.  Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC e Diretor Regional do SESI-DR/AC, Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Diretor  Regional do SENAI/DR-AC e Superintendente do SESI-DR/AC ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI N\u00ba. 009/2021  O DIRETOR REGIONAL DO SESI/DR-AC, em conjunto com o SUPERINTENDENTE DO SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA \u2013 DEPARTAMENTO  REGIONAL DO ACRE \u2013 SESI/DR-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda  pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI N\u00ba 001/2017, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR e ADJUDICAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto na contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em confec\u00e7\u00e3o de  estofados e pufes, conforme abaixo: \u00c0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para publica\u00e7\u00e3o, e \u00e0 Unidade de Administra\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Diretor Regional do SESI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Superintendente do SESI-DR/AC "
    ]
}