{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.263, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO, a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos do processo  SEI n\u00ba 0853.012632.00087/2021-60, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar, a pedido, o Decreto n\u00ba 1.751, de 5 de abril de 2019, que  colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o o servidor JO\u00c3O DE LIMA FERREIRA, matr\u00edcula  n\u00ba 121878-1, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.527 de 08 de abril de 2019, p\u00e1gina 3.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 13 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.267, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 9.975, de 31 de agosto de 2021,  que cedeu a servidora VALMIRA CARMO FIRMINO MAGALH\u00c3ES, matr\u00edcula n\u00ba 2353776, para a Assembleia Legislativa do Estado do Acre  - ALEAC, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.122, de 8 de setembro de 2021, p\u00e1gina 1.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.300, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre o Regulamento dos uniformes da Policia Militar e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica aprovado o Regulamento dos Uniformes da Pol\u00edcia Militar  do Estado do Acre, que tem por finalidade prescrever e regular o uso,  posse e confec\u00e7\u00e3o dos uniformes da Corpora\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Constituem prerrogativas dos policiais militares do Estado do  Acre o uso dos uniformes, distintivos e ins\u00edgnias, previstos no presente  regulamento, observado o seguinte:  I - o uniforme \u00e9 o s\u00edmbolo da autoridade e o seu uso correto \u00e9 elemento  primordial na boa apresenta\u00e7\u00e3o individual e coletiva do pessoal da Pol\u00edcia Militar, constituindo-se em importante fator para o fortalecimento da  disciplina, o desenvolvimento do esp\u00edrito de corpo e bom conceito da  Corpora\u00e7\u00e3o junto \u00e0 opini\u00e3o p\u00fablica;  II - o militar fardado tem as obriga\u00e7\u00f5es e direitos correspondentes ao  uniforme e \u00e0s ins\u00edgnias que usar relativas ao seu posto ou gradua\u00e7\u00e3o,  quadro ou qualifica\u00e7\u00e3o;  III - os uniformes prescritos neste regulamento s\u00e3o de uso privativo dos  policiais militares ativos;  IV - o inativo poder\u00e1 ser autorizado pelo Comandante-Geral a utilizar  uniformes para comparecer a solenidades militares, cerim\u00f4nias c\u00edvico-comemorativas das grandes datas nacionais ou a atos sociais solenes,  vedado o uso para aqueles que praticarem atos considerados incompat\u00edveis com a fun\u00e7\u00e3o policial militar.  Art. 3\u00ba \u00c9 vedado aos civis ou \u00e0s organiza\u00e7\u00f5es civis de qualquer natureza, sejam p\u00fablicas ou privadas, o uso ou ado\u00e7\u00e3o dos uniformes,  distintivos e ins\u00edgnias semelhantes ou que possam ser confundidos com  os adotados na Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC, descritos no  Anexo do presente regulamento, competindo \u00e0 Corpora\u00e7\u00e3o:  I - tomar as medidas relativas \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o das prerrogativas dos militares, constatada a incid\u00eancia do caput por \u00f3rg\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica do Estado;  II - oficiar \u00e0 Pol\u00edcia Federal requerendo as medidas previstas na Lei n\u00ba  7.102, de 20 de junho de 1983 e Decreto n\u00ba 89.056, de 24 de novembro de  1983, constatada a incid\u00eancia do Caput por empresa de seguran\u00e7a privada;  III - constatada a incid\u00eancia do Caput por particulares, ser\u00e3o adotadas  as medidas previstas no Decreto-Lei n\u00ba 3.688, de 3 de outubro de 1941  (Lei das Contraven\u00e7\u00f5es Penais). Art. 4\u00ba Todas as pe\u00e7as de uniforme pertencem \u00e0 PMAC e devem ser  recolhidas, para ulterior destrui\u00e7\u00e3o, em virtude de falecimento, exclus\u00e3o  ou deser\u00e7\u00e3o do militar.  Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedado ao militar o empr\u00e9stimo, a venda ou a doa\u00e7\u00e3o  dos uniformes a qualquer pessoa que n\u00e3o seja militar da Corpora\u00e7\u00e3o Art. 5\u00ba Constitui obriga\u00e7\u00e3o de todo o Policial Militar zelar por seus uniformes e pela correta apresenta\u00e7\u00e3o em p\u00fablico de seus subordinados,  diretos ou indiretos, em geral, sendo vedado:  I - o uso de uniformes incompletos, em desalinho ou em desacordo com  o estabelecido no Anexo a este regulamento;  II - o uso de pe\u00e7as de uniformes n\u00e3o previsto ou combinado de forma  diferente das estabelecidas no Anexo a este regulamento;  III - alterar as caracter\u00edsticas ou sobrepor aos uniformes, pe\u00e7as, artigos, ins\u00edgnias ou distintivos n\u00e3o previstos no Anexo a este regulamento,  inclusive as de car\u00e1ter religioso ou ideol\u00f3gico, ou com os quais n\u00e3o  tenham sido agraciados;  IV - o uso de pe\u00e7as de uniformes em conjunto com trajes civis. Art. 6\u00ba As equipes de servi\u00e7o dever\u00e3o trajar os mesmos uniformes e  equipamentos previstos para as opera\u00e7\u00f5es ou no policiamento realizado por sua unidade, ressalvados os casos em que se constituam em fra\u00e7\u00f5es de tropa destinadas a executarem tipos de policiamento diferentes,  quando esta regra dever\u00e1 ser seguida em cada fra\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. Compete aos Comandantes, Chefes e Diretores ou, por  delega\u00e7\u00e3o destes, aos oficiais e pra\u00e7as incumbidos de supervis\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o ou fiscaliza\u00e7\u00e3o o uso correto dos uniformes dos seus comandados. Art. 7\u00ba \u00c9 vedado ao militar em curso ou miss\u00e3o especial, no exterior ou  em outras unidades federativas, utilizar uniformes de outras corpora\u00e7\u00f5es, civis ou militares, nacionais ou estrangeiras, ressalvado:  I - pra\u00e7as especiais matriculados em escolas de forma\u00e7\u00e3o ou habilita\u00e7\u00e3o  de outras Pol\u00edcias Militares, caso a corpora\u00e7\u00e3o cong\u00eanere assim o permita;  II - quando as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas ou geogr\u00e1ficas do local em que se  encontrar assim exigir.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O uso dos uniformes em outras unidades federativas ou no  estrangeiro s\u00f3 \u00e9 permitido no exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es policiais militares oficialmente determinadas ou autorizadas pelo Comandante Geral da PMAC.  Art. 8\u00ba O Comandante-Geral ou, por delega\u00e7\u00e3o deste, o Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social - ASSCOM/PMAC, designar\u00e1 os uniformes das  solenidades militares e, quando for o caso, os trajes civis correspondentes.  \u00a7 1\u00ba \u00c9 vedado o comparecimento dos policiais militares em solenidades  militares ou civis com uniforme diferente do determinado.  \u00a7 2\u00ba \u00c9 vedado o uso de uniforme em solenidade civil, n\u00e3o estando o  militar representando a Corpora\u00e7\u00e3o.  \u00a7 3\u00ba Compete aos comandantes, chefes e diretores, definir o uniforme  das solenidades internas, em entendimento com o escal\u00e3o superior no  caso de participa\u00e7\u00e3o deste e, nos demais casos, solicitar da autoridade  competente a designa\u00e7\u00e3o do uniforme.  Art. 9\u00ba \u00c9 vedado o comparecimento uniformizado em reuni\u00f5es ou manifesta\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter pol\u00edtico-partid\u00e1rio ou no exerc\u00edcio de qualquer  atividade estranha \u00e0 Corpora\u00e7\u00e3o.  Art. 10. O estabelecimento autorizado a confeccionar, distribuir e comercializar  pe\u00e7as de uniformes, distintivos ou ins\u00edgnias da Corpora\u00e7\u00e3o fica obrigado a seguir os padr\u00f5es descritivos constantes do Anexo a este regulamento.  Art. 11. Compete ao Comandante-Geral regular:  I - a descri\u00e7\u00e3o dos distintivos, ins\u00edgnias e estandartes da Corpora\u00e7\u00e3o  n\u00e3o previstos no Anexo ao presente regulamento;  II - os uniformes que ser\u00e3o utilizados pelas Unidades Policiais Militares  ou de acordo com o tipo de policiamento, dentre aqueles previstos no  Anexo, em atendimento as necessidades operacionais;  III - o uso de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual- EPI;  IV - a apresenta\u00e7\u00e3o pessoal e os elementos necess\u00e1rios para identifica\u00e7\u00e3o de militares que exercem atividades \u00e0 paisana, na \u00e1rea de intelig\u00eancia, policiamento velado ou correcional;  V - a apresenta\u00e7\u00e3o pessoal, crach\u00e1s, trajes ou uniformes para o pessoal  civil da Corpora\u00e7\u00e3o e militares inativos designados para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os, vedada a ado\u00e7\u00e3o de uniformes semelhantes ou que possam  se confundir com os previstos para os militares ativos.  Art. 12. O Estado-Maior da PMAC, a cada per\u00edodo de 6 anos, elaborar\u00e1  estudos para atualiza\u00e7\u00e3o do Anexo a este regulamento.  Art. 13. Ap\u00f3s a vig\u00eancia do presente regulamento a Corpora\u00e7\u00e3o estabelecer\u00e1 cronograma para que, dentro do prazo m\u00e1ximo de 18 meses,  implemente inteiramente suas disposi\u00e7\u00f5es.  Art. 14. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Art. 15. Os casos omissos ser\u00e3o solucionados pelo Comandante Geral,  ouvido o Estado-Maior da Corpora\u00e7\u00e3o. Art. 16. Revoga-se o Decreto n\u00ba 122, de 23 de agosto de 1982 e todas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco - Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.301, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 401, de 21 de janeiro de 2015, que \u201cInstitui  o Comit\u00ea de Acompanhamento da Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira  do Poder Executivo do Estado do Acre.\u201d Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.               Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.303, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.219, de 4 de outubro de 2021, que  exonerou DIEGO SOUZA NASCIMENTO do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3 da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.304, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 10.220, de 4 de outubro de 2021,  que nomeou ANTONIO LEILDO OLIVEIRA DA SILVA para exercer  o  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3 da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.305, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar HALISSON LIMA DE OLIVEIRA do Cargo de Gerente-Geral do Hospital de Sa\u00fade Mental do Acre \u2013 HOSMAC, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  3.895, de 29 de agosto de 2019 Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.306, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear CAROLINE PERP\u00c9TUO FORMIGA PIRES CARVALHO  para exercer o cargo de Gerente-Geral do Hospital de Sa\u00fade Mental do  Acre \u2013 HOSMAC na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, sem  percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.           Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.307, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor ALU\u00cdLDO DA CONCEI\u00c7\u00c3O DE  SOUZA, Chefe de Departamento, da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG para a Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.            Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.308, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 720/2021/DEPASA do Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar JADER MAIA SOBRINHO, Diretor Administrativo e Financeiro, para responder pelo Departamento Estadual de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Saneamento - DEPASA, durante o per\u00edodo de 18 a 21 de outubro  de 2021, em virtude do afastamento da titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.        Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.309, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ROGER DANIEL RECCO, Coordenador T\u00e9cnico, para responder pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente - SEMA,  durante o per\u00edodo de 16 a 20 de outubro de 2021, em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.               Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.310, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d,    16, 91,  inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso IV, todos da Lei Complementar n\u00ba  164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba,  inciso XIV da Lei Federal n\u00ba 7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso  IV, da Lei Complementar n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0609.003473.00115/2021-92 do Corpo de Bombeiros Militar do Estado  do Acre, incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio (0401), o 1\u00b0 SARGENTO BM RG 120449-5  DAVID DE CARVALHO CASTRO FELTRINI, em face do Laudo M\u00e9dico  da Junta M\u00e9dica do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre, que  verificou sua incapacidade definitiva para a fun\u00e7\u00e3o de Bombeiro Militar,  fazendo jus aos proventos de SUBTENENTE BM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 9 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.311, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; e tendo em vista o disposto nos arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d,    16, 91,  inciso II, 100, 101, inciso II, 103, inciso IV, todos da Lei Complementar n\u00ba  164/2006; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018; art. 6\u00ba,  inciso XIV da Lei Federal n\u00ba 7.713/88 e o art. 17, inciso II e art. 35, inciso  IV, da Lei Complementar n\u00ba 154/05; e CONSIDERANDO os documentos acostados ao Processo SEI n\u00ba  0044.003360.00088/2021-31 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o Despacho do Diretor-Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na  legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Reformar ex-officio, o 3\u00b0 SARGENTO PM RG 0442 RAIMUNDO  NONATO BARBOSA, em face do Laudo M\u00e9dico da Junta M\u00e9dica da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, que verificou sua incapacidade definitiva  para a fun\u00e7\u00e3o de Policial Militar, fazendo jus aos proventos que percebe. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 12 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.312, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.01466/2021-82, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora MARIA INES SILVA DE ALMEIDA, do Cargo  de Apoio Administrativo, matr\u00edcula n\u00b0 9110470-4, do Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de maio de 2021. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.313, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.000217.00176/2021-73, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor MAURO JOS\u00c9 DE DEUS MORAIS, do Cargo  de Professor, matr\u00edcula n\u00b0 120537-2, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Professor, ocupado pelo servidor nos termos do art. 38, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39,  de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00b0 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.315, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o OF\u00cdCIO N\u00ba 491/2021/DPE da Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre, nos autos do Processo n\u00ba 0305.001254.00198/2021-66, RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Defensor P\u00fablico do Estado  do Acre, ocupado pelo servidor, matr\u00edcula n\u00ba 936837-0, por motivo de  posse em outro cargo inacumul\u00e1vel, nos termos do art. 38, inciso VI da  Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/93. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00b0 125, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e  orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o  disposto no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26  de julho de 1994; e Considerando o artigo 87-A, acrescido pela Lei Complementar Estadual  n\u00b0 332, de 15 de mar\u00e7o de 2017,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o Procurador do Estado Thomaz Carneiro Drumond,  para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Procuradoria Especializada na supervis\u00e3o e gest\u00e3o das atividades jur\u00eddicas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Indireta do Estado do Acre, no \u00e2mbito desta Procuradoria-Geral do Estado, sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de outubro de 2021, devendo dar-se ci\u00eancia ao  procurador interessado, Corregedoria-Geral, Dep. Moderniza\u00e7\u00e3o e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, Secretaria-Geral de Processos e Coordenadoria  de Recursos Humanos. Registre-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021 Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 565, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 611, de 23 de agosto de 2019, que lotou o Agente de Pol\u00edcia Civil  RONALDO SATURNINO DE OLIVEIRA, exercendo  suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 1\u00aa Regional -1\u00aaDPCR; II - Lotar o servidor acima mencionado na Delegacia de Repress\u00e3o ao  Narcotr\u00e1fico \u2013 DENARC, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Opera\u00e7\u00f5es com C\u00e3es da Pol\u00edcia Civil (NOCPC). Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 565, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021  Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00ba 611, de 23 de agosto de 2019, que lotou o Agente de Pol\u00edcia Civil  RONALDO SATURNINO DE OLIVEIRA, exercendo  suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Pol\u00edcia Civil da 1\u00aa Regional -1\u00aaDPCR; II - Lotar o servidor acima mencionado na Delegacia de Repress\u00e3o ao  Narcotr\u00e1fico \u2013 DENARC, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es no N\u00facleo de Opera\u00e7\u00f5es com C\u00e3es da Pol\u00edcia Civil (NOCPC). Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 564, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que a servidora completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora  REGINA MARIA VASCONCELOS FREITAS, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 20/01/2013 a 13/02/2019, a serem gozados a partir de 03/01/2022. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO PORTARIA N\u00ba 177, de 20 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 16/2021, datada de 14/07/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho deste Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, datado de 29/06/2021, bem como, da Certid\u00e3o da  lavra do Secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, datado de 19/10/2021. R E S O L V E: NOMEAR o Delegado de Pol\u00edcia Civil ODILON VINHADELLI NETO,  como novo Presidente da presente Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 116, de 13 de julho de  2021\u2013CORREGEPOL; PERMANECEM como membros da presente Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia  Administrativa, a APC P\u00c2MELA APARECIDA DE SOUZA OLIVEIRA e o  EPC ANTONIO PAIVA DE SOUZA, devendo tamb\u00e9m este \u00faltimo continuar atuando como Secret\u00e1rio da Comiss\u00e3o Sindicante; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 16/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC; REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira Portes,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba inciso I, II, e IV a LOPC etc. RESOLVE: I \u2013 Revogar a  PORTARIA PCAC N\u00ba 537, DE 30 DE SETEMBRO DE  2021 que designou a Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil MAJANA MIRANDA DE  OLIVEIRA, para exercer suas fun\u00e7\u00f5es na Delegacia de Flagrantes \u2013  DEFLA, por um per\u00edodo de 30 dias, a contar de 05 de outubro de 2021. Publique-se, Registre-se, Cumpra-se Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL PORTARIA N\u00ba 178, de 20 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 12/2020, datada de 22/04/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 20/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, Presidente da Comiss\u00e3o Sindicante. R E S O L V E: REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s das Portarias N.\u00bas 146, de 30/11/2020, e, 154, de 13/09/2021  \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 12/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL P O R T A R I A  N\u00ba  179, de 20 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 18/2020, datada de 09/06/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 20/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 152 de 30 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 18/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA/DLP/SLCC/ N\u00b0 80 DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. A DIRETORA DE LOG\u00cdSTICA E PATRIM\u00d4NIO DA PMAC, no uso das  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com base na Portaria n\u00ba 69/CG/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba.  88/2021, celebrado entre a POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE e a Empresa  CENTERDATA AN\u00c1LISES DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI, assinado no dia 19/10/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021,  cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de Notebooks, visando atender as demandas da  Se\u00e7\u00e3o de Instru\u00e7\u00f5es e Opera\u00e7\u00f5es do Batalh\u00e3o de Policiamento de Tr\u00e2nsito com a finalidade de ministrar capacita\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, decorrente do Processo de ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 005/2020, do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  005/2020 CMRB, devidamente autorizado pelo gestor da ata, mediante  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem de  acordo com o processo licitat\u00f3rio realizado, que ser\u00e1 regido pela Lei n\u00ba  8.666, 21 de junho de 1993, art. 25, caput., legisla\u00e7\u00e3o correlata, sob os  termos e condi\u00e7\u00f5es do Processo SEI n\u00b0 0044.012021.00109/2021-03, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I - Gestor Titular: EDJANE MACIEL MORAES \u2013 1\u00b0 TEN PM \u2013  Matr\u00edcula: 9082760-2 II - Gestor Substituto: ANA KELLI NUNES SOUZA \u2013 CABO PM \u2013  Matr\u00edcula: 9404538-1 III - Fiscal Titular: JAKES GOMES DE ALMEIDA \u2013 1\u00b0 SGT PM -  Matr\u00edcula: 9082344-1 III - Fiscal Substituto: MOEMA SILVA FARIAS \u2013 CABO PM -  Matr\u00edcula: 9371729-2. Art. 2\u00ba Os Gestores e Fiscais dever\u00e3o observar e cumprir a cl\u00e1usula 08  (oito) do contrato, na sua totalidade. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de outubro de 2021.  Ellen Pontes Silva de Freitas \u2013 TC PM Diretora de Log\u00edstica e Patrim\u00f4nio ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR DO ACRE PORTARIA PMAC N\u00ba 1950, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cPens\u00e3o Policial Militar por Falecimento\u201d  O Comandante Geral da PMAC no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de  acordo com o Decreto n\u00ba 6.258, de 02 de julho de 2020, c/c o art. 5\u00ba e 6\u00ba  da Lei n\u00ba 2001, de 31 de mar\u00e7o de 2008. tendo em vista que o Processo  SEI n\u00ba 0044.007593.00105/2021-66, encontra-se regularmente instru\u00eddo.  Considerando o requerimento da Sra. Ant\u00f4nia da Silva, pelo falecimento  do CAP PM RR Ant\u00f4nio Nilton Castro, ocorrida em 10 de setembro de  2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito em anexo, eventos no SEI de n\u00bas  (2461819) e (2461972), respectivamente;  Considerando o requerimento do Sr. Michel Vieira de Castro, pelo falecimento do CAP PM RR Ant\u00f4nio Nilton Castro, ocorrida em 10 de setembro de 2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito em anexo, eventos no SEI de  n\u00bas (2461904) e (2461972), respectivamente;  Considerando o requerimento da Sra. Leon\u00edcia Vieira, representante  Legal da Sra. Gabrielle Vieira de Castro, pelo falecimento do CAP PM  RR Ant\u00f4nio Nilton Castro, ocorrida em 10 de setembro de 2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito em anexo, eventos no SEI de n\u00bas (2461944) e  (2461972), respectivamente;  Considerando o Parecer de n\u00ba 639 da Assessoria Jur\u00eddica da PMAC,  evento SEI de n\u00ba (2471019); Considerando o Termo de Homologa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da  PMAC, evento SEI de n\u00ba (2483497); e Considerando o Parecer de n\u00ba 871 da Procuradoria Jur\u00eddica e acolhida  da Presid\u00eancia do Acreprevid\u00eancia, evento SEI de n\u00ba (2505584). R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder Pens\u00e3o Policial Militar por Falecimento, no percentual  de 50% dos proventos do instituidor, em favor da Sra. ANTONIA DA SILVA, na condi\u00e7\u00e3o de companheira e Pens\u00e3o Tempor\u00e1ria, no percentual  de 50%, a ser rateada em partes iguais entre o Sr. MICHEL VIEIRA DE  CASTRO e GABRIELLE VIEIRA DE CASTRO, na condi\u00e7\u00e3o de filhos  do EX-CAP PM RR ANTONIO NILTON CASTRO, a contar de 10 de setembro de 2021, data do \u00f3bito do militar, tudo com base na legisla\u00e7\u00e3o  vigente que versa sobre a mat\u00e9ria. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se.  Paulo Cesar Gomes da Silva \u2013 CEL PM Comandante Geral da PMAC "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA SEASDHM N\u00ba 168, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES - SEASDHM, inscrita no CNPJ sob no 33.863.850/0001-72, com sede Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 2731, Esta\u00e7\u00e3o Experimental, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, CEP 69918-172, neste ato representada pela Secretaria de  Estado, a senhora Ana Paula Lopes Lima CONSIDERANDO o disposto na Lei Federal n\u00ba 13.019, de 31 de julho  de 2014 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es e o Decreto Federal n\u00ba 8.726, de  27 de abril de 2016, que estabelecem e regulamentam respectivamente  o regime jur\u00eddico das parcerias entre a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil; CONSIDERANDO as determina\u00e7\u00f5es do art. 58 e 59 da Lei Federal n\u00ba  13.019/2014 referentes ao monitoramento e a avalia\u00e7\u00e3o do cumprimento do objeto da parceria; CONSIDERANDO que os atos normativos determinam a instaura\u00e7\u00e3o  de uma comiss\u00e3o como \u00f3rg\u00e3o colegiado destinado avaliar, monitorar  e a analisar as documenta\u00e7\u00f5es referente ao cumprimento do objeto e  presta\u00e7\u00e3o de contas; RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir a Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o dos Termos  de Colabora\u00e7\u00e3o celebrados em 2020, com recursos das emendas parlamentares individuais do exerc\u00edcio 2019, alocadas pelo legislativo na Lei  Or\u00e7ament\u00e1ria Anual - LOA/2020. Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o atuar\u00e1 em car\u00e1ter  preventivo e saneador, visando o aprimoramento dos procedimentos, a  padroniza\u00e7\u00e3o e a prioriza\u00e7\u00e3o do controle de resultados. Art. 3\u00ba A Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o homologar\u00e1 o relat\u00f3rio t\u00e9cnico de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o emitido pelo gestor da parceria respons\u00e1vel pelo o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto. \u00a7 1\u00ba A Comiss\u00e3o ser\u00e1 composta por agentes p\u00fablicos designados por  ato publicado em meio oficial de comunica\u00e7\u00e3o, sendo pelo menos um  de seus membros servidor ocupante de cargo efetivo ou emprego permanente na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica distrital. Art. 4\u00ba A Comiss\u00e3o criada no art. 1\u00ba fica subordinada t\u00e9cnica e administrativamente \u00e0 Diretoria de Gest\u00e3o - DIRGES. Art. 5\u00ba A Comiss\u00e3o de Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o de que trata o art. 1\u00ba  ser\u00e1 composta pelos seguintes membros:    Art. 4\u00ba A Presid\u00eancia da Comiss\u00e3o ser\u00e1 exercida pela servidora Tayta Cristina de Oliveira Ar\u00fajo que designar\u00e1 um Secret\u00e1rio, escolhido dentre seus pares.  Art. 5\u00ba O Presidente deliberar\u00e1 em acordo com os membros da Comiss\u00e3o as datas, hor\u00e1rios e locais das reuni\u00f5es para an\u00e1lise e julgamento dos  processos referentes aos termos de colabora\u00e7\u00e3o. Art.6 \u00ba O membro da comiss\u00e3o de monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 se declarar impedido de atuar em determinado processo quando verificar que: I - tenha participado, nos \u00faltimos cinco anos, como associado, cooperado, dirigente, conselheiro ou empregado da organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil  que celebrou a parceria a que se refere o processo; Ou II - sua atua\u00e7\u00e3o no monitoramento ou avalia\u00e7\u00e3o em determinado processo configurar conflito de interesse, entendido como a situa\u00e7\u00e3o gerada pelo  confronto entre interesses p\u00fablicos e privados, que possa comprometer o interesse coletivo ou influenciar, de maneira impr\u00f3pria, o desempenho  da fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Par\u00e1grafo \u00fanico. O membro impedido dever\u00e1 ser imediatamente substitu\u00eddo quanto \u00e0 atua\u00e7\u00e3o naquele processo, a fim de viabilizar a continuidade  dos procedimentos administrativos relativos \u00e0 parceria. Art. 9 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 18 de outubro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto 5889/2020 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 074/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a Sra DARIANA COSTA  GAMA MARTINS. DO OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel localizado na Rua Luiz Pereira n\u00ba 231, bairro Aeroporto Velho, contendo 2 su\u00edtes, 1 quarto, 2 salas, 1 escrit\u00f3rio, 1  cozinha, 1 \u00e1rea de servi\u00e7o, 3 banheiros, varanda, garagem, murada e com cerca el\u00e9trica. VALOR: R$ 36.000,00 (Trinta e seis mil reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.4326.0000 Elemento de Despesa: 33.90.36.00 Fonte de Recurso: 100  Rio Branco-AC, 05 de outubro de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a Sra DARIANA COSTA GAMA MARTINS. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 074/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a Sra DARIANA COSTA  GAMA MARTINS. DO OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de processamento de dados para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia  Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres. VALOR: R$ 36.000,00 (Trinta e seis mil reais). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.4326.0000 Elemento de Despesa: 33.90.36.00 Fonte de Recurso: 100  Rio Branco-AC, 05 de outubro de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a Sra DARIANA COSTA GAMA MARTINS. "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 007/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba105/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA ONLINE COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA. OBJETO: Constitui o objeto do presente CONTRATO, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC  n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A \u2013 EBC. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 164.325,04 (Cento e sessenta e quatro mil, trezentos e vinte e cinco reais e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 13 de outubro de 2021 at\u00e9 12 de maio de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e ANT\u00d4NIO DO NASCIMENTO ARA\u00daJO, pela CONTRATADA. GOVERNO DO ESTADO DO ACRE ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 008/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba105/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA CLAVES E NOTAS COM\u00c9RCIO DE INSTRUMENTOS MUSICAIS  EIRELI. OBJETO: Constitui o objeto do presente CONTRATO, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC  n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A \u2013 EBC. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 3.299,90 (tr\u00eas mil duzentos e noventa e nove reais e noventa centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 13 de outubro de 2021 at\u00e9 12 de maio de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, PELA CONTRATANTE E DILCREIA MARTINS FAGUNDES DO NASCIMENTO, PELA CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 009/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba105/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA CLEBER NASCIMENTO DA ROSA- ME. OBJETO: Constitui o objeto do presente CONTRATO, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC  n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A \u2013 EBC. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$22.400,00 (vinte e dois mil e quatrocentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 13 de outubro de 2021 at\u00e9 12 de maio de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, PELA CONTRATANTE E CLEBER NASCIMENTO DA ROSA, PELA CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 011/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba105/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA SISTEMICA SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS EIRELI. OBJETO: Constitui o objeto do presente CONTRATO, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC  n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A \u2013 EBC. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 3.159,92 (tr\u00eas mil, cento e cinquenta e nove reais e noventa e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 13 de outubro de 2021 at\u00e9 12 de maio de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e RITA SOARES DE SOUSA, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 012/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba105/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA VILLARD COMERCIAL EIRELI \u2013 ME. OBJETO: Constitui o objeto do presente CONTRATO, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC  n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A \u2013 EBC. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 2.580,50 (dois mil quinhentos e oitenta reais e cinquenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 13 de outubro de 2021 at\u00e9 12 de maio de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e MARCELO SOUZA PINTO, pela CONTRATADA. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 013/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0007.009187.00011/2021-13/SECOM PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba105/2021/SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O-SECOM PARTES: O ESTADO DO ACRE POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM \u2013 CONTRATANTE E A EMPRESA MEIPAD INFO. LTDA. OBJETO: Constitui o objeto do presente CONTRATO, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o, radiodifus\u00e3o, processamentos de dados e equipamentos diversos, em acordo com o Termo de Conv\u00eanio EBC/DOTEC  n\u00ba 904284/2020, Processo EBC 1091/2020, firmado entre a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM e a Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o S/A \u2013 EBC. VALOR ESTIMADO DO CONTRATO: R$ 70.950,00 (setenta mil novecentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste contrato correr\u00e1 atrav\u00e9s do Programa de Trabalho: 24722141233170000 \u2013 Moderniza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Sistema P\u00fablico de Comunica\u00e7\u00e3o Estadual; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fontes: 200 - Conv\u00eanios e 100 - Recursos Pr\u00f3prio. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco - Acre, 13 de outubro de 2021. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Do dia 13 de outubro de 2021 at\u00e9 12 de maio de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e PEDRO PEREIRA LOPES MEIRELLES PADILHA, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL \u2013 SEDUR PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS N\u00ba 115/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba 028/2021 celebrado entre a Secretaria de Estado de Desenvolvimento  Urbano e Regional \u2013 SEDUR e a empresa, Anderson Maciel Lima Medeiros, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 20.028.666/0001-65, assinado no dia 10 de setembro de 2021, O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 contado a partir da data  da assinatura do Contrato, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a capacita\u00e7\u00e3o profissional de 03 (tr\u00eas) servidores em Q-GIS b\u00e1sico e intermedi\u00e1rio online, dos Pontos Focais de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria e Geoprocessamento, para fins de estudos para Desenvolvimento Urbano e Regional do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Desenvolvimento Urbano e Regional  - SEDUR. , no Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es,  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, conforme consta no Processo  SEI n\u00ba 0844.013714.00008/2021-09. I \u2013 Gestora: Julyane Silva Yarzon  - Matr\u00edcula: 9574018, e-mail: julyane. yarzon@ac.gov.br; II  \u2013 Fiscal: Veruzka Barbales dos Rios - Matr\u00edcula: 942183-1, e-mail:  veruzkabarbalesac@gmail.com; III \u2013 Fiscal Substituta: Eliz\u00e2ngela de Souza do Vale - Matr\u00edcula: 9099484, e-mail: elizangela.vale@ac.gov.br; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos  danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre \u2013 19 de outubro de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 16/2021/ SEDUR Compra Direta: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Processo n\u00b0 0844.015007.00012/2021-43. RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Eu, Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, Ordenador de Despesas, RECONHE\u00c7O a situa\u00e7\u00e3o de DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art.  26, caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993, fundamentado nos incisos II do art. 24  da Lei n\u00ba 8.666/1993, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia e o  PARECER N\u00ba 106/2021/SEDUR - ASSJUR/SEDUR - GAB, contido nos  autos do Processo SEI n\u00ba 0844.015007.00012/2021-43. Do Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do  valor, fundamentada no art. 24, inc. II da Lei 8666/93 para a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para inscri\u00e7\u00e3o na capacita\u00e7\u00e3o de 4 (quatro) servidores no curso de gest\u00e3o de conv\u00eanios federais por meio da utiliza\u00e7\u00e3o  do m\u00f3dulo de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias da Plataforma Mais Brasil \u2013  SICONV, viabilizando a compreens\u00e3o do funcionamento do sistema e  sua correta utiliza\u00e7\u00e3o do passo a passo todo o processo de capta\u00e7\u00e3o,  formaliza\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de contas, abordando os principais m\u00f3dulos do SICONV, com \u00eanfase na execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios,  com carga hor\u00e1ria de 40 horas aulas. Da Publica\u00e7\u00e3o: A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 registrada e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, na situa\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com amparo na legisla\u00e7\u00e3o supracitada. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O E DA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA CONTRATA\u00c7\u00c3O Justificativa e raz\u00e3o da escolha do fornecedor: Justificativa da Contrata\u00e7\u00e3o (2405980) Justificativa dos Pre\u00e7os (2513563) Contratada: INOVE Treinamentos Ltda, inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ n\u00ba  24.091.611/0001-50. Valor da Contrata\u00e7\u00e3o: R$ 11.600,00 (onze mil e seiscentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos  e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste processo de dispensa correr\u00e3o por conta: \u00d3rg\u00e3o: 744001 \u2013 Secretaria de Estado de  Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR; Programa de Trabalho:  04.122.2277.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Financeiras, Natureza de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recursos: 100 (RP). Diante dos dados expostos, RATIFICO e AUTORIZO a presente  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 26, caput, da Lei n\u00ba  8.666/1993, fundamentado nos incisos II e XIII do art. 24 da Lei n\u00ba  8.666/1993, conforme a proposta de pre\u00e7os da empresa vencedora e  demais anexos acostados ao presente processo.  Rio Branco, AC, 19 de outubro de 2021.   Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 Documento assinado eletronicamente por LUIZ FELIPE ARAG\u00c3O  WERKLAENHG, Secret\u00e1rio de Estado, em 19/10/2021, \u00e0s 18:45, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2041, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora MARIA DO SOCORRO DOS SANTOS,  matr\u00edcula n\u00b0175994-1, para responder pela Escola Ind\u00edgena Nova Moema, Tipifica\u00e7\u00e3o A, no munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2061, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no MEMO/ N\u00ba 17 /2021/SEE, de  1\u00ba de outubro de 2021, da Gestora da E.E.E.M. Darcy Vargas, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora SUSY ESTERFANY DA SILVA, matr\u00edcula  n\u00b0 9453431-4, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora Administrativa  na Escola Darcy Vargas, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.    SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO  SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2082, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, p\u00e1g. 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO o processo para elei\u00e7\u00e3o dos diretores interinos de  Unidades de Ensino da Rede P\u00fablica Estadual de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica;      CONSIDERANDO o disposto no art. 7\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 3.141, de 22 de julho de 2016, que disp\u00f5e sobre a gest\u00e3o democr\u00e1tica do sistema de  ensino p\u00fablico do Estado do Acre; RESOLVE: Art. 1\u00ba CONSTITUIR a Comiss\u00e3o da Elei\u00e7\u00e3o de Diretores Interinos das Unidades Escolares da Rede P\u00fablica Estadual de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, composta pelos seguintes servidores e institui\u00e7\u00f5es:  I.  Maria Aparecida da Silva Rogerio, matr\u00edcula n\u00ba 9150080-3, Departamento de Gest\u00e3o de Redes - SEE, Presidente da Comiss\u00e3o;  II.  Farahdiba Farhat Mendes, matr\u00edcula n\u00ba 238945-1, Departamento de Gest\u00e3o de Redes - SEE, Vice-Presidente da Comiss\u00e3o;  III. Rute Regina Silvestre da Silva, matr\u00edcula n\u00b0 256501-1/4, Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o - CEE;  IV. Rog\u00e9rio Maia do Vale Queiroz, CPF n\u00ba 682.621.832-15, Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o do Acre - SINTEAC;  V.  Alvares Santiago de Oliveira Filho, matr\u00edcula n\u00ba 2378310-1/2, Sindicato dos Professores - SinproAcre;  VI. Vanderley Pereira Rocha, matr\u00edcula n\u00ba 196657-1/2, Colegiado de Diretores das Escolas P\u00fablicas do Estado do Acre - CODEP; VII. Jose Ronaldo Martins Teles, matr\u00edcula n\u00ba 179710-1, Sindicato dos Funcion\u00e1rios de Escola do Estado do Acre - SINTAE; VIII. Marcelo Fernando Sousa da Silva, CPF n\u00ba 013.300.932-75, Uni\u00e3o dos Movimentos dos Estudantes do Estado do Acre -  UMES. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA N\u00ba 2029, DE 08 DE OUTUBRODE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 851 DE 17 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 415/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPP, que  tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, asseio e conserva\u00e7\u00e3o predial, com fornecimento  de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, sob a inteira responsabilidade da contratada por postos, para atender as  demandas das Escolas Rurais da Rede Estadual de Ensino no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 072/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0019281-3/2018, SEI N\u00ba 0014.011108.00086/2020-64: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2110, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1805, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 079/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea COOPERATIVA DOS  AGRICULTORES E PECUARISTAS DA REGIONAL DO BAIXO ACRE  \u2013 COOPEL, que tem por objetoa aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios,  atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou  Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda  da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino,  na regional do Alto e Baixo Acre, no quantitativo estabelecido no Anexo I  do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  da Chamada P\u00fablica 004/2020, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00024/2021-85, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO\u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto:GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA\u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA SILVA BEZERRA\u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto:SINARA DA SILVA QUEIROZ\u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2111, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04  de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1797, DE 09 DE SETEMBRO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 081/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ea ASSOCIACAO DE PRODUTORES RURAIS DO NUCLEO DE PRODUCAO  AGROPECUARIA GERALDO FLEMING DE RIO BRANCO, que tem  por objetoa aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos  Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares  Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos lnformais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na  regional do Alto e Baixo Acre, no quantitativo estabelecido no Anexo  I do presente edital, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme  RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital da Chamada P\u00fablica 004/2020, proposta da CONTRATADA e  demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00024/202185, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO\u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto:GABRIELA ANTONIA DA COSTA SOUZA\u2013  Matr\u00edcula: 9325697-3 III \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA SILVA BEZERRA  \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ\u2013 Matr\u00edcula: 325848-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETEDA SECRET\u00c1RIA Portaria SEE N\u00ba 2092, DE 18 DE outubro DE 2021, A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Culturae Esportes, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a Portaria n\u00ba 1589 de 13 de Agosto de 2021, publicada no DOE n\u00ba 13.113 que autoriza o funcionamento dos n\u00edveis/modalidades de Ensino na Escola Estadual Rural Alto Alegre II, localizada  na  AC-90 km 72, Ramal Jarinawa-km 15, no munic\u00edpio  de Rio Branco-AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura, e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA  SEI N\u00ba 2113-2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, EM EXERC\u00cdCIO nomeado conforme autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto n\u00ba 8.708, de 19 de abril de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado N\u00ba 13.026 - A, p\u00e1gina 09, de 20 de abril de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 650 DE 20 DE ABRIL DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 332/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CRISSOTELES  LOUREIRO DE OLIVEIRA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o (refei\u00e7\u00e3o preparada) para atender a  Departamento de Transporte e Departamento de Modalidades Educacionais Especiais \u2013 Divis\u00e3o do EJA, conforme as a\u00e7\u00f5es em cumprimento ao Termo de compromisso PAR N\u00ba 6106/2012, nas Regionais do Alto  Acre, Baixo Acre, Tarauac\u00e1/Envira, Purus e Juru\u00e1, conforme o disposto  no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 206/2020 \u2013 CPL 02, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestora Titular: JOSE DA SILVA NASCIMENTO \u2013  Matr\u00edcula: 2367769-1/2 II \u2013 Gestora Substituta: SILVIRLENE LOPES DE MOURA \u2013  Matr\u00edcula: 9202188-1 III \u2013 Fiscal Titular: VANDERLEIA DE SOUZA MATOS \u2013 Matr\u00edcula: 254274-1 IV \u2013 Fiscal Substituta: EDMAR ALVES DA CRUZ \u2013 Matr\u00edcula: 9122648-2/3 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA 2114 - 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1992 DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 341/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa JURU\u00c1 HOTEL &  LOCADORA EIRELI - ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o (refei\u00e7\u00e3o preparada) para atender a  Departamento de Transporte e Departamento de Modalidades Educacionais Especiais \u2013 Divis\u00e3o do EJA, conforme as a\u00e7\u00f5es em cumprimento ao Termo de compromisso PAR N\u00ba 6106/2012, na Regional do Alto  Juru\u00e1, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital  de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 206/2020 \u2013 CPL 02,  a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestora Titular: JOSE DA SILVA NASCIMENTO \u2013  Matr\u00edcula: 2367769-1/2 II \u2013 Gestora Substituta: SILVIRLENE LOPES DE MOURA \u2013  Matr\u00edcula: 9202188-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituta: JAMILSON BARROSO MARQUES \u2013  Matr\u00edcula: 9128140-5 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA 2115 -2021 SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTESA SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 1993 DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020  Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 342/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F. R. SOARES DAMASCENO LTDA - ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o (refei\u00e7\u00e3o preparada) para atender a Departamento de Transporte e Departamento de Modalidades Educacionais  Especiais \u2013 Divis\u00e3o do EJA, conforme as a\u00e7\u00f5es em cumprimento ao  Termo de compromisso PAR N\u00ba 6106/2012, na Regional de Tarauac\u00e1/ Envira, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital  de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 206/2020 \u2013 CPL 02,  a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:  I \u2013 Gestora Titular: AMANDA DA SILVA DINIZ\u2013 Matr\u00edcula: 9319700-1/2 II \u2013 Gestora Substituta: ANA PAULA NASCIMENTO DANKAR BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 9390502-1 III \u2013 Fiscal Titular: MARIA DO SOCORRO GOES\u2013 Matr\u00edcula: 2378272-1 IV \u2013 Fiscal Substituta: TATIANE DA COSTA IZALDINO \u2013 Matr\u00edcula: 9474366-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni- \u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CESL/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVA SANTA L\u00daCIA III, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Valdir Euclides da Silva \u2013 Presidente \u2022 Edilson Luiz Negrelli \u2013 Membro \u2022 \u00c1lisson Rosa Henrique \u2013 Membro Art. 2\u00ba - Os membros desta comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola SANTA L\u00daCIA III, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de julho de 2004 de Autonomia Financeira das Escolas  P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 20 de outubro de 2021. Neide Mara Salvador de Lima Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTES CONV\u00caNIO/SEE N\u00ba 19/2021.  DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTE E A PREFEITURA MUNICIPAL  DE M\u00c2NCIO LIMA. DO OBJETO: O presente Conv\u00eanio tem por objeto ofertar transporte escolar para alunos matriculados nas Escolas de Ensino Fundamental e M\u00e9dio  do Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, que necessitam de transporte escolar na  zona urbana e na zona rural terrestre e ribeirinha da rede Estadual e Municipal de Ensino, bem como propiciar condi\u00e7\u00f5es para o acompanhamento  pedag\u00f3gico nas escolas ribeirinha da rede estadual e seus anexos.     DOS RECURSOS: A CONCEDENTE repassar\u00e1 recursos financeiros a  CONVENENTE no valor de R$ 455.149,08 (quatrocentos e cinq\u00fcenta e  cinco mil, cento e quarenta e nove reais e oito centavos) em 06 (seis) parcelas, diretamente \u00e0 conta da CONVENENTE, conforme cronograma de desembolso integrante do Plano de Trabalho aprovado pela CONCEDENTE. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3RG\u00c3O: 717 - Secretarias de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte UNID: 001 \u2013 Unidade Gestora  PROGRAMA DE TRABALHO: 717.001.4471.0000 C\u00d3DIGO DE DESPESA: 33.40.41.00.00 FONTE: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia a  partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 28 de fevereiro de 2022. O conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma delas manifeste interesse em sua continuidade, mediante proposta escrita, apresentada com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia.  DATA DE ASSINATURA: 30 de setembro de 2021.  ASSINAM: MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA  - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte e ISAAC DE  SOUZA LIMA \u2013 Prefeito Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 AC. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES DECIS\u00c3O n\u00ba 1/2021/SEE - DELIC Decis\u00e3o do Processo Administrativo n\u00b0 0014.013909.00032/2021-80 DISPENSA EMERGENCIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O CONTRATO N.\u00ba 251/2020 Assunto: Aplica\u00e7\u00e3o de penalidade \u00e0 Elaine Cristina de Paula Rocha Batista D E C I S \u00c3 O A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00b0 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, No 13.035, de 04 de maio de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com escopo  na Lei 8.666/93, no Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/10, em conformidade  com as raz\u00f5es expostas no Parecer Jur\u00eddico/SEE n\u00ba 312/2021; e considerando Processo Administrativo n\u00ba n\u00b0 0014.013909.00032/2021-80,   impetrado em desfavor da senhora Elaine Cristina de Paula Rocha Batista , inscrita no CPF sob o n.\u00ba 390.817.612-34, RESOLVE: a) ADVERTIR a senhora Elaine Cristina de Paula Rocha Batista e  COMPEL\u00cd-LA a apresentar documenta\u00e7\u00e3o trabalhista regularizada  referente ao prestador de servi\u00e7os; b) SUSPENDER temporariamente de licitar e IMPEDIR de contratar  com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses; c) RESCINDIR UNILATERALMENTE o Contrato n\u00b0 410/2015, nos termos do art. 77, art. 78, I, II, V e VII, da Lei n\u00b0 8.666/93. D\u00ea-se ci\u00eancia. Publique-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES DECIS\u00c3O n\u00ba 2/2021/SEE - DELIC D E C I S \u00c3 O A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00b0 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, No 13.035, de 04 de maio de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com escopo na Lei 8.666/93, no Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/10, em conformidade com as raz\u00f5es expostas no Parecer Jur\u00eddico/SEE n\u00ba 309/2021; e  considerando Processo Administrativo n\u00b0 0014.013909.00072/2021-21,  impetrado em desfavor do senhor MARCIO APARECIDO SOARES, inscrito sob o CPF n.\u00ba  138.208.502-87, RESOLVE: a) ADVERTIR o senhor MARCIO APARECIDO SOARES e COMPEL\u00cd-LO a apresentar documenta\u00e7\u00e3o trabalhista regularizada referente ao  prestador de servi\u00e7os; b) SUSPENDER temporariamente de licitar e IMPEDIR de contratar  com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses; c) RESCINDIR UNILATERALMENTE o Contrato n\u00b0 488/2015, nos termos do art. 77, art. 78, I, II, V e VII, da Lei n\u00b0 8.666/93. D\u00ea-se ci\u00eancia. Publique-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE  N\u00ba 408/2019 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 02/2018  (PROCESSO N\u00ba 240.2019.67 DCLC - ADES\u00c3O UFAC) DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia do CONTRATO N\u00b0 408/2019, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada, sem dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de  obra, na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o  de sistemas el\u00e9tricos de baixa e m\u00e9dia tens\u00e3o, na ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica,  nas subesta\u00e7\u00f5es, casa de for\u00e7a, nos grupos geradores, nas instala\u00e7\u00f5es  el\u00e9tricas prediais e outras estruturas das instala\u00e7\u00f5es e sistemas el\u00e9tricos, com car\u00e1ter preventivo, corretivo e preditivo, envolvendo consertos, recupera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, confec\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o,  com fornecimento de pe\u00e7as, materiais, insumos, equipamentos e m\u00e3o  de obra, na forma estabelecida, preferencialmente, nas planilhas de servi\u00e7os, composi\u00e7\u00f5es e insumos diversos descritos no Sistema Nacional  de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil - SINAPI, visando  atender a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE,  nos termos do art. 57, II e \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93, tudo em conformidade  com o PARECER JURIDICO N\u00b0 383/2021/SEE \u2013 DILIC/SEE \u2013 DEAJ,  SEI N\u00ba 0014.011108.00022/2021-44 e demais documentos constantes  nos autos do processo em ep\u00edgrafe. DO PRE\u00c7O: O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 1.227.427,27  (um milh\u00e3o duzentos e vinte sete mil, quatrocentos e vinte sete  reais e vinte e sete centavos). DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00d5ES: O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, contados a partir de 21 de outubro  de 2021, com t\u00e9rmino em 20 de outubro de 2022. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4469.0000  \u2013Manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os Administrativos; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 100  (RP); 717.001.4346.0000 \u2013 Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o; Elemento de Despesa:  33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 100  (Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o) e 717.601.4472.0000 \u2013Manuten\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Gerais Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB); DO REAJUSTE DE VALORES 1) O reajuste se dar\u00e1 mediante solicita\u00e7\u00e3o da CONTRATADA, pela varia\u00e7\u00e3o da Tabela SINAPI, ou em conformidade com outros dispositivos  legais que venham a ser editados pelo Poder P\u00fablico, observada a periodicidade m\u00ednima de 01 (um) ano, contada da data da assinatura do  contrato, se obrigando a contratada de manter os descontos enquanto  durar o v\u00ednculo contratual (Ac\u00f3rd\u00e3o TCU 1238/2016 - Plen\u00e1rio); 2) Nos reajustes subsequentes ao primeiro, o interregno m\u00ednimo de um  ano ser\u00e1 contado a partir dos efeitos financeiros do \u00faltimo reajuste; 3) No c\u00e1lculo do primeiro reajuste ser\u00e1 utilizado como \u00edndice inicial o do  m\u00eas anterior ao da aprsenta\u00e7\u00e3o da proposta. O \u00edndice final ser\u00e1 o do  m\u00eas anterior ao pedido de reajuste; 4) Nos reajustes subsequentes, o \u00edndice inicial ser\u00e1 o do m\u00eas anterior ao  do in\u00edcio dos efeitos financeiros do \u00faltimo reajuste e o \u00edndice final ser\u00e1 o  do m\u00eas anterior ao pedido de reajuste; 5) Na aus\u00eancia de previs\u00e3o legal quanto ao \u00edndice substituto, as partes eleger\u00e3o novo \u00edndice oficial, para reajustamento do pre\u00e7o do valor remanescente. PARAGRAFO \u00daNICO - Fica resguardado o direito \u00e0 analise da repactua\u00e7\u00e3o solicitada no REQUERIMENTO DE REAJUSTE DE PRE\u00c7O (SEI N\u00ba  0014.013889.00069/2021-57), protocolado na SEE no dia 29 de setembro  de 2020 e a tabela reajustada atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba 013/2021. \u00c9 de interesse  da empresa e da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica que o requerimento seja analisado  legalmente, independente da assinatura do presente termo aditivo. DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 19 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes- Pela Contratante Jailson dos Santos Queiroz - Queiroz & Santos Ltda \u2013 ME - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES DECIS\u00c3O n\u00ba 3/2021/SEE - DELIC D E C I S \u00c3 O A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00b0 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, No 13.035, de 04 de maio de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com escopo  na Lei 8.666/93, no Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/10, em conformidade  com as raz\u00f5es expostas no Parecer Jur\u00eddico/SEE n\u00ba 311/2021; e considerando Processo Administrativo n\u00b0 0014.013909.00036/2021-68,  impetrado em desfavor do senhor KLESSON CAMPOS DE OLIVEIRA,  inscrito sob o CPF n.\u00ba  626.011.052-91, RESOLVE: a) ADVERTIR o senhor KLESSON CAMPOS DE OLIVEIRA e COMPEL\u00cd-LO a apresentar documenta\u00e7\u00e3o trabalhista regularizada referente ao  prestador de servi\u00e7os; b) SUSPENDER temporariamente de licitar e IMPEDIR de contratar  com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses; D\u00ea-se ci\u00eancia. Publique-se. Cumpra-se.   Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  ERRATA A Portaria n\u00ba 1858 de 20 de setembro de 2021, processo SEI n\u00ba  0014.013819.00016/2021-04, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.133 do dia  23/11/2021 , que autoriza o funcionamento dos n\u00edveis/modalidades de Ensino na escola Estadual de Ensino Fundamental e M\u00e9dio  Magia do Saber,  localizada na BR-364, Rio Liberdade no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul-AC. Onde l\u00ea-se: com efeito retroativo ao ano 2020 Leia-se: para efeito retroativo ao ano de 2018. SOCORRO NERI Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8.821/2021. "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO PORTARIA N\u00b0 037/SEET, DE 20 DE OUTRUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00b0 10.182 de 29 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.138, de 30 de setembro de 2021.  CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE:  Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  n\u00ba 18/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET e a empresa NETWORK TECNOLOGIA E  ENGENHARIA LTDA, assinado no dia 19/10/2021, com vig\u00eancia at\u00e9  15/01/2022, DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 03/2021  -  Processo SEI  N\u00ba 0859.013130.00054/2021-56, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de port\u00e3o autom\u00e1tico em estrutura met\u00e1lica, para atender as demandas desta  Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET. Fonte:  100 - Recursos Pr\u00f3prios. I - GESTOR TITULAR:  Jhones Ara\u00fajo da Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 9511792 - 1; II - GESTOR SUBSTITUTO:  Milena Gleyciele Pereira da Silva - Matricula n\u00ba 8418156-2; III - FISCAL TITULAR: Jos\u00e9 Bairon Fernandes - Matricula n\u00ba 137915;  IV - FISCAL SUBSTITUTO:  Camila Almeida de Souza - Matricula n\u00ba 9511601-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 20 de outubro de 2021.   Taiane Belarmino dos Santos Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo em Exerc\u00edcio Decreto n\u00b0 10.182/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO GER\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE CONTRATO TERMO DE CONTRATO: N\u00ba 018/2021, firmado entre a SECRETARIA  DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO \u2013 SEET E A EMPRESA NETWORK TECNOLOGIA E ENGENHARIA LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de  port\u00e3o autom\u00e1tico em estrutura met\u00e1lica para atender \u00e0s necessidades da Contratante, em conformidade com a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  03/2021, que com seus anexos integram este termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais. VALOR: R$ 17.581,15 (Dezessete mil quinhentos e oitenta e um reais  e quinze centavos) PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato \u00e9 de 90 dias, a contar de  sua assinatura (19/10/2021). DA  759.001.11122227742660000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. ELEMENTO DA DESPESA: 33.90.39.00 FONTE DE RECURSO: 100 Recursos Proprios  ASSINAM: A Secret\u00e1ria de Estado de Empreendedorismo e Turismo em  Exercicio:  TAIANE BELARMINO DOS SANTOS, e o Sr. MARCIO NERI  LEITE, pela empresa NETWORK TECNOLOGIA E EGNGENHARIA LTDA. "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 315, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18  de novembro de 2020 e Decreto n\u00b0 6.816, de 16 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.882, de 17 de setembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 461/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2534708) e COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 462/2021/SEFAZ - DIAF  (SEI: 2535536), exaradas pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias, aos servidores Breno Geovane Azevedo Caetano, matr\u00edcula  n\u00ba 9296883-1, Secret\u00e1rio Adjunto da  Receita Estadual, e Cl\u00f3vis Monteiro Gomes, matr\u00edcula  n\u00ba 9210334-1,  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria, que ir\u00e3o participar da 300\u00b0 Reuni\u00e3o  Ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Suframa - CAS, na cidade  de Porto Velho/RO, no per\u00edodo de 20 a 22 de outubro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco/AC dar-se-\u00e1 no dia 20/10/2021 e o retorno no dia  22/10/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa  3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 316, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18  de novembro de 2020 e Decreto n\u00b0 6.816, de 16 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.882, de 17 de setembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 61/2021/SEFAZ \u2013 GABIN  (SEI: 2535272), exarada pelo Gabinete do Secret\u00e1rio; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias ao servidor Jo\u00e3o Paulo de  Castro Braga, matr\u00edcula  n\u00ba 9568611-1, Cargo em Comiss\u00e3o, que ir\u00e1  acompanhar o Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual, o Sr. Breno Geovane Azevedo Caetano e o Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria, o Sr.  Cl\u00f3vis Monteiro Gomes, realizando a cobertura fotogr\u00e1fica e jornal\u00edstica  da 300\u00b0 Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Suframa/ CAS, na cidade de Porto Velho/RO, no per\u00edodo de 20 a 22 de outubro  de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco/AC dar-se-\u00e1 no dia 20/10/2021 e o retorno no dia 22/10/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de  Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas  por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do  retorno, conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de  2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 317, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18  de novembro de 2020 e Decreto n\u00b0 6.816, de 16 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.882, de 17 de setembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 463/2021/SEFAZ \u2013 DIAF   (SEI: 2538288), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias ao servidor Eduardo Lima  Mesquita, matr\u00edcula  n\u00ba 9093664-8, Chefe da Divis\u00e3o Regional da Fazenda Estadual, que ir\u00e1 acompanhar a mudan\u00e7a e instala\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio e computadores, bem como acompanhar o atendimento aos  contribuintes, tendo em vista a reforma geral do pr\u00e9dio da SEFAZ, no  munic\u00edpio de Brasileia/AC, no per\u00edodo de 20 a 21 de outubro de 2021. A  sa\u00edda de Rio Branco/AC dar-se-\u00e1 no dia 20/10/2021 e o retorno no dia  21/10/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa  3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de  Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta  Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 318, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18 de novembro de 2020 e Decreto n\u00b0 6.816, de 16 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.882, de 17 de setembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 464/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2540620), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias, ao servidor Valciney Santos da Silva, matr\u00edcula  n\u00ba 9542191, haja vista que o referido servidor ir\u00e1 conduzir os servidores Breno Geovane Azevedo Caetano, Cl\u00f3vis Monteiro Gomes e Jo\u00e3o Paulo de Castro Braga, que ir\u00e3o participar da  300\u00b0 Reuni\u00e3o  Ordin\u00e1ria do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Suframa /CAS, na cidade de Porto Velho- RO, no per\u00edodo de 20 a 22 de outubro de 2021. A sa\u00edda de  Rio Branco \u2013 AC dar-se-\u00e1 no dia 20/10/2021 e o retorno no dia 22/10/2021, correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00  (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 319, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18 de novembro de 2020 e Decreto n\u00b0 6.816, de 16 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.882, de 17 de setembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 465/2021/SEFAZ \u2013 DIAF   (SEI: 2544877), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias ao servidor Mauro S\u00e9rgio Gomes de Ara\u00fajo da Silva, matr\u00edcula  n\u00ba 9173765, Cargo em Comiss\u00e3o,  que ir\u00e1 conduzir o servidor Eduardo Lima Mesquita ao munic\u00edpio de Brasileia para acompanhar a mudan\u00e7a e instala\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio e computadores, bem como acompanhar o atendimento aos contribuintes, tendo em vista a reforma geral do pr\u00e9dio da SEFAZ, no munic\u00edpio de  Brasileia/AC, no per\u00edodo de 20 a 21 de outubro de 2021. A sa\u00edda de Rio Branco/AC dar-se-\u00e1 no dia 20/10/2021 e o retorno no dia 21/10/2021,  correndo as despesas \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.14.00 (Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil). Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  PROCESSO SEI N\u00ba: 0715.012464.00017/2021-39 Considerando que o presente procedimento encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o pertinente (Art. 25, Caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993) e,  com respaldo no PARECER PGE/PA N\u00ba 290/2021 da lavra da Procuradoria Geral do Estado \u2013 PGE, RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, nos  termos das raz\u00f5es lan\u00e7adas no Processo Administrativo SEI N.\u00ba 0715.012464.00017/2021-39 e AUTORIZO as contrata\u00e7\u00f5es diretas das empresas  FIAT COMAUTO  e AGRO NORTE MITSUBISHI, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de revis\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, n\u00e3o cobertos pela  garantia, durante o per\u00edodo de garantia de f\u00e1brica de 05 (cinco) ve\u00edculos FIAT - MOBI LIKE, 1.0, e 10 (dez) ve\u00edculos MITSUBISHI - L200, TRITON  GL, HRE, 2.4, novos, pertencentes a frota oficial da Secretaria de Estado da Fazenda, incluindo o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios de reposi\u00e7\u00e3o  genu\u00ednos, quando necess\u00e1rios, e ainda lubrificantes. O valor global estimado da contrata\u00e7\u00e3o corresponde a R$ 177.756,10 (cento e setenta e sete mil, setecentos e cinquenta e seis reais e dez centavos), para atender a demanda da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC. Em cumprimento ao disposto no artigo 26, da Lei n\u00ba 8.666/1993 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado para  que produza os efeitos legais. Publique-se e cumpra-se. Rio Branco-AC, 13 de outubro de 2021.                 R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Decreto n\u00ba 6.511/2020 "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 186, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de  2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de02de janeiro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Prorrogar por mais 7 (sete) dias a PORTARIA SEICT N\u00ba 183 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021, publicada no D. O. E. N\u00ba 13.141, de 05 de  outubro de 2021, que designou a servidora Suelane Cavalcante Gomes Marques, Matr\u00edcula: 9311173-3, para responder interinamente pelo Departamento Administrativo. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e, Cumpra-se.  Rio Branco, 19 de outubro de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentando para a legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados  pela comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 210/2021 \u2013 CEL 01 BIRD/SEICT, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u201cAquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos de inform\u00e1tica para atender as necessidades de  executoras do PROSER, no \u00e2mbito do acordo de empr\u00e9stimo 8442-BR\u201d., em  favor de:        Rio Branco - Acre 15 de Setembro de 2021.    Anderson Abreu de Lima Secretario de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - Seict "
        ],
        "SEINFRA": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o N\u00ba 467/2019, para atividade de EXECU\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER, localizado em ruas diversas no munic\u00edpio de Porto Walter - AC.  Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o N\u00ba 449/2019, para atividade de EXECU\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA, localizado em ruas diversas no munic\u00edpio de Santa Rosa - AC. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA \u2013 SEINFRA Torna p\u00fablico que Requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o N\u00ba 448/2019, para atividade de  EXECU\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE JORD\u00c3O, localizado em ruas diversas no munic\u00edpio de Jord\u00e3o - AC. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 300 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato  n\u00ba 105/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.012804.00052/2021-46, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e  a empresa AIRES TURISMO LTDA, com vig\u00eancia de 13/09/2021 a  18/04/2022, que tem como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de agenciamento de viagens e hospedagens,  compreendendo reserva, emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso, entrega de bilhetes ou ordens de passagens, a SEJUSP em  \u00e2mbito nacional e, eventualmente, internacional, bem como autoriza\u00e7\u00e3o para envio de excesso de bagagem e emiss\u00e3o de seguro de  assist\u00eancia em viagem internacional, conforme especifica\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constantes deste Termo de Refer\u00eancia. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 15/2021 \u2013 TJAC. I \u2013 Gestor Titular: 1\u00ba SGT PM Luana Carla Torres da Silva Gama - ,  matr\u00edcula: 9083197- 1 II \u2013 Fiscal Titular: Tarcio Cavalcante Meneses, matr\u00edcula n\u00ba 9564063-1 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica   "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 290, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021. PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS. O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor  titulares do CONTRATOS de N\u00ba 122/2021 a N\u00ba 127/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas  - SEMAPI e as respectivas empresas: C COM INFORM\u00c1TICA IMP E  EXP LTDA, CLEMILSON F DA COSTA, DUNAMIS INSTALA\u00c7\u00c3O M S  C AR CONDICIONADO, E C O MOURA, RICHARD S MIRANDA ME e  MVP IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor Titular: Quelyson Souza de Lima \u2013 Matricula n\u00ba. 922597-4 II - Gestor Substituto: Layza da Silva Migueis Diniz - Matr\u00edcula n\u00ba. 9339787-2 III - Fiscal Titular: Edmilson Ripardo Maia - Matr\u00edcula: 9512225-1 IV - Fiscal Substituto: Cleylson Lima de Souza - Matr\u00edcula: 9520260-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 122/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013312.00264/2021-15 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 061/2021/ BID/ SEMA PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA C COM INFORM\u00c1TICA  IMP. EXP. COM. E IN\u00daSTRIA LTDA. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para  fortalecer a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial e judicial do minist\u00e9rio p\u00fablico do estado do acre no combate ao desmatamento ilegal e as queimadas, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel  do acre \u2013 PDSA II (CONTRATO BID 2928/OC-BR). DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de R$  8.432,52 (oito mil, quatrocentos e trinta e dois reais e cinquenta e dois  centavos), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente  e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.411.419.3358.0000 \u2013 Mais Floresta \u2013 Elementos de Despesas: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes e Fontes de Recurso: 500 (BID) \u2013 Nota de Empenho n\u00ba 7200010921/2021  datada do dia 07/10/2021.  VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 17 de novembro  de 2021, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, respeitando a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo BID n\u00ba 2928/OC \u2013 BR. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 08 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e SONELI MARIA DA SILVA pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 123/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013312.00264/2021-15 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 061/2021/ BID/ SEMA PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS  POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA CLEMILSON F  DA COSTA \u2013 ME. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para  fortalecer a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial e judicial do minist\u00e9rio p\u00fablico do estado do acre no combate ao desmatamento ilegal e as queimadas, atra- v\u00e9s da secretaria de estado de meio ambiente e das pol\u00edticas ind\u00edgenas  \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel do  acre \u2013 PDSA II (CONTRATO BID 2928/OC-BR). DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de R$  36.661,20 (trinta e seis mil, seiscentos e sessenta e um reais e vinte  centavos), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes  servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.411.419.3358.0000 \u2013 Mais Floresta \u2013 Elementos de Despesas: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes e Fontes de  Recurso: 500 (BID). \u2013 Notas de Empenhos ns\u00ba 7200010922, 7200010923,  7200010924 e 7200010932/2021 datada do dia 07/10/2021.  VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 17 de novembro  de 2021, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, respeitando a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo BID n\u00ba 2928/OC \u2013 BR. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 08 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 124/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013312.00264/2021-15 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 061/2021/ BID/ SEMA PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E  DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA DUNAMIS INSTALA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS CENTRAIS  DE AR CONDICIONADO EIRELI OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para  fortalecer a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial e judicial do minist\u00e9rio p\u00fablico do estado do acre no combate ao desmatamento ilegal e as queimadas, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel  do acre \u2013 PDSA II (CONTRATO BID 2928/OC-BR). DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de  R$ 28.360,00 (vinte e oito mil, trezentos e sessenta reais), doravante  denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes  servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.411.419.3358.0000 \u2013 Mais Floresta \u2013 Elementos de Despesas: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes e Fontes  de Recurso: 500 (BID) \u2013 Nota de Empenho n\u00ba 7200010920/2021 datada  do dia 07/10/2021.  VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 17 de novembro  de 2021, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, respeitando a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo BID n\u00ba 2928/OC \u2013 BR. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 08 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 125/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013312.00264/2021-15 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 061/2021/ BID/ SEMA PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA E C O MOURA. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para  fortalecer a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial e judicial do minist\u00e9rio p\u00fablico do estado do acre no combate ao desmatamento ilegal e as queimadas, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel  do acre \u2013 PDSA II (CONTRATO BID 2928/OC-BR). DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de R$  26.190,00 (vinte e seis mil e cento e noventa reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes  servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de Trabalho:  720.001.185.411.419.3358.0000 \u2013 Mais Floresta \u2013 Elementos de Despesas: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Materiais Permanentes e Fontes de Recurso: 500 (BID) \u2013 Notas de Empenhos ns\u00ba 7200010926 e  7200010927/2021 datada do dia 07/10/2021.  VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 17 de novembro  de 2021, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, respeitando a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo BID n\u00ba 2928/OC \u2013 BR. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 08 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e EMERSON CLEY DE OLIVEIRA MOURA pela  CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 126/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013312.00264/2021-15 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 061/2021/ BID/ SEMA PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA RICHARD S. MIRANDA. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para  fortalecer a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial e judicial do minist\u00e9rio p\u00fablico do estado do acre no combate ao desmatamento ilegal e as queimadas, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel  do acre \u2013 PDSA II (CONTRATO BID 2928/OC-BR). DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante \u00e9 de R$  5.676,00 (cinco mil seiscentos e setenta e seis reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes  servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de  Trabalho: 720.001.185.411.419.3358.0000 \u2013 Mais Floresta \u2013 Elementos de Despesas: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Materiais  Permanentes e Fontes de Recurso: 500 (BID) \u2013 Nota de Empenho  n\u00ba 7200010928/2021 datada do dia 07/10/2021.  VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 17 de novembro  de 2021, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, respeitando a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo BID n\u00ba 2928/OC \u2013 BR. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 08 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e RICHARD DE SOUZA MIRANDA pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 127/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013312.00264/2021-15 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 061/2021/ BID/ SEMA PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA MVP IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA - ME. OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para  fortalecer a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial e judicial do minist\u00e9rio p\u00fablico do estado do acre no combate ao desmatamento ilegal e as queimadas, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI, no \u00e2mbito do programa de desenvolvimento sustent\u00e1vel  do acre \u2013 PDSA II (CONTRATO BID 2928/OC-BR). DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante  \u00e9 de R$ 1.600,00 (um mil e seiscentos reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes  servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias: Programa de  Trabalho: 720.001.185.411.419.3358.0000 \u2013 Mais Floresta \u2013 Elementos de Despesas: 44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Materiais  Permanentes e Fontes de Recurso: 500 (BID) \u2013 Nota de Empenho  n\u00ba 7200010930/2021 datada do dia 07/10/2021.  VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para vig\u00eancia contratual ser\u00e1 at\u00e9 17 de novembro  de 2021, podendo ser prorrogado a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, respeitando a vig\u00eancia do Contrato de Empr\u00e9stimo BID n\u00ba 2928/OC \u2013 BR. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 08 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela CONTRATANTE e THAIS DE CASTRO PACHECO pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO CONTRATO SEPA CONTRATO N.\u00ba 052/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 155/2021 CPL 02                  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 PROCESSO SEPA N\u00ba 0853.013719.00024/2021-80 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa P. D. V. PECAS EIRELI. OBJETO: O presente contrato tem por objeto futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (caminh\u00e3o, trator agr\u00edcola,  trator de esteira e implementos agr\u00edcola), visando atender a Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Programa de trabalho: 753.001.3283.0000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00; Fonte de Recursos: 200 (REM \u2013 KFW); Nota de Empenho: 7530010485/2021e 7530010486/2021. Valor: R$ 155.780,00 (cento e cinquenta e cinco mil, setecentos e  oitenta reais). Vig\u00eancia: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021  data que marca o t\u00e9rmino do presente exerc\u00edcio financeiro. Data da Assinatura: 14 de outubro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, e HIGOR RAFAEL DE OLIVEIRA  ARA\u00daJO (P. D. V. PECAS EIRELI). ",
            "EXTRATO DO CONTRATO SEPA CONTRATO N.\u00ba 053/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 155/2021 CPL 02                  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 PROCESSO SEPA N\u00ba 0853.013719.00024/2021-80 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa ASUS - INDUSTRIA DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA. OBJETO: O presente contrato tem por objeto futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (caminh\u00e3o, trator agr\u00edcola,  trator de esteira e implementos agr\u00edcola), visando atender a Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Programa de trabalho: 753.001.3283.0000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00; Fonte de Recursos: 200 (REM \u2013 KFW); Nota de Empenho: 7530010487/2021. Valor: R$ 87.200,00 (oitenta e sete mil e duzentos reais). Vig\u00eancia: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021  data que marca o t\u00e9rmino do presente exerc\u00edcio financeiro. Data da Assinatura: 14 de outubro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, e AILA FERNANDA SANTOS  BENVINDO (ASUS - INDUSTRIA DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA). ",
            "EXTRATO DO TERMO DE APOSTILAMENTO SEPA TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 002/2021 CONTRATO N\u00b0 009/2020 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O N\u00ba 007/2020\u2013CEL 01 Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 2928/OC-BR \u2013 PDSA FASE II PROCESSO SEPA N\u00ba 0853.013720.00240/2020-32 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa RONDOMAZA  AUTO PE\u00c7AS LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato n\u00b0 009/2020 registrado e publicado no D.O.E. n\u00ba  12.778, pag. 12 de 14.04.2020, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, visando  acrescentar a Fonte de Recurso: 100 (RP). CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato n\u00ba 009/2020, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este Instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente Termo, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o  indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao  de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, consoante ao que disp\u00f5e o art. 61, Par\u00e1grafo  \u00danico, da Lei n\u00b0 8.666/93, ressalvado o disposto no art. 26 desta Lei DATA DA ASSINATURA: 19 de outubro de 2021. ASSINA:  (SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO). ",
            "EXTRATO DO TERMO DE APOSTILAMENTO SEPA TERMO DE APOSTILAMENTO N\u00ba 003/2021 CONTRATO N\u00ba 086/2017 LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba 003/2017 - CEL 01 CONTRATO DE EMPR\u00c9STIMO N\u00ba 2928/OC-BR \u2013 PDSA FASE II PROCESSO SEPA N\u00ba 0853.013720.00121/2021-61 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa M & B MARQUES & BARBOSA LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo de Apostilamento tem como objetivo a modifica\u00e7\u00e3o  unilateral do Contrato N\u00ba 086/2017 registrado e publicado no D.O.E.  n\u00ba 12.136, pag. 13 de 12.09.201, por parte da Administra\u00e7\u00e3o, visando  acrescentar a Fonte de Recurso: 100 (RP). CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ratificam-se todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es anteriormente  acordadas do Contrato N\u00ba 086/2017, permanecendo v\u00e1lidas e inalteradas as n\u00e3o expressamente modificadas por este Instrumento. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o resumida do presente Termo, que \u00e9 condi\u00e7\u00e3o  indispens\u00e1vel para sua efic\u00e1cia, at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao  de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data, no  Di\u00e1rio Oficial do Estado, consoante ao que disp\u00f5e o art. 61, Par\u00e1grafo  \u00danico, da Lei n\u00b0 8.666/93, ressalvado o disposto no art. 26 desta Lei. DATA DA ASSINATURA: 19 de outubro de 2021. ASSINA: JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO JUNIOR, (SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 941, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0043.006555.00021/2021-44. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora ADIMA FERREIRA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba. 9241426-1, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas  P\u00fablicas, lotada na Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre -FUNTAC, para a Classe Especial, Ref. 1 com efeitos a contar de 05/07/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL, PARA  ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 017 SEPLAG/SEE/ESPECIAL, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o para entrega de documentos e assinatura do contrato dos  Professores do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de  cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Professor  para a Educa\u00e7\u00e3o Especial, conforme a seguir: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 1.1  Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados no Processo Seletivo Simplificado na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, classifica\u00e7\u00e3o, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR DE ATENDIMENTO EDUCACIONAL ESPECIALIZADO \u2013 AEE P2 1.1.1.1 JORD\u00c3O - ZONA URBANA 1\u00ba, 654.198-4, IVANILDE GOMES PEREIRA, 57.00 / 2\u00ba, 652.950-0, MARIA AUXILIADORA MELO DE MATTOS, 51.00. 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, as candidatas dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 03 de novembro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, ao  N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o situado na Rua Francisco Djalma da Silva s/n\u00b0,  Centro \u2013 Jord\u00e3o. 2.2 As candidatas dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de N\u00edvel  M\u00e9dio, N\u00edvel M\u00e9dio Magist\u00e9rio ou N\u00edvel Superior fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o  de Conclus\u00e3o do Curso, conforme o requerido para o cargo (original e  uma c\u00f3pia); j) Curso de especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial de 360 horas  ou cursos na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial, com carga hor\u00e1ria que totalizem 180 horas para o cargo de Professor do Atendimento Educacional  Especializado \u2013 P2 (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  l) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); o) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  s) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); v) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco  do Brasil; e w) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone  (68) 3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DA REDE P\u00daBLICA  ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 055 SEPLAG/SEE/ESPECIAL, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, tornam p\u00fablica  a convoca\u00e7\u00e3o da candidata para a entrega de documentos do Processo  Seletivo Simplificado, conforme segue: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o do candidato na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR MEDIADOR \u2013 P1 1.1.1.1 FEIJ\u00d3 \u2013 URBANA 3\u00ba, 102.895-2, JULIANA LEMOS DA COSTA, 75,5 (RECLASSIFICADA). 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  2.1 Para a entrega de documentos, a candidata dever\u00e1 comparecer at\u00e9  o dia 03 de novembro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, ao N\u00facleo  de Educa\u00e7\u00e3o situado na Av. Marechal Deodoro n\u00b0 1140, Centro \u2013 Feij\u00f3. 2.2 A candidata dever\u00e1 apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de N\u00edvel M\u00e9dio,  N\u00edvel M\u00e9dio Magist\u00e9rio ou N\u00edvel Superior fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do  Curso, conforme o requerido para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia);  k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); r) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do Banco do Brasil; e s) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo  Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria  de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, por meio do telefone  (68) 3215-4031 das 8h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 18h ou por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE - PMAC CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 111 SEPLAG/PMAC, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, considerando a solicita\u00e7\u00e3o de reposi\u00e7\u00e3o de vagas que consta do Processo SEI 0044.003194.00420/202171, tornam p\u00fablica a convoca\u00e7\u00e3o para a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado, conforme abaixo: 1 DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A MATR\u00cdCULA NO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO. 1.1 Convoca\u00e7\u00e3o na seguinte ordem: cargo, classifica\u00e7\u00e3o final, n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o e nota. 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 MASCULINO 459\u00ba, 502.489-7, NELINALDO IRINEU DE ARRUDA, 75.00 / 460\u00ba,  573.582-3, WEMERSON DE SOUZA ANDRADE, 75.00 / 461\u00ba, 559.1783, ANTONIO JOS\u00c9 SOUZA RODRIGUES, 75.00 / 462\u00ba, 564.108-0,  RAIMUNDO COELHO DA SILVA, 75.00 / 463\u00ba, 501.210-4, ISAQUE DO  NASCIMENTO CARVALHO, 75.00 / 464\u00ba, 575.218-3, ANDREW OLIVEIRA DE MEDEIROS, 75.00.  1.1.2 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  \u2013 FEMININO 114\u00ba, 581.563-0, MAISA LIMA DIAS, 78.50 / 115\u00ba, 565.733-4, CRISTIANA SOUZA DA SILVA LOPES, 78.50 / 116\u00ba, 565.021-6, JULLIA VERENA  DE OLIVEIRA FARIA, 78.50. 2 DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ALUNO SOLDADO DO QUADRO  DE PRA\u00c7AS 2.1 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado sob a Coordena\u00e7\u00e3o da Diretoria de Ensino da Pol\u00edcia Militar do Acre, localizado no Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a Francisco  Mangabeira - CIEPS, regular-se-\u00e1 pelo Plano de Curso, pelas normas e  diretrizes da respectiva Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, assim como pelas demais  normas complementares e edital\u00edcias que vierem a ser publicadas.  2.2 O Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 1.600 horas/aula, exigindo-se do aluno  tempo integral com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva.  2.3 A nota m\u00ednima final de aprova\u00e7\u00e3o para cada disciplina ser\u00e1 de 7,00 pontos. 2.4 A classifica\u00e7\u00e3o final do aluno no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado ser\u00e1 resultante da m\u00e9dia geral das disciplinas. 2.5 O aluno regularmente matriculado, durante o Curso de Forma\u00e7\u00e3o,  far\u00e1 jus a uma remunera\u00e7\u00e3o bruta, no valor de R$ 4.344,22 (quatro mil  trezentos e quarenta e quatro reais e vinte e dois centavos). 3 DA MATR\u00cdCULA 3.1 Para a matr\u00edcula, os candidatos convocados dever\u00e3o comparecer  no per\u00edodo de 21 a 28 de outubro de 2021, das 7h \u00e0s 13h, na Diretoria  de Ensino da Pol\u00edcia Militar, localizada no Centro Integrado de Ensino e  Pesquisa de Seguran\u00e7a e Justi\u00e7a Francisco Mangabeira - CIEPS, situado na Via Verde, BR 364, Km 2, Jardim Europa, Rio Branco/AC. 4 DOS REQUISITOS PARA A MATR\u00cdCULA  4.1 Somente ser\u00e1 admitida a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o do candidato que cumprir os seguintes requisitos: I - ser brasileiro nato ou naturalizado; II - ter no m\u00ednimo 18 (dezoito) anos de idade no ato da matr\u00edcula no  curso de forma\u00e7\u00e3o; III - ter, no m\u00e1ximo, 30 (trinta) anos de idade at\u00e9 a data do in\u00edcio  das inscri\u00e7\u00f5es; IV - estar quite com o servi\u00e7o militar, no caso de candidato do  sexo masculino; V \u2013 ser eleitor e achar-se em gozo dos direitos pol\u00edticos; VI - n\u00e3o registrar antecedentes criminais; VII - possuir idoneidade moral, comprovada por meio de folha corrida  policial militar e judicial; VIII \u2013 ter aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; IX - possuir estatura m\u00ednima de 1,60m para candidatos do sexo masculino e 1,55m para candidatas do sexo feminino, conforme Estatuto dos  Militares Lei Complementar n\u00ba 164, de 3 de Julho 2006 e altera\u00e7\u00f5es; X - possuir n\u00edvel m\u00e9dio de escolaridade, com diploma reconhecido pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MEC; XI \u2013 possuir curso T\u00e9cnico de Enfermagem ou Auxiliar de Sa\u00fade Bucal, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  MEC e registro no Conselho de Classe equivalente, quando for o caso; XII - n\u00e3o exercer, nem ter exercido, atividades prejudiciais ou perigosas  \u00e0 seguran\u00e7a nacional; XIII - se servidor p\u00fablico, civil ou militar, n\u00e3o ter em seus assentamentos funcionais puni\u00e7\u00e3o administrativa de natureza grave nos \u00faltimos 05 (cinco) anos; XIV - n\u00e3o possuir tatuagens, se expressando motivos obscenos, ofensivos a ra\u00e7a, religi\u00e3o ou de morte, que fa\u00e7am apologias ao crime ou  relacionem o portador da tatuagem a qualquer associa\u00e7\u00e3o criminosa  ou racial, que representem s\u00edmbolos ou inscri\u00e7\u00f5es alusivos a ideologias  contr\u00e1rias \u00e0s institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas ou que incitem a viol\u00eancia ou  qualquer forma de preconceito ou discrimina\u00e7\u00e3o, bem como em extensas \u00e1reas do corpo de forma que fiquem expostas ao p\u00fablico quando do  uso de uniformes militares de qualquer modalidade; XV - Apresentar, at\u00e9 o final do curso de forma\u00e7\u00e3o, a carteira nacional de  habilita\u00e7\u00e3o para condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo automotor, em qualquer categoria; XVI - apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada:   a) 1 (uma) foto 3x4 recente; b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); f) Certificado de Reservista (para homens, original e uma c\u00f3pia); g) PIS ou PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado (original e uma c\u00f3pia); h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia da p\u00e1gina com foto, quali- fica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) \u00daltima declara\u00e7\u00e3o do IRPF (Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica) ou declara\u00e7\u00e3o de regularidade do CPF, junto \u00e0 Receita Federal (original e uma c\u00f3pia); j) Diploma de n\u00edvel m\u00e9dio fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC (original e uma c\u00f3pia); k) Comprovante de exonera\u00e7\u00e3o (rescis\u00e3o de contrato) do \u00faltimo emprego/fun\u00e7\u00e3o ou cargo p\u00fablico que exercia, se agente p\u00fablico (c\u00f3pia); l) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); m) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Endere\u00e7o atualizado (original e uma c\u00f3pia de conta  de luz, telefone ou outros); o) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); p) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. ac.gov.br); r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  participa\u00e7\u00e3o em ger\u00eancia ou administra\u00e7\u00e3o de empresa privada, de sociedade civil ou exerc\u00edcio do com\u00e9rcio, exceto na qualidade de acionista, cotista ou comandit\u00e1rio (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br), t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.ac.gov.br); e u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente e da Ag\u00eancia do  Banco do Brasil. 4.2 \u00c9 vedado o pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo para juntada de documento ou para suprir falha do requerimento de matr\u00edcula. 5 DA AULA INAUGURAL 5.1 Para a aula inaugural, os candidatos, caso atendam ao solicitado no  subitem 4.1, dever\u00e3o comparecer no dia 03 de novembro de 2021, \u00e0s  8h, no Centro Integrado de Ensino e Pesquisa de Seguran\u00e7a e Justi\u00e7a  Francisco Mangabeira - CIEPS, situado na Via Verde, BR 364, Km 2,  Jardim Europa, Rio Branco/AC. 6 DA N\u00c3O MATR\u00cdCULA E DO DESLIGAMENTO  6.1 Caso o candidato convocado n\u00e3o realize a matr\u00edcula no Curso de  Forma\u00e7\u00e3o, por qualquer motivo, n\u00e3o constar\u00e1 de convoca\u00e7\u00f5es futuras.  6.2 Ser\u00e1 desligado o candidato que: a) deixar de comparecer ao Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Militar Estadual ou  dele se afastar sem motivo justificado; e b) n\u00e3o satisfizer aos demais requisitos legais, regulamentares, regimentais e edital\u00edcios. 6.3 O candidato que estiver frequentando o Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar estar\u00e1 sujeito a tempo integral, com frequ\u00eancia obrigat\u00f3ria e dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, podendo  as atividades serem desenvolvidas nos hor\u00e1rios diurnos e noturnos, inclusive aos s\u00e1bados, domingos e feriados. 6.4 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar continuar\u00e1 submetido \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o criminal  e social, podendo vir a ser desligado se for considerado CONTRAINDICADO  pela respectiva Banca de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social, de acordo com o subitem 13.3 do Edital n\u00ba 001 SGA/PMAC, de 02 de mar\u00e7o de 2017. 6.5 Ap\u00f3s a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar, todos os candidatos ficar\u00e3o submetidos  \u00e0 Lei Penal Militar, \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e aos regulamentos disciplinares aplicados \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre.  6.6 O candidato matriculado no Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado  do Quadro de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar pode ainda vir a ser desligado se  incorrer em uma ou mais de uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  a) for reprovado em qualquer dos m\u00f3dulos que comp\u00f5em a malha curricular do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Aluno Soldado do Quadro de Pra\u00e7as  da Pol\u00edcia Militar; b) n\u00e3o mantiver conduta ilibada na vida p\u00fablica e privada; c) omitir fato que impossibilitaria sua inscri\u00e7\u00e3o no concurso p\u00fablico e  admiss\u00e3o no Curso de Forma\u00e7\u00e3o; e d) ultrapassar o percentual de 20% (vinte e cinco por cento) das faltas  nas aulas pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas em cada disciplina do curso de forma\u00e7\u00e3o; 7 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 7.1 Todas as despesas referentes ao comparecimento no referido curso,  como transporte, alimenta\u00e7\u00e3o e outros, correr\u00e3o as expensas do candidato. 7.2 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes a este  Concurso P\u00fablico junto \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado, por meio do telefone  (68)3213-1906 ou junto \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  - SEPLAG, por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA O CARGO DE PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO PARA O PROGRAMA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO, PARA  ATENDER A REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EDITAL N\u00ba 020 SEPLAG/SEE/CAMPO, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte - SEE, tornam p\u00fablica a  convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos para entrega de documentos e assinatura  do contrato do resultado do Processo Seletivo Simplificado destinado \u00e0  forma\u00e7\u00e3o de cadastro de reserva para eventual contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria  de Professor para o Ensino Fundamental e M\u00e9dio para o Programa de  Educa\u00e7\u00e3o do Campo, conforme segue: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O  1.1 Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: cargo, munic\u00edpio, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato e nota, em ordem de classifica\u00e7\u00e3o: 1.1.1 PROFESSOR P2 \u2013 ENSINO FUNDAMENTAL (6\u00ba AO 9\u00ba ANO) 1.1.1.1 TARAUACA 12\u00ba, 500.064-5, EDIVANDES DA SILVA DO NASCIMENTO, 60.00 (RECLASSIFICADO) / 15\u00ba, 500.035-1, ANTONIO ADRIANO ROQUE OZORIO, 58.00 (RECLASSIFICADO) / 17\u00ba, 500.019-0, PATRICIA DE SOUZA SILVA, 56.00 (RECLASSIFICADO). 2 DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a entrega de documentos, os candidatos dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 03 de novembro de 2021, das 07h30min \u00e0s 13h30min, ao  N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o situado na Rua Cel. Juv\u00eancio de Menezes n\u00b0 207,  Centro \u2013 Tarauac\u00e1. 2.2 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir especificada: a) 1 (uma) foto 3x4 recente;  b) Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); c) CPF (original e uma c\u00f3pia); d) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); e) Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; f) Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para homens; g) PIS ou PASEP (original e uma c\u00f3pia), no caso de j\u00e1 ter sido empregado; h) Carteira de Trabalho (original e uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas de contratos); i) Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de Licenciatura Plena, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo  Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso,  conforme a disciplina requerida para o cargo (original e uma c\u00f3pia); j) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); k) Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (original e uma c\u00f3pia); l) Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original  e uma c\u00f3pia); m) Comprovante de tipagem sangu\u00ednea (original e uma c\u00f3pia); n) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); o) Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); p) Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o Legal (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://www.acre.gov.br); q) Declara\u00e7\u00e3o de Bens (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www. acre.gov.br);  r) Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.acre.gov.br); s) Declara\u00e7\u00e3o de Herdeiros (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); t) Declara\u00e7\u00e3o de Dependentes (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:// www.acre.gov.br); u) Comprovante do n\u00famero da Conta Corrente da Ag\u00eancia do  Banco do Brasil; e v) Atestado m\u00e9dico pr\u00e9-admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo Seletivo Simplificado junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes - SEE no telefone (68) 3213-2331 e tamb\u00e9m na Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG por meio do  endere\u00e7o eletr\u00f4nico: concursos.seplag@ac.gov.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS   N\u00ba 357/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE, em Santa Rosa do Purus. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) Fonte de Recursos: 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade  \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  05/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 20 de Outubro de 2021. ASS Valdemir Januario de Almeida CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 335/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP. Fonte de Recurso: 200 e 600. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 27/10/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, por ocasi\u00e3o de danos materiais  causados \u00e0 rede da SELIC. Rio Branco- AC, 20 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS   N\u00ba 290/2021 \u2013 SEFAZ Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (material de processamento  de dados -cartuchos/toners de impress\u00e3o e kit fotocondutor para impressoras), visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado  da Fazenda \u2013 SEFAZ. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 05/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o e notifica\u00e7\u00e3o  no termo de refer\u00eancia. Rio Branco- AC, 20 de Outubro de 2021. ASS Bruna Souza de Almeida CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N 347/2021 \u2013 PMAC A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.150, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o  3 N\u00ba 198 P\u00e1g. 208 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e  www.comprasnet.gov.br. Onde se L\u00ea:   \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N 345/2021 \u2013 PMAC\u201d. Leia-se:  \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N 347/2021 \u2013 PMAC\u201d. Rio Branco- AC, 20 de Outubro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 337/2021 - CBMAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (escrit\u00f3rio e limpeza), para atender a demanda do CBMAC.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia 21/10/2021  \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao. ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 20 de Outubro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 338/2021 - SEJUSP Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de gerenciamento e controle de fornecimento de combust\u00edvel  (Querosene de avia\u00e7\u00e3o \u2013 JET A1), em rede de postos credenciados em aeroportos, com pagamento por meio de cart\u00e3o microprocessado (com  chip ou magn\u00e9tico).  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia 21/10/2021  \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao. ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 20 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha CAR Pregoeira ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, CASTRO & CUNHA ENGENHARIA, 2\u00aa colocada, JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI, 3\u00aa colocada, MARTINS E  FERRAZ LTDA CONSTRU\u00c7\u00d5ES, 4\u00aa colocada, R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 5\u00aa colocada, CONSTRUTORA PERES LTDA As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 20 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 022/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEPLAG/SEASDHM Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, CONSTRUTORA SILVA OLIVEIRA LTDA, 2\u00aa colocada, CONSTRUTORA 3 IRM\u00c3OS LTDA, 3\u00aa colocada, GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, 4\u00aa colocada, CONSTRUTORA NOVO TEMPO EIRELI, 5\u00aa colocada, CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 20 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o  de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020 RESOLVE: Art. 1\u00ba - Prorrogar at\u00e9 o dia 29 de outubro de 2021 o prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo Simplificado para Sele\u00e7\u00e3o de Estagi\u00e1rios, bem como  incluir novos cursos, visando a forma\u00e7\u00e3o de cadastro reserva para atender as necessidades do Governo do Estado do Acre, no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, a ser realizado por interm\u00e9dio do Instituto Euvaldo Lodi \u2013 IEL, referente ao Edital SEPLAG  N\u00b007/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.140, de 04/10/2021, de acordo com o quadro de vagas abaixo descrito: Art. 2\u00ba -  Em atendimento a regras de isolamento social e orienta\u00e7\u00f5es da OMS contra a dissemina\u00e7\u00e3o do Novo Coronav\u00edrus (Covid-19) as inscri\u00e7\u00f5es  ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo e-mail vagas.estagioielac@gmail.com, com o envio dos seguintes documentos: Curriculum Vitae; Ficha de  Inscri\u00e7\u00e3o (anexo I); C\u00f3pia RG e CPF; Declara\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula da Institui\u00e7\u00e3o de Ensino; hist\u00f3rico escolar que conste as notas/men\u00e7\u00f5es referente  o 1\u00ba semestre de 2021; C\u00f3pia de Comprovante de Endere\u00e7o atualizado e, se aplic\u00e1vel, a declara\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de renda anexa a este edital. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 20/10/2021 "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba 310, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA\u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTOS E FINAN\u00c7AS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00b0  9.487/2021, de 13 de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14 de julho de 2021 combinado com a Portaria n\u00ba 183, de  28 de maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.811, de 02 de junho de 2020, Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 019 de 1998; e do Decreto n\u00ba  3.704, de 18 de dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, no qual os servidores foram considerados aptos; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho Etapa \u00danica do servidor elencado nesta portaria, nos termos dos arts. 22,  23 e 24, da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993 c/c os arts. 22 e 23, I, \u00a7 3\u00ba, ambos do Decreto n\u00ba 3.704 de 18 de dezembro de 2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva \u2013 Administrativo,  Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as ",
            "PORTARIA N\u00b0 302 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, ANDR\u00c9 RAMOS DOS SANTOS matr\u00edcula n\u00ba 9215620-3 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico no Gabinete da  Secret\u00e1ria da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 302 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, ANDR\u00c9 RAMOS DOS SANTOS matr\u00edcula n\u00ba 9215620-3 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico no Gabinete da  Secret\u00e1ria da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 307 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio  do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, JANAHINA MONTEIRO DA CRUZ, matr\u00edcula n\u00ba 9461833-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Departamento de  Gerenciamento de Unidades, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de agosto de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 309 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 469 de 16 de outubro de 2020, que designou a servidora MARIA GRACILENE BANDEIRA DA SILVA, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Apoio Administrativo do Departamento de  Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria, Pol\u00edticas e Programas Estrat\u00e9gicos, sem percep\u00e7\u00e3o  de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 96/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00223/2021-71 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 117/2021- CPL 01 Ordem de Entrega 26611/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA MERCANTIL BARRETO COMERCIAL DE PRODUTOS HOSPITALARES E SUPRIMENTOS LTDA ME. CNPJ: 15.031.173/0001-44 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de  Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com  a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0  presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do  Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo contratual estabelecido,  os itens  constantes da Ordem de Entrega n\u00ba 26611/2021  que possui  itens que s\u00e3o  destinados a atender as necessidades das unidades  de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista no item 26.1 do contrato administrativo n\u00ba 666/2021, conforme  disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666,  de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 14 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A,  Cargo Comissionado, em 14/10/2021, \u00e0s 10:14, conforme hor\u00e1rio oficial  do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA,  Diretor, em 14/10/2021, \u00e0s 16:00, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com  fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE  n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2507371 e  o c\u00f3digo CRC 57EE74D7. ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 22/2021/SESACRE PROCESSO N\u00ba 0019.015000.00085/2021-37 Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito  P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio  da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE, CNPJ/MF n\u00b0  04.034.526/0001-43, com sede na Benjamin Constant, n\u00b0 830, Centro,  neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada pelo Diretor  Administrativo, Senhor Daniel Braga da Rocha, brasileiro, solteiro, portador do RG n\u00b0. 1470995-3 SP/AM, e inscrito no CPF n\u00b0. 693.325.41272, residente e domiciliado na Rua Abacate, n\u00ba 460, Conj. Jardim S\u00e3o  Francisco - Tropical, na cidade de Rio Branco/AC, nomeado por meio  da Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021, com base nos documentos carreados ao processo administrativo em ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao  PARECER SESACRE/DIRJUR/DJLC 272/2019, do processo ADA N\u00ba  19-19-0009958 anexo a fl.28 do arquivo 2495359, RECONHECER A  D\u00cdVIDA conforme delegado por meio da Portaria n\u00ba 107 de 05/05/2021,  em favor da senhora MARIA AUXILIADORA CRISPIM, portadora do  CPF: 601.616.982-04, neste ato representada pela empresa IMOBILI\u00c1RIA FORTALEZA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.294.326/0001-83,  oriundo do Contrato n\u00ba 047/2014 que tem como cujo objeto contempla  \u00e9 a LOCA\u00c7\u00c3O de 01 (um) im\u00f3vel urbano de propriedade da locadora, localizado na Rua Projetada, s/n\u00ba, Bairro Distrito Industrial, em Rio  Branco \u2013 AC, com \u00e1rea total de 7.250,00 m2 e \u00e1rea constru\u00edda/Galp\u00e3o  de 483,00 m2, \u00e1rea \u00fatil do terreno 2.800,00 m2, e \u00e1rea constru\u00edda/Casa  243,35 m2, matriculado na Serventia de Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Rio Branco sob o n\u00b0 6469 TR, destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da Sala de  Material de Campo de Endemias e a Base UBV do Estado, no referido  Munic\u00edpio, no valor de R$ 10.969,00 (dez mil novecentos e sessenta e  nove reais), referente ao pagamento de IPTU do ano de 2016. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 18 de outubro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021 Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA,  Diretor, em 18/10/2021, \u00e0s 10:56, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com  fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE  n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2524467 e  o c\u00f3digo CRC DC350758. ",
            "5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 595/2019  SALDO REMANESCENTE - CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 035/2017 \u2013 CPL 01 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 FUND. ART. 24, INCISO XI SEI N\u00ba 0019.015124.00106/2021-81 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: BORGES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO O presente termo aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia  e execu\u00e7\u00e3o do Contrato em epigrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de  empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de  unidade de aten\u00e7\u00e3o especializada em sa\u00fade, constru\u00e7\u00e3o da 3\u00aa etapa do  Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia \u2013 INTO/AC, localizado  na BR 364, km 02 s/n, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de  18/10/2021 a 18/04/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho 10.302.1424.43030000,  Elemento de Despesa 4.4.90.51.00 e Fonte de Recurso: 500. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 18 de outubro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO  E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E FRANCISCO WALCIR BORGES  DOS SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 677/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 109/2020 - CPL 01 ADA N\u00ba 19-20-0010198 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: REFORMAR ELEVADORES LTDA.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato em epigrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os continuados de conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o corretiva (mensal) e corretiva de elevadores, com fornecimento de pe\u00e7a de qualidade  ou desempenho iguais ou superiores \u00e0s pe\u00e7as utilizadas na fabrica\u00e7\u00e3o e  componentes originais e/ou recomendados pelo fabricante dos elevadores, com execu\u00e7\u00e3o mediante o regime de empreitada global, para atender  as necessidades do Hospital de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia de Rio Branco \u2013  HUERB, pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o  ficam prorrogada de 05/10/2021 a 05/10/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 05 de outubro de 2021.  ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E WAGNER ALVES DOS SANTOS,  REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 310/2016 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA N\u00ba 19-16-0035615 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: CARLOS ALBERTO NUNES CALLADO E A SRA. ROZENI MOREIRA CALLADO (IF LOCA\u00c7\u00d5ES DE IM\u00d3VEIS EIRELI).  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO O presente termo aditivo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de  vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla  a Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel urbano, situado na Rua Absolom Moreira, n\u00b0 231, Bairro: Centro, dois pavimentos, \u00e1rea total de 900 m\u00b2,  lote n\u00b0 002.007 (tr\u00eas lotes), registro geral de im\u00f3veis, fls. 222/223, de  10.04.1984, livro: 2-c, n\u00b0 r-6-1.013 e r-3-1.014, visando atender as demandas da divis\u00e3o de ger\u00eancia de sa\u00fade da regional do Juru\u00e1/CAPS  NAUAS, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogadas de 13/10/2021 a 13/10/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000;  Natureza de Despesa: 3.3.90.36.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400  (Portaria n\u00ba 1378/12 \u2013 Rede Cegonha). DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS O valor do presente termo passa a contar a quantia de R$ 44.461,80 (quarenta e quatro mil, quatrocentos e sessenta e um reais e oitenta centavos),  para o per\u00edodo prorrogado, em raz\u00e3o da varia\u00e7\u00e3o de 31,13% ao valor mensal contratado, conforme \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado - IGPM; As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 05 de outubro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E DANIELY BARBOSA DE SALES MAIA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 686, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00215/2021-28, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a FRANCISCO MAGALH\u00c3ES LINS, matr\u00edcula n\u00ba 147877-1, no  cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe II, Refer\u00eancia 6,  do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba  52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com  o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 687, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0052.007857.00135/2021-06, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a DILCE DE OLIVEIRA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 73806-1, no cargo de  Auxiliar Administrativo e Operacional, Refer\u00eancia 7, do quadro de pessoal do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Acre, nos termos  do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com  proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 688, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00208/2021-26, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA DE F\u00c1TIMA SILVA DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 226823-1,  no cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia  8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5  de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 689, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00203/2021-01, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MIRTES DO CARMO FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 149640-2, no  cargo de Professora P1 30 horas, Refer\u00eancia 9, do quadro de pessoal  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos  do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com  proventos integrais.      Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 690, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00206/2021-37, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0107) a FRANCISCA NOBRE DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba  2352370-1, no Cargo de Professora de N\u00edvel Superior 30 horas, Classe  II, Refer\u00eancia J, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o \u00a7 5\u00ba do art.  40 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 691, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00179/2021-01, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria especial por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0107) a DELZIMAR SANTIAGO PERES, matr\u00edcula n\u00ba 201375-1,  no cargo de Professor de N\u00edvel Superior 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia  J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de  acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 692, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0066.006420.00692/2021-63, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 984, de 05 de outubro de 2021, da Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o falecimento do aposentado FRANCISCO DE SOUSA DA SILVA, Matr\u00edcula n\u00ba 198528-1. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte (0601), em favor do c\u00f4njuge OZANA  DE LIMA SILVA, na modalidade vital\u00edcia, nos termos dos artigos 68 e  seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de 08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de setembro de 2021.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA  "
        ],
        "AGEAC": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  Ratifico, por este termo, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Direta da Empresa ENERGISA ACRE DIST. DE ENERGIA S A, inscrita no  CNPJ/MF sob o n\u00b0 04.065.033/0001-70, cujo objeto de contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1  a compra de energia el\u00e9trica para atender a unidade da AGEAC (Box)  localizada na Rodovi\u00e1ria Internacional de Rio Branco/AC, pelo valor total estimado de R$ 6.000,00 (seis mil reais) com respaldo no Art. 24,  Inciso II e \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00b0 8.666/93 e Art. 37, Inciso XXI da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal e regulamentada pela Lei n\u00ba 8.666/93. Rio Branco/ AC, 19 de Outubro de 2021. Ana Lucia Ferreira Pinto Presidente da AGEAC em exerc\u00edcio  Decreto n\u00ba 10.237/2021 "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 453, 18 DE OUTUBRO DE 2021. O DIRETOR PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio da Portaria n\u00ba 450  de 15 de Outubro de 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.148 e Lei Estadual  n\u00ba 2.413, de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado,  atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO  n\u00b0 088/2021, em favor de JUC\u00c9IA DOS ANJOS PEREIRA, com vig\u00eancia  at\u00e9 07/10/2022, cujo objeto \u00e9 Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel urbano de propriedade do locador, localizado na Avenida Valtemir Ces\u00e1rio, Vila do V,  n\u00b0 53, lote 13 - Quadra 06, Bairro Vila do V, no munic\u00edpio de Porto Acre. I - Gestor Titular: Lenailde Pereira de Melo Lacerda Matr\u00edcula: 9553037 II \u2013 Gestor Substituto: Jair Tomaz Lopes Matr\u00edcula: 9553215 III - Fiscal Titular: Artur Ant\u00f4nio de Souza Matr\u00edcula: 9219978 IV \u2013 Fiscal Substituto: Elson Jos\u00e9 dos Santos Matr\u00edcula: 9228896 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. JADER MAIA SOBRINHO Presidente/DEPASA em exerc\u00edcio. Portaria n\u00ba 450 de 15 de Outubro de 2021 "
        ],
        "DERACRE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE CAPIXABA EXTRATO DO 2\u00ba ADITIVO DO CONV\u00caNIO 005/2021 OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 03 (tr\u00eas) meses  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre  \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Capixaba. PRAZO: 03 (tr\u00eas) meses DATA: 22 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do  Deracre e MANOEL MAIA BESERRA, Prefeito municipal de Capixaba. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 115/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00042/2021-97 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL 03 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI, Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica (empresa de engenharia)  para constru\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) pontes mistas (concreto/met\u00e1lica) na Estrada Vicinal Ramal Jarinal no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. VALOR: R$ 1.790.703,18 (um milh\u00e3o, setecentos e noventa mil, setecentos e tr\u00eas reais e dezoito centavos). RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado,  para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 744  201 267821408 42340000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o  de Pontes, Ramais, Galerias e Sistemas de Drenagens; Elemento de  Despesa: 33.90.39.00.00,044.90.39.00.00 e 44.90.51.00.00; Fonte de  Recurso: 100 \u2013 RP, 200 \u2013 Conv\u00eanio, 500 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito, 600 \u2013  Recursos Ordin\u00e1rios e 700 \u2013 RPI. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura do Contrato. LOCAL E DATA DE ASSINATURA: Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO ANTUNES, pela Contratante e DELCIMAR BEZERRA DE SOUSA, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 767, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, os dispostos na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  116/02 e PORTARIA/PRES/DETRAN/AC n\u00ba 352/19, que regulamentam  o funcionamento de locais credenciados para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames  de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e dos exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica em  candidatos \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da permiss\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o da carteira nacional  de habilita\u00e7\u00e3o para a condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotores; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 120/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 171/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 171/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da Cl\u00ednica CESTRAN, com atividades desenvolvidas pelos M\u00e9dicos Peritos de Tr\u00e2nsito, Gustavo Marques  Pontes da Silva ( CRM-971), Eduardo Ov\u00eddio Borges de Velloso Viana  ( CRM-970), Rog\u00e9rio Henrique Netto ( CRM-964), Paulo Crisogono de  Velloso Viana ( CRM-050), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 14 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021.   Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 769, DE 19 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o previsto no art. 132 de Lei Complementar n\u00ba 39/1993; CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.006444.00150/2021-66, RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora Edin\u00e9ia de Ara\u00fajo Nunes, matr\u00edcula n\u00b0 9344780, T\u00e9cnico Administrativo do  Quadro de Pessoal Efetivo deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013  DETRAN/AC, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2012/2017, a ser usufru\u00eddo  de 04/11/2021 a 03/12/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 19 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 770, DE 20 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no \u00a7 1\u00ba, do art. 2\u00ba e \u00a7 2\u00ba do art. 4\u00ba da  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN, CONSIDERANDO os pedidos de avalia\u00e7\u00e3o de Junta M\u00e9dica Especial. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta M\u00e9dica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 ROG\u00c9RIO HENRIQUE NETO \u2013 CRM 964/AC II - JANE MARY FERRAZ DA COSTA \u2013 CRM 360/AC IlI - CARLOS PEREDO CALDERON \u2013 CRM 082/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CESTRAN com  endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2497, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental,  Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) no dia 22/10/2021 (sexta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 20  de Outubro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I Portaria DETRAN N\u00ba 770, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. "
        ],
        "IDAF": [
            "PORTARIA N\u00ba 208/PRES/IDAF, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ACRE - IDAF, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.540 de 23 de mar\u00e7o de 2020, publicado no D. O. E.  n\u00ba 12.766 de 25  de mar\u00e7o de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 005/PRES/IDAF, DE 11 DE JANEIRO  DE 2021 que concedeu FG 10, a servidora Joelma da Silva Pais de  Assis\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 72290, ocupante do cargo de Tecn\u00f3logo em Heveicultura, no \u00e2mbito do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos \u00e0 17 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Francisco Thum Presidente - IDAF Decreto n\u00ba 5.540 \u2013 DOE n\u00ba 12.766/2020 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 255/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba  2.660/2019 DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Thiego Lima de Souza, para exercer  o cargo em comiss\u00e3o CEC 05 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 20 de outubro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 256/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMEN- TAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Hecton da Silva Magalh\u00e3es, para exercer o cargo em comiss\u00e3o CEC 04 no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e  Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 20 de outubro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se   Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 257/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O  DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Exonerar Gabriel de Araujo Brito, do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/ DOM MOACYR nomeado atrav\u00e9s da PORTARIA N\u00ba 234/2021/GAB/IEPTEC-DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 04 de outubro de 2021.  Rio Branco Acre, 20 de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 012.03/2021 \u2013 MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente Interino, CARLOS  S\u00c9RGIO MENDES PERES, Portaria n\u00ba 247/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO PARCIAL DA PRIMEIRA FASE  DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE SUPERVISOR DE CURSO, PARA ATUA\u00c7\u00c3O  NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O  DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *OS CANDIDATOS QUE QUEIRAM ENTRAR COM RECURSOS, MANDEM PARA O ENDERE\u00c7O DE EMAIL: processoseletivo.ieptec@gmail.com  nos dias 21 e 22 DE OUTUBRO DE 2021. Rio Branco, 20 de outubro de 2021. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02 referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP 310/2021 IEPTEC, cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (lixeira tipo papeleira, container e bebedouro industrial), para  atender as demandas da unidade descentralizada deste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica IEPTEC/Dom Moacyr, o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - CEPT de Gastronomia e Hospitalidade , em favor das empresas classificadas REIS COMERCIO ATACADISTA  E VAREJISTA DE DIVERSOS ARTIGOS E SUPRIMENTOS LTDA CNPJ: 29.332.265/0001-79, vencedora do item 01 no valor de  R$ 15.400,00  (quinze mil e quatrocentos reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00d5ES EL\u00c9TRICAS - LTDA CNPJ:28.436.059/0001-46, vencedora do item 02 com o valor  R$ 5.600,00 (cinco mil e seiscentos reais); e MAQUITEC M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS LTDA. \u2013 EPP, CNPJ: 10.506.096/0001-18, vencedora do  item 03 com o valor total de R$ 10.544,00 (dez mil, quinhentos e quarenta e quatro reais). Rio Branco/AC, 20 de Outubro de 2021. Carlos Sergio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr PORTARIA N\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR "
        ],
        "IMAC": [
            "PORTARIA N\u00ba101 DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O Presidente do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. R E S O LV E:  Art.1\u00ba - Incluir a servidora Glenna Kelly Maia Rodrigues, matricula n\u00ba 9218114-2, para compor a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia instaurada atrav\u00e9s da  Portaria n\u00ba 027, de 09 de mar\u00e7o de 2020, na condi\u00e7\u00e3o de membro suplente.  Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Rio Branco/AC, 20 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem  Presidente do IMAC  Decreto n\u00ba 033 de 03/01/19  DOE n\u00ba 12.464 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 49, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, que Institui o Regimento Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Ambientais - IMC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Servidora WELICA DOS SANTOS PEREIRA MACEDO - Matr\u00edcula n.\u00ba 95800421, para responder pela Assessoria T\u00e9cnica do  Departamento de Regula\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, sem \u00f4nus adicionais aos  seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 48, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, que Institui o Regimento Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Ambientais - IMC, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Servidor DANILO VIANNA LOPES - Matr\u00edcula n\u00ba 94796352, para responder pela Divis\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito  do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Tornar sem efeito a Portaria/IMC n.\u00ba 33, de 13 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O  PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013388.00007/2021-18 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 33/2020 - Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 042/2020 \u2013 CPL Validade da Ata: at\u00e9 12 de novembro de 2021.  DECLARAMOS para os devidos fins, que o INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 13.404.434/0001-07, com sede \u00e0 Rua  das Ac\u00e1cias, n.\u00ba 279, Bairro Distrito Industrial, nesta Capital, e, representado neste ato pela Presidente, DEGMAR APARECIDA FERRETI, brasileira, casada, portadora da RG n\u00ba 406934 SSP-AC, inscrito no CPF sob o n\u00ba 360.768.132-53, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de  agosto de 2021, residente e domiciliada nesta cidade, atrav\u00e9s do Processo SEI n.\u00ba 0820.013388.00007/2021-18, ADERE a ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7O N\u00ba 033/2020 - Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia, decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 042/2020 - CPL, que tem como objeto a \u201ccontrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressora multifuncional\u201d, atrav\u00e9s de futura contrata\u00e7\u00e3o  com a Empresa DUX COMERCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.502.105/0001-62,  conforme especifica\u00e7\u00f5es abaixo:  Rio Branco, Acre, 19 de outubro de 2021. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021. "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA ISE N\u00ba 5, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores do contrato n\u00b0 024/2021 celebrado entre o INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO - ISE e a empresa EXECUTIVA SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, o respectivo contrato/ empenho do processo N\u00ba 09/2021,  assinado no dia 08 de outubro de 2021, cujo o objeto se trata do Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa que, sob demanda, prestar\u00e1  servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva (visita peri\u00f3dica) e corretiva  (eventuais) fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra, com o maior desconto a ser aplicado na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os  e insumos, constantes da TABELA SINAPI, o Instituto Socioeducativo,  sendo coparticipes em tal ato. Os servi\u00e7os e os materiais ser\u00e3o pagos  de acordo com os valores constantes da tabela SINAPI estabelecida  para o Estado do Acre, com incid\u00eancia do desconto ofertado pela Licitante, acrescido do BDI, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia, o Edital e seus anexos, que integrou  o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de  Pre\u00e7os n\u00b0 071/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo n\u00b0.0002787-6/2020 da Policia Civil  da CONTRATANTE: Gestor Titular: M\u00e1rcio Cristiano Maciel; matricula n\u00ba 9235396 6; Gestor Substituto: Luciana Gadelha de Medeiros Marques; matricula  n\u00b0 9512993-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato n\u00b0.  024/2021 e processo administrativo N\u00ba 09/2021 e suas respectivas prorroga\u00e7\u00f5es. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 20/10/2021.  Registre-se; Publique-se; Cumpra-se.   M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "PORTARIA ISE SEI N\u00ba 6 DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicado para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO N\u00b0  025/2021 celebrado entre O Instituto Socioeducativo - ISE e a empresa  RECOL VE\u00cdCULOS LTDA, e respectivo contrato/ empenho do processo  SEI n\u00b04025.013666.00058/2021-87  - ISE, assinado no dia 19/10/2021, o  referido contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses a contar da assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos limitados  a 60 (sessenta) meses conforme Art. 57, II, da Lei 8.666/93, por se tratar  de servi\u00e7o cont\u00ednuo, cujo o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza cont\u00ednua de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva Contrata\u00e7\u00e3o de empresa credenciada com \u00fanica representa\u00e7\u00e3o  no Acre para fornecimento de pe\u00e7as, componentes, acess\u00f3rios e insumos,  como tamb\u00e9m servi\u00e7os de m\u00e3o de obra para os ve\u00edculos novos, em garantia da marca Volkswagen, pertencentes ao Instituto Socioeducativo do Es- tado do Acre/ISE. O presente Contrato regula-se por suas cl\u00e1usulas e pelos  preceitos de direito p\u00fablico, aplicando-lhe, supletivamente, os princ\u00edpios da  teoria geral dos contratos, as disposi\u00e7\u00f5es de direito privado e, em especial,  o C\u00f3digo Civil \u2013 Lei n\u00ba 10.406, de 10 de janeiro de 2002, e o C\u00f3digo de  Defesa do Consumidor \u2013 Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE:  Gestor Titular: Luciana Gadelha de Medeiros Marque, matricula: n\u00b0: 9512993-1; Gestor Substituto: Ivan da Costa Advincula, matricula n\u00b0 9548424 1.  Fiscal titular: Cleiverton Jos\u00e9 Pereira de Almeida; matricula: 9564217-1; Fiscal Substituto: Francisco Ant\u00f4nio Moura dos Santos; matricula n\u00b0. 9316191-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, se preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I.  Instruir os processos administrativos de despesas p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo contrato Administrativo firmado; II. Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados PADP  sob sua ger\u00eancia por meio de inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos,  a exemplo do GRP. III. Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e1s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edveis e vantajosos  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00b0 compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e1s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto do contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao poder p\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta portaria permanecer\u00e1 enquanto durar a vig\u00eancia do contrato  n\u00b0 025/2021 e processo n\u00b04025.013666.00058/2021-87. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos a contar da data de 20/10/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do ISE/AC ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 025/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO ISE N\u00ba 014/2021 E PROCESSO ADMINISTRATIVO SEI  N\u00b04025.013666.00058/2021-87.PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE PARTES: O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO DO ACRE \u2013  ISE/AC E A EMPRESA RECOL VE\u00cdCULOS LTDA. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de natureza cont\u00ednua de manuten\u00e7\u00e3o preventiva Contrata\u00e7\u00e3o de empresa credenciada com \u00fanica representa\u00e7\u00e3o no Acre para fornecimento  de pe\u00e7as, componentes, acess\u00f3rios e insumos, como tamb\u00e9m servi\u00e7os  de m\u00e3o de obra para os ve\u00edculos novos, em garantia da marca Volkswagen, pertencentes ao Instituto Socioeducativo do Estado do Acre/ISE. O presente Contrato regula-se por suas cl\u00e1usulas e pelos preceitos de  direito p\u00fablico, aplicando-lhe, supletivamente, os princ\u00edpios da teoria  geral dos contratos, as disposi\u00e7\u00f5es de direito privado e, em especial,  o C\u00f3digo Civil \u2013 Lei n\u00ba 10.406, de 10 de janeiro de 2002, e o C\u00f3digo  de Defesa do Consumidor \u2013 Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990. DA QUANTIDADE E VALOR DO CONTRATO: O CONTRATANTE n\u00e3o estar\u00e1 obrigado a adquirir os quantitativos dispostos neste Contrato, devendo adquirir os A CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0  CONTRATADA, pela execu\u00e7\u00e3o do objeto deste Contrato, o valor global  estimado poder\u00e1 ser de R$ 69.515,70 (sessenta e nove mil, quinhentos  e quinze reais e setenta centavos). Para os servi\u00e7os discriminados neste contrato, tem como refer\u00eancia o  pre\u00e7o m\u00e9dio de mercado, conforme PLANO DE REVIS\u00c3O e al\u00e9m desses valores rotineiros previstos \u00e9 necess\u00e1rio manter um valor adicional  para cobertura de outros sinistros, sendo os itens a seguir: DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa com a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de que trata o objeto correr\u00e1 \u00e0 conta de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE. Programas de Trabalho 14.122.1421.4286.0000- Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais, Natureza da Despesa  3.3.90.39.0000 e 3.3.90.30.00.0 \u2013 Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica e Materiais de Consumo. Fontes de recurso: 100 (RP). A despesa para os exerc\u00edcios subsequentes, quando for o caso, ser\u00e1  alocada \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para atendimento desta finalidade, a ser consignada \u00e0 CONTRATANTE pela Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual. DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A vig\u00eancia do contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses a contar da  assinatura, podendo ser prorrogado por iguais e sucessivos per\u00edodos  limitados a 60 (sessenta) meses conforme Art. 57, II, da Lei 8.666/93,  por se tratar de servi\u00e7o cont\u00ednuo. O Contrato poder\u00e1 ser prorrogado at\u00e9 o t\u00e9rmino da garantia contratual  do objeto, enquanto a empresa VOLKSWAGEN DO BRASIL IND\u00daSTRIA DE VE\u00cdCULOS AUTOMOTORES LTDA com representa\u00e7\u00e3o no  Estado do Acre manter a exclusividade. O Contrato poder\u00e1 ser encerrado quando n\u00e3o houver mais exclusividade da empresa ora contratada, sendo comprovado que este contrato  n\u00e3o \u00e9 mais vantajoso para Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica A CONTRATANTE n\u00e3o prorrogar\u00e1 o Contrato quando a CONTRATADA  tiver sido declarada inid\u00f4nea pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, impedida de  participar de procedimentos licitat\u00f3rios ou contratar no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal ou, ainda, suspensa no \u00e2mbito da CONTRATANTE, enquanto perdurarem os efeitos. A prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato, quando demonstrada a vantajosidade para  a CONTRATANTE, dever\u00e1 ser promovida mediante celebra\u00e7\u00e3o de Termo  Aditivo, o qual dever\u00e1 ser submetido \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da consultoria jur\u00eddica. DATA DA ASSINATURA: 19 de Outubro de 2021. ASSINAM: Sr. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas, Presidente do ISE/AC, pelo  Contratante o Sr. Marcello Henrique Esteves Moura, pela Contratada. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "CONSELHO DE PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO E CULTURAL DO ESTADO  ACRE. ATA DA PRIMEIRA REUNI\u00c3O DO CONSELHO DE PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO E CULTURAL DO ESTADO DO ACRE DE 2021.  14-10-2021 Aos quatorze dias do m\u00eas de outubro de dois mil e vinte e um, \u00e0s nove  horas e trinta  minutos, na sala de reuni\u00f5es, nas instala\u00e7\u00f5es da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 Rua Senador Eduardo Assmar, 187,  Seis de Agosto, onde se realizou a 1\u00aa Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de  Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural do Estado do Acre \u2013 CPHC -AC, com o  qu\u00f3rum de seis conselheiros \u2013 atendendo a convocat\u00f3ria feita atrav\u00e9s  do of\u00edcio n\u00ba 02/2021, compareceram a reuni\u00e3o os seguintes membros  do Conselho de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural do Estado do Acre, a  saber: Amanda da Costa Vasconcelos- Superintendente IPHAN, Roberto Menezes da Silva- Tenente Coronel- PMAC, Thaisa Lumier Yamaule- Antrop\u00f3loga IPHAN, Irizane Clementino de Lima Vieira - Secretarria  de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte SEE, Dalmir Ferreira- Setor Cultural e Art\u00edstico,  Jac\u00f3 Piccoli- Professor, Doutror Suplente UFAC, Jane Pessoa Coelho-  Suplente FEM, \u00cdtalo Facundes- Arquiteto FEM e Francisco Generozo  da Silva- Diretor administrativo FEM visitantes conforme a lista de presen\u00e7a em anexo. Constavam na Ordem do Dia os seguintes assuntos: a) informes; b) apresenta\u00e7\u00e3o dos Conselheiros: c) apresenta\u00e7\u00e3o  da proposta de revitaliza\u00e7\u00e3o da fachada do Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar do Acre - a presidente da sess\u00e3o Jane Pessoa saldou a presen\u00e7a  de todos e agradeceu a presen\u00e7as dos conselheiros, em seguida deu  in\u00edco a ordem do dia - logo em seguida, concedeu a palavra ao Diretor Administrativo da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour, Francisco Generozo  da Silva, que discorreu da urg\u00eancia em tratar da gama de segmentos  abrangentes no Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural do Acre. Pontuou ainda  sobre a aus\u00eancia de registros e averba\u00e7\u00f5es nos Cart\u00f3rios de Registros  dos bens tombabados; assim como dar andamento aos processos de  tombamento que foraminiciados, e at\u00e9 hoje n\u00e3o finalizados. A falta de  um dossi\u00ea desses espa\u00e7os implica em dizer que quase n\u00e3o se existe  bens de fato tombados por n\u00e3o existir um processo finalizado, com uma  documenta\u00e7\u00e3o, invent\u00e1rio ou cataloga\u00e7\u00e3o que venha comprovar isso.  Dito isto, afirmou que \u00e9 preciso que o conselho desenvolva uma for\u00e7a  tarefa para amenizar essa demanda, portanto \u00e9 uma tarefa do Conselho  estar atento para essas quest\u00f5es, a fim de contornar essa situa\u00e7\u00e3o na  tentativa de sanar essas lacunas. Mostrou a preocupa\u00e7\u00e3o por parte da  institui\u00e7\u00e3o \u2013 FEM a dificuldade para realizar essa tarefa. Alertou a res- peito dos bens em processo de tombamento formalizado apenas por via  decreto. Dado sequ\u00eancia a reuni\u00e3o, o arquiteto e conselheiro o senhor:  \u00cdtalo Facundo - respons\u00e1vel da FEM em acompanhar reforma do Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar do Acre, explicou para os demais conselheiros  presentes como se deu o processo da tomada de decis\u00e3o dessa nova  identidade visual do pr\u00e9dio Quartel da PM/AC. Observou a import\u00e2ncia  de se ter todos os conselheiros presentes para debater essa pauta que  \u00e9 de alta relev\u00e2ncia. Dando sequ\u00eancia a reuni\u00e3o, o Tenente Coronel  Roberto Menezes, explicou o objetivo desta reforma. Que consiste no  resgate de uma identidade visual existente na d\u00e9cada de 80. Acrescentou ainda a constru\u00e7\u00e3o de uma sala mem\u00f3ria, onde estar\u00e1 preservando  objetos, documentos e registros fotogr\u00e1ficos que remetem a lembran\u00e7as  e mem\u00f3rias do pr\u00e9dio em d\u00e9cadas passadas. O Tenente apresentou registros em v\u00eddeos de como ficar\u00e1 o resultado final ap\u00f3s a reforma. Mostrou imagens antigas de  como era a estrutura em meados da d\u00e9cada de  70 e 80. Assim como as cores usadas no predio desde 1930. E objetivo  \u00e9 resgatar esse conceito, presevando o que determina a lei N.\u00b0 1.294  de 8 de setembro de 1999. A presidente facutou a palavra a conselheira  Thaisa Lumie Yamaulle representantante do IPHAN \u2013 que fez uma contextualiza\u00e7\u00e3o a obra de reforma do Pr\u00e9dio do Batalh\u00e3o da Policia Militar   - salientando que o espa\u00e7o n\u00e3o tinha um invent\u00e1rio, portanto era muito  dificil se manifestar e fazer uma tomada de decis\u00e3o em um processo  que envolve um espa\u00e7o em processo de tobamento sem levar em conta  um estudo (invent\u00e1rio) para se basear; portanto surgeriu que fosse resgado parte de uma reserva t\u00e9cnica de materiais (madeira, pe\u00e7as, etc..)  que remeta a parte original para uma possivel salvaguarda no futuro.  Tamb\u00e9m sugeriu que fosse criado uma comiss\u00e3o para reformular a a lei  N.\u00b0 1.294 de 8 de setembro de 1999. Em seguida, o conselheiro Dalmir  Ferreira falou da import\u00e2ncia e necessidade em se inserir cursos voltados para a cultura dentro da Universidade Federal do Acre. Exemplificou  isso com um curso de museologia, que seria essencial para capacitar  pessoas nessa \u00e1rea escassa na regi\u00e3o acreana. Discorreu ainda como  \u00e9 indispens\u00e1vel se colocar na cabe\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o a necessidade de  uma educa\u00e7\u00e3o patrimonial. Em seguida o professor Jac\u00f3 salientou a  dificuldade de recuperar um bem pela aus\u00eancia de documenta\u00e7\u00e3o, ou  uma falta de amparo para essas mem\u00f3rias. Para que haja tamb\u00e9m essa   mudan\u00e7a na faixada - ele ainda afirmou como \u00e9 indispens\u00e1vel justificar  todas as mudan\u00e7as, o porqu\u00ea de est\u00e1 sendo modificado, para ent\u00e3o  deixar preservado a mem\u00f3ria atual. A lei de patrim\u00f4nio, de acordo com  ele precisa ser analisada e reformulada novamente, com um olhar mais  cl\u00ednico, para que se adequeo a tempo moderno. Isso para que haja uma  maior flexibilidade no momento de aplic\u00e1-la. Sugeriu fosse criado uma  comiss\u00e3o para rever a lei atual, transformando-a em algo c\u00e9lere e democr\u00e1tica. A presidete passou a palavra a conselheira Irizane Clementino de Lima Vieira \u2013 representante da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o  e Esporte \u2013 que tambem se manif3estou preocupada com uma tomada de decis\u00e3o sem est\u00e1 certa do que est\u00e1 decidindo; haja vista, que o  embasamento, e o conhecimento desse espa\u00e7o em quest\u00e3o n\u00e3o estar  bem definido na legisla\u00e7\u00e3o. Porto sugeriu que fosse feito uma esculta  a sociedade. De um modo geral, as demandas levantadas durante a  reuni\u00e3o consistiram na repagina\u00e7\u00e3o da atual lei de Patrim\u00f4nio para que  haja uma flexibiliza\u00e7\u00e3o na hora do fluxo. Assim tamb\u00e9m foi sugerido que  seja feito uma consulta p\u00fablica a respeito da mudan\u00e7a da faixada, j\u00e1  que o pr\u00e9dio se encontra em processo tombamento, al\u00e9m de fazer um  resgado de mem\u00f3ria de como est\u00e1 o pr\u00e9dio atualmente para preservar e  salvaguardar, fazer todo um levantamento arquitet\u00f4nico para                      uma  poss\u00edvel restaura\u00e7\u00e3o de mem\u00f3ria. A presidente colocou a pauta em vota\u00e7\u00e3o e  a mesma foi aprovada por unamidade pelos conselheiros \u2013 assim a fez constar  em ata que os conselheiros que estiveram presentes, aprovaram a mudan\u00e7a  da faixada com as ressalvas acima citadas. A presidente agradeceu aos conselheiros e em seguida ela deu a reuni\u00e3o por encerrada \u00e0s onze horas e trinta  minutos, e eu Alessandro Geraldo da Silva, Secret\u00e1rio Executivo do Conselho,  lavrei a presente ata, que, submetida aos presentes e achada conforme, ser\u00e1  assinada por todos. Rio Branco-Acre. Rio Branco, 14 de outubro de 2021 Jane Pessoa Co\u00ealho Presidente Alessandro Geraldo da Silva Secret\u00e1rio-geral do Conselho Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural do Acre Thaisa Lumier Yamaule Antrop\u00f3loga IPHAN Dalmir Rodrigues Ferreira Setor Cultural e Art\u00edstico Irizane Clementino de Lima Vieira Secretarria de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte SEE Prof\u00ba Dr\u00ba Jac\u00f3 Cesar Piccoli Suplente UFAC \u00cdtalo Bruno Nascimento Arquiteto FEM Amanda da Costa Vasconcelos Superintendente IPHAN Roberto Menezes da Silva Tenente Coronel- PMAC Francisco Generozo da Silva Diretor administra FEM "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE PORTARIA N\u00ba 53 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativa CGE N\u00b0 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos \u2013 http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a portaria com substitui\u00e7\u00e3o dos fiscais e gestores do contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 20 de outubro de 2021. Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente  ",
            "EXTRATO DO TERMO DE APOSTILAMENTO AO SRP N\u00b0 171/2020, ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 171/2020. SEI: 0761.013630.00052/2020-33. CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE FUNDHACRE. CONTRATADA: GAMACORP HOSPITALAR COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO \u2013 O presente Termo de Apostilamento tem como objeto a inclus\u00e3o do Programa de Trabalho: 721.302.3445.0006  \u2013 Fonte de Recurso:400 e 900 na CLAUSULA S\u00c9TIMA, ITEM 7.1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO LEGAL \u2013 Este Termo de Apostilamento reger-se-\u00e1 em conformidade com a Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS \u2013 Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas da ATA origin\u00e1ria. DATA DA ASSINATURA: 01 de outubro de 2021. FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, Presidente Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 118/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0039.012237.00002/2021-09 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 126/2021 \u2013 CPL 04 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES A PARTIR DA DATA DE ASSINATURA ORG\u00c3O GERENCIADOR: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE. FORNECEDOR: STOCK MED PRODUTOS M\u00c9DICO - HOSPITALARES LTDA. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Farmacol\u00f3gico (Solu\u00e7\u00f5es Parenterais), para atender \u00e0s demandas da FUNDHACRE. DO VALOR:  O valor global da presente Ata \u00e9 de R$ 32.050,00 (TRINTA E DOIS MIL, CINQUENTA REAIS). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da FUNDHACRE, no programa de Trabalho: _______________________.  Elemento de despesa: ________________. Fonte de Recursos: _______________________________________. Conforme prev\u00ea o Art. 7\u00ba, \u00a72\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 7.892/2013 na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. DATA DA ASSINATURA: 15/10/2021. ASSINAM: pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, o senhor JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA e pela STOCK MED PRODUTOS  M\u00c9DICO - HOSPITALARES LTDA, o senhor MILTON JUNIOR MAINARDI. "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "CDSA": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 5/2021/CDSA O Diretor Presidente da COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - CDSA/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do processo SEI n\u00b0 0068.010331.00067/2021-41, e no PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba  00008/2021, datado de 19 de outubro de 2021, resolve, RATIFICAR, nos termos do artigo 29, inciso II da Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e suas altera\u00e7\u00f5es, a  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  para  que possa prestar os servi\u00e7os  de emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas, a\u00e9reo intermunicipal, nacional e internacional, para o fim de atender viagens a campo de t\u00e9cnicos, no \u00e2mbito  da  Companhia de Desenvolvimento  de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 CDSA/AC, no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o  da empresa: JF COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE VIAGENS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, estabelecida no endere\u00e7o Av. Brasil  n\u00ba  528,  Bairro Conjunto Xavier Maia - Rio Branco -  Ac, CEP: 69.903-036,  inscrita no CNPJ n\u00ba 03.383.410/0001/57, neste ato representada pela Sra. JANETE EROTI FRANKE, brasileira, casada, portadora do RG n\u00ba 012548 expedida pela SSP/AC, CPF n\u00ba 197.440.052-20, residente e domiciliado  em Rio Branco/Acre. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 761.512.4261.000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00; Fonte: 100 (OGE)  e Programa de redu\u00e7\u00e3o do desmatamento e conserva\u00e7\u00e3o ambiental/ REDD EARLY MOVERTS (REM) ACRE \u2013 FASE II (KFW) \u2013 Programa de Trabalho:  861.512.3363.0000 \u2013 Elemento de Despesa: Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 - Fonte de Recursos: 200. Atividade 4.2.1.1 \u2013 Gest\u00e3o de ativos, subprogramas e finan\u00e7as para sustentabilidade. Publique-se. Rio Branco, 19 de outubro de 2021.   Jos\u00e9 Luiz Gondim dos Santos Diretor Presidente  "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 128 DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 A MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO \u2013 ACRE; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar o Vereador Jos\u00e9 Nunes de Carvalho para deslocar-se ao Munic\u00edpio de Rio Branco no dia 21 de outubro de 2021 (quinta-feira),  ao Plen\u00e1rio da Assembleia Legislativa do Acre para participar da AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA que debater\u00e1 sobre a Lei n\u00ba 14.026/20, que trata do saneamento b\u00e1sico e seus impactos no Estado do Acre. Art. 2\u00ba - Autorizar a Secretaria de Finan\u00e7as que proceda ao pagamento correspondente a 1/2 (meia) di\u00e1ria em favor do vereador supracitado. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 20 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "TERMO DE TRANSMISS\u00c3O DE CARGOS DA PRESID\u00caNCIA N\u00ba 003/2021 Aos dias vinte de outubro de dois mil e vinte e um, na sala da Presid\u00eancia, localizada na Rua Hugo Carneiro n\u00b0567 bairro Bosque, na cidade de Rio  Branco - Estado do Acre, procedeu-se a Transmiss\u00e3o de Cargo de Presidente da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco-Acre, pelo Presidente Vereador  Manoel Jos\u00e9 Nogueira Lima a sua substituta legal, vice-presidente Vereadora Michelle de Oliveira Melo Wiciuk , para o exerc\u00edcio da Presid\u00eancia nos  dias 21(\u00e1s 14h20min) a 23 de outubro do corrente ano at\u00e9 as (11h40min), de conformidade com o art. 37, inciso I do Regimento Interno da Casa,  em raz\u00e3o da aus\u00eancia tempor\u00e1ria do titular. Vereador Cap.N.Lima Presidente Vereadora Michelle Melo Vice - Presidente "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "PORTARIA N\u00ba. 029/2021 OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal.  RESOLVE: Art.1\u00b0- Considerando a Lei Municipal de n\u00b0 709 de 17 de mar\u00e7o de 2020, autorizo o pagamento de 02(duas) di\u00e1rias a servidora-Regiane Teixeira  Bezerra de Souza, portadora do CPF: 623.026.712-87, por seu deslocamento via terrestre ao Munic\u00edpio de Rio Branco para participar da XII CONFER\u00caNCIA ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, per\u00edodo de afastamento 19 e 20 de outubro  de 2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 18 de outubro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia  Publique-se, Cumpra-se Certifique-se ",
            "PORTARIA DE N\u00ba 030 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE ACREL\u00c2NDIA, o senhor Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o art.  57, inciso V da Lei Org\u00e2nica Municipal, considerando o oficio n\u00b0 06/2021, do Juiz Eleitoral da 8\u00b0 ZE, que requisita a Servidora do munic\u00edpio com  fundamento no Art.2\u00b0 da Lei 6.999 de 07 de junho de 1982; RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder, mediante a solicita\u00e7\u00e3o, a servidora Caciana Grande de Almeida, matr\u00edcula de n\u00b0376 do quadro permanente de servidores do munic\u00edpio de  Acrel\u00e2ndia, para prestar servi\u00e7os junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Acre-TRE/AC, no Posto de Atendimento ao Eleitor-PAE, neste munic\u00edpio, pelo  per\u00edodo de 01(um) ano, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem. Art. 2\u00ba -. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 15 de mar\u00e7o de 2021.  Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia/AC, 19 de outubro de 2021. Publique-se,  Registre-se                                                                                                                                              OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia ",
            "RECLASSIFICA\u00c7\u00c3O O munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/AC, por meio do senhor NILSON MENDES DE CARVALHO, Presidente da Comiss\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento  dos interessados a reclassifica\u00e7\u00e3o dos candidatos DARLINDA SANTIAGO FRANCO E AMARILDO ALVES NOGUEIRA, para os CARGOS DE  ENFERMEIRO e FARMAC\u00caUTICO, respectivamente, reclassificando os candidatos, de acordo com o Requerimento protocolado junto a Comiss\u00e3o  Especial Organizadora, conforme segue:  Acrel\u00e2ndia, 19 de outubro de 2021. Atenciosamente, NILSON MENDES DE CARVALHO Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 189/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b00028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0070/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no  CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: OLIVEIRA INDUSTRIA COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI pessoa jur\u00eddica, estabelecida na BR 364, km 03, n\u00ba  7.207, Belo Jardim II, CEP: 69.907-868, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 02.477.407/0001-30, representado neste ato pelo Sr. Isaac Barrozo da Silva,  portador do CPF n\u00ba 793.648.612-72. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas desta municipalidade, atrav\u00e9s da  Secretaria de Obras. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL 2.1  Para a presente contrata\u00e7\u00e3o foi instaurado procedimento licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 028/2021, processo de Administrativo n\u00ba 070/2021, cujo \u00f3rg\u00e3o Gerenciador \u00e9 a Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia, com fundamento na Lei no 10.520/2003, Lei  Complementar n\u00ba 123/2001 e altera\u00e7\u00f5es, dos Decretos Federais nos 5.450/2001, 3.555/2000 e 7.892/2013, 8.250/2014 e Decretos Estaduais nos  5.972/2010, 5.966/2010, 5967/2010 e 7.477/2014, aplicando-se subsidiariamente, a Lei n\u00b0 8.666/93. 2.2 Integram o presente Contrato, independente de transcri\u00e7\u00e3o, o Edital do Preg\u00e3o SRP n\u00ba 028/2021, com seus anexos, a proposta da contratada  e demais elementos constantes do processo acima citado. O valor \u00e9 de R$ 272,00 (duzentos e setenta e dois reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Secretaria Municipal de Obras Programa de trabalho: 2.009  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 01 Dados banc\u00e1rios: Banco do Brasil - Ag\u00eancia: 2359-0 Conta corrente: 8138-8 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 13/10/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 13 de outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE OLIVEIRA INDUSTRIA COMERCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL AVISO DE SUEPENS\u00c3O DO EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 040/2021 A Pregoeira de Acrel\u00e2ndia, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, comunica aos  interessados que o Preg\u00e3o Presencial n. 040/2021, objetivando o Registro de Pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo \u2013 filtros e  \u00f3leos lubrificantes, (Primeira Linha), visando atender as demandas da  Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia \u2013 Secretarias Municipais e o Fundo Municipal de Sa\u00fade, conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constante no  Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba  040/2021; fica SUSPENSO em virtude da necessidade desta Comiss\u00e3o  justificar/responder questionamentos do LICON/TCE. O Novo aviso de licita\u00e7\u00e3o e edital com uma nova data para abertura do  certame ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado, Jornal de grande  circula\u00e7\u00e3o, site da Prefeitura de Acrel\u00e2ndia, Portal das Licita\u00e7\u00f5es \u2013 LICON.  Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 20 de Outubro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "PORTARIA N\u00b0021/2021/GAPRE Assis Brasil \u2013 Acre, 20 de outubro de  2021.  \u201d Disp\u00f5e sobre a designa\u00e7\u00e3o da Equipe Gestora da Escola Municipal  Vicente Bessa a firmar os documentos escolares das escolas rurais municipais de Assis Brasil e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. Considerando que as unidades escolares rurais s\u00e3o de dif\u00edcil acesso; Considerando a n\u00e3o exist\u00eancia de gestores nas escolas rurais; Considerando as a dist\u00e2ncia entre as escolas e a Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o. RESOLVE:  Art. 1\u00ba DESIGNAR a Equipe Gestora da Escola Municipal de Ensino  Fundamental Vicente Bessa, como respons\u00e1vel a firmar os documentos  escolares necess\u00e1rios das Escolas Rurais da Rede Municipal de Assis  Brasil, sendo composta pelos seguintes membros: I - Gestor: Carlos Ant\u00f4nio do Nascimento Alves; II \u2013 Coordenadora Pedag\u00f3gica: Miril\u00e9ia Marques de Ara\u00fajo; III \u2013 Coordenador Administrativo: Aderson Dantas Rodrigues. Art. 2\u00b0 A Equipe Gestora da Escola Municipal de Ensino Fundamental  Vicente Bessa, poder\u00e1 assinar pelas Escolas Rurais da Rede Municipal  de Ensino at\u00e9 a data de 31 de dezembro de 2021. Art. 3\u00ba As escolas sob a responsabilidade de assinatura da Equipe Gestora, s\u00e3o as seguintes: Art. 4\u00ba Convalidar os atos administrativos anteriormente praticados  pelas Escolas.  Art. 5\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL  EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 005/2020 Contrato n\u00ba 011/2021.  Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL com CNPJ:  04.045.993/0001-79 e a Empresa NOS IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  LTDA com CNPJ: 24.142.678/0001-77 Objeto: CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONSULTA MEDICA AMBULATORIAL EM CARDIOLOGIA, DERMARTOLOGHIA, GASTROENTEROLOGIA, GERIATRIA,  GINECOLOGIA/OBSTETRA, ORTOPEDISTA/TRAUMATOLOGIA, PEDIATRIA, UROLOGISTA E OFTALMOLOGIA E NUTRI\u00c7\u00c3O (COM EXAME DE BIOIMPEDANCIA: Programa de Trabalho: 1.040 \u2013 Manuten\u00e7\u00f5es  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e 1.101 \u2013 Incrementos Tempor\u00e1rios ao  Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Elemento de Despesas 3.3.90.39 \u2013 Fonte: 012  e 013, consignados ao CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral do Munic\u00edpio  de Assis Brasil.. VALOR TOTAL1. 058.810,00 ((um milh\u00e3o, cinquenta e oito  mil, oitocentos e dez reais), Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil  e o senhor Marcos Vinicius da Silva Diniz, propriet\u00e1rio da empresa). Assis  Brasil \u2013 Acre, 26 de agosto de 2021. "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 197/2021 O Prefeito de Brasileia Acre em Exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora Raiza Dias dos Santos, Coordenadora de  Conv\u00eanios, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade  de Rio Branco \u2013 Acre, no dia 12 de julho de 2021, para participar do  Encontro de Pol\u00edticas P\u00fablicas Educacionais, oferecido pela UNDIME. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 15 de julho de 2021. Carlos Armando de Souza Alves Prefeito de Brasileia em Exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 198/2021 A Secret\u00e1ria de Gabinete, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Carlos Armando de Souza Alves, Vice- Prefeito, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco \u2013 Acre, no dia 19 de julho de 2021, para visita ao Corpo de  Bombeiros do Estado do Acre, ocasi\u00e3o em que foram discutidos assuntos referentes \u00e1 cess\u00e3o de ve\u00edculo para a Defesa Civil. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 19 de julho de 2021. Simone Amaral de Souza Secret\u00e1ria de Gabinete ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                    PORTARIA N\u00ba. 200/2021 A Secret\u00e1ria de Gabinete no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir a Senhora  Fernanda de Souza Hassem Cesar, Prefeita  de Brasileia, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco - Acre, no dia 03 de agosto de 2021, para participar  de reuni\u00f5es com o Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do  Acre e com a Diretoria da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour, para tratar assuntos  referentes \u00e0 a\u00e7\u00f5es e conv\u00eanios destinados ao munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de agosto de 2021. Simone Amaral de Souza Secret\u00e1ria de Gabinete ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 201/2021 A Prefeita de Brasileia no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir ao Senhor  Ieve Terranova Freitas de Sousa, Secret\u00e1rio  Municipal de Cultura e Esportes, 01 (uma) di\u00e1ria em raz\u00e3o de seu deslocamento at\u00e9 a cidade de  Rio Branco - Acre, no dia 03 de agosto de  2021, para acompanhar a Exm\u00aa Sr\u00aa Prefeita, em reuni\u00f5es com o Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Acre e com a Diretoria  da Funda\u00e7\u00e3o Elias Mansour, para tratar assuntos referentes \u00e0 a\u00e7\u00f5es e  conv\u00eanios destinados ao munic\u00edpio de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 202/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Exonerar o Senhor Cayo Castro Revollo, do Cargo de Coordena\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Contas, Unidade da Secretaria Municipal de  Planejamento, Estrutura org\u00e2nica da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 30 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 03 de agosto de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba. 203/2021 A Prefeita Municipal de Brasil\u00e9ia \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba - Nomear em substitui\u00e7\u00e3o a Senhora Lu\u00edza Carlota da Silva Caldas, para assumir o Cargo de Coordena\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o de Contas,  Unidade da Secretaria Municipal de Planejamento, Estrutura org\u00e2nica  da Prefeitura Municipal de Brasileia. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 03 de agosto de 2021. Fernanda Hassem  Prefeita de Brasil\u00e9ia  "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 160/2021, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 09 (nove) di\u00e1rias em favor de JOS\u00c9 DE SOUZA LIMA, Prefeito  Municipal, portador do CPF n\u00b0 308.778.812-00, tendo em vista os  deslocamentos abaixo discriminados, onde tratar\u00e1 de assuntos de  interesse desta Municipalidade. 05 (cinco) di\u00e1rias dentro do Estado (Rio Branco/AC), per\u00edodo: 21 a  24/10/2021 e 28 a 30/10/2021; 04 (quatro) di\u00e1rias fora do Estado (Bras\u00edlia/DF), per\u00edodo: 24 a 28/10/2021. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 161/2021, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 07 (sete) di\u00e1rias em favor de JOS\u00c9 FRANCISCO MELO DA ROCHA,  Assessor Especial de Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial, portador do CPF n\u00b0  612.068.142-68, tendo em vista os deslocamentos abaixo discriminados, onde tratar\u00e1 de assuntos de interesse desta Municipalidade. 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias dentro do Estado (Rio Branco/AC), per\u00edodo: 23 a  24/10/2021 e 28 a 30/10/2021; 04 (quatro) di\u00e1rias fora do Estado (Bras\u00edlia/DF), per\u00edodo: 24 a 28/10/2021. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA CGM N\u00ba 002, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. Vers\u00e3o: 01 Aprova\u00e7\u00e3o em: 08.10.2021 Unidade Respons\u00e1vel: Controladoria Geral do Munic\u00edpio. Disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo para realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa de  pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de bens e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em geral, pelos  \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre. O CONTROLADOR GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL -  AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 28\u00ba, da Lei Municipal  n\u00ba 631, de 28 de dezembro de 2012, que instituiu o Sistema de Controle  Interno no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul; Resolu\u00e7\u00e3o TCE/AC n\u00ba 76, de 13  de setembro de 2012, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o, estrutura\u00e7\u00e3o e funcionamento do Sistema de  Controle Interno na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, CONSIDERANDO o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 73, de 5 de   agosto de 2020, da Secretaria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Economia, precisamente o \u00a7 2\u00ba do art. 1\u00ba, CONSIDERANDO, a necessidade de implantar diretrizes e procedimentos  administrativos para pesquisa de pre\u00e7os referenciais em aquisi\u00e7\u00f5es  de bens e servi\u00e7os, resolve: CAP\u00cdTULO I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES Se\u00e7\u00e3o I Objeto e \u00e2mbito de aplica\u00e7\u00e3o Art. 1\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo para a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa de pre\u00e7os para fins de aquisi\u00e7\u00e3o de  bens e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em geral, a ser adotado pelos \u00f3rg\u00e3os da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul e tem por fun\u00e7\u00e3o: I- informar o pre\u00e7o justo de refer\u00eancia que a Administra\u00e7\u00e3o est\u00e1 disposta  a contratar; II- verificar a exist\u00eancia de recursos suficientes para cobrir as despesas  decorrentes de contrata\u00e7\u00e3o p\u00fablica; III- definir a modalidade licitat\u00f3ria; IV- auxiliar a justificativa de pre\u00e7os na contrata\u00e7\u00e3o direta;  V- identificar sobrepre\u00e7os em itens de planilhas de custos;  VI- identificar proposta inexequ\u00edvel; VII- impedir a contrata\u00e7\u00e3o acima do pre\u00e7o de mercado; VIII- garantir a sele\u00e7\u00e3o da proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o; IX- auxiliar o gestor a identificar a necessidade de negocia\u00e7\u00e3o com os  fornecedores sobre os pre\u00e7os registrados em ata, em virtude da exig\u00eancia de pesquisa peri\u00f3dica; X- servir de par\u00e2metro para eventuais altera\u00e7\u00f5es contratuais; XI- subsidiar decis\u00e3o do pregoeiro para desclassificar as propostas  apresentadas que n\u00e3o estejam em conformidade com os requisitos estabelecidos no edital; XII\u2013 demonstrar a vantajosidade econ\u00f4mica em caso de altera\u00e7\u00f5es contratuais; XIII\u2013 demonstrar a vantajosidade das ades\u00f5es a atas de registro de pre\u00e7os; XIV\u2013 adequar os procedimentos internos aos estabelecidos na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 73, de 5 de agosto de 2020, da Secretaria Especial de  Desburocratiza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Economia, no que couber. \u00a7 1\u00ba O disposto nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00e3o se aplica \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es  de obras e servi\u00e7os de engenharia, as quais dever\u00e3o balizar-se pelo  Decreto Federal n\u00ba 7.983, de 8 de abril de 2013. \u00a7 2\u00ba Os \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal dever\u00e3o  observar rigorosamente o disposto nesta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, quando executarem recursos da Uni\u00e3o decorrentes de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias. Art. 2\u00ba A pesquisa de pre\u00e7os ser\u00e1 realizada em atendimento aos princ\u00edpios b\u00e1sicos da legalidade, da probidade administrativa, da transpar\u00eancia e da efici\u00eancia. Art. 3\u00ba O objetivo da pesquisa de pre\u00e7os realizada pela Administra\u00e7\u00e3o,  \u00e9 aproximar ao m\u00e1ximo o valor de refer\u00eancia da amostra levantada,  com aquele que ser\u00e1 obtido na contrata\u00e7\u00e3o, tendo em vista o interesse  p\u00fablico e o princ\u00edpio da economicidade. Art. 4\u00ba Qualquer cidad\u00e3o \u00e9 parte leg\u00edtima para impugnar pre\u00e7o registrado, em raz\u00e3o de incompatibilidade desse com pre\u00e7o vigente no mercado  em condi\u00e7\u00f5es similares. Art. 5\u00ba A n\u00e3o observ\u00e2ncia dos par\u00e2metros desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa   acarretar\u00e1 na nulidade do processo de aquisi\u00e7\u00e3o. Se\u00e7\u00e3o II Conceitos Art. 6\u00ba Para fins desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa considera-se: I- cesta de pre\u00e7os aceit\u00e1vel: conjunto de pre\u00e7os obtidos junto \u00e0 fornecedores ou em seus cat\u00e1logos, pesquisas em bases de sistemas de compras,  avalia\u00e7\u00e3o de contratos recentes ou vigentes, valores adjudicados em licita\u00e7\u00f5es de outros \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, valores registrados em atas de Sistema de  Registro de Pre\u00e7os e analogia com compras/contrata\u00e7\u00f5es realizadas por  corpora\u00e7\u00f5es privadas em condi\u00e7\u00f5es id\u00eanticas ou semelhantes; II- compra: toda aquisi\u00e7\u00e3o remunerada de bens; III- demandante: unidade administrativa respons\u00e1vel por identificar e   justificar a necessidade do objeto, sua especifica\u00e7\u00e3o e pre\u00e7o de refer\u00eancia  preliminar; IV- especifica\u00e7\u00e3o do objeto: representa\u00e7\u00e3o sucinta de um conjunto de  requisitos a serem satisfeitos por um produto, contemplando o procedimento por meio do qual se possa determinar o atendimento aos requisitos estabelecidos; V- fonte de refer\u00eancia: onde est\u00e3o dispon\u00edveis dados sobre pre\u00e7os praticados no mercado; VI-   mercado: conjunto de fornecedores potencial do objeto pretendido na compra; VII- or\u00e7amentista: servidor especializado, respons\u00e1vel por avaliar a especifica\u00e7\u00e3o e refinar a pesquisa preliminar do demandante, definindo o  pre\u00e7o de refer\u00eancia; VIII- ordenador de despesas: todo e qualquer agente p\u00fablico de cujos  atos resultarem emiss\u00e3o de empenho, autoriza\u00e7\u00e3o de pagamento, suprimento ou disp\u00eandio de recursos; IX- pesquisa de mercado: verifica\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do mercado conforme o objeto pretendido, especifica\u00e7\u00e3o, qualidade, desempenho, prazos, garantia; X- pesquisa de pre\u00e7o: procedimento que estabelece o pre\u00e7o de refer\u00eancia, incluindo prioriza\u00e7\u00e3o, coleta, valida\u00e7\u00e3o, cr\u00edtica e an\u00e1lise de pre\u00e7os  dispon\u00edveis, para permitir avalia\u00e7\u00e3o justa e realista da compra; XI- pre\u00e7o de mercado: pre\u00e7o corrente na pra\u00e7a pesquisada; XII- pre\u00e7o estimado: valor obtido a partir de m\u00e9todo matem\u00e1tico aplicado  em s\u00e9rie de pre\u00e7os coletados, podendo desconsiderar, na sua forma\u00e7\u00e3o,  os valores inexequ\u00edveis, inconsistentes e os excessivamente elevados; XIII- pre\u00e7o registrado: pre\u00e7o constante no Sistema de Registro de Pre\u00e7os; XIV- sobrepre\u00e7o: pre\u00e7o contratado em valor expressivamente superior  aos pre\u00e7os referenciais de mercado. Se\u00e7\u00e3o III Responsabilidades Art. 7\u00ba Todas as unidades envolvidas no processo licitat\u00f3rio ou de contrata\u00e7\u00e3o direta n\u00e3o se isentam de realizar ju\u00edzo cr\u00edtico acerca da consist\u00eancia dos valores levantados. \u00a7 1\u00ba A unidade demandante, por meio de seu respons\u00e1vel, responde,  solidariamente, pela veracidade dos valores inseridos nas pesquisas. \u00a7 2\u00ba Os valores mencionados no \u00a7 1\u00ba deste artigo devem ser apurados  de forma ison\u00f4mica e isenta de qualquer interesse que n\u00e3o seja a sele\u00e7\u00e3o da  proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba As inconsist\u00eancias, incorre\u00e7\u00f5es, omiss\u00f5es e os erros formais dever\u00e3o ser sanados tempestivamente, desde que n\u00e3o importem em  nulidade do processo, e quando as corre\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem efetuadas e  resultarem em preju\u00edzo para o er\u00e1rio, a responsabilidade recair\u00e1 sobre  servidor que tenha lhe dado causa, ou quando este tenha contribu\u00eddo  para a falha. A isen\u00e7\u00e3o de responsabilidade s\u00f3 ser\u00e1 comprovada quando manifestado      nos autos a discord\u00e2ncia do ato. \u00a7 4\u00ba Em caso de constata\u00e7\u00e3o de manipula\u00e7\u00e3o, de qualquer esp\u00e9cie, dos  dados pesquisados, bem como na hip\u00f3tese de prefer\u00eancia de marca,  sem a devida justificativa, ser\u00e1 apurada a responsabilidade do agente,  nos termos da lei. Art. 8\u00ba Compete ao demandante: I- especificar o objeto da aquisi\u00e7\u00e3o de bens e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em  geral e todas as condi\u00e7\u00f5es de fornecimento com base em par\u00e2metros de  padroniza\u00e7\u00e3o e pesquisa de mercado, de que trata o art.12, desta IN; II- realizar pesquisa de pre\u00e7os preliminar, nos termos desta IN; III- informar ao setor competente ind\u00edcios de desatualiza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os  registrados. Art. 9\u00ba Compete ao or\u00e7amentista: I- receber e avaliar as solicita\u00e7\u00f5es do demandante; II- zelar pela defini\u00e7\u00e3o de especifica\u00e7\u00f5es adequadas suficientes e sem  direcionamento; III- realizar a pesquisa de pre\u00e7os com a m\u00e1xima amplitude de fontes,  conforme a prioridade; IV- definir o pre\u00e7o estimado, formalizando o processo de pesquisa de pre\u00e7os. Art. 10. Compete ao ordenador de despesas: I- ratificar a justificativa e especifica\u00e7\u00e3o do demandante, inclusive quanto ao pre\u00e7o estimado na pesquisa preliminar; II- autorizar o processamento da aquisi\u00e7\u00e3o de bens e contrata\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os em geral; III- exercer ju\u00edzo cr\u00edtico quanto ao processo e crit\u00e9rios t\u00e9cnicos adotados  para a defini\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o estimado e do pre\u00e7o homologado, ao homologar aquisi\u00e7\u00e3o de bens e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em geral. Art. 11. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ou ao pregoeiro: I- avaliar a formaliza\u00e7\u00e3o do processo de pesquisa de pre\u00e7os; II- submeter ao demandante eventuais d\u00favidas sobre a credibilidade  dos pre\u00e7os estimados, avaliando, de forma cr\u00edtica a pesquisa de pre\u00e7o  obtida junto ao mercado, em especial quando houver grande varia\u00e7\u00e3o  entre os valores apresentados; III- processar a licita\u00e7\u00e3o com base no pre\u00e7o estimado. CAP\u00cdTULO II PROCEDIMENTOS OPERACIONAIS Se\u00e7\u00e3o I Especifica\u00e7\u00e3o do objeto Art. 12. A solicita\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de bens e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em  geral, formulada pelo demandante, deve conter a especifica\u00e7\u00e3o do objeto, contemplando as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e suficientes, com n\u00edvel  de precis\u00e3o adequado para caracterizar o objeto pretendido, consoante  inciso IV, do art. 6\u00ba, desta IN, observado o disposto no \u00a7 4\u00ba deste artigo. \u00a7 1\u00ba A especifica\u00e7\u00e3o do objeto da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 baseada em pesquisa  de mercado, devidamente formalizada no processo administrativo, de forma a identificar os fornecedores potenciais, condi\u00e7\u00f5es usuais de fornecimento e pagamento, marcas e modelos dispon\u00edveis, prazos e m\u00e9todos de  entrega, embalagens, instala\u00e7\u00e3o, treinamento, garantia e outros aspectos  que impactem na compreens\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de contrata\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A estimativa de quantidades necess\u00e1rias, inclusive em caso de registro de pre\u00e7os, ser\u00e1 justificada no processo de solicita\u00e7\u00e3o mediante  mem\u00f3ria de c\u00e1lculo fundamentada, levando em conta, especialmente,  hist\u00f3rico de consumo, demandas reprimidas, expectativas de altera\u00e7\u00e3o  na demanda futura, estoque atual, estat\u00edstica de consumo m\u00e9dio, refer\u00eancias t\u00e9cnicas e a ocorr\u00eancia de fatos imprevistos e imprevis\u00edveis. \u00a7 3\u00ba Solicita\u00e7\u00f5es de aquisi\u00e7\u00e3o de bens e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que envolvam conhecimento especializado, a exemplo de bens e servi\u00e7os de inform\u00e1tica, medicamentos, equipamentos laboratoriais, ser\u00e3o, obrigatoriamente, analisadas e validadas por t\u00e9cnico habilitado na respectiva \u00e1rea. \u00a7 4\u00ba O procedimento visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o inicia-se com o pedido formal do interessado/requisitante dirigido \u00e0 autoridade competente, contendo todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o objeto pretendido, mediante Termo  de  Refer\u00eancia/Projeto B\u00e1sico. Se\u00e7\u00e3o II Elabora\u00e7\u00e3o da pesquisa de pre\u00e7os Art. 13. Ao formular a solicita\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de bens e contrata\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os, o demandante, deve, obrigatoriamente, especificar um pre\u00e7o  de refer\u00eancia, devidamente justificado. Art. 14. A pesquisa de pre\u00e7os ser\u00e1 materializada em documento pr\u00f3prio  que conter\u00e1, no m\u00ednimo: I \u2013 nome completo e matr\u00edcula do servidor respons\u00e1vel pela cota\u00e7\u00e3o; II \u2013 caracteriza\u00e7\u00e3o das fontes consultadas; III\u2013 s\u00e9rie de pre\u00e7os coletados; IV\u2013 m\u00e9todo aplicado para defini\u00e7\u00e3o do valor estimado; V\u2013  justificativa para a metodologia utilizada, em especial para a desconsidera\u00e7\u00e3o de valores inexequ\u00edveis, inconsistentes e       excessivamente elevados, se aplic\u00e1vel. \u00a7 1\u00ba A coleta de pre\u00e7os ser\u00e1 realizada no endere\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o ou entidade  ou por meio de e-mail institucional, garantindo o m\u00e1ximo de publicidade,  buscando os princ\u00edpios da equidade, transpar\u00eancia e economicidade. \u00a7 2\u00ba Na pesquisa de pre\u00e7os, sempre que poss\u00edvel, dever\u00e3o ser observadas as condi\u00e7\u00f5es comerciais praticadas, incluindo, instala\u00e7\u00e3o e montagem do bem ou execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, formas de pagamento, fretes,  garantias exigidas e marcas e modelos, quando for o caso. \u00a7 3\u00ba Todo procedimento de coleta dever\u00e1 ser inspecionado concomitantemente pela Unidade de Controle Interno do \u00f3rg\u00e3o ou entidade, devendo ser garantida a manuten\u00e7\u00e3o de registros das atividades realizadas pelo respons\u00e1vel por  cada etapa, devidamente juntados ao processo administrativo. Art. 15. O formul\u00e1rio da pesquisa de pre\u00e7os junto a fornecedores do  ramo  pertencente ao objeto a ser contratado, dever\u00e1 conter, no m\u00ednimo  as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) descri\u00e7\u00e3o/especifica\u00e7\u00e3o do bem; b) quantidade; c) unidade de medida; d) valor unit\u00e1rio e total; e) local de entrega; f) prazo para fornecimento; g) necessidade de suporte t\u00e9cnico, se for o caso; h) necessidade de treinamento de pessoal, se for o caso; i) necessidade de instala\u00e7\u00e3o e montagem do bem, se for o caso; j) identifica\u00e7\u00e3o completa do fornecedor interessado constando, no m\u00ednimo,  a raz\u00e3o social, CPF/CNPJ, nome de fantasia, endere\u00e7o completo, e-mail,  telefone de contato, nome e CPF do respons\u00e1vel pelo envio do formul\u00e1rio; k) data da emiss\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. O prazo de resposta conferido ao fornecedor dever\u00e1  ser compat\u00edvel com a complexidade do objeto a ser contratado. Art. 16. Ser\u00e3o anexados ao processo de solicita\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o de  bens  e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, as informa\u00e7\u00f5es comprobat\u00f3rias da  pesquisa de  pre\u00e7os realizada, tais como e-mail, or\u00e7amentos obtidos,  p\u00e1gina da Internet, publica\u00e7\u00f5es especializadas ou fontes p\u00fablicas consultadas, mesmo quando n\u00e3o encontrado o pre\u00e7o de objeto id\u00eantico ou  similar j\u00e1 praticado no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. \u00a7 1\u00ba Dever\u00e1 ser juntada no processo de contrata\u00e7\u00e3o correspondente, a  rela\u00e7\u00e3o de fornecedores que foram consultados e n\u00e3o enviaram cota\u00e7\u00e3o  de pre\u00e7os como resposta \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de que trata o inciso VIII do art.  21, desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. \u00a7 2\u00ba Nos casos em que a fonte de refer\u00eancia esteja dispon\u00edvel para  acesso p\u00fablico e pode ser recuperada em qualquer oportunidade,  como, por exemplo, pre\u00e7os constantes de plataformas eletr\u00f4nicas de  compras p\u00fablicas como o Painel de Pre\u00e7os, Portal de Compras Governamentais, pre\u00e7o hist\u00f3rico praticado na Administra\u00e7\u00e3o Municipal de  Cruzeiro do Sul, Portal LICON do TCE/AC, publica\u00e7\u00f5es oficiais online,  portais de transpar\u00eancia, a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa ser impressa e anexada ao processo, bastando a indica\u00e7\u00e3o dos dados necess\u00e1rios para  rastreamento, a exemplo do n\u00famero da licita\u00e7\u00e3o e c\u00f3digo da unidade  compradora, sistema de compras onde est\u00e1 dispon\u00edvel, endere\u00e7o eletr\u00f4nico de onde a informa\u00e7\u00e3o foi obtida e a data da consulta. Art. 17. Na contrata\u00e7\u00e3o por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, aplicar-se-\u00e1 o disposto  nos artigos 17, art. 24 e 25 da Lei 8.666/93. Art. 18. Os processos de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser instru\u00eddos com a devida justificativa de que o pre\u00e7o ofertado \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  \u00e9 condizente com o praticado pelo mercado, em especial por meio de: I\u2013 documentos fiscais ou instrumentos contratuais de objetos id\u00eanticos, comercializados pela futura contratada, emitidos no per\u00edodo de 1 (um) ano anterior \u00e0  data da autoriza\u00e7\u00e3o da inexigibilidade pela autoridade      competente; II\u2013 tabelas de pre\u00e7os vigentes divulgadas pela futura contratada em s\u00edtios eletr\u00f4nicos especializados ou de dom\u00ednio amplo, contendo data e  hora de acesso. \u00a7 1\u00ba Poder\u00e3o ser utilizados outros crit\u00e9rios ou m\u00e9todos, desde que devidamente justificados nos autos pelo ordenador de despesas do \u00f3rg\u00e3o  ou entidade. \u00a7 2\u00ba Excepcionalmente, caso a futura contratada n\u00e3o tenha comercializado o objeto anteriormente, a justificativa de pre\u00e7o de que trata o caput  pode ser realizada com objetos de mesma natureza. \u00a7 3\u00ba Caso a justificativa de pre\u00e7os aponte para a possibilidade de competi\u00e7\u00e3o no mercado, vedada est\u00e1 a inexigibilidade. Art. 19. A pesquisa de pre\u00e7os se aplica, tamb\u00e9m: I- aos casos em que o demandante indique a carona em Atas de Registro de Pre\u00e7os de outros \u00f3rg\u00e3os, devendo ficar comprovada a adequa\u00e7\u00e3o  do pre\u00e7o registrado em compara\u00e7\u00e3o com outras fontes de refer\u00eancia  dispon\u00edveis, conforme as disposi\u00e7\u00f5es do Acord\u00e3o n\u00ba 6.407/2009 do Tribunal de Contas do Estado do Acre; II- nas altera\u00e7\u00f5es contratuais que impliquem inclus\u00e3o de novos servi\u00e7os ou bens; III\u2013 como condi\u00e7\u00e3o para a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia de contratos. Se\u00e7\u00e3o III Fontes de Refer\u00eancia Art. 20. A pesquisa de pre\u00e7os deve estar baseada em cesta de pre\u00e7os  aceit\u00e1veis, de que trata o inciso I, do art. 6\u00ba, desta IN, que envolve as  seguintes fontes de refer\u00eancia: I- Painel de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://paineldeprecos.planejamento.gov.br, desde que as cota\u00e7\u00f5es refiram-se a aquisi\u00e7\u00f5es ou contrata\u00e7\u00f5es firmadas no per\u00edodo de at\u00e9 1 (um) ano anterior \u00e0  data de divulga\u00e7\u00e3o do instrumento convocat\u00f3rio; II\u2013 aquisi\u00e7\u00f5es e contrata\u00e7\u00f5es similares de outros entes p\u00fablicos, em  execu\u00e7\u00e3o ou conclu\u00eddos nos 180 (cento e oitenta) dias anteriores \u00e0 data   da pesquisa de pre\u00e7os; III- contrata\u00e7\u00f5es similares ou pre\u00e7os registrados e praticados na Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, em execu\u00e7\u00e3o ou conclu\u00eddos  nos \u00faltimos 180 (cento e oitenta) dias da data da pesquisa de pre\u00e7os; IV- pre\u00e7o de tabela de refer\u00eancia de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos competentes vigente, quando for o caso; V\u2013 Portal de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos \u2013 LICON; VI\u2013 dados de pesquisa publicada em m\u00eddia especializada, de s\u00edtios  eletr\u00f4nicos especializados ou de dom\u00ednio amplo, desde que atualizados   no momento da pesquisa e compreendidos no intervalo de at\u00e9 6 (seis)  meses de anteced\u00eancia da data de divulga\u00e7\u00e3o do instrumento convocat\u00f3rio, contendo a data e hora de acesso; VIII \u2013 pesquisa direta com fornecedores do ramo pertencente ao objeto  licitado, mediante solicita\u00e7\u00e3o formal de cota\u00e7\u00e3o, desde que os or\u00e7amentos   considerados estejam compreendidos no intervalo de at\u00e9 6 (seis) meses de  anteced\u00eancia da data de divulga\u00e7\u00e3o do instrumento convocat\u00f3rio. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os par\u00e2metros previstos nos incisos deste artigo poder\u00e3o ser utilizados de forma combinada ou n\u00e3o, devendo ser priorizados  os previstos nos incisos I a V, e demonstrada no processo administrativo  a metodologia utilizada para obten\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o de refer\u00eancia. Art. 21. Ser\u00e3o utilizados como m\u00e9todos para obten\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o estimado,    a m\u00e9dia, a mediana ou o menor dos valores obtidos na pesquisa  de pre\u00e7os, desde que o c\u00e1lculo incida sobre um conjunto de tr\u00eas ou mais  pre\u00e7os, oriundos de um ou mais dos par\u00e2metros de que trata o art. 20,  desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, desconsiderados os valores inexequ\u00edveis,  inconsistentes e os excessivamente elevados. \u00a7 1\u00ba Poder\u00e3o ser utilizados outros crit\u00e9rios ou metodologias, desde que  devidamente justificados pela autoridade competente atrav\u00e9s de despacho fundamentado, e que n\u00e3o possam levar a resultado diverso do fim  almejado em lei. \u00a7 2\u00ba Para desconsidera\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os inexequ\u00edveis, inconsistentes e os  excessivamente elevados, dever\u00e3o ser adotados crit\u00e9rios fundamentados e descritos no processo administrativo. \u00a7 3\u00ba Os pre\u00e7os coletados devem ser analisados de forma cr\u00edtica, em especial, quando houver grande varia\u00e7\u00e3o entre os valores apresentados. \u00a7 4\u00ba Excepcionalmente, ser\u00e1 admitida a determina\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o estimado com base em menos de tr\u00eas pre\u00e7os, desde que devidamente justificada nos autos pelo ordenador de despesas do \u00f3rg\u00e3o ou entidade. \u00a7 5\u00ba N\u00e3o ser\u00e3o admitidas estimativas de pre\u00e7os obtidas em s\u00edtios de  leil\u00e3o   ou com diversidade de produtos, devendo a pesquisa limitar-se  aos fornecedores especializados no objeto da aquisi\u00e7\u00e3o. Art. 22. O pre\u00e7o m\u00e1ximo a ser praticado na contrata\u00e7\u00e3o poder\u00e1 assumir  valor distinto do pre\u00e7o estimado na pesquisa de pre\u00e7os feita na forma  desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa. \u00a7 1\u00ba \u00c9 vedado qualquer crit\u00e9rio estat\u00edstico ou matem\u00e1tico que incida a  maior sobre os pre\u00e7os m\u00e1ximos. \u00a7 2\u00ba O pre\u00e7o m\u00e1ximo poder\u00e1 ser definido a partir do pre\u00e7o estimado na  pesquisa de pre\u00e7o, acrescido ou subtra\u00eddo de determinado percentual,  de forma justificada. \u00a7 3\u00ba O percentual de que trata o \u00a7 2\u00ba deve ser definido de forma a aliar a  atratividade do mercado e a mitiga\u00e7\u00e3o de risco de sobrepre\u00e7o. \u00a7 4\u00ba Nos casos de pesquisa realizada em Preg\u00f5es e Atas de Registro de Pre\u00e7os,  somente poder\u00e3o ser considerados os menores valores obtidos  no certame. \u00a7 5\u00ba No caso de aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, a pesquisa de pre\u00e7os  incluir\u00e1 consulta ao Banco de Pre\u00e7os em Sa\u00fade (http://bps.saude.gov. br)   e \u00e0s listas de pre\u00e7os m\u00e1ximas de CMED, dispon\u00edveis no site da  ANVISA, considerando, entretanto, que os limites da CMED n\u00e3o servem  como pre\u00e7o de refer\u00eancia para grande parte dos produtos, conforme  Ac\u00f3rd\u00e3o TCU n\u00ba 3.016/2012-Plen\u00e1rio. \u00a7 6\u00ba A compra de medicamentos para atender a ordem judicial dever\u00e1 ser  cumprida no prazo determinado no mandado judicial, com observ\u00e2ncia do  princ\u00edpio da economicidade e da vantajosidade e da legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Se\u00e7\u00e3o IV Tratamento dos dados para defini\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o de refer\u00eancia Art. 23. Os crit\u00e9rios e par\u00e2metros a serem analisados devem ser os pr\u00f3prios pre\u00e7os encontrados na pesquisa, a partir de ordena\u00e7\u00e3o num\u00e9rica  na qual se busque excluir aquelas que mais se destoam dos demais  pre\u00e7os pesquisados. Par\u00e1grafo \u00fanico. Todas as refer\u00eancias de pre\u00e7os obtidas ser\u00e3o compiladas em planilha eletr\u00f4nica do tipo excel ou similar, contendo no m\u00ednimo, para cada refer\u00eancia obtida, a descri\u00e7\u00e3o da fonte, pre\u00e7o unit\u00e1rio  e quantidade, recebendo tratamento estat\u00edstico para evitar a influ\u00eancia  de valores distorcidos, a fim de definir o pre\u00e7o de refer\u00eancia aceit\u00e1vel. Se\u00e7\u00e3o V Formaliza\u00e7\u00e3o do rito processual Art. 24. Os documentos comprobat\u00f3rios da pesquisa realizada, mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, data de realiza\u00e7\u00e3o, descri\u00e7\u00e3o da metodologia, bem como  eventuais justificativas motivadas, devidamente assinados e datados  pelo servidor respons\u00e1vel e pelo ordenador de despesa, dever\u00e3o constar de processo administrativo. \u00a7 1\u00ba Os comprovantes da pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e3o ser digitalizados  em  formato pdf e anexados em arquivo ao processo, desde que seja elaborado  documento impresso contendo as formalidades estabelecidas no caput. \u00a7 2\u00ba No caso de pesquisas por meio eletr\u00f4nico, dever\u00e3o constar formalmente nos autos, os par\u00e2metros introduzidos (ex.: as palavras chaves, o  per\u00edodo, as especifica\u00e7\u00f5es etc.), com a impress\u00e3o da p\u00e1gina da web e os  documentos que julgar necess\u00e1rios, fazendo constar ainda os dados inerentes \u00e0 pesquisa, tais como, respons\u00e1vel pela pesquisa, \u00f3rg\u00e3o consultado, n\u00famero da licita\u00e7\u00e3o, meio de consulta, data da pesquisa, URL  do site,  CNPJ do fornecedor, quantidade e especifica\u00e7\u00e3o do objeto, dentre  outros. Se\u00e7\u00e3o VI Prazo de Realiza\u00e7\u00e3o Art. 25. A pesquisa de pre\u00e7os ser\u00e1 realizada em, no m\u00e1ximo, 30 (trinta)  dias a partir do recebimento da solicita\u00e7\u00e3o de compra com especifica\u00e7\u00e3o adequada do objeto. CAP\u00cdTULO III Disposi\u00e7\u00f5es Finais Art. 26. Os casos omissos e as d\u00favidas em rela\u00e7\u00e3o a esta Instru\u00e7\u00e3o  Normativa ser\u00e3o resolvidos pela Controladoria Geral do Munic\u00edpio. Art. 27. Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 08 de outubro de 2021.   MATHEUS LIMA DE SOUZA Controlador Geral do Munic\u00edpio Dec. 002/2021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA CGM N\u00ba 003, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021. Vers\u00e3o: 01 Aprova\u00e7\u00e3o em: 08.10.2021 Unidade Respons\u00e1vel: Controladoria Geral do Munic\u00edpio. Disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo para emiss\u00e3o de Atestado  de Capacidade T\u00e9cnica pelos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre. O CONTROLADOR GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL -  AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 28\u00ba, da Lei Municipal  n\u00ba 631, de 28 de dezembro de 2012, que instituiu o Sistema de Controle  Interno no Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul; Resolu\u00e7\u00e3o TCE/AC n\u00ba 76, de 13  de setembro de 2012, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o, estrutura\u00e7\u00e3o e funcionamento do Sistema de    Controle Interno na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es estabelecidas no art 30 da Lei  8.666/93 e no art. 67 da Lei 14.331/2021. CONSIDERANDO o princ\u00edpio do julgamento objetivo, da vincula\u00e7\u00e3o ao  instrumento convocat\u00f3rio, e a supremacia do interesse p\u00fablico que se  imp\u00f5e como condi\u00e7\u00e3o de efic\u00e1cia para obter a melhor contrata\u00e7\u00e3o. CONSIDERANDO, a necessidade de implantar diretrizes e procedimentos  administrativos para emiss\u00e3o de Atestado de Capacidade T\u00e9cnica  pelos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul  - Acre, RESOLVE: Art. 1\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa disp\u00f5e sobre o procedimento administrativo para emiss\u00e3o de Atestado de Capacidade T\u00e9cnica  pelos \u00f3rg\u00e3os  da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre. Art. 2\u00ba O Atestado de Capacidade T\u00e9cnica \u00e9 um documento emitido por  pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico ou privado, para quem as atividades  foram desempenhadas com pontualidade e qualidade. \u00c9 nesse documento que o contratante deve certificar detalhadamente que o contratado forneceu determinado bem, executou determinada obra ou prestou  determinado servi\u00e7o satisfatoriamente. Art. 3\u00ba O Atestado de Capacidade T\u00e9cnica deve ser emitido em papel  timbrado da empresa privada ou \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico a quem de fato forneceu  produto e/ou prestou servi\u00e7o, e dever\u00e1 ser assinado por quem tenha  compet\u00eancia para expedi-lo, ou seja, pelo representante legal da empresa ou \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico. \u00a7 1\u00ba O Atestado de Capacidade T\u00e9cnica somente ser\u00e1 emitido ap\u00f3s a manifesta\u00e7\u00e3o da respectiva \u00e1rea t\u00e9cnica respons\u00e1vel pelo recebimento do  bem e/ou pelo acompanhamento da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, a qual dever\u00e1  contemplar a expressa concord\u00e2ncia da chefia da unidade administrativa. Art. 4\u00ba O Atestado de Capacidade T\u00e9cnica ser\u00e1 emitido conforme modelo  padr\u00e3o, devendo conter ainda informa\u00e7\u00f5es sobre a empresa contratada e  como se deu o atendimento do que foi contratado, atendendo aos requisitos m\u00ednimos, constantes do ANEXO \u00daNICO dessa Instru\u00e7\u00e3o Normativa. Art. 5\u00ba O Atestado de Capacidade T\u00e9cnica tem por intuito comprovar a  execu\u00e7\u00e3o satisfat\u00f3ria do objeto, portanto, somente poder\u00e1 ser emitido  ap\u00f3s a conclus\u00e3o do contrato. Em se tratando de servi\u00e7os cont\u00ednuos  considerar-se-\u00e1 v\u00e1lido o atestado de capacidade t\u00e9cnica emitido no primeiro per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o, ou seja, ap\u00f3s o encerramento do prazo de  vig\u00eancia contratual inicial, e n\u00e3o somente ap\u00f3s os 60(sessenta) meses  como questionado por alguns licitantes. Art. 6\u00ba A aus\u00eancia de reconhecimento de firma no Atestado de Capacidade  T\u00e9cnica \u00e9 mera irregularidade formal, pass\u00edvel de ser suprida em certame  licitat\u00f3rio, em face dos princ\u00edpios da razoabilidade e proporcionalidade. Art. 7\u00ba Ressalvada imposi\u00e7\u00e3o legal, o reconhecimento de firma somente  ser\u00e1 exigido quando houver d\u00favida de autencidade. Art. 8\u00ba Tendo em vista os atestados j\u00e1 emitidos pelos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos  e, considerando que a aplica\u00e7\u00e3o imediata das regras contidas nesta  orienta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ocasionar muitas inabilita\u00e7\u00f5es, causando preju\u00edzos  consider\u00e1veis \u00e0s licita\u00e7\u00f5es em andamento, esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa  entrar\u00e1 em vigor no prazo de 30(trinta) dias a contar de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 9\u00ba Os casos omissos ou que suscitem d\u00favidas em rela\u00e7\u00e3o a esta  Instru\u00e7\u00e3o Normativa ser\u00e3o analisados e decididos pela Controladoria  Geral do munic\u00edpio. Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 08 de outubro de 2021.   MATHEUS LIMA DE SOUZA Controlador Geral do Munic\u00edpio Dec. 002/2021 MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO ANEXO \u00daNICO (Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGM n\u00b0 003/2021) ATESTADO DE CAPACIDADE T\u00c9CNICA Atestamos    ______________________, CNPJ n\u00ba ____________________,  estabelecida na Rua ________________, n\u00ba _________, bairro  _______________CEP ____________, executou para esta Secretaria  _____________________, inscrita no CNPJ n\u00ba _______________, com  sede \u00e0 ________________________, CEP ___________, Cruzeiro do  Sul-AC, o(s) servi\u00e7o(s), abaixo especificados: 1) N\u00famero do Contrato: Contrato n\u00ba ________/________ 2) Vig\u00eancia do Contrato: ____/______/_____  A  ____/______/______   3) Objeto do contrato: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os/fornecimento de  bens___________ 4) Servi\u00e7os executados: (detalhar) _____________ Atestamos, ainda, que os servi\u00e7os foram executados satisfatoriamente  e com qualidade, n\u00e3o existindo, em nossos registros fatos que desabonem sua conduta e responsabilidade da empresa com as obriga\u00e7\u00f5es  assumidas. Cruzeiro do Sul (AC), _______/__________/___________ Assinatura do Representante Legal da Empresa ou \u00d3rg\u00e3o P\u00fablico (Autoridade Superior do \u00d3rg\u00e3o Demandante) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DO CONTRATO 299/2021 \u2013 Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 039/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa J. C. R. DO NASCIMENTO, inscrita no CNPJ N\u00ba  09.309.458/0001-00.  OBJETO: Fornecimento/servi\u00e7o de materiais de consumo e contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os para o desenvolvimento do Projeto ESPORTE EM A\u00c7\u00c3O do  munic\u00edpio de Cruzeiro do   Sul- Acre. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93.  DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 25.403,00 (Vinte e cinco mil, quatrocentos e tr\u00eas reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade  Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ.: 2065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servidores B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 ASPS Proj. Ativ.: 2070 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Proj. Ativ.: 2073 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Equipe de Sa\u00fade Fluvial Proj. Ativ.: 2081 \u2013 Atividade e Controle Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Proj. Ativ.: 2101 \u2013 Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica Proj. Ativ.: 2102 \u2013 Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Entomol\u00f3gica Proj. Ativ.: 2136 \u2013 Enfretamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade \u2013 COVID Elementos de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de consumo DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do  exerc\u00edcio financeiro do ano de 2021. DATA DA ASSINATURA: 08 de outubro de 2021.   ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal  de Sa\u00fade - CONTRATANTE e JOS\u00c9 CLEONILDO RIBEIRO  DO NASCIMENTO, pela empresa J. C. R. DO NASCIMENTO \u2013  CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO 300/2021 \u2013 Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 039/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa J. C. R. DO NASCIMENTO, inscrita no CNPJ N\u00ba  09.309.458/0001-00.  OBJETO: Fornecimento/servi\u00e7o de materiais de consumo e contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os para o desenvolvimento do Projeto ESPORTE EM A\u00c7\u00c3O do  munic\u00edpio de Cruzeiro do   Sul- Acre. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93.  DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 329.367,14 (trezentos e vinte e nove mil, trezentos e sessenta e  sete reais e quatorze centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do  exerc\u00edcio financeiro do ano vigente. DATA DA ASSINATURA: 08 de outubro de 2021.   ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e JOS\u00c9 CLEONILDO RIBEIRO DO  NASCIMENTO, pela empresa J. C. R. DO NASCIMENTO \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO CONTRATO 301/2021 \u2013 Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 039/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a  empresa E. L. ARAUJO COMERCIO E SERVI\u00c7OS, inscrita no CNPJ N\u00ba  37.566.574/0001-31.  OBJETO: Fornecimento/servi\u00e7o de materiais de consumo e contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os para o desenvolvimento do Projeto ESPORTE EM A\u00c7\u00c3O do  munic\u00edpio de Cruzeiro do   Sul- Acre. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93.  DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 169.542,23 (Cento e sessenta e nove mil, quinhentos e quarenta  e dois reais e vinte e tr\u00eas centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do  exerc\u00edcio financeiro do ano vigente. DATA DA ASSINATURA: 08 de outubro de 2021.   ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ALEXANDRO DA SILVA SILVEIRA,  pela empresa E. L. ARAUJO COMERCIO E SERVI\u00c7OS \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DO CONTRATO 302/2021 \u2013 Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 039/2021,  celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a  empresa E. L. ARAUJO COMERCIO E SERVI\u00c7OS, inscrita no CNPJ N\u00ba  37.566.574/0001-31.  OBJETO: Fornecimento/servi\u00e7o de materiais de consumo e contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os para o desenvolvimento do Projeto ESPORTE EM A\u00c7\u00c3O do  munic\u00edpio de Cruzeiro do        Sul- Acre. FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93.  DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 25.403,00 (Vinte e cinco mil, quatrocentos e tr\u00eas reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade  Unidade: 03 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade Proj. Ativ.: 2065 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servidores B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 ASPS Proj. Ativ.: 2070 \u2013 Aten\u00e7\u00e3o aos Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade \u2013 PAB Proj. Ativ.: 2073 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Equipe de Sa\u00fade Fluvial Proj. Ativ.: 2081 \u2013 Atividade e Controle Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria Proj. Ativ.: 2101 \u2013 Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica Proj. Ativ.: 2102 \u2013 Qualifica\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Entomol\u00f3gica Proj. Ativ.: 2136 \u2013 Enfretamento de Emerg\u00eancia de Sa\u00fade \u2013 COVID Elementos de despesa: 3.3.90.30 \u2013 Material de consumo. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do  exerc\u00edcio financeiro do ano de 2021. DATA DA ASSINATURA: 08 de outubro de 2021.   ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal  de Sa\u00fade - CONTRATANTE e ALEXANDRO DA SILVA SILVEIRA, pela  empresa E. L. ARAUJO COMERCIO E SERVI\u00c7OS \u2013 CONTRATADA.  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 042/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelo Decreto n\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.973, p\u00e1gina  n\u00ba 130 e 131, referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 042/2021 - SRP, Tipo Menor Pre\u00e7o por Item, para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os/obras de que  trata o objeto, nos termos da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho 2002; Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal n\u00ba 7.892,  de 23 de janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubro de 2015,  Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei Complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (alterada pela Lei Complementar 139 de  10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/93,  cujo o objeto \u00e9 a \u201cPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Tendas Piramidais\u201d, em favor da empresa: P. H. SANTOS OLIVEIRA - EIRELI, CNPJ N\u00ba  19.726.336/0001-64, vencedora  do Item 01, com o valor total de R$ 77.000,00 (setenta e sete mil reais); e KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS  LTDA, CNPJ N\u00ba 09.441.345/0001-55, vencedora do Item 02, com o valor total de R$ 64.000,00 (sessenta e quatro mil reais). Cruzeiro do Sul - AC, 20 de outubro de 2021. VALERIA DE OLIVEIRA LIMA Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Interina Decreto n\u00ba 419/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 029/2021. N\u00b0 do Contrato: 091/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Auto Moto Escola Trov\u00e3o II Ltda (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa qualificada e especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de micro \u00f4nibus, para atender demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 60 (sessenta) dias. VALOR: R$ 17.000,00 (dezessete mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade;  09.20.10.301.0159.2.071 \u2013 Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Fixo. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica.  Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM e 014 - SUS. DATA DA ASSINATURA: 19/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e pela Contratada, Antonio dos Santos Ribeiro,  representante legal. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  LEI N\u00ba 956 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL E ALTERA\u00c7\u00c3O DAS LEIS DO PPA, LDO E LOA NO OR\u00c7AMENTO VIGENTE DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 E DA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC e consequentemente altera\u00e7\u00e3o no PPA  Quadri\u00eanio 2018-2021 (LEI N\u00b0 761, de 29 de dezembro de 2017), LDO 2020 (LEI N\u00b0 854, de 05 de julho de 2019) e LOA 2021 (LEI N\u00b0 916, de 21  de dezembro de 2020) CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL no valor de R$ 2.497.659,93 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e noventa e sete mil, seiscentos  e cinquenta e nove reais e noventa e tr\u00eas centavos), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02-PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 07\u2013 SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O 2.073 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB - VAAT 50% 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo...............................................................................R$    248.829,97 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica.......................................R$ 1.000.000,00 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 40% Subtotal R$ 1.248.829,97 2.074 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB - VAAT 35% 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo.................................................................................R$  349.672,39 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica..........................................R$ 524.508,58 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 40% Subtotal R$ 874.180,97 2.075 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB - VAAT 15% (Ensino Infantil) 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente.........................................................R$  100.000,00 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 40% Subtotal..............................................................................................................  2.076 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB - VAAT 15% (Ensino Fundamental) 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente.........................................................R$  274.648,99 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 40% Subtotal R$ 274.648,99 Total................................................................................R$ 2.497.659,93 Art. 2\u00ba- Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais especiais da Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB \u2013 VAAT provir\u00e1 de  excesso de arrecada\u00e7\u00e3o na fonte indicada acima. Art. 4\u00ba -Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 13 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  LEI N\u00ba 957 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR no  valor de R$ 840.000,00 (oitocentos e quarenta mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 03\u2013 SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 2.004 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   150.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 150.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 08\u2013 SECRETARIA DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 2.015 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   590.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   100.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios do Munic\u00edpio - RPM Subtotal..............................................................................................................  Total Geral...........................................................................................................R$ 840.000,00 Art. 2\u00ba -Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais suplementar provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o nas respectivas fontes  de recursos: Art. 3\u00ba- Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 13 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba 185, DE 05 OUTUBRO DE 2021. Regulamenta a Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, que disp\u00f5e sobre Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos, no Munic\u00edpio de Feij\u00f3-AC e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3-AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, DECRETA:  Art. 1\u00ba - Este Decreto regulamenta a Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, que disp\u00f5e sobre Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos, no \u00e2mbito do  Poder Executivo municipal. Art. 2\u00ba - O disposto neste Decreto abrange todos os \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta municipal.  Par\u00e1grafo \u00fanico. N\u00e3o s\u00e3o abrangidas por este Decreto as licita\u00e7\u00f5es das empresas estatais municipais e suas subsidi\u00e1rias, regidas pela Lei n\u00ba  13.303, de 30 de junho de 2016. Art. 3\u00ba - Na aplica\u00e7\u00e3o deste Decreto, ser\u00e3o observados os princ\u00edpios da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia, do  interesse p\u00fablico, da probidade administrativa, da igualdade, do planejamento, da transpar\u00eancia, da efic\u00e1cia, da segrega\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00f5es, da motiva\u00e7\u00e3o, da  vincula\u00e7\u00e3o ao edital, do julgamento objetivo, da seguran\u00e7a jur\u00eddica, da razoabilidade, da competitividade, da proporcionalidade, da celeridade, da economicidade e do desenvolvimento nacional sustent\u00e1vel, assim como as disposi\u00e7\u00f5es do Decreto-Lei n\u00ba 4.657, de 4 de setembro de 1942 (Lei de Introdu\u00e7\u00e3o  \u00e0s Normas do Direito Brasileiro). Art. 4\u00ba - Ao Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, ou, conforme o caso, \u00e0 Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, incumbe \u00e0 condu\u00e7\u00e3o da fase externa do processo licitat\u00f3rio,  incluindo o recebimento e o julgamento das propostas, a negocia\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es mais vantajosas com o primeiro colocado, o exame de documentos, cabendo-lhes ainda: I - conduzir a sess\u00e3o p\u00fablica; II - receber, examinar e decidir as impugna\u00e7\u00f5es e os pedidos de esclarecimentos ao edital e aos anexos, al\u00e9m de poder requisitar subs\u00eddios formais  aos respons\u00e1veis pela elabora\u00e7\u00e3o desses documentos; III - verificar a conformidade da proposta em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos estabelecidos no edital; IV - coordenar a sess\u00e3o p\u00fablica e o envio de lances, quando for o caso; V - verificar e julgar as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; VI - sanear erros ou falhas que n\u00e3o alterem a subst\u00e2ncia das propostas, dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e sua validade jur\u00eddica; VII - receber, examinar e decidir os recursos e encaminh\u00e1-los \u00e0 autoridade competente quando mantiver sua decis\u00e3o; VIII - indicar o vencedor do certame; IX - adjudicar o objeto, quando n\u00e3o houver recurso; X - conduzir os trabalhos da equipe de apoio; e XI - encaminhar o processo devidamente instru\u00eddo \u00e0 autoridade competente e propor a sua homologa\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba - A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o conduzir\u00e1 o Di\u00e1logo Competitivo e todos os processos licitat\u00f3rios que envolvam procedimentos auxiliares (art.6\u00ba, L,  parte final da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021), cabendo-lhe, no que couber, as atribui\u00e7\u00f5es listadas acima, sem preju\u00edzo de outras tarefas inerentes. \u00a72\u00ba - Caber\u00e1 ao Agente de Contrata\u00e7\u00e3o a instru\u00e7\u00e3o dos processos de contrata\u00e7\u00e3o direta nos termos do art. 72 da citada Lei, neste caso, quando  for necess\u00e1ria sua atua\u00e7\u00e3o.   \u00a73\u00ba - O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o, assim como os membros da Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o ser servidores efetivos ou empregados p\u00fablicos  dos quadros permanentes do Munic\u00edpio, ou cedidos de outros \u00f3rg\u00e3os ou entidades. \u00a74\u00ba - O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o e a Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o contar\u00e3o, sempre que considerarem necess\u00e1rio, com o suporte dos \u00f3rg\u00e3os de assessoramento jur\u00eddico e de controle interno para o desempenho das fun\u00e7\u00f5es listadas acima. \u00a75\u00ba - O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o e a Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o auxiliados por Equipe de Apoio formada por, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) membros,  dentre servidores efetivos ou ocupantes de cargos em comiss\u00e3o da Prefeitura ou cedidos de outros \u00f3rg\u00e3os ou entidades. \u00a76\u00ba - Em licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o, o Agente de Contrata\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela condu\u00e7\u00e3o do certame ser\u00e1 designado Pregoeiro. Art. 5\u00ba - Na designa\u00e7\u00e3o de agente p\u00fablico para atuar como Fiscal ou Gestor de contratos de que trata a Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, a  autoridade municipal observar\u00e1 o seguinte: I - a designa\u00e7\u00e3o de agentes p\u00fablicos deve considerar a sua forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica ou t\u00e9cnica, ou seu conhecimento em rela\u00e7\u00e3o ao objeto contratado; II - a segrega\u00e7\u00e3o entre as fun\u00e7\u00f5es, vedada a designa\u00e7\u00e3o do mesmo agente p\u00fablico para atua\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea naquelas mais suscet\u00edveis a riscos  durante o processo de contrata\u00e7\u00e3o; e III \u2013 a designa\u00e7\u00e3o considerar\u00e1 o comprometimento concomitante do  agente com outros servi\u00e7os, al\u00e9m do quantitativo de contratos sob sua  responsabilidade, com vistas a uma adequada fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual. \u00a71\u00ba - O Fiscal ou Gestor de contratos contar\u00e1 com o apoio dos \u00f3rg\u00e3os de  assessoramento jur\u00eddico e de controle interno para o desempenho das  fun\u00e7\u00f5es essenciais \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do disposto na Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de  abril de 2021, sempre que entender necess\u00e1rio. \u00a72\u00ba - O apoio dos \u00f3rg\u00e3os de assessoramento jur\u00eddico e de controle interno restringir-se-\u00e1 \u00e0 quest\u00f5es formais em que pairar d\u00favida fundamentada do Fiscal ou Gestor de contratos. \u00a73\u00ba - O Fiscal ou Gestor de contratos contar\u00e1 com o apoio dos \u00f3rg\u00e3os t\u00e9cnicos para o desempenho das fun\u00e7\u00f5es essenciais \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do disposto  na Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, sempre que entender necess\u00e1rio. Art. 6\u00ba - O Munic\u00edpio poder\u00e1 elaborar Plano de Contrata\u00e7\u00f5es Anual, com  o objetivo de racionalizar as contrata\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os e entidades sob  sua compet\u00eancia, garantir o alinhamento com o seu planejamento estrat\u00e9gico e subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das respectivas leis or\u00e7ament\u00e1rias. Par\u00e1grafo \u00fanico. Na elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Contrata\u00e7\u00f5es Anual do  Munic\u00edpio, observar-se-\u00e1 como par\u00e2metro normativo, no que couber, o  disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa  n\u00ba 1, de 10 de janeiro de 2019, da Secretaria de Gest\u00e3o do Minist\u00e9rio da  Economia, ou outra  que  vier  a  substitu\u00ed-la. Art. 7\u00ba - Em \u00e2mbito municipal, a obriga\u00e7\u00e3o de elaborar Estudo T\u00e9cnico  Preliminar aplica-se \u00e0 licita\u00e7\u00e3o de bens e \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e  obras, inclusive loca\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00f5es de solu\u00e7\u00f5es de Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 TIC, ressalvado o disposto no art. 8\u00ba. Art. 8\u00ba - Em \u00e2mbito municipal, a elabora\u00e7\u00e3o do Estudo T\u00e9cnico Preliminar ser\u00e1 opcional nos seguintes casos: I - contrata\u00e7\u00e3o de obras, servi\u00e7os, compras e loca\u00e7\u00f5es, cujos valores se  enquadrem nos limites dos incisos I e II do art. 75 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba  de abril de 2021, independentemente da forma de contrata\u00e7\u00e3o; II - dispensas de licita\u00e7\u00e3o previstas nos incisos VII, VIII, do art. 75, da Lei  n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021; III - contrata\u00e7\u00e3o de remanescente nos termos dos \u00a7\u00a7 2\u00ba a 7\u00ba do art. 90  da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021; IV - quaisquer altera\u00e7\u00f5es contratuais realizadas por meio de Termo  Aditivo ou Apostilamento, inclusive acr\u00e9scimos quantitativos e prorroga\u00e7\u00f5es contratuais relativas a servi\u00e7os cont\u00ednuos; V \u2013 Nos demais casos de contrata\u00e7\u00e3o direta (inexigibilidade e de dispensa de licita\u00e7\u00e3o) caber\u00e1 ao Administrador P\u00fablico a decis\u00e3o sobre a  dispensa do estudo t\u00e9cnico preliminar, bem como, para \u00e0quelas situa\u00e7\u00f5es (inexigibilidade e de dispensa de licita\u00e7\u00e3o), a decis\u00e3o acerca da  dispensa de an\u00e1lise de riscos, termo de refer\u00eancia, projeto b\u00e1sico ou  projeto executivo. Art. 9\u00ba - O Munic\u00edpio elaborar\u00e1 cat\u00e1logo eletr\u00f4nico de padroniza\u00e7\u00e3o de compras, servi\u00e7os e obras, que poder\u00e1 ser utilizado em licita\u00e7\u00f5es cujo crit\u00e9rio de  julgamento seja o de menor pre\u00e7o ou o de maior desconto e conter\u00e1 toda  a documenta\u00e7\u00e3o e os procedimentos pr\u00f3prios da fase interna de licita\u00e7\u00f5es,  assim como as especifica\u00e7\u00f5es dos respectivos objetos.  \u00a71\u00ba - Enquanto n\u00e3o for elaborado o cat\u00e1logo eletr\u00f4nico a que se refere o  caput, ser\u00e1 adotado, nos termos do art. 19, II, da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de  abril de 2021, os Cat\u00e1logos CATMAT e CATSER, do Sistema Integrado  de Administra\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais - SIASG, do Governo Federal, ou  o que vier a substitu\u00ed-los. \u00a72\u00ba - As disposi\u00e7\u00f5es do presente artigo poder\u00e3o ser implementadas ap\u00f3s  1\u00ba de abril de 2023, cabendo ao Administrador P\u00fablico justificar, por escrito  e anexar ao respectivo processo licitat\u00f3rio, a n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o do cat\u00e1logo eletr\u00f4nico de padroniza\u00e7\u00e3o ou dos modelos de minutas de que trata o inciso IV  do caput do artigo 19 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. Art. 10 - Os itens de consumo adquiridos para suprir as demandas do  Munic\u00edpio dever\u00e3o ser de qualidade comum, n\u00e3o superior \u00e0 necess\u00e1ria  para cumprir as finalidades \u00e0s quais se destinam, vedada a aquisi\u00e7\u00e3o  de artigos de luxo. \u00a71\u00ba - Na especifica\u00e7\u00e3o de itens de consumo, a Administra\u00e7\u00e3o buscar\u00e1 a  escolha do produto que, atendendo de forma satisfat\u00f3ria \u00e0 demanda a  que se prop\u00f5e, apresente o melhor pre\u00e7o. \u00a72\u00ba - Considera-se bem de consumo de luxo o que se revelar, sob os  aspectos de qualidade e pre\u00e7o, superior ao necess\u00e1rio para a execu\u00e7\u00e3o  do objeto e satisfa\u00e7\u00e3o das necessidades da Administra\u00e7\u00e3o municipal,  cabendo ao Administrador P\u00fablico a devida justificativa. Art. 11 - No procedimento de pesquisa de pre\u00e7os realizado em \u00e2mbito  municipal, os par\u00e2metros previstos no \u00a7 1\u00ba do art. 23 da Lei n\u00ba 14.133,  de 1\u00ba de abril de 2021, s\u00e3o autoaplic\u00e1veis, no que couber. Art. 12 - No processo licitat\u00f3rio e nas contrata\u00e7\u00f5es diretas, para aquisi\u00e7\u00e3o de bens e contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em geral, o valor estimado ser\u00e1  definido com base no melhor pre\u00e7o aferido por meio da utiliza\u00e7\u00e3o dos  seguintes par\u00e2metros, adotados de forma combinada ou n\u00e3o: I - composi\u00e7\u00e3o de custos unit\u00e1rios menores ou iguais \u00e0 mediana do item  correspondente no painel para consulta de pre\u00e7os ou no banco de pre\u00e7os em sa\u00fade dispon\u00edveis no Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas  (PNCP), quando este estiver dispon\u00edvel; II - contrata\u00e7\u00f5es similares feitas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em execu\u00e7\u00e3o ou conclu\u00eddas no per\u00edodo de 1 (um) ano anterior \u00e0 data da pesquisa  de pre\u00e7os, inclusive mediante sistema de registro de pre\u00e7os, observado  o \u00edndice de atualiza\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os correspondente; III - utiliza\u00e7\u00e3o de dados de pesquisa publicada em m\u00eddia especializada, de tabela de refer\u00eancia formalmente aprovada pelo Poder Executivo  Municipal, Estadual ou Federal e de s\u00edtios eletr\u00f4nicos especializados  ou de dom\u00ednio amplo, desde que contenham a data e hora de acesso; IV - pesquisa direta com no m\u00ednimo 3 (tr\u00eas) fornecedores, mediante solicita\u00e7\u00e3o formal de cota\u00e7\u00e3o, desde que seja apresentada justificativa da  escolha desses fornecedores  e que n\u00e3o tenham sido obtidos os or\u00e7amentos com mais de 6 (seis)  meses de anteced\u00eancia da data de divulga\u00e7\u00e3o do edital; V - pesquisa na base nacional de notas fiscais eletr\u00f4nicas, na forma de  regulamento; VI \u2013 pesquisa na base de notas de servi\u00e7os dos cadastros da municipalidade. Art. 13 - No processo licitat\u00f3rio e nas contrata\u00e7\u00f5es diretas, para contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia, o valor estimado, acrescido do  percentual de Benef\u00edcios e Despesas Indiretas (BDI) de refer\u00eancia e dos  Encargos Sociais (ES) cab\u00edveis, ser\u00e1 definido por meio da utiliza\u00e7\u00e3o de  par\u00e2metros na seguinte ordem: I - composi\u00e7\u00e3o de custos unit\u00e1rios menores ou iguais \u00e0 mediana do item  correspondente do Sistema de Custos Referenciais de Obras (Sicro),  para servi\u00e7os e obras de infraestrutura de transportes, ou do Sistema  Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices de Constru\u00e7\u00e3o Civil (Sinapi),  para as demais obras e servi\u00e7os de engenharia; II - utiliza\u00e7\u00e3o de dados de pesquisa publicada em m\u00eddia especializada,  de tabela de refer\u00eancia formalmente aprovada pelo Poder Executivo  Municipal, Estadual ou Federal e de s\u00edtios eletr\u00f4nicos especializados  ou de dom\u00ednio amplo, desde que contenham a data e a hora de acesso; III - contrata\u00e7\u00f5es similares feitas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em execu\u00e7\u00e3o  ou conclu\u00eddas no per\u00edodo de 1 (um) ano anterior \u00e0 data da pesquisa de  pre\u00e7os, observado o \u00edndice de atualiza\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os correspondente; IV - pesquisa na base nacional de notas fiscais eletr\u00f4nicas, na forma de  regulamento a ser editado pelo Governo Federal; V - pesquisa direta com no m\u00ednimo 3 (tr\u00eas) fornecedores, mediante solicita\u00e7\u00e3o formal de cota\u00e7\u00e3o, desde que seja apresentada justificativa da escolha  desses fornecedores e que n\u00e3o tenham sido obtidos os or\u00e7amentos com  mais de 6 (seis) meses de anteced\u00eancia da data de divulga\u00e7\u00e3o do edital; VI \u2013 pesquisa na base de notas de servi\u00e7os dos cadastros da municipalidade. \u00a71\u00ba No processo licitat\u00f3rio para contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia sob os regimes de contrata\u00e7\u00e3o integrada ou semi-integrada,  o valor estimado da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 calculado nos termos do caput  deste artigo, acrescido ou n\u00e3o de parcela referente \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do  risco, e, sempre que necess\u00e1rio e o anteprojeto o permitir, a estimativa  de pre\u00e7o ser\u00e1 baseada em or\u00e7amento sint\u00e9tico, balizado em sistema  de custo definido no inciso I do caput deste artigo, devendo a utiliza\u00e7\u00e3o  de metodologia expedita ou param\u00e9trica e de  avalia\u00e7\u00e3o aproximada  baseada em outras contrata\u00e7\u00f5es similares ser reservada \u00e0s fra\u00e7\u00f5es do  empreendimento n\u00e3o suficientemente detalhadas no anteprojeto. \u00a72\u00ba Na hip\u00f3tese do \u00a71\u00ba deste artigo, ser\u00e1 exigido dos licitantes ou contratados, no or\u00e7amento que compuser suas respectivas propostas, no  m\u00ednimo, o mesmo n\u00edvel de detalhamento do or\u00e7amento sint\u00e9tico referido  no mencionado par\u00e1grafo. Art. 14 - Nas contrata\u00e7\u00f5es diretas por inexigibilidade ou por dispensa,  quando n\u00e3o for poss\u00edvel estimar o valor do objeto na forma estabelecida  nos artigos 12 e 13, o fornecedor escolhido para contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1  comprovar previamente a subscri\u00e7\u00e3o do contrato, que os pre\u00e7os est\u00e3o  em conformidade com os praticados em contrata\u00e7\u00f5es semelhantes de  objetos de mesma natureza, por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de notas fiscais  emitidas para outros contratantes no per\u00edodo de at\u00e9 1 (um) ano anterior  \u00e0 data da contrata\u00e7\u00e3o pela Administra\u00e7\u00e3o, ou por outro meio id\u00f4neo. Art. 15 - Excepcionalmente, ser\u00e1 admitida a determina\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o estimado com base em menos de tr\u00eas pre\u00e7os, desde que devidamente  justificada nos autos. Art. 16 - Considerar-se-\u00e1 como solicita\u00e7\u00e3o formal de cota\u00e7\u00e3o para os  fins do artigo 12, IV e 13, V, a solicita\u00e7\u00e3o efetuada pela administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica encaminhada por meio f\u00edsico ou digital, inclusive por e-mail,  devendo os  respectivos documentos serem encartados aos autos.  Art. 17 - Caber\u00e1 ao Agente de Contrata\u00e7\u00e3o ou a Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o  ou ao \u00f3rg\u00e3o t\u00e9cnico municipal ou ao Administrador P\u00fablico, ou a agente  p\u00fablico designado pelo Chefe do Poder Executivo para a realiza\u00e7\u00e3o de  compras, a apura\u00e7\u00e3o do valor estimado com base no melhor pre\u00e7o aferido. \u00a71\u00ba - Os pre\u00e7os coletados devem ser analisados de forma cr\u00edtica, em especial, quando houver grande varia\u00e7\u00e3o entre os valores apresentados. \u00a72\u00ba - Ser\u00e3o desconsiderados os valores inexequ\u00edveis, inconsistentes e  os excessivamente elevados. \u00a73\u00ba - A desconsidera\u00e7\u00e3o dos valores inexequ\u00edveis, inconsistentes ou excessivamente elevados, ser\u00e1 acompanhada da devida motiva\u00e7\u00e3o. Art. 18 - Nas contrata\u00e7\u00f5es realizadas pelo Munic\u00edpio, que envolvam recursos da Uni\u00e3o, o valor previamente estimado da contrata\u00e7\u00e3o, deve  observar o contigo no art. 23 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. Art.19 - Ap\u00f3s 1\u00ba de abril de 2023, na pesquisa de pre\u00e7o relativa \u00e0s contrata\u00e7\u00f5es de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com dedica\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra exclusiva, observar-se-\u00e1 como par\u00e2metro normativo, no que couber, o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 5, de 26 de maio de 2017, da Secretaria  de Gest\u00e3o do Minist\u00e9rio da Economia ou outra que vier a substitu\u00ed-la. Art. 20 - Ap\u00f3s 1\u00ba de abril de 2023, na elabora\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento de refer\u00eancia de obras e servi\u00e7os de engenharia a serem realizadas em \u00e2mbito  municipal, quando se tratar de recursos pr\u00f3prios, observar-se-\u00e1 como  par\u00e2metro normativo, no que couber, o disposto no Decreto Federal n\u00ba  7.983, de 8 de abril de 2013, e na Portaria Interministerial 13.395, de 5  de junho de 2020 ou outras normativas que vierem a substitu\u00ed-los. Art. 21 - A pesquisa de pre\u00e7os \u00e9 dispens\u00e1vel nas hip\u00f3teses do \u00a72\u00ba do  artigo 95 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, respondendo o agente  contratante quando comprovada aquisi\u00e7\u00e3o por pre\u00e7os excessivos. Par\u00e1grafo \u00fanico - O valor de que trata o \u00a72\u00ba do artigo 95 da Lei n\u00ba  14.133, de 1\u00ba de abril de 2021 ser\u00e1 atualizado pelo INPC/IBGE, tendo  por  data  base  o dia 1\u00ba de abril. Art. 22 - Nas contrata\u00e7\u00f5es de obras, servi\u00e7os e fornecimentos de grande vulto, o edital dever\u00e1 prever a obrigatoriedade de implanta\u00e7\u00e3o de  programa de integridade pelo licitante vencedor, no prazo de 6 (seis)  meses, contado da celebra\u00e7\u00e3o do contrato, adotando-se como par\u00e2metro normativo para a elabora\u00e7\u00e3o do programa e sua implementa\u00e7\u00e3o, no  que couber, o disposto no Cap\u00edtulo IV do Decreto Federal n\u00ba 8.420, de  18 de mar\u00e7o de 2015. \u00a71\u00ba - Decorrido o prazo de 6 (seis) meses indicado no caput sem o in\u00edcio  da implanta\u00e7\u00e3o de programa de integridade, o contrato ser\u00e1 rescindido  pela Administra\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas em fun\u00e7\u00e3o de inadimplemento de obriga\u00e7\u00e3o contratual, observado o contradit\u00f3rio e ampla defesa. \u00a72\u00ba - Considera-se grande vulto a contrata\u00e7\u00e3o cujo valor estimado seja  igual ou superior a R$ 200.000.000,00 (duzentos milh\u00f5es de reais). \u00a73\u00ba - O valor de que trata o \u00a72\u00ba ser\u00e1 atualizado pelo INPC/IBGE, tendo  por  data  base  o dia da publica\u00e7\u00e3o deste Decreto. \u00a74\u00ba - Opcionalmente, nas contrata\u00e7\u00f5es abaixo do valor mencionado nos  par\u00e1grafos acima, o Edital poder\u00e1 prever a obrigatoriedade de implanta\u00e7\u00e3o de programa de integridade pelo licitante vencedor. Art. 23 - Nas licita\u00e7\u00f5es para obras, servi\u00e7os de engenharia ou para a  contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados em regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, o edital poder\u00e1, a crit\u00e9rio da autoridade que o expedir, exigir que at\u00e9 5% da m\u00e3o de obra respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o do  objeto da contrata\u00e7\u00e3o seja constitu\u00eddo por mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia  dom\u00e9stica, ou oriundos ou egressos do sistema prisional, permitida a  exig\u00eancia cumulativa no mesmo instrumento convocat\u00f3rio. Art. 24 - Nas licita\u00e7\u00f5es municipais, n\u00e3o se prever\u00e1 a margem de prefer\u00eancia referida no art. 26 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. Art. 25 - Nas licita\u00e7\u00f5es realizadas na modalidade Leil\u00e3o, ser\u00e3o observados os seguintes procedimentos operacionais: I \u2013 realiza\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via dos bens a serem leiloados, a partir da  qual ser\u00e3o fixados os valores m\u00ednimos para arremata\u00e7\u00e3o. II \u2013 designa\u00e7\u00e3o de um Agente de Contrata\u00e7\u00e3o para atuar como leiloeiro,  o qual contar\u00e1 com o aux\u00edlio de Equipe de Apoio conforme disposto no  \u00a7 5\u00ba do art. 4\u00ba deste regulamento, ou, alternativamente, contrata\u00e7\u00e3o de  um leiloeiro oficial para conduzir o certame. III \u2013 elabora\u00e7\u00e3o do edital de abertura da licita\u00e7\u00e3o contendo informa\u00e7\u00f5es  sobre descri\u00e7\u00e3o dos bens, seus valores m\u00ednimos, local e prazo para visita\u00e7\u00e3o, forma e prazo para pagamento dos bens arrematados, condi\u00e7\u00e3o  para participa\u00e7\u00e3o, dentre outros. IV \u2013 realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o p\u00fablica em que ser\u00e3o recebidos os lances e,  ao final, declarados os vencedores dos lotes licitados. \u00a71\u00ba - O edital n\u00e3o dever\u00e1 exigir a comprova\u00e7\u00e3o de requisitos de habilita\u00e7\u00e3o por parte dos licitantes. \u00a72\u00ba - A sess\u00e3o p\u00fablica poder\u00e1 ser realizada eletronicamente, por meio  de plataforma que assegure a integridade dos dados e informa\u00e7\u00f5es e a  confiabilidade dos atos nela praticados. Art. 26 - Desde que objetivamente mensur\u00e1veis, fatores vinculados ao  ciclo de vida do objeto licitado, poder\u00e3o ser considerados para a defini\u00e7\u00e3o do menor disp\u00eandio para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal. \u00a71\u00ba - A modelagem de contrata\u00e7\u00e3o mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica, considerado todo o ciclo de vida do objeto, deve ser considerada ainda na fase de planejamento da contrata\u00e7\u00e3o, a partir da elabora\u00e7\u00e3o  do Estudo T\u00e9cnico Preliminar e do Termo de Refer\u00eancia. \u00a72\u00ba - Na estimativa de despesas de manuten\u00e7\u00e3o, utiliza\u00e7\u00e3o, reposi\u00e7\u00e3o,  deprecia\u00e7\u00e3o e impacto ambiental, poder\u00e3o ser utilizados par\u00e2metros diversos, tais como hist\u00f3ricos de contratos anteriores, s\u00e9ries estat\u00edsticas  dispon\u00edveis, informa\u00e7\u00f5es constantes de publica\u00e7\u00f5es especializadas,  m\u00e9todos de c\u00e1lculo usualmente aceitos ou eventualmente previstos em  legisla\u00e7\u00e3o, trabalhos t\u00e9cnicos e acad\u00eamicos, dentre outros. Art. 27 - Para o julgamento por t\u00e9cnica e pre\u00e7o, o desempenho pret\u00e9rito  na execu\u00e7\u00e3o de contratos com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica dever\u00e1 ser considerado na pontua\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Em \u00e2mbito municipal, considera-se autoaplic\u00e1vel o disposto  nos \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba do art. 88 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, cabendo ao  edital da licita\u00e7\u00e3o detalhar a forma de c\u00e1lculo da pontua\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Art. 28 - O processo de gest\u00e3o estrat\u00e9gica das contrata\u00e7\u00f5es de software  de uso disseminado no Munic\u00edpio deve ter em conta aspectos como  adaptabilidade, reputa\u00e7\u00e3o, suporte, confian\u00e7a, a usabilidade e considerar ainda a rela\u00e7\u00e3o custo-benef\u00edcio, devendo a contrata\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as  ser alinhada \u00e0s reais necessidades do Munic\u00edpio com vistas a evitar  gastos com produtos n\u00e3o utilizados. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em \u00e2mbito municipal, a programa\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica de  contrata\u00e7\u00f5es de software de uso disseminado no Munic\u00edpio deve observar, no que couber, o disposto no Cap\u00edtulo II da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba  01, de 04 de abril de 2019, da Secretaria de Governo Digital do Minist\u00e9rio da Economia, bem como, no que couber, a reda\u00e7\u00e3o atual da Portaria  n\u00ba 778, de 04 de abril de 2019, da Secretaria de Governo Digital do Minist\u00e9rio da Economia, ou outros normativos que venham a substitu\u00ed-los. Art. 29 - Como crit\u00e9rio de desempate previsto no art. 60, III, da Lei n\u00ba  14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, para efeito de comprova\u00e7\u00e3o de desenvolvimento, pelo licitante, de a\u00e7\u00f5es de equidade entre homens e mulheres  no ambiente de trabalho, poder\u00e3o ser consideradas no edital de licita\u00e7\u00e3o, desde que comprovadamente implementadas, pol\u00edticas internas  tais como programas de lideran\u00e7a para mulheres, projetos para diminuir  a desigualdade entre homens e mulheres e o preconceito dentro das  empresas, inclusive a\u00e7\u00f5es educativas, distribui\u00e7\u00e3o equ\u00e2nime de g\u00eaneros por n\u00edveis hier\u00e1rquicos, dentre outras. Art. 30 - Na negocia\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os mais vantajosos para a administra\u00e7\u00e3o, o Agente de Contrata\u00e7\u00e3o ou a Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o poder\u00e1  oferecer contraproposta. Art. 31 - Para efeito de verifica\u00e7\u00e3o dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1  permitida, desde que prevista em edital, a sua realiza\u00e7\u00e3o por processo eletr\u00f4nico de comunica\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia, ainda que se trate de licita\u00e7\u00e3o realizada presencialmente nos termos do \u00a7 5\u00ba do art. 17 da Lei  n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, assegurado aos demais licitantes o  direito de acesso aos dados constantes dos sistemas. Par\u00e1grafo \u00fanico. Se o envio da documenta\u00e7\u00e3o ocorrer a partir de sistema informatizado prevendo acesso por meio de chave de identifica\u00e7\u00e3o e senha do interessado, presume-se a devida seguran\u00e7a quanto \u00e0  autenticidade e autoria, sendo desnecess\u00e1rio o envio de documentos  assinados digitalmente com padr\u00e3o ICP-Brasil. Art. 32 - Para efeito de verifica\u00e7\u00e3o da qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, quando n\u00e3o se  tratar de contrata\u00e7\u00e3o de obras e servi\u00e7os de engenharia, os atestados de  capacidade t\u00e9cnico-profissional e t\u00e9cnico operacional poder\u00e3o ser substitu\u00eddos por outra prova de que o profissional ou a empresa possui conhecimento t\u00e9cnico e experi\u00eancia pr\u00e1tica na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de caracter\u00edsticas semelhantes, tais como, por exemplo, termo de contrato ou notas  fiscais abrangendo a execu\u00e7\u00e3o de objeto compat\u00edvel com o licitado, desde  que, em qualquer caso, o Agente de Contrata\u00e7\u00e3o ou a Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o realize dilig\u00eancia para confirmar tais informa\u00e7\u00f5es. Art. 33 - N\u00e3o ser\u00e3o admitidos atestados de responsabilidade t\u00e9cnica de  profissionais que, comprovadamente, tenham dado causa \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o  das san\u00e7\u00f5es previstas nos incisos III e IV do caput do art. 156 da Lei n\u00ba  14.133, de 1\u00ba de abril de 2021 bem como nos incisos III e IV do caput  do art.87 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, em decorr\u00eancia de  orienta\u00e7\u00e3o proposta, de prescri\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica ou de qualquer ato profissional de sua responsabilidade. Art. 34 - Para efeito de participa\u00e7\u00e3o de empresas estrangeiras nas licita\u00e7\u00f5es municipais, observar-se-\u00e1 como par\u00e2metro normativo, no que  couber e quando previsto em edital, o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa  n\u00ba 3, de 26 de abril de 2018, da Secretaria de Gest\u00e3o do Minist\u00e9rio da  Economia ou outra que vier a substitu\u00ed-la. Art. 35 - Em \u00e2mbito municipal, \u00e9 permitida a ado\u00e7\u00e3o do sistema de registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os comuns, inclusive de  engenharia, sendo vedada a ado\u00e7\u00e3o do sistema de registro de pre\u00e7os  para contrata\u00e7\u00e3o de obras de engenharia, bem como nas hip\u00f3teses de  dispensa e inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o. Art. 36 - As licita\u00e7\u00f5es municipais processadas pelo sistema de registro  de pre\u00e7os poder\u00e3o ser adotadas nas modalidades de licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o  ou Concorr\u00eancia. \u00a71\u00ba - Em \u00e2mbito municipal, na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os, n\u00e3o ser\u00e1  admitida a cota\u00e7\u00e3o de quantitativo inferior ao m\u00e1ximo previsto no edital,  sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba - O edital dever\u00e1 informar o quantitativo m\u00ednimo previsto para cada  contrato oriundo da ata de registro de pre\u00e7os, com vistas a reduzir o  grau de incerteza do licitante na elabora\u00e7\u00e3o da sua proposta, sem que isso represente ou assegure ao  fornecedor direito subjetivo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o. Art.37 - Nos casos de licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os, o \u00f3rg\u00e3o ou entidade  promotora da licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1, na fase de planejamento da contrata\u00e7\u00e3o,  divulgar aviso de inten\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7os - IRP, concedendo o prazo  m\u00ednimo de 8 (oito) dias \u00fateis para que outros \u00f3rg\u00e3os ou entidades registrem  eventual interesse em participar do processo licitat\u00f3rio. \u00a71\u00ba - O procedimento previsto no caput poder\u00e1 ser dispensado  mediante justificativa. \u00a72\u00ba - Cabe ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade promotora da licita\u00e7\u00e3o analisar o pedido de participa\u00e7\u00e3o e decidir, motivadamente, se aceitar\u00e1 ou recusar\u00e1 o  pedido de participa\u00e7\u00e3o. \u00a73\u00ba - Na hip\u00f3tese de inclus\u00e3o, na licita\u00e7\u00e3o, dos quantitativos indicados  pelos participantes na fase da IRP, o edital dever\u00e1 ser ajustado de acordo com o quantitativo total a ser licitado. Art. 38 - A ata de registro de pre\u00e7os ter\u00e1 prazo de validade de at\u00e9 1 (um)  ano, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo desde que comprovada  a vantajosidade dos pre\u00e7os registrados. Art. 39 - A ata de registro de pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 objeto de reajuste, repactua\u00e7\u00e3o, revis\u00e3o, ou supress\u00e3o ou acr\u00e9scimo quantitativo ou qualitativo,  sem preju\u00edzo da incid\u00eancia desses institutos aos contratos dela decorrente, nos termos da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, salvo no caso  de prorroga\u00e7\u00e3o. Art.40 - O registro do fornecedor ser\u00e1 cancelado quando: I - descumprir as condi\u00e7\u00f5es da ata de registro de pre\u00e7os; II- n\u00e3o retirar a nota de empenho ou instrumento equivalente no prazo  estabelecido pela Administra\u00e7\u00e3o, sem justificativa aceit\u00e1vel; III - n\u00e3o aceitar reduzir o pre\u00e7o de contrato decorrente da ata, na hip\u00f3tese deste se tornar superior \u00e0queles praticados no mercado; ou IV- sofrer as san\u00e7\u00f5es previstas nos incisos III ou IV do caput do art. 156  da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O cancelamento de registros nas hip\u00f3teses previstas nos  incisos I, II e IV do caput ser\u00e1 formalizado por despacho fundamentado. Art. 41 - O cancelamento do registro de pre\u00e7os tamb\u00e9m poder\u00e1 ocorrer por  fato superveniente, decorrente de caso fortuito ou for\u00e7a maior, que prejudique o cumprimento da ata, devidamente comprovados e justificados: I - por raz\u00e3o de interesse p\u00fablico; ou II - a pedido do fornecedor. Art. 42 - O credenciamento poder\u00e1 ser utilizado quando a administra\u00e7\u00e3o  pretender formar uma rede de prestadores de servi\u00e7os, pessoas f\u00edsicas  ou jur\u00eddicas, e houver inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o em virtude da possibilidade da contrata\u00e7\u00e3o de qualquer uma das empresas credenciadas. \u00a71\u00ba - O credenciamento ser\u00e1 divulgado por meio de edital de chamamento p\u00fablico, que dever\u00e1 conter as condi\u00e7\u00f5es gerais para o ingresso  de qualquer prestador interessado em integrar a lista de credenciados,  desde que preenchidos os requisitos definidos no referido documento. \u00a72\u00ba - A administra\u00e7\u00e3o fixar\u00e1 o pre\u00e7o a ser pago ao credenciado, bem  como as respectivas condi\u00e7\u00f5es de reajustamento. \u00a73\u00ba - A escolha do credenciado poder\u00e1 ser feita por terceiros sempre  que este for o benefici\u00e1rio direto do servi\u00e7o. \u00a74\u00ba - Quando a escolha do prestador for feita pela administra\u00e7\u00e3o, o instrumento convocat\u00f3rio dever\u00e1 fixar a maneira pela qual ser\u00e1 feita a distribui\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, desde que tais crit\u00e9rios sejam aplicados de forma  objetiva e impessoal. \u00a75\u00ba - O prazo m\u00ednimo para recebimento de documenta\u00e7\u00e3o dos interessados n\u00e3o poder\u00e1 ser inferior a 30 (trinta) dias. \u00a76\u00ba - O prazo para credenciamento dever\u00e1 ser reaberto, no m\u00ednimo,  uma vez a cada 12 (doze) meses, para ingresso de novos interessados. Art. 43 - Adotar-se-\u00e1, em \u00e2mbito municipal, o Procedimento de Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse observando-se, como par\u00e2metro normativo, no que  couber, o disposto no Decreto Federal n\u00ba 8.428, de 02 de abril de 2015  ou outro que vier a substitu\u00ed-lo. Art. 44 - Enquanto n\u00e3o for efetivamente implementado o Portal Nacional  de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PNCP) previsto no art. 87 da Lei n.\u00ba 14.133,  de 1\u00ba de abril de 2021, o sistema de registro cadastral de fornecedores  do Munic\u00edpio ser\u00e1 regido, no que couber, pelo disposto na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 3, de 26 de abril de 2018, da Secretaria de Gest\u00e3o do  Minist\u00e9rio da Economia ou outra que vier a substitu\u00ed-la. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em nenhuma hip\u00f3tese as licita\u00e7\u00f5es realizadas pelo  Munic\u00edpio ser\u00e3o restritas a fornecedores previamente cadastrados na  forma do disposto no caput deste artigo, exceto se o cadastramento for  condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel para autentica\u00e7\u00e3o na plataforma utilizada para  realiza\u00e7\u00e3o do certame ou procedimento de contrata\u00e7\u00e3o direta. Art. 45 - Os contratos e termos aditivos celebrados entre o Munic\u00edpio e  os particulares poder\u00e3o adotar a forma eletr\u00f4nica. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para assegurar a confiabilidade dos dados e informa\u00e7\u00f5es, as assinaturas eletr\u00f4nicas apostas no contrato dever\u00e3o ser classificadas como qualificadas, por  meio do uso de certificado digital pelas partes subscritoras, nos termos  do art. 4\u00ba, inc. III, da Lei n\u00ba 14.063, de 23 de setembro de 2020. Art. 46 - A possibilidade de subcontrata\u00e7\u00e3o, se for o caso, deve ser expressamente prevista no edital ou no instrumento de contrata\u00e7\u00e3o direta, ou alternativamente no contrato ou instrumento equivalente, o qual deve, ainda,  informar o percentual m\u00e1ximo permitido para subcontrata\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba - \u00c9 vedada a subcontrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, se aquela  ou os dirigentes desta mantiverem v\u00ednculo de natureza t\u00e9cnica, comercial, econ\u00f4mica, financeira, trabalhista ou civil com dirigente do \u00f3rg\u00e3o ou  entidade contratante ou com agente p\u00fablico que desempenhe fun\u00e7\u00e3o na  licita\u00e7\u00e3o ou atue na fiscaliza\u00e7\u00e3o ou na gest\u00e3o do contrato, ou se deles  forem c\u00f4njuge, companheiro ou parente em linha reta, colateral, ou por  afinidade, at\u00e9 o terceiro grau, devendo essa proibi\u00e7\u00e3o constar expressamente do edital de licita\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba - \u00c9 vedada cl\u00e1usula que permita a subcontrata\u00e7\u00e3o da parcela principal do objeto, entendida esta como o conjunto de itens para os quais,  como requisito de habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-operacional, foi exigida apresenta\u00e7\u00e3o de atestados com o objetivo de comprovar a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o,  pela licitante ou contratada, com caracter\u00edsticas semelhantes. \u00a73\u00ba - No caso de fornecimento de bens, a indica\u00e7\u00e3o de produtos que n\u00e3o  sejam de fabrica\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria n\u00e3o deve ser considerada subcontrata\u00e7\u00e3o. Art. 47 - O objeto do contrato ser\u00e1 recebido: I - em se tratando de obras e servi\u00e7os: a) provisoriamente, em at\u00e9 15 (quinze) dias da comunica\u00e7\u00e3o escrita do  contratado de t\u00e9rmino da execu\u00e7\u00e3o; b) definitivamente, ap\u00f3s prazo de observa\u00e7\u00e3o ou vistoria, que n\u00e3o poder\u00e1 ser superior a 90 (noventa) dias, salvo em casos excepcionais,  devidamente justificados e previstos no ato convocat\u00f3rio ou no contrato.  II - em se tratando de compras: a) provisoriamente, em at\u00e9 15 (quinze) dias da comunica\u00e7\u00e3o escrita do contratado; b) definitivamente, para efeito de verifica\u00e7\u00e3o da qualidade e quantidade  do material e consequente aceita\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 (trinta) dias da comunica\u00e7\u00e3o escrita do contratado. \u00a71\u00ba - O edital ou o instrumento de contrata\u00e7\u00e3o direta, ou alternativamente o contrato ou instrumento equivalente, poder\u00e1 prever apenas o  recebimento definitivo, podendo ser dispensado o recebimento provis\u00f3rio de g\u00eaneros perec\u00edveis e alimenta\u00e7\u00e3o preparada, objetos de pequeno  valor, ou demais contrata\u00e7\u00f5es que n\u00e3o apresentem riscos consider\u00e1veis  \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba - Para os fins do par\u00e1grafo anterior, consideram-se objetos de pequeno valor aqueles enquadr\u00e1veis nos incisos I e II do art. 75 da Lei n\u00ba  14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. Art. 48 - Observados o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, todas as san\u00e7\u00f5es  previstas no art. 156 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, ser\u00e3o  aplicadas pelo Secret\u00e1rio municipal da pasta interessada, pelo Prefeito,  ou pela autoridade m\u00e1xima da respectiva entidade, quando se tratar de  autarquia ou funda\u00e7\u00e3o. Art. 49 - A Controladoria do Munic\u00edpio regulamentar\u00e1, por ato pr\u00f3prio,  o disposto no art. 169 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, inclusive quanto \u00e0 responsabilidade da alta administra\u00e7\u00e3o para implementar  processos e estruturas, inclusive de gest\u00e3o de riscos e controles internos, para avaliar, direcionar e monitorar os processos licitat\u00f3rios e os  respectivos contratos, com o intuito de alcan\u00e7ar os objetivos dos procedimentos de contrata\u00e7\u00e3o, promover um ambiente \u00edntegro e confi\u00e1vel,  assegurar o alinhamento das contrata\u00e7\u00f5es ao planejamento estrat\u00e9gico  e \u00e0s leis or\u00e7ament\u00e1rias e promover efici\u00eancia, efetividade e efic\u00e1cia em  suas contrata\u00e7\u00f5es. Par\u00e1grafo \u00fanico - Ficam convalidados os regulamentos existentes da  Controladoria do Munic\u00edpio, t\u00e3o somente quanto a Lei n\u00ba 8.666, de 21  de junho de 1993. Art. 50 - \u00c9 de responsabilidade do Administrador P\u00fablico a an\u00e1lise das  quest\u00f5es t\u00e9cnicas do Edital e do Contrato, bem como dos termos de  refer\u00eancia, n\u00e3o cabendo ao \u00f3rg\u00e3o de assessoramento jur\u00eddico e ao de  Controle Interno a an\u00e1lise de tais elementos. Art. 51 - Em \u00e2mbito municipal, enquanto n\u00e3o for efetivamente implementado o Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PNCP) a que se refere  o art. 174 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021: I - quando a divulga\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria dos atos exigidos pela citada Lei no  PNCP se referir a aviso, autoriza\u00e7\u00e3o ou extrato, a publicidade dar-se-\u00e1  atrav\u00e9s de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado e no site do Munic\u00edpio, sem preju\u00edzo de sua tempestiva disponibiliza\u00e7\u00e3o no sistema de  acompanhamento de contrata\u00e7\u00f5es do Tribunal de Contas; II - quando a divulga\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria dos atos exigidos pela citada Lei  no PNCP se referir a inteiro teor de documento, edital, contrato ou processo, a publicidade dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s de sua disponibiliza\u00e7\u00e3o integral e  tempestiva no Portal da Transpar\u00eancia do Munic\u00edpio e no Di\u00e1rio Oficial  do Munic\u00edpio, sem preju\u00edzo de eventual publica\u00e7\u00e3o no sistema de acompanhamento de contrata\u00e7\u00f5es do Tribunal de Contas; III - n\u00e3o haver\u00e1 preju\u00edzo \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de licita\u00e7\u00f5es ou procedimentos de  contrata\u00e7\u00e3o direta ante a aus\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es previstas nos \u00a7\u00a7  2\u00ba e 3\u00ba do art. 174 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, eis que o  Munic\u00edpio adotar\u00e1 as funcionalidades atualmente disponibilizadas pelo  Governo Federal, no que couber, nos termos deste Decreto; IV - as contrata\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas poder\u00e3o ser realizadas por meio de sistema eletr\u00f4nico integrado \u00e0 plataforma de operacionaliza\u00e7\u00e3o das modalidades de transfer\u00eancias  volunt\u00e1rias do Governo Federal, nos termos do art.  5\u00ba, \u00a72\u00ba, do Decreto Federal n\u00ba 10.024, de 20 de setembro de 2019. V - nas licita\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas realizadas pelo Munic\u00edpio, caso opte por  realizar procedimento regido pela Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021,  e por adotar o modo de disputa aberto, ou o modo aberto e fechado,  a Administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1, desde j\u00e1, utilizar-se de sistema atualmente  dispon\u00edvel, inclusive o Comprasnet ou demais plataformas p\u00fablicas ou  privadas, sem preju\u00edzo da utiliza\u00e7\u00e3o de sistema pr\u00f3prio. \u00a71\u00ba - O disposto nos incisos I e II acima ocorrer\u00e1 sem preju\u00edzo da res- pectiva divulga\u00e7\u00e3o em s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial, sempre que previsto na Lei  n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021. \u00a72\u00ba - O Munic\u00edpio disponibilizar\u00e1 a vers\u00e3o f\u00edsica dos documentos em  suas reparti\u00e7\u00f5es, vedada a cobran\u00e7a de qualquer valor, salvo o referente ao fornecimento de edital ou de c\u00f3pia de documento, que n\u00e3o ser\u00e1  superior ao custo de sua reprodu\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica, enquanto n\u00e3o adotar  o  Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas (PNCP), na  forma do contido  no art. 176 da Lei n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, pelo prazo de at\u00e9 de  15 (quinze) anos, contado da data de publica\u00e7\u00e3o desta Lei. \u00a73\u00ba - Qualquer elimina\u00e7\u00e3o de qualquer documento referente licita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1 proceder-se de consulta junto ao TCE/AC e processo administrativo interno, efetuando-se obrigatoriamente c\u00f3pia de seguran\u00e7a digital e armazenada em nuvem, do que for eliminado.  Art. 52 - Toda presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os contratada pelo Munic\u00edpio n\u00e3o gera  v\u00ednculo empregat\u00edcio entre os empregados da contratada e a Administra\u00e7\u00e3o, vedando-se qualquer rela\u00e7\u00e3o entre estes que caracterize pessoalidade e subordina\u00e7\u00e3o direta. Art. 53 - \u00c9 vedado \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o ou aos seus servidores praticar atos  de inger\u00eancia na administra\u00e7\u00e3o da contratada, a exemplo de: I - possibilitar ou dar causa a atos de subordina\u00e7\u00e3o, vincula\u00e7\u00e3o hier\u00e1rquica, presta\u00e7\u00e3o de contas, aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o direta  sobre os empregados da contratada; II - exercer o poder de mando sobre os empregados da contratada,  devendo reportar-se somente aos prepostos ou respons\u00e1veis por ela  indicados, exceto quando o objeto da contrata\u00e7\u00e3o previr a notifica\u00e7\u00e3o  direta para a execu\u00e7\u00e3o das tarefas previamente descritas no contrato de  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para a fun\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, tais como nos servi\u00e7os  de recep\u00e7\u00e3o, apoio administrativo ou ao usu\u00e1rio; III - direcionar a contrata\u00e7\u00e3o de pessoas para trabalhar nas  empresas contratadas; V - promover ou aceitar o desvio de fun\u00e7\u00f5es dos trabalhadores da contratada, mediante a utiliza\u00e7\u00e3o destes em atividades distintas daquelas  previstas no objeto da contrata\u00e7\u00e3o e em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 fun\u00e7\u00e3o espec\u00edfica  para a qual o trabalhador foi contratado; V - considerar os trabalhadores da contratada como colaboradores  eventuais do pr\u00f3prio \u00f3rg\u00e3o ou entidade respons\u00e1vel pela contrata\u00e7\u00e3o,  especialmente para efeito de concess\u00e3o de di\u00e1rias e passagens; VI - definir o valor da remunera\u00e7\u00e3o dos trabalhadores da empresa contratada para prestar os servi\u00e7os, salvo nos casos espec\u00edficos em que  se necessitam de profissionais com habilita\u00e7\u00e3o/experi\u00eancia superior a  daqueles que, no mercado, s\u00e3o remunerados pelo piso salarial da categoria, desde que justificadamente; e VII - conceder aos trabalhadores da contratada direitos t\u00edpicos de servidores p\u00fablicos, tais como recesso, ponto facultativo, dentre outros. Art. 54 - A Administra\u00e7\u00e3o n\u00e3o se vincula \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es contidas em  Acordos, Conven\u00e7\u00f5es ou Diss\u00eddios Coletivos de Trabalho que tratem de  pagamento de participa\u00e7\u00e3o dos trabalhadores nos lucros ou resultados  da empresa contratada, de mat\u00e9ria n\u00e3o trabalhista, ou que estabele\u00e7am  direitos n\u00e3o previstos em lei, tais como valores ou \u00edndices obrigat\u00f3rios  de encargos sociais ou previdenci\u00e1rios, bem como de pre\u00e7os para os  insumos relacionados ao exerc\u00edcio da atividade. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedado ao \u00f3rg\u00e3o e entidade vincular-se \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es previstas nos Acordos, Conven\u00e7\u00f5es ou Diss\u00eddios Coletivos de  Trabalho que tratem de obriga\u00e7\u00f5es e direitos que somente se aplicam  aos contratos com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Art. 55 - Os contratos relativos a direitos reais sobre im\u00f3veis ser\u00e3o  formalizados por escritura p\u00fablica lavrada em notas de tabeli\u00e3o, salvo  aqueles que se enquadrem na situa\u00e7\u00e3o prevista na parte final do art.  108 do C\u00f3digo Civil, sendo que o teor dos mesmos dever\u00e1 ser divulgado  e mantido \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do p\u00fablico em s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial. Art. 56 - A Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria Municipal Finan\u00e7as e Planejamento e \u00d3rg\u00e3o de Controle Interno, todos com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa e formal do Chefe do Executivo, poder\u00e3o editar  normas complementares ao disposto neste Decreto e disponibilizar informa\u00e7\u00f5es adicionais em meio eletr\u00f4nico, inclusive modelos de artefatos necess\u00e1rios \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o. Art. 57 - Nas refer\u00eancias \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de atos normativos federais como  par\u00e2metro normativo municipal, considerar-se-\u00e1 a reda\u00e7\u00e3o em vigor na  data de publica\u00e7\u00e3o deste Decreto. Art. 58 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 05 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 186, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. Exonera, a pedido a servidora Dileyan Viana Menezes do cargo de Diretora de Vigil\u00e2ncia Ambiental em Sa\u00fade. O PREFEITO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica Municipal:  Considerando o requerimento de exonera\u00e7\u00e3o formulado pela servidora  Dileyan Viana Menezes, conforme solicitado atrav\u00e9s de requerimento. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica exonerada, a pedido, do cargo de Diretora de Vigil\u00e2ncia  Ambiental em Sa\u00fade, Dileyan Viana Menezes, CPF n\u00ba 006.853.822-73,  at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 06 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 188, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. Exonera, Leidiscl\u00e9ia Viana do Nascimento do Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe de  Manuten\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as e Jardins da Secretaria Municipal de Meio Ambiente.  O PREFEITO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica  Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica exonerada, Leidiscl\u00e9ia Viana do Nascimento CPF n\u00b0  999.640.312-20 do Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe de Manuten\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as e Jardins da Secretaria Municipal de Meio, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 07 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 189, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. Nomeia, a servidora Leidisc\u00e9ia Viana do Nascimento para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o de Diretora de Vigil\u00e2ncia Ambiental em Sa\u00fade. O PREFEITO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica  Municipal:  DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomeia, Leidiscl\u00e9ia Viana do Nascimento CPF n\u00b0999.640.31220 para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretora de Vigil\u00e2ncia Ambiental em Sa\u00fade, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 07 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL  DECRETO N\u00ba. 190, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL  E ALTERA\u00c7\u00c3O DAS LEIS DO PPA, LDO E LOA NO OR\u00c7AMENTO VIGENTE DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 E DA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66  da Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente  de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC e consequentemente altera\u00e7\u00e3o no  PPA Quadri\u00eanio 2018-2021 (LEI N\u00b0 761, de 29 de dezembro de 2017),  LDO 2020 (LEI N\u00b0 854, de 05 de julho de 2019) e LOA 2021 (LEI N\u00b0  916, de 21 de dezembro de 2020) CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL no  valor de R$ 2.497.659,93 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e noventa e sete  mil, seiscentos e cinquenta e nove reais e noventa e tr\u00eas centavos), na  seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02-PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 07\u2013 SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O 2.073 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB - VAAT 50% 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo...............................................................................R$    248.829,97 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica.......................................R$ 1.000.000,00 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 40% Subtotal R$ 1.248.829,97 2.074 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB - VAAT 35% 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo.................................................................................R$  349.672,39 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica..........................................R$ 524.508,58 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 40% Subtotal R$ 874.180,97 2.075 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB - VAAT 15% (Ensino Infantil) 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente.........................................................R$  100.000,00 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 40% Subtotal..............................................................................................................  2.076 \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB - VAAT 15% (Ensino Fundamental) 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente.........................................................R$  274.648,99 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancias do FUNDEB \u2013 40% Subtotal R$ 274.648,99 Total................................................................................R$ 2.497.659,93 Art. 2\u00ba- Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais especiais da Complementa\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o ao FUNDEB \u2013 VAAT provir\u00e1 de  excesso de arrecada\u00e7\u00e3o na fonte indicada acima. Art. 4\u00ba -Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 13 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba 191 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR no  valor de R$ 840.000,00 (oitocentos e quarenta mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 03\u2013 SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 2.004 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   150.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios do Munic\u00edpio - RPM Subtotal R$ 150.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 08\u2013 SECRETARIA DE OBRAS, VIA\u00c7\u00c3O E URBANISMO 2.015 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   590.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa jur\u00eddica........................................R$   100.000,00 Fonte: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios do Munic\u00edpio - RPM Subtotal..............................................................................................................  Total Geral...........................................................................................................R$ 840.000,00 Art. 2\u00ba -Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais suplementar provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o nas respectivas fontes  de recursos: Art. 3\u00ba- Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 13 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba 192 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da  Lei Org\u00e2nica Municipal: Art. 1\u00ba- Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no or\u00e7amento vigente de 2021 do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, CR\u00c9DITO ADICIONAL SUPLEMENTAR no  valor de R$ 1.730.000,00 (um milh\u00e3o setecentos e trinta mil reais), na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 07\u2013 SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O 1.011 \u2013 Programa Nacional de Transporte Escolar - PNATE 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   150.000,00 Fonte: 16 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do FNDE Subtotal R$ 150.000,00 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 07\u2013 SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O 1.020 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Escolas 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo................................................................................R$   150.000,00 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica........................................R$   100.000,00 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es......................................................................................R$ 100.000,00 Fonte: 05 \u2013 Transfer\u00eancias de Recursos do FUNDEB Subtotal..............................................................................................................  02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 07\u2013 SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O 2.012 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Ensino - RP 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica....................................R$   1.230.000,00 Fonte: 112 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios - Educa\u00e7\u00e3o Subtotal.............................................................................................................R$ 1.230.000,00 Total Geral.......................................................................................................R$  1.730.000,00 Art. 2\u00ba- Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos adicionais suplementar provir\u00e3o de excesso de arrecada\u00e7\u00e3o nas respectivas fontes  de recursos: Art. 3\u00ba- Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 13 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba. 194, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. Exonera, a pedido, a servidora Sueli Alves da Costa do cargo efetivo de Agente de Sa\u00fade. O PREFEITO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no que preceitua o inciso VI, artigo 66 da Lei Org\u00e2nica Municipal:  Considerando o requerimento de exonera\u00e7\u00e3o formulado pela servidora Sueli Alves da Costa,  conforme solicitado atrav\u00e9s de requerimento. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica exonerada, a pedido, do cargo efetivo de Agente de Sa\u00fade, constante do quadro de pessoal deste Munic\u00edpio, Sueli Alves da Costa, CPF n\u00ba  483.908.792-04 e matr\u00edcula funcional n\u00b0 862, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 18 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 271, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio de Sa\u00fade Eronildo Oliveira de Sousa,  e ao Motorista Salvio de Melo e Silva. O PREFEITO EM EXERC\u00cdCIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 786/2021, de 29/09/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com  Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Secret\u00e1rio Eronildo Oliveira de Sousa - CPF n\u00ba 637.953.532-20, e ao Motorista Salvio de Melo e Silva \u2013 CPF n\u00ba  058.670.882-00, pelo seu deslocamento a cidade de Rio Branco - AC, no per\u00edodo de 30/09 a 01/10/2021, para participar da reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o  Intergestora Bibartite (CIB).   Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 29 de setembro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba. 273 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021. Retira e Atribui Adicional de Fun\u00e7\u00e3o ao servidor Jonas Lima de Aguiar. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei: Considerando o teor do oficio OFICIO/PMF/SEME/ n\u00ba 1290/2021, datado 29 de setembro de 2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Retirar do servidor da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Jonas Lima de Aguiar \u2013 CPF: 673.391.402-63, adicional 60% sobre o salario m\u00ednimo concedido atrav\u00e9s da portaria 047 de 09 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba - Atribuir ao referido servidor o adicional 60% sobre os vencimentos de acordo com o artigo 22, da Lei Municipal N\u00ba 217, de 16/05/2001. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3- Acre, 04 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 274, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021. Declara Vac\u00e2ncia de cargo. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Declarar a Vac\u00e2ncia do Cargo de Tecnico de Enfermagem, ocupado pela servidora Kelly Lima Pontes, funcion\u00e1ria efetiva do Munic\u00edpio sob  o decreto n\u00b0 030 de 01 de mar\u00e7o de 2018, por motivo de posse em outro cargo inacumul\u00e1vel. Art. 2\u00ba - A vac\u00e2ncia de que trata o art.1\u00b0 desta portaria, ser\u00e1 pelo prazo de 03 (tr\u00eas) anos, ou antes, deste que o pedido da servidora, com efeitos a  partir de 29 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rgistre-se, publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 04 de outubro de 2021.                           Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 275, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao motorista da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Francisco Adriano da Silva Sousa. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do OFICIO/PMF/SEME N\u00b0 1329/2021 de  04/10/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 21/2 (duas e meia) di\u00e1rias ao motorista da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Francisco Adriano da Silva Sousa \u2013 CPF:  005.283.262-79, pelo deslocamento a cidade de Rio Branco - AC, no  per\u00edodo de 04 a 06/10/2021, para manuten\u00e7\u00e3o e transporte da caminhonete no atendimento as Escolas Municipais Rurais da rede de ensino,  neste momento do retorno das atividades presenciais. Com efeito, retroativo a 04 de outubro de 2021.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 05 de outubro 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 276, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias a Diretora Administrativa Th\u00e2milla Lorranna de Albuquerque Barbosa e para o Motorista Erasmo Batista da Silva. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 801/2021, de  04/10/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 2\u00bd  (duas e meia) di\u00e1rias a Diretora Administrativa  Th\u00e2milla Lorranna de Albuquerque Barbosa - CPF n\u00ba 031.429.402-35  e ao Motorista Erasmo Batista da Silva \u2013 CPF n\u00b0 435.069.172-34 pelo  seu deslocamento a cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 06/10/2021  a 08/10/2021, para realizar o transporte e acompanhamento da paciente Marcilene juntamente com sua genitora, levando em considera\u00e7\u00e3o o  agravo da doen\u00e7a de anemia falciforme, sendo solicitado que a mesma  retorne ao hospital da crian\u00e7a.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 06 de Outubro de 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 277, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Prefeito Kiefer Roberto Cavalcante Lima. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO N\u00b0 331/2021 \u2013 PMF/GAPRE, de  13/10/2021, oriundo do Gabinete do Prefeito, respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Prefeito Kiefer Roberto Cavalcante  Lima \u2013 CPF: 308.709.682-20, pelo deslocamento a cidade de Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 13 \u00e0 15/10/2021, para participar de uma reuni\u00e3o  com o Governador do Estado Gladson Camelli, ir \u00e0 SEINFRA e AMAC  tratar sobre a obra da Arena de Eventos de Feij\u00f3.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 13 de outubro 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 278, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. TORNAR P\u00daBLICO a convoca\u00e7\u00e3o de estudantes aprovados no Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021, para assinatura do Termo de  Compromisso de Est\u00e1gio. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  R E S O LVE Art. 1.\u00ba - A convoca\u00e7\u00e3o dos estudantes abaixo relacionados, aprovados  e classificados no Processo Seletivo Simplificado concernente ao Edital  n\u00ba 002/2021, homologado atrav\u00e9s de Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. CURSO: SUPERIOR EM LICENCIATURA DE PEDAGOGIA Art. 2.\u00ba - Os candidatos dever\u00e3o comparecer a Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Pl\u00e1cido de Castro, n\u00ba 310 - Centro,  no dia 18 de outubro de 2021 (segunda-feira), \u00e0s 08h30min, para assinatura do termo de compromisso de est\u00e1gio. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 14 de outubro 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 279, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias a Vice Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social Izangela Gomes Pessoa de Aguiar. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 322/2021, de  08/10/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o  Social, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Vice Presidente do Conselho  Municipal de Assist\u00eancia Social Izangela Gomes Pessoa de Aguiar  - CPF n\u00ba 015.489.012-02, pelo seu deslocamento a cidade de Rio  Branco, no per\u00edodo de 18 a 21/10/2021, para participar na qualidade de  Delegada da XII Conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 15 de Outubro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 280, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Executivo dos Conselhos Jhonas Lima  Aguiar. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 323/2021, de  08/10/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o  Social, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Executivo dos Conselhos  Jhonas Lima de Aguiar - CPF n\u00ba 673.391.402-63, pelo seu deslocamento  a cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 18 a 21/10/2021, para participar  da XII Conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 15 de Outubro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 281, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias a Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social Isania Socorro Moreira. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 324/2021, de  08/10/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o  Social, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Presidente do Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social Is\u00e2nia Socorro Moreira - CPF n\u00ba 340.155.232-53, pelo  seu deslocamento a cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 18 a 21/10/2021,  para participar da XII Conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 15 de Outubro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 282, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1rias a Assistente Social T\u00e9cnica do CRAS Raimice Bezerra  dos Santos. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do oficio GAB/SEMSA/OF./N\u00ba 325/2021, de  08/10/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o  Social, respectivamente com Propostas de Viagem.  R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Assistente Social T\u00e9cnica do  CRAS Raimice Bezerra dos Santos - CPF n\u00ba 922.732.032-67, pelo seu  deslocamento a cidade de Rio Branco, no per\u00edodo de 18 a 21/10/2021,  para participar na qualidade de Delegada da XII Conferencia Estadual  de Assist\u00eancia Social.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre 15 de Outubro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 283, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria a Diretora de Apoio a Mulher Rosiane da Costa Lima. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE,  ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO N\u00b0 328/2021 \u2013 PMF/SEMCIS, de  08/10/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o  Social, respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias a Diretora de Apoio a Mulher da  Secretaria de Cidadania e Inclus\u00e3o Social Rosiane da Costa Lima \u2013  CPF: 029.537.012-22, pelo deslocamento a cidade de Rio Branco  \u2013 AC, no per\u00edodo de 13 \u00e0 16/10/2021, para participar da capacita\u00e7\u00e3o  sobre o Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, em parceria  com o Conselho Nacional dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013  CONANDA. Com efeito, retroativo a 13/10/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 15 de outubro de 2021.             \u00c9lson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 284, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Secret\u00e1rio Executivo dos Conselhos Jhonas  Lima de Aguiar. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE,  ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO N\u00b0 329/2021 \u2013 PMF/SEMCIS, de  08/10/2021, oriundo da Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o  Social, respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 02 (duas) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Executivo dos  Conselhos Jhonas Lima de Aguiar \u2013 CPF: 673.391.402-63, pelo  deslocamento a cidade de Rio Branco \u2013 AC, no per\u00edodo de 13 \u00e0  16/10/2021, para participar da capacita\u00e7\u00e3o sobre o Fundo dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente, em parceria com o Conselho Nacional  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CONANDA. Com efeito,  retroativo a 13/10/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 15 de outubro de 2021.             \u00c9lson Jos\u00e9 Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 285, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. Concede Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidor. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. Considerando o Processo n\u00ba 537/2021 \u2013 SEMAD/PMF, datado de 09 de  setembro de 2021, que trata do pedido de 01 (um) per\u00edodo de Licen\u00e7a Pr\u00eamio.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder ao servidor Jorge Nilson Moura da Costa, servidor  p\u00fablico, ocupante do cargo de Agente Comunit\u00e1rio de Sa\u00fade da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, 01 (um) per\u00edodo de Licen\u00e7a Pr\u00eamio,  fundamentado na Lei Municipal n\u00ba. 005/1970 no seu art. 124 e na Lei  Municipal n\u00ba 217/2001, conforme disp\u00f5e o seu art. 30, com gozo no  per\u00edodo entre 01 de outubro a 29 de dezembro de 2021, referente aos  per\u00edodos aquisitivos de 2012-2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 18 de outubro de 2021.                                     Kiefer Roberto Cavalcante de Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 286, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. Concede Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidor. O PREFEITO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. Considerando o Processo n\u00ba 595/2021 \u2013 SEMAD/PMF, datado de 24 de  setembro de 2021, que trata do pedido de 01 (um) per\u00edodo de Licen\u00e7a Pr\u00eamio.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder a servidora Mayra Rejane Muniz de Moura Gomes,  servidora p\u00fablico, ocupante do cargo de Auxiliar de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Obras Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, 01 (um) per\u00edodo  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, fundamentado na Lei Municipal n\u00ba. 005/1970 no seu  art. 124 e na Lei Municipal n\u00ba 217/2001, conforme disp\u00f5e o seu art. 30,  com gozo no per\u00edodo entre 01 de outubro a 29 de dezembro de 2021,  referente aos per\u00edodos aquisitivos de 2012-2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 18 de outubro de 2021.                                     Kiefer Roberto Cavalcante de Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 287, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Prefeito Kiefer Roberto Cavalcante Lima. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 - ACRE, ESTADO DO ACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio OFICIO N\u00b0 343/2021 \u2013 PMF/GAPRE, de  18/10/2021, oriundo do Gabinete do Prefeito, respectivamente com Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias ao Prefeito Kiefer Roberto Cavalcante Lima \u2013 CPF: 308.709.682-20, pelo deslocamento a cidade Bras\u00edlia  \u2013 DF , no per\u00edodo de 18 \u00e0 23/10/2021, para reunir-se com os parlamentares Federais do Acre pra tratar sobre a OGU-2022.  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 18 de outubro 2021.             Kiefer Roberto Cavalcante Lima Prefeito de Feij\u00f3  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  PORTARIA N\u00ba 289, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021. Concede di\u00e1ria ao Secret\u00e1rio de Finan\u00e7as Hugo Sousa O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  Considerando o teor do of\u00edcio PMF/SEFIN/OF N\u00b086 de 18/10/2021,  oriundo da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, respectivamente com  Proposta de Viagem. R E S O LVE Art. 1\u00ba Conceder 03 ( Tr\u00eas ) di\u00e1rias ao Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as  Hugo Sousa \u2013 CPF: 079.753.502-06, pelo deslocamento a cidade de Rio  Branco-AC, no per\u00edodo de 19/10/2021 a 22/10/2021, com a finalidade de  participar do I F\u00d3RUM ESTADUAL DE SECRETARIOS DE FINAN\u00c7AS. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre,19 de Outubro de 2021.             Elson Jose Benicio Ribeiro Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE CIDADANIA E INCLUS\u00c3O SOCIAL \u2013  SEMCIS EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  A COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, nomeada  pela Portaria n\u00ba 201 de 30 de julho de 2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica a CONVOCA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS aprovados  no Processo Seletivo Simplificado \u2013 EDITAL n\u00ba 003/2021.  Art. 1\u00ba - Tornar p\u00fablico a CONVOCA\u00c7\u00c3O dos candidatos abaixo relacionados para entrega de documentos e posterior nomea\u00e7\u00e3o no Processo  Seletivo Simplificado N\u00ba 003/2021, para provimento de fun\u00e7\u00e3o, conforme abaixo indicado. CARGO: AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS CARGO: MOTORISTA CARGO: ORIENTADOR SOCIAL CARGO: ENTREVISTADOR DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA CARGO: VISITADOR DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ  CARGO: DIGITADOR DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA  CARGO: EDUCADOR SOCIAL  CARGO: SUPERVISOR DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ  Art. 2\u00ba- Fica convocados(a) os(a) candidatos(a) abaixo relacionados(a),  a entregar os documentos no Setor de Recursos Humanos, da Prefeitura Municipal de Feij\u00f3, sito \u00e0 Avenida Pl\u00e1cido de Castro, 678, centro,  nesta cidade, nos dias 25 e 27 de outubro de 2021 (segunda e ter\u00e7a-feira), no hor\u00e1rio das 07:00h \u00e0s 12:00h. Art. 3\u00ba- Ap\u00f3s a entrega dos documentos, a Secretaria Municipal de Cidadania e Inclus\u00e3o Social publicar\u00e1 a convoca\u00e7\u00e3o para a assinatura do contrato. Ar. 4\u00ba- O candidato que n\u00e3o entregar os documentos no prazo especificado, caracterizar\u00e1 desist\u00eancia autom\u00e1tica da vaga, reservando-se a  Administra\u00e7\u00e3o o direito de convocar outro(a) candidato(a). Art. 5\u00ba- O(a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1 cumprir as exig\u00eancias  para admiss\u00e3o constante no Edital n\u00ba. 003/2021, item 14 e 14.2 e demais normais aplic\u00e1veis. Art. 6\u00ba- Os documentos para o processo de admiss\u00e3o s\u00e3o os seguintes (c\u00f3pias): a) comprovante da qualifica\u00e7\u00e3o exigida (n\u00edvel superior); b) duas fotos 3x4 (iguais), coloridas e recentes; c) C\u00f3pia da Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); d) C\u00f3pia da Carteira de Identidade (RG); e) C\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF); f) C\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 CNH (cargo de motorista); g) C\u00f3pia do T\u00edtulo de Eleitor; h) C\u00f3pia do Certificado de Reservista, se do sexo masculino; i) PIS ou PASEP; j) declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o exercer cargo/emprego em carga hor\u00e1ria concomitante com a que dever\u00e1 dedicar \u00e0 atua\u00e7\u00e3o na fun\u00e7\u00e3o pretendida; k) comprovante de resid\u00eancia; l) antecedentes e certid\u00f5es criminais. Justi\u00e7a federal, Estadual (Civil) e  Judici\u00e1ria (municipal). Art. 7\u00ba - A presente convoca\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Feij\u00f3\u2013AC, 18 de outubro de 2021. Wisley Monteiro de Lima Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo Portaria n\u00ba 201/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 001/2021 PARTES:  CONTRATANTE, e a empresa AM-TECNO0LOGIA E GEST\u00c3O EM  SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba. 08.096.248/0001-00,  denominada CONTRATADA.  OBJETO: A contratante e o contratado acordam entre si a prorroga\u00e7\u00e3o  da vig\u00eancia do Contrato de (Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para  Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Assessoria para an\u00e1lise e Recupera\u00e7\u00e3o de  Cr\u00e9ditos Previdenci\u00e1rios Pagos Indevidamente e Reenquadramento de  Al\u00edquotas Incidentes na Folha de pagamento da Prefeitura Municipal de  Feij\u00f3), n\u00ba 012/2021, de 19/07/2021 a partir 19/10/2021 at\u00e9 31/12/2021,  permanecendo inalteradas as demais cl\u00e1usulas do presente contrato. MODALIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O: CONVITE N\u00ba 006/2021. DATA DA ASSINATURA: 19/10/2021 KIEFER ROBERTO CAVALCANTE LIMA PREFEITO/CONTRATANTE GILBERTO ARLINDO BONDAN CONTRATADO "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO REGIMENTO INTERNO DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE Cap\u00edtulo I DO CONSELHO MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL Se\u00e7\u00e3o I Da Natureza e Finalidade Art. 1\u00ba - O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social CMAS), \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o colegiada, de car\u00e1ter permanente e composi\u00e7\u00e3o  parit\u00e1ria entre governo e sociedade civil, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social cujos membros, nomeados pelo Prefeito, t\u00eam  mandato de 2 (dois) anos, permitida \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo. Se\u00e7\u00e3o II Das Atribui\u00e7\u00f5es do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social Art. 2\u00ba - O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social tem as  seguintes atribui\u00e7\u00f5es: II \u2013 elaborar, aprovar e publicar seu regimento interno; II \u2013 convocar as Confer\u00eancias Municipais de Assist\u00eancia Social e acompanhar a execu\u00e7\u00e3o de suas delibera\u00e7\u00f5es; III \u2013 aprovar a Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, em conson\u00e2ncia  com as diretrizes das confer\u00eancias de assist\u00eancia social; IV \u2013 apreciar e aprovar a proposta or\u00e7ament\u00e1ria, em conson\u00e2ncia com  as diretrizes das confer\u00eancias municipais e da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social; V \u2013 aprovar o Plano Municipal de Assist\u00eancia Social, apresentado pelo  \u00f3rg\u00e3o gestor da assist\u00eancia social; VI \u2013 aprovar o plano de capacita\u00e7\u00e3o, elaborado pelo \u00f3rg\u00e3o gestor; VII \u2013 acompanhar o cumprimento das metas nacionais, estaduais e municipais do Pacto de Aprimoramento da Gest\u00e3o do SUAS; VIII \u2013 acompanhar, avaliar e fiscalizar a gest\u00e3o do Programa Bolsa Fam\u00edlia-PBF; IX \u2013 normatizar as a\u00e7\u00f5es e regular a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza  p\u00fablica e privada no campo da assist\u00eancia social de \u00e2mbito local; X \u2013 apreciar e aprovar informa\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social inseridas nos sistemas nacionais e estaduais de informa\u00e7\u00e3o  referentes ao planejamento do uso dos recursos de financiamento e a  presta\u00e7\u00e3o de contas; XI \u2013 apreciar os dados e informa\u00e7\u00f5es inseridas pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, unidades p\u00fablicas e privadas da assist\u00eancia  social, nos sistemas nacionais e estaduais de coleta de dados e informa\u00e7\u00f5es sobre o sistema municipal de assist\u00eancia social; XII \u2013 alimentar os sistemas nacionais e estaduais de coleta de dados e  informa\u00e7\u00f5es sobre os Conselhos Municipais de Assist\u00eancia Social; XIII \u2013 zelar pela efetiva\u00e7\u00e3o do SUAS no Munic\u00edpio; XIV \u2013 zelar pela efetiva\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o na formula\u00e7\u00e3o  da pol\u00edtica e no controle da implementa\u00e7\u00e3o; XV \u2013 deliberar sobre as prioridades e metas de desenvolvimento do  SUAS em seu \u00e2mbito de compet\u00eancia; XVI \u2013 estabelecer crit\u00e9rios e prazos para concess\u00e3o dos benef\u00edcios  eventuais; XVII \u2013 apreciar e aprovar a proposta or\u00e7ament\u00e1ria da assist\u00eancia social  a ser encaminhada pela Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social em  conson\u00e2ncia com a Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social; XVIII \u2013 acompanhar, avaliar e fiscalizar a gest\u00e3o dos recursos, bem  como os ganhos sociais e o desempenho dos servi\u00e7os, programas, projetos e benef\u00edcios Socioassistenciais do SUAS; XIX \u2013 fiscalizar a gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos recursos do \u00cdndice de Gest\u00e3o  Descentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia-IGD-PBF, e do \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social -IGD-SUAS; XX \u2013 planejar e deliberar sobre a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos IGD-PBF e IGD-SUAS destinados \u00e0s atividades de apoio t\u00e9cnico e operacional ao CMAS; XXI \u2013 participar da elabora\u00e7\u00e3o do Plano Plurianual, da Lei de Diretrizes  Or\u00e7ament\u00e1rias e da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual no que se refere \u00e0 assist\u00eancia social, bem como do planejamento e da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos  destinados \u00e0s a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social, tanto dos recursos pr\u00f3prios  quanto dos oriundos do Estado e da Uni\u00e3o, alocados no FMAS; XXII \u2013 aprovar o aceite da expans\u00e3o dos servi\u00e7os, programas e projetos  socioassistenciais, objetos de cofinanciamento; XXIII \u2013 orientar e fiscalizar o FMAS; XXIV \u2013 divulgar, no Di\u00e1rio Oficial Municipal, ou em outro meio de comunica\u00e7\u00e3o, todas as suas decis\u00f5es na forma de Resolu\u00e7\u00f5es, bem como as  delibera\u00e7\u00f5es acerca da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira do FMAS e  os respectivos pareceres emitidos. XXV \u2013 receber, apurar e dar o devido prosseguimento a den\u00fancias; XXVI \u2013 estabelecer articula\u00e7\u00e3o permanente com os demais conselhos  de pol\u00edticas p\u00fablicas setoriais e conselhos de direitos; XXVII \u2013 realizar a inscri\u00e7\u00e3o das entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social; XXVIII \u2013 notificar fundamentadamente a entidade ou organiza\u00e7\u00e3o de assist\u00eancia social no caso de indeferimento do requerimento de inscri\u00e7\u00e3o; XXIX \u2013 fiscalizar as entidades e organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social; XXX \u2013 emitir resolu\u00e7\u00e3o quanto \u00e0s suas delibera\u00e7\u00f5es; XXXI \u2013 registrar em ata as reuni\u00f5es; XXXII \u2013 instituir comiss\u00f5es e convidar especialistas sempre que se fizerem necess\u00e1rios. XXXIII \u2013 avaliar e elaborar parecer sobre a presta\u00e7\u00e3o de contas dos  recursos repassados ao Munic\u00edpio. Cap\u00edtulo II Da Organiza\u00e7\u00e3o Se\u00e7\u00e3o I Composi\u00e7\u00e3o Art.3\u00ba - O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social (CMAS) de Marechal Thaumaturgo \u00e9 composto por 06 (seis) membros titulares e respectivos suplentes, nomeados pelo Prefeito Municipal, cujos nomes s\u00e3o  encaminhados a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e publicado  no Di\u00e1rio Oficial, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: I - GOVERNAMENTAL: a) Um representante da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social; b) Um representante da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e c) Um representante da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. II \u2013 DA SOCIEDADE CIVIL a) Um representante das Entidades ou Organiza\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social inscritas no Conselho; b) Um representante de Usu\u00e1rios ou Organiza\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios e c) Um representante dos Trabalhadores da \u00c1rea de Assist\u00eancia Social. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 quando houver aus\u00eancia de uma das representatividades dos segmentos da sociedade civil para a composi\u00e7\u00e3o do Conselho, o CMAS poder\u00e1 preencher com outro segmento da mesma ala,  respeitando a prefer\u00eancia pelos usu\u00e1rios, trabalhadores ou entidades,  obedecendo essa ordem crescente. Art.4\u00ba - Os membros titulares e suplentes do poder p\u00fablico ser\u00e3o de livre  escolha dos seus Secret\u00e1rios Municipais e  os membros titulares e suplentes das entidades n\u00e3o governamentais ser\u00e3o escolhidos em f\u00f3rum  pr\u00f3prio designado para esse fim. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 A escolha dos representantes da sociedade civil dever\u00e1  ser divulgada com anteced\u00eancia de 20 (vinte) dias da sua realiza\u00e7\u00e3o. Art.5\u00b0 - Os membros titulares do CMAS e seus suplentes ter\u00e3o mandato  de 02 (dois) anos, permitida uma \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o  por igual per\u00edodo. Art.6\u00b0 - A sociedade civil e o poder p\u00fablico poder\u00e3o, a qualquer tempo,  realizar a substitui\u00e7\u00e3o de seus respectivos representantes, mediante comunica\u00e7\u00e3o formal, por escrito, dirigida \u00e0 presid\u00eancia do CMA SE\u00c7\u00c3O II Estrutura Art. 7\u00b0 - O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS ter\u00e1 a  seguinte estrutura Administrativa: I \u2013 Plen\u00e1rio; II \u2013 Presid\u00eancia; III \u2013 Vice-Presid\u00eancia; IV - Comiss\u00f5es Tem\u00e1ticas; V \u2013 Secretaria-Executiva. \u00a71\u00ba O Plen\u00e1rio comp\u00f5e-se dos Conselheiros no exerc\u00edcio pleno de seus  mandatos e \u00e9 a inst\u00e2ncia de delibera\u00e7\u00e3o m\u00e1xima configurada pela Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria ou Extraordin\u00e1ria dos seus membros, com as atribui\u00e7\u00f5es  disciplinada neste Regimento Interno. \u00a72\u00ba A Presid\u00eancia do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o e a reguladora dos seus trabalhos e a  fiscal de sua ordem. \u00a72\u00ba A Presid\u00eancia do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social ser\u00e1  exercida pelo membro Presidente e Vice-Presidente em mandato de 01  (dum) ano, permitida a recondu\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo. \u00a7 2\u00ba A elei\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser convocada pelo Presidente do CMAS no prazo  m\u00ednimo de 20 (vinte dias) e no m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias de anteced\u00eancia da realiza\u00e7\u00e3o do pleito. \u00a7 3\u00ba A Presid\u00eancia do CMAS dever\u00e1 ter mandato de 01 (um) ano, sendo  que deve ocorrer a altern\u00e2ncia entre as entidades governamentais e  n\u00e3o governamentais na Presid\u00eancia e Vice-Presid\u00eancia. \u00a7 4\u00ba Ter\u00e3o direito de votar os membros titulares, e os suplentes, no exerc\u00edcio  da titularidade do Conselho e, de ser votados, apenas os membros titulares. \u00a7 5\u00ba No caso de haver 2 (duas) candidaturas, a vota\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ocorrer  por voto de urna ou caso de candidatura \u00fanica, o processo poder\u00e1 ser  por aclama\u00e7\u00e3o. \u00a7 6\u00ba Ser\u00e1 considerado eleito Presidente do CMAS o candidato que obtiver o maior n\u00famero de votos. \u00a7 7\u00ba Em caso de empate, ser\u00e1 proclamado eleito o candidato que for  mais idoso, havendo novo empate, ser\u00e1 proclamado eleito o candidato  que tenha mais tempo de mandato junto ao CMAS. \u00a7 8\u00ba Caso haja vac\u00e2ncia do cargo de Presidente, o Vice-Presidente assumir\u00e1 e convocar\u00e1 o processo de escolha do cargo de Presidente, que ser\u00e1  escolhido pela Plen\u00e1ria, sendo do mesmo segmento que fora eleito. \u00a7 9\u00ba Em caso de vac\u00e2ncia do cargo de Vice-Presidente, a Plen\u00e1ria escolher\u00e1 um de seus membros para exercer o cargo at\u00e9 completar o mandato. \u00a7 10 Ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia, o CMAS dever\u00e1 baixar Resolu\u00e7\u00e3o  de Homologa\u00e7\u00e3o com os nomes dos eleitos e tempo do mandato. Art. 8\u00ba O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social instituir\u00e1 em car\u00e1ter  permanente as seguintes Comiss\u00f5es Tem\u00e1ticas: I \u2013 Comiss\u00e3o de Acompanhamento de Servi\u00e7os, Programas, Projetos e  Benef\u00edcios Socioassistenciais e Transfer\u00eancia de Renda; II \u2013 Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento e Financiamento de Assist\u00eancia Social; IV \u2013 Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social. \u00a71\u00ba As Comiss\u00f5es ou Grupos de Trabalho ser\u00e3o dirigidos por um coordenador, eleitos entre os seus membros. \u00a7 2\u00ba As Comiss\u00f5es Tem\u00e1ticas ser\u00e3o formadas paritariamente, devendo  ainda ser composta por Conselheiros Titulares e Suplentes. \u00a7 3\u00ba Os Grupos de Trabalho poder\u00e3o ser compostos por conselheiros e  convidados do CMAS. \u00a74\u00b0 O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social poder\u00e1 convidar entidades, autoridades, cientistas e t\u00e9cnicos nacionais ou estrangeiros, para  colaborarem em estudos, pesquisas ou participarem de Grupos de Trabalho institu\u00eddos no \u00e2mbito do pr\u00f3prio CMAS. \u00a75\u00ba Os procedimentos de atua\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es tem\u00e1ticas ou grupos  de trabalhos poder\u00e3o ser aplicados, no que couber, as normas do Processo Administrativo Federal institu\u00edda pela Lei Federal n\u00ba 9.784 de 29  de janeiro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. Art. 9\u00ba - O CMAS contar\u00e1 com uma Secretaria Executiva do Conselho vinculado a estrutura f\u00edsica do \u00d3rg\u00e3o que a lei de organiza\u00e7\u00e3o administrativa  designar, para dar suporte ao cumprimento de suas compet\u00eancias. \u00a7 1\u00ba O \u00f3rg\u00e3o Gestor nomear\u00e1 o Secret\u00e1rio Executivo e seus auxiliares,  ouvindo o CMAS acerca do perfil profissional a ser nomeado. \u00a72\u00ba O Secret\u00e1rio Executivo dever\u00e1 ser profissional de n\u00edvel superior. \u00a7 3\u00ba A aloca\u00e7\u00e3o de recursos humanos e materiais, inclusive financeiros,  necess\u00e1rios ao pleno funcionamento da Secretaria Executiva e representa\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social e de suas comiss\u00f5es, estar\u00e1 a cargo do \u00f3rg\u00e3o gestor da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social. Cap\u00edtulo III Se\u00e7\u00e3o I Funcionamento Art.10 - O Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social (CMAS) reunir-se-\u00e1,  ordinariamente, uma vez por m\u00eas, observados o prazo m\u00ednimo de 5 (cinco)  dias para a convoca\u00e7\u00e3o de seu Presidente ou extraordinariamente, mediante convoca\u00e7\u00e3o de seu presidente ou de seus membros, respeitando,  observando o prazo m\u00ednimo de 02 (dois dias) \u00fateis para convoca\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00ba- O plen\u00e1rio do Conselho, em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria ou extraordin\u00e1ria,  instalar-se-\u00e1 e deliberar\u00e1 com a presen\u00e7a na maioria absoluta de seus  membros titulares ou suplentes. \u00a7 2\u00ba A Plen\u00e1ria ser\u00e1 presidida pelo Presidente do Conselho Municipal de  Assist\u00eancia Social, que em suas faltas ou impedimentos, ser\u00e1 substitu\u00eddo  pelo Vice-Presidente, no caso de aus\u00eancia ou impedimento de ambos, a  Plen\u00e1ria eleger\u00e1, entre os seus membros, um Presidente para conduzir a  reuni\u00e3o, no caso, o Conselheiro com maior tempo de mandato. \u00a7 3\u00ba Os Suplentes do Conselho poder\u00e3o participar das Plen\u00e1rias, garantindo seu direito a voz, sem direito a voto quando da presen\u00e7a do Titular. \u00a7 4\u00ba O Conselheiro Suplente ser\u00e1 automaticamente chamado a exercer  o voto, quando da aus\u00eancia do respectivo Titular. \u00a7 5\u00ba A vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nominal e/ou por aclama\u00e7\u00e3o, conforme delibera\u00e7\u00e3o  da Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria e cada membro titular ter\u00e1 direito a um voto. \u00a7 6\u00ba As declara\u00e7\u00f5es de voto dever\u00e3o ser consignadas em ata da reuni\u00e3o  a pedido do membro que a proferiu. \u00a7 7\u00ba Os pontos de pauta n\u00e3o apreciados ser\u00e3o remetidos a reuni\u00e3o subsequente. \u00a7 8\u00ba As reuni\u00f5es ser\u00e3o p\u00fablicas, salvo quando tratar de mat\u00e9ria sujeita a sigilo. Art. 11 - Os trabalhos do Conselho ter\u00e3o a seguinte sequ\u00eancia: I - Verifica\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a e de exist\u00eancia do \u201cquorum\u201d para instala\u00e7\u00e3o  da Plen\u00e1ria; II - Comunica\u00e7\u00e3o breve e franqueamento da palavra; III - Leitura, vota\u00e7\u00e3o e assinatura da ata da reuni\u00e3o anterior  IV- Aprova\u00e7\u00e3o da ordem do dia; V - Apresenta\u00e7\u00e3o, discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias;  VI - Encerramento; Art. 12 - A cada reuni\u00e3o ser\u00e1 lavrada Ata, com exposi\u00e7\u00e3o sucinta dos  trabalhos, conclus\u00f5es e delibera\u00e7\u00e3o, a qual dever\u00e1 ser assinada pelo  presidente e Secret\u00e1rio (a) Executiva e arquivada posteriormente na  Secretaria Executiva no CMAS. Par\u00e1grafo \u00fanico - As decis\u00f5es do Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social ser\u00e3o consubstanciadas em delibera\u00e7\u00f5es e quando tratarem de  aprova\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas, programas, mo\u00e7\u00f5es, convoca\u00e7\u00e3o de confer\u00eancias ou outros atos normativos do colegiado, os mesmos dever\u00e3o ser  publicados em Di\u00e1rio Oficial, e/ou meios de comunica\u00e7\u00e3o de massa, em  forma de Resolu\u00e7\u00e3o. Art. 13 A delibera\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias sujeitas a vota\u00e7\u00e3o obedecer\u00e1 a seguinte ordem: I \u2013 O Presidente dar\u00e1 palavra ao expositor, que apresentar\u00e1 a mat\u00e9ria  por escrito e oralmente; II \u2013 Terminada a exposi\u00e7\u00e3o, a mat\u00e9ria ser\u00e1 posta em discuss\u00e3o, e encerrada a discuss\u00e3o, far-se-\u00e1 a vota\u00e7\u00e3o; III \u2013 A leitura do parecer do expositor poder\u00e1 ser dispensada a crit\u00e9rio  da relatoria se previamente, com a convoca\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o, tenha sido  distribu\u00edda c\u00f3pia a todos os Conselheiros, com o m\u00ednimo de anteced\u00eancia de cinco dias;  Par\u00e1grafo \u00fanico - Quando oportuno que participe da reuni\u00e3o do Conselho, t\u00e9cnicos, para apresenta\u00e7\u00e3o de planos de a\u00e7\u00e3o, presta\u00e7\u00e3o de  contas, projetos e/ou outros documentos que necessitem da aprecia\u00e7\u00e3o  deste Conselho. Art. 14 O Conselheiro que n\u00e3o se julgar suficientemente esclarecido  poder\u00e1 pedir vista da mat\u00e9ria. \u00a7 1\u00ba O prazo de vista ser\u00e1 at\u00e9 a data da pr\u00f3xima reuni\u00e3o, mesmo que  apenas um Conselheiro o solicite, podendo, a ju\u00edzo do Plen\u00e1rio, ser  prorrogado por mais uma reuni\u00e3o. \u00a7 2\u00ba Ap\u00f3s entrar na pauta de uma reuni\u00e3o, a mat\u00e9ria dever\u00e1 ser obrigatoriamente, votada no prazo m\u00e1ximo de duas reuni\u00f5es, podendo ser  convocada Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria para vota\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria.  Art. 15 A Ordem do Dia, organizada pela Secretaria-Executiva, ser\u00e1  apresentada no in\u00edcio da Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria. \u00a7 1\u00ba Os Conselheiros, Comiss\u00f5es ou Grupos de Trabalho, poder\u00e3o requerer inclus\u00e3o de assunto para a reuni\u00e3o, cuja conveni\u00eancia ser\u00e1 imediatamente deliberada pela Plen\u00e1ria. \u00a7 2\u00ba Em caso de urg\u00eancia ou de sua relev\u00e2ncia, o Plen\u00e1rio do Conselho  Municipal de Assist\u00eancia Social, por voto da maioria simples, poder\u00e1  alterar a Ordem do Dia. Art. 16 A cada reuni\u00e3o ser\u00e1 lavrada uma Ata com exposi\u00e7\u00e3o sucinta dos  trabalhos, conclus\u00f5es e delibera\u00e7\u00f5es, a qual ap\u00f3s ser aprovada pela  Plen\u00e1ria poder\u00e1 ser transcrita em meio digital ou folha/livro pr\u00f3prio e  assinada pelo Presidente e Secret\u00e1ria Executiva. Par\u00e1grafo \u00fanico. A lista de presen\u00e7a dos Conselheiros dever\u00e1 ser anexada a Ata de reuni\u00e3o. Art. 17 - As datas de realiza\u00e7\u00e3o das reuni\u00f5es ordin\u00e1rias do conselho ser\u00e3o  estabelecidas em cronograma e sua dura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aquela julgada necess\u00e1ria, podendo ser interrompida para prosseguimento em data e hora. Cap\u00edtulo IV Das Atribui\u00e7\u00f5es Art. 18 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social atribui-se: I \u2013 Deliberar sobre os assuntos encaminhados \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do CMAS; II \u2013 Baixar normas de sua compet\u00eancia, necess\u00e1rias \u00e0 regulamenta\u00e7\u00e3o  e implementa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social; III \u2013 Aprovar a cria\u00e7\u00e3o e dissolu\u00e7\u00e3o de Comiss\u00f5es Tem\u00e1ticas Especiais  e Grupos de Trabalho, suas respectivas compet\u00eancias, composi\u00e7\u00e3o,  procedimento e prazo de dura\u00e7\u00e3o; IV \u2013 Eleger o Presidente e o Vice-presidente, escolhidos entre seus  membros; V \u2013 Convocar a Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, na forma  da Lei n\u00ba 8.742, de 07.12.1993; VI \u2013 Acompanhar e avaliar a gest\u00e3o dos recursos e os crit\u00e9rios de repasse para as entidades conveniadas, conforme Legisla\u00e7\u00e3o vigente; VII \u2013 Apreciar todos os assuntos e materiais de compet\u00eancia do CMAS,  inscritos na Lei de cria\u00e7\u00e3o do CMAS e na Legisla\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia  Social vigente. Art. 19 - Ao presidente do CMAS incumbe, sem preju\u00edzo de outras atribui\u00e7\u00f5es previstas em Lei ou regulamento:  I \u2013 Cumprir e zelar pela efetiva\u00e7\u00e3o das decis\u00f5es da Plen\u00e1ria do CMAS; II \u2013 Representar judicial e extrajudicialmente o conselho;  III \u2013 Convocar e presidir as reuni\u00f5es do conselho; IV - Submeter a pauta \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da plen\u00e1ria; V - Submeter \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Plen\u00e1ria, a programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e  a execu\u00e7\u00e3o f\u00edsico-financeira do Conselho; VI \u2013 Submeter \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da plen\u00e1ria e/ou da mesa diretora, os convites para representar o CMAS em eventos externos, oficializando a  representa\u00e7\u00e3o; VII \u2013 Divulgar assuntos deliberados pelo conselho;  VIII \u2013 Decidir sobre as quest\u00f5es de ordem; IX \u2013 D\u00e1 posse aos Conselheiros. Art. 20 - Ao vice-presidente incumbe: I \u2013 Substituir o presidente em suas aus\u00eancias, e, em caso da vac\u00e2ncia,  at\u00e9 que se fa\u00e7a um novo processo de escolha;  II \u2013 Auxiliar o presidente no cumprimento de suas atribui\u00e7\u00f5es; III \u2013 Exercer as atribui\u00e7\u00f5es que lhe forem conferidas pela plen\u00e1ria. Art. 21 - Compete aos conselheiros: I - Participar do plen\u00e1rio e das comiss\u00f5es ou grupos de trabalho para  os quais forem designados, manifestando-se a respeito de mat\u00e9rias em  discuss\u00e3o; II - Requerer a vota\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias em discuss\u00e3o; III \u2013 Propor a cria\u00e7\u00e3o de comiss\u00f5es ou grupos de trabalho e indicar  nomes para elas; IV \u2013 Deliberar sobre as propostas, pareceres e recomenda\u00e7\u00f5es emitidos  pelas comiss\u00f5es ou grupo de trabalho; V \u2013 Requisitar a Secretaria e aos demais membros do Conselho todas as informa\u00e7\u00f5es que julgarem pertinentes para o desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es; VI \u2013 Executar outras atividades que lhes sejam atribu\u00eddas pelo Presidente ou pelo o Conselho; VII \u2013 Participar de eventos de capacita\u00e7\u00e3o e  aperfei\u00e7oamento na \u00e1rea de Assist\u00eancia Social; VIII \u2013 Participar da confer\u00eancia nacional, estadual, regional e municipal  da Assist\u00eancia Social, quando delegados; IX \u2013 Propor altera\u00e7\u00f5es no regimento do CMAS; X \u2013 Votar e ser votado para cargos do Conselho. Art. 22 \u2013 Compete a Comiss\u00e3o de Acompanhamento de Servi\u00e7os, Programas, Projetos e Benef\u00edcios Socioassistenciais e Transfer\u00eancia de Renda; I - Estudar e apreciar a PNAS/NOB, com \u00eanfase na Pol\u00edtica da Crian\u00e7a  e do Adolescente, Idoso, Pessoa com Defici\u00eancia, gera\u00e7\u00e3o de Emprego  e Renda, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Previd\u00eancia; II -  Conhecer os Servi\u00e7os, Projetos, Benef\u00edcios e Programas Nacionais,  Estaduais e Municipais, com vistas a analisar e emitir parecer em processos e projetos relativos \u00e0 Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social; III - Estabelecer estrat\u00e9gia que contribuam na intersetorialidade da Assist\u00eancia Social; IV - Acompanhar a publica\u00e7\u00e3o das resolu\u00e7\u00f5es das Comiss\u00f5es Bipartite  e Tripartite e do CNAS, bem como, as portarias emitidas pela Secretaria  Municipal respons\u00e1vel pela Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social, quando voltados para a \u00c1rea da Assist\u00eancia Social; V - Acompanhar a Pol\u00edtica, Plano Municipal e a Rede Socioassistencial, quanto ao cumprimento da Legisla\u00e7\u00e3o, atentando, para a satisfa\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio,  utilizando as diferentes estrat\u00e9gias tais como: visitas, entrevistas, emiss\u00e3o de  relat\u00f3rio, apresenta\u00e7\u00e3o de dados por parte da gest\u00e3o entre outros; VI - Acompanhar o Processo de Inscri\u00e7\u00e3o de Entidades socioassistenciais na forma do regulamento do CNAS observado o disposto no art.  9\u00ba da LOAS e quanto ao cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o e dos princ\u00edpios  democr\u00e1ticos, quanto a: a)  Normatiza\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o de entidades; b) Expedi\u00e7\u00e3o de atestado de funcionamento; c)  Orienta\u00e7\u00e3o quanto a inscri\u00e7\u00e3o no CNEAS (Cadastro Nacional de  Entidades Socioassistenciais) e no CEBAS (Cadastro Nacional de Entidade de Assist\u00eancia Social). VII - Realizar periodicamente visita as entidades com inscri\u00e7\u00e3o no conselho com emiss\u00e3o de relat\u00f3rio; VIII - Convocar, quando necess\u00e1rio, a presen\u00e7a de dirigentes e t\u00e9cnicos da  entidade ou organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social para esclarecimentos diversos;  IX - Assessorar e articular com as demais Comiss\u00f5es Tem\u00e1ticas;  X - Propor conte\u00fados para Capacita\u00e7\u00e3o dos Conselheiros do CMAS; XI - Acompanhamento de Transfer\u00eancia de Renda no Munic\u00edpio; XII - Auxiliar no Acompanhamento de Programa de Transfer\u00eancia de  renda no Munic\u00edpio; XIII - Apoiar trabalhos de outras pol\u00edticas sociais para favorecer as fam\u00edlias benefici\u00e1rias de Programas de Transfer\u00eancia de renda; XIV - Acompanhar os servi\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade oferecidos pelo Munic\u00edpio as Fam\u00edlias atendidas por Programa de Transfer\u00eancia de renda; XV - Estimular \u00e0 comunidade a participar, bem como, sempre fiscalizar  as atividades de Programa de Transfer\u00eancia de renda, no munic\u00edpio. XVI - Exercer o acompanhamento da gest\u00e3o local do Programa Bolsa  Fam\u00edlia \u2013 PBF ou outros Programas de Transfer\u00eancia de Reandas; XVII - Contribuir para a constru\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um cadastro qualificado, que reflita a realidade socioecon\u00f4mica do munic\u00edpio, e assegure  a fidedignidade dos dados e a equidade no acesso aos benef\u00edcios das  pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas para as pessoas com menor renda; XVIII - Conhecer os dados cadastrais dos benefici\u00e1rios do Programa Bolsa  Fam\u00edlia ou Transfer\u00eancia de renda, periodicamente atualizados, sem preju\u00edzo das implica\u00e7\u00f5es \u00e9tico legais relativas ao uso da informa\u00e7\u00e3o; XIX - Avaliar, periodicamente, a rela\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rios do Programa  Bolsa Fam\u00edlia e transfer\u00eancia de renda;  XX - Articular-se com os conselhos setoriais existentes no munic\u00edpio  para a garantia da oferta dos servi\u00e7os para o cumprimento das condicionalidades; XXI - Acompanhar e analisar o resultado e as repercuss\u00f5es do acompanhamento do cumprimento de condicionalidades nos munic\u00edpios; XXII - Acompanhar o cumprimento das condicionalidades pelas fam\u00edlias  benefici\u00e1rias; XXIII - Exercer o controle social articulado com os fluxos, procedimentos, instrumentos e metodologias de fiscaliza\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle estatais; XXIV - Contribuir para a realiza\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00f5es e diagn\u00f3sticos que permitam aferir a efic\u00e1cia, efetividade e efici\u00eancia do Programa Bolsa Fam\u00edlia; XXVI - Realizar o planejamento de suas atividades entre outras atribui\u00e7\u00f5es determinadas pela Plen\u00e1ria. Art. 23 - Atribua-se a Comiss\u00e3o de or\u00e7amento e financiamento de assist\u00eancia social: I - Acompanhar os recursos destinados \u00e0 Assist\u00eancia Social; II - Acompanhar o fluxo financeiro do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social; III - Fiscalizar o Fundo de Assist\u00eancia Social; IV - Aprofundar o estudo sobre Or\u00e7amento, Financiamento, Plano e  Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social, visando o acompanhamento de  sua execu\u00e7\u00e3o; V - Analisar e negociar recursos no Or\u00e7amento Municipal; VI - Acompanhar a implementa\u00e7\u00e3o dos Projetos firmados atrav\u00e9s de  conv\u00eanios; VII- Analisar os Planos, Servi\u00e7os, Programas e Projetos de Assist\u00eancia  Social apresentados, emitindo parecer para aqueles que dependem de  recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS; VIII - Manter interc\u00e2mbio com as demais Comiss\u00f5es do CMAS a fim de  proporcionar a\u00e7\u00f5es integradas; IX - Analisar a proposta or\u00e7ament\u00e1ria; X - Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira, de acordo com  periodicidade prevista em Lei; XI - Analisar a cerca da presta\u00e7\u00e3o de contas de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o  especifica, emitindo parecer e sucessivamente Resolu\u00e7\u00e3o para cada  Bloco de financiamento; XII - Analisar o Plano de A\u00e7\u00e3o F\u00edsico Financeiro dos Blocos de Financiamento da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia, preferencialmente no in\u00edcio do exerc\u00edcio de cada ano; XIII - Realizar o planejamento de suas atividades entre outras atribui\u00e7\u00f5es determinadas pela plen\u00e1ria. Art. 24 - Atribui-se a Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social I -  Acompanhar, monitorar, avaliar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o dos assuntos  pertinentes da Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, elaborada em  conson\u00e2ncia com a Pol\u00edtica Nacional e Estadual de Assist\u00eancia Social na  perspectiva do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social e com as diretrizes  estabelecidas pelas delibera\u00e7\u00f5es das Confer\u00eancias de Assist\u00eancia Social;  II - Estudar as Normas e Resolu\u00e7\u00f5es do CNAS, CEAS-AC e CMAS  quando solicitado, emitindo parecer para o colegiado, propondo normas  para equacionamento de quest\u00f5es da \u00e1rea de Assist\u00eancia Social; III - Normatizar as a\u00e7\u00f5es e regular a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza  p\u00fablica e privada no campo da Assist\u00eancia Social; IV - Acompanhar as leis e normas da \u00e1rea de Assist\u00eancia Social a n\u00edvel  federal, Estadual e municipal; V - Acompanhar a publica\u00e7\u00e3o das resolu\u00e7\u00f5es do CEAS-AC, da Comiss\u00e3o Bipartite e tripartite e do CNAS, bem como as portarias emitidas  pela Secretaria respons\u00e1vel pela Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio, quando voltadas para a \u00c1rea da Assist\u00eancia Social; VI - Acompanhar a Pol\u00edtica e o Plano Municipal de Assist\u00eancia Social,  quanto ao cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o; VII - Subsidiar a implanta\u00e7\u00e3o do Banco de Dados sobre as Normas e  Registros de Inscri\u00e7\u00f5es de Entidades de Assist\u00eancia Social, para consulta de OG\u2019s e ONG\u2019s e, outras atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo CMAS; VIII - Normatizar crit\u00e9rios de transfer\u00eancia de recursos (considerando indicadores) e disciplinares procedimentos de repasses de recursos para  Entidades e organiza\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Social (considerando prioridade/ elegibilidade/ padr\u00f5es de qualidade na presta\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios,  Servi\u00e7os, Programas e Projetos); IX - Promover articula\u00e7\u00e3o interna do CMAS, bem como, com o CNAS,  CEAS e outros Conselhos que atuam no \u00e2mbito das Pol\u00edticas Sociais,  Defesa de Direitos e Sociedade Civil; X - Normatizar e regular a concess\u00e3o dos benef\u00edcios eventuais; XI - Promover a divulga\u00e7\u00e3o ampla dos benef\u00edcios/ servi\u00e7os/ programas/  projetos e dos recursos; XII - Acompanhar a normatiza\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o do BPC; XIII - Elaborar e revisar propostas de resolu\u00e7\u00f5es quando solicitado pela  Presid\u00eancia ou demais Comiss\u00f5es Tem\u00e1ticas;  XIV - Realizar o planejamento de suas atividades entre outras atribui\u00e7\u00f5es determinadas pela plen\u00e1ria. Art. 25 - Aos Coordenadores das Comiss\u00f5es ou Grupos de Trabalho compete: I \u2013 Coordenar reuni\u00f5es das Comiss\u00f5es ou Grupos de Trabalho; II \u2013 Assinar as atas das reuni\u00f5es e das propostas, pareceres e recomenda\u00e7\u00f5es elaboradas pela Comiss\u00e3o ou Grupo de Trabalho, encaminhando-as \u00e0 Secretaria-Executiva do Conselho; III \u2013 Solicitar \u00e0 Secretaria-Executiva do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social apoio necess\u00e1rio ao funcionamento da respectiva Comiss\u00e3o  ou Grupo de Trabalho; IV \u2013 Prestar contas, junto a Plen\u00e1ria, dos recursos colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o ou Grupo de Trabalho. Art. 26 A Secretaria Executiva do Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social compete: I \u2013 Coordenar, supervisionar, dirigir e estabelecer o plano de trabalho  do Secretariado; II \u2013 Promover medidas necess\u00e1rias ao cumprimento das decis\u00f5es do CMAS; I \u2013 Promover e praticar os atos de gest\u00e3o administrativos, necess\u00e1rios  ao desempenho das atividades do Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social, de suas Comiss\u00f5es e Grupos de Trabalho; IV \u2013 Dar suporte t\u00e9cnico operacional para o CMAS, com vistas a subsidiar suas delibera\u00e7\u00f5es e recomenda\u00e7\u00f5es; V \u2013 Articular-se com os outros conselhos setoriais e com as Comiss\u00f5es  de Trabalho do CMAS; VI \u2013 Levantar e sistematizar as informa\u00e7\u00f5es que permitam ao Conselho  Municipal de Assist\u00eancia Social tomar decis\u00f5es previstas em Lei; VII \u2013 Expedir atos de convoca\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es, por determina\u00e7\u00e3o do  Presidente; VIIII \u2013 Auxiliar o Presidente na prepara\u00e7\u00e3o das pautas, classificando as  mat\u00e9rias por ordem cronol\u00f3gica de entrada no protocolo e distribuindo-as aos membros do Conselho para conhecimento; IX \u2013 Preparar e controlar a publica\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio Oficial do Estado e/ou  meio de comunica\u00e7\u00e3o de massa, de todas as decis\u00f5es proferidas pelo  Conselho; X \u2013 Coordenar a sistematiza\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio anual do CMAS; XI \u2013 Elaborar o relat\u00f3rio de atividades da Secretaria-Executiva e do CMAS; XII \u2013 Participar de capacita\u00e7\u00f5es XIII \u2013 Acompanhar Conselheiros em reuni\u00f5es, quando necess\u00e1rio; XIV \u2013 Acompanhar Conselheiros em viagens no interesse do CMAS; XV - Participar de encontros nacionais no interesse do CMAS; XVI\u2013Desempenhar outras atribui\u00e7\u00f5es que lhe forem cometidas pela  Presid\u00eancia ou plen\u00e1ria; Cap\u00edtulo V Das Disposi\u00e7\u00f5es Gerais Art. 27 - O Conselheiro perder\u00e1 o mandato se faltar a 03 (tr\u00eas) reuni\u00f5es  consecutivas ou a 06 (seis) alternados salvo   quando justificado por escrito. Par\u00e1grafo \u00danico - ser\u00e1 comunicado ao representante legal da entidade,  ou \u00f3rg\u00e3o, quando da aus\u00eancia recorrente e injustificada do conselheiro  nas comiss\u00f5es, solicitando providencias. Art. 28- Por ocasi\u00e3o da posse no CMAS ser\u00e3o convocados conselheiros  titulares e suplentes. Art. 29 - Quando da realiza\u00e7\u00e3o da Confer\u00eancia Municipal ser\u00e3o convocados os conselheiros titulares e seus suplentes, para participarem  como delegados. Art. 30 - Os membros do CMAS n\u00e3o receber\u00e3o qualquer remunera\u00e7\u00e3o  por sua participa\u00e7\u00e3o no Colegiado e os seus servi\u00e7os prestados ser\u00e3o  considerados, por todos os efeitos, como de interesse p\u00fablico e relev\u00e2ncia social. Art. 31 - Os casos n\u00e3o previstos neste Regimento ser\u00e3o resolvidos ad  referendum da Plen\u00e1ria do CMAS. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Nos casos de urg\u00eancia e relev\u00e2ncia, o Presidente do  CMAS poder\u00e1 baixar Resolu\u00e7\u00e3o, ad referendum da Plen\u00e1ria, devendo  submeter a aprecia\u00e7\u00e3o do CMAS na pr\u00f3xima reuni\u00e3o subsequente.  Art. 32 - Este Regimento Interno ser\u00e1 submetido \u00e0 revis\u00e3o quando a plen\u00e1ria achar necess\u00e1rio, passando a vigorar ap\u00f3s a data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 33 - Este Regimento entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Marechal Thaumaturgo, Acre, 15 de outubro de 2021. ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o TOMADA DE PRE\u00c7OS n\u00ba 012/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 05/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a RAIMUNDO MARGARIDA, S/N,  BAIRRO, S\u00c3O FRANCISCO.  Objeto: IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES - MSD. OBS: A pasta informativa contendo o edital e seus anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o retro mencionado. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 20 de outubro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 048/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 02/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a RAIMUNDO MARGARIDA, S/N,  BAIRRO, S\u00c3O FRANCISCO.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA- \u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE HOSPEDAGEM PARA EST\u00c1 MUNICIPALIDADE. OBS: A pasta informativa contendo o edital e seus anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o retro mencionado. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 20 de outubro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 049/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 02/11/2021 Hor\u00e1rio: 010h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a RAIMUNDO MARGARIDA, S/N, BAIRRO, S\u00c3O  FRANCISCO.  Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE PROTE\u00c7\u00c3O (EPI). OBS: A pasta informativa contendo o edital e seus anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o retro mencionado. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 20 de outubro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Licita\u00e7\u00e3o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 050/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo Data de Abertura: 03/11/2021 Hor\u00e1rio: 08h30min Local: Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a RAIMUNDO MARGARIDA, S/N, BAIRRO, S\u00c3O  FRANCISCO.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA EL\u00c9TRICA, VISANDO A AN\u00c1LISE E RECUPERA\u00c7\u00c3O EM CONTAS DE ENERGIA EL\u00c9TRICA PARA A  VERIFICA\u00c7\u00c3O SE ATENDEM AS RESOLU\u00c7\u00d5ES DA ANEEL, EM ESPECIAL A RESOLU\u00c7\u00c3O 414/210 DA ANEL PARA EST\u00c1 MUNICIPALIDADE. OBS: A pasta informativa contendo o edital e seus anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o retro mencionado. Marechal Thaumaturgo\u2013AC, 20 de outubro de 2021. Felix de Melo Sarah Neto  Presidente da CPML "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:012/2021 Processo Administrativo: 091/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 144/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus,  para atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, que  entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a  empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ  n\u00ba01.447.827/0001-00; Rua Projetada 460, n\u00ba293, Vila DNER, Rio  Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva Souza \u2013  CPF n\u00ba 133.377.182-72, RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00 Funcional Program\u00e1tica \u2013 10.301.1012.2114 Fonte De Recursos \u2013 0014 Pre\u00e7o: R$ 25.620,00(vinte e cinco mil seiscentos e vinte reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada  - Ricardo da Silva Souza ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 042/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 092/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 152/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Loca\u00e7\u00e3o de \u00d4nibus para transporte de Time Profissional Sub \u2013 20, com motoristaatendendo as  necessidades da Secretaria Municipal de Turismo, Esporte e Lazer, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, e  a empresa:Karol Tur LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 02.646.887/0001-15, situada na Rua Santa Gilberto Correia, n\u00ba 179, bairro: Residencial Rosa Linda,  Cidade: Rio Branco - AC, representado neste ato pela Sr\u00aa.Junia Maria Souza da Silva, portador do CPF n\u00ba164.751.002-34, RG n\u00ba 089628 SSP/AC,  Rua das Flores n\u00ba 085, Bairro Amap\u00e1, Cidade de Rio Branco. EXERC\u00cdCIO: 2021 FUNCIONAL PROGRAM\u00c1TICA: 27.122.0050.2051 ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.39.00 FONTE DE RECURSOS: 001 Valor: R$ 26.000,00 (vinte e seis mil). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 18 de outubro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela (contratada) Junia Maria Souza da Silva ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 011/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 024/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da lei 8.666/93 e no Decreto Federal n\u00ba 7.892/13,  e conforme o Preg\u00e3o SRP n\u00ba 024/2021, HOMOLOGADO pelo Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, RESOLVE publicar os pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba  011/2021, referente a forma\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o Generos aliment\u00edcios para atender as demandas da merenda escolar, a fim de  atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de CAstro/AC. ENCARTE I  EMPRESA: J. CARLOS OLIVEIRA - ME CNPJ n\u00ba 10.425/300/0001-76 sediada \u00e0 Av. Castelo Branco, n\u00ba 1859, Bairro Centro, telefone: (68) 992259880, email: jcarlosxpac@gmail.com. ENCARTE II EMPRESA: D. L RAMOS ME CNPJ n\u00ba 05.146.814/0001-52 sediada \u00e0 Rua Joao Pessoa, n\u00ba 24, Bairro Cj. Solar, Vila Ivonete, telefone: (68) 3227-1111. ENCARTE III EMPRESA: DISBR\u00c1S COMERCIO EIRELI CNPJ n\u00ba 01.279.761/0001-97 sediada \u00e0 Rua Rio Grande do Sul, n\u00ba 458, Bairro Dom Giocondo, Rio  Branco/Ac, telefone: (68) 99905-1451, email: disbras.materiais@gmail.com. ENCARTE IV EMPRESA: J. C. TELES MARTINS CNPJ n\u00ba 13.453.244/0001-71 sediada \u00e0 Trav. Edileudo MArques, n\u00ba 241, Bairro Nair Araujo, Feij\u00f3/Ac, telefone:  (68) 99953-9994, email: josecarlosteles40@gmail.com. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 012/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 022/2021 A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do Art. 15 da lei 8.666/93 e no Decreto Federal n\u00ba 7.892/13,  e conforme o Preg\u00e3o SRP n\u00ba 022/2021, HOMOLOGADO pelo Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, RESOLVE publicar os pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba  012/2021, referente a forma\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o G\u00eaneros aliment\u00edcios, a fim de atender a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Trabalho de Pl\u00e1cido de Castro/AC. ENCARTE I  EMPRESA: M. A MOREIRA \u2013 ME  CNPJ n\u00ba.14.314.710/0001-09, sediada \u00e0 Rua Jose Pereira Nolasco, n\u00ba 230, Bairro Centro, telefone: (68) 992323553, neste ato representado pelo (a) senhor (a) Marcos Ara\u00fajo Moreira RG N\u00ba 107.499 SSP/AC \u2013 CPF N\u00ba 215.931.322-04. ENCARTE II EMPRESA: J. C. TELES MARTINS  CNPJ n\u00ba.13.453.244/0001-71, sediada \u00e0 Trav. Edileudo Marques, n\u00ba 251, Bairro Nair Ara\u00fajo, Feij\u00f3/ Ac, telefone: (68) 99953-9994. "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 003/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre, institu\u00edda pelo Decreto Municipal n\u00ba. 1.870, de 04/01/2021, CONVOCA os licitantes  participantes da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021, pelo regime de Empreitada por Pre\u00e7o Global, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de Garagem Municipal na Vila do Incra no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio (SICONV)  N\u00b0 897946/2020 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, para a realiza\u00e7\u00e3o da PR\u00d3XIMA SESS\u00c3O para julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e continuidade do processo  licitat\u00f3rio, marcada para \u00e0s 14h00min do dia 21 de outubro de 2021, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Porto Acre.  Porto Acre \u2013 AC, 20 de outubro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.453 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 400.000,00  (quatrocentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o  das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 400.000,00 (quatrocentos mil reais), ser\u00e1 compensado  de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320  de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.454 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 9.600,00 (nove  mil e seiscentos reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o  da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 9.600,00 (nove mil e seiscentos reais), ser\u00e1 compensado  de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320  de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.455 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 700.000,00 (setecentos mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 700.000,00 (setecentos mil reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320  de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.456 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 766.000,00 (setecentos e sessenta e seis mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 766.000,00 (setecentos e sessenta e seis mil reais), ser\u00e1  compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos  termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.457 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021    \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 190.000,00  (cento e noventa mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior,  no valor de R$ 190.000,00 (cento e noventa mil reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do  disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320  de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.458 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 86.754,00 (oitenta e seis mil e setecentos e cinquenta e quatro reais), ao Or\u00e7amento  Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme  a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no  valor de R$ 86.754,00 (oitenta e seis mil e setecentos e cinquenta e quatro  reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da  Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.459 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito especial ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020 e Lei Complementar n.\u00ba 117, de 13 outubro de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Especial no valor de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Especial de que trata o artigo anterior, no valor  de R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais) provir\u00e1 de super\u00e1vit financeiro apurado em balan\u00e7o de exerc\u00edcio anterior, nos termos do disposto no inciso I do  par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.460 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito Especial ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei  Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020 e Lei Complementar n.\u00b0 119 de 13 de outubro de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Especial no valor de R$ 2.460.514,00 (dois  milh\u00f5es, quatrocentos e sessenta mil e quinhentos e quatorze reais), ao  Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria,  conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Especial de que trata o artigo anterior, no  valor de R$ 2.460.514,00 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e sessenta mil e  quinhentos e quatorze reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do  par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de  1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 680, DE 27 DE SETEMBRO 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto N\u00ba 358, de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Constituir Comiss\u00e3o Permanente Especializada em Processo  Administrativo Disciplinar - PAD e Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o  de Infra\u00e7\u00f5es de Fornecedores \u2013 PAAIF. Art. 2\u00ba. A Comiss\u00e3o Permanente Especializada que trata o Art. 1\u00ba, ser\u00e1  composta pelos seguintes membros: I- Valdery Ribeiro de Oliveira \u2013 Presidente; II- Daniel Kennedy de Ara\u00fajo Santana - Secret\u00e1rio; III- Renato Maciel de Souza \u2013 Membro; IV- Dagoberto de Ara\u00fajo Melo \u2013 Membro;  V- Ana Claudia Vale Dos Santos Souza \u2013 Membro; VI- Karine Carvalho Mendes \u2013Membro. Art. 3\u00ba. S\u00e3o atividades desta Comiss\u00e3o Permanente Especializada em  PAD e PAAIF: I. Instruir processo administrativo disciplinar e procedimentos disciplinares relativos a irregularidades administrativas ou \u00e0 pr\u00e1tica de infra\u00e7\u00e3o  funcional cometida por servidores e fornecedores no \u00e2mbito da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, no munic\u00edpio de  Rio Branco, Acre; II. Orientar os servidores e Fornecedores do da Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, visando \u00e0 preven\u00e7\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es disciplinares; III. Manter registro dos processos e procedimentos disciplinares; IV. Realizar outras atividades correlatas que lhe forem atribu\u00eddas. Art. 4\u00ba. Em caso de suspei\u00e7\u00e3o que comprometa a isonomia do processo  administrativo, poder\u00e1 ser substitu\u00eddo quaisquer um dos membros dispostos no Art. 2\u00ba. Art. 5\u00ba. Comprovado o caso fortuito ou de for\u00e7a maior, poder\u00e1 esta comiss\u00e3o ser revogada;  Art. 6\u00ba. A vig\u00eancia desta portaria n\u00e3o exceder\u00e1 o exerc\u00edcio financeiro do  ano corrente.  Art. 7\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 27 de setembro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba. 195/2021 CADASTRO CULTURAL DE RIO BRANCO CREDENCIAMENTO E CADASTRAMENTO DE NOVOS FAZEDORES  DE CULTURA O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB, Pedro Henrique  Lima e Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a nomeado  pelo Decreto Municipal n\u00famero 820, de 15 de abril de 2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei-Complementar n\u00famero 57, de 14  de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre,  edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018, p\u00e1gina 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V, TORNA P\u00daBLICO que os fazedores  de cultura abaixo est\u00e3o credenciados e cadastrados no CADASTRO  CULTURAL DE RIO BRANCO. RUYSLAN DE SOUZA ARA\u00daJO \u2013 CPF N. 533.927.872-72 GILVILESOM DA SILVA ESPINDOLA \u2013 CPF N. 002.600.081-66 ALECI ALVES DA SILVA \u2013 CPF N. 217.170.952-91 ANDRIELE GOMES MONTEIRO \u2013 CPF N. 066.118.442-01 JOS\u00c9 MARCIONILDO BERNARDO DA SILVA \u2013 CPF N.652.506.802-91 MARCELA ASSEM DA SILVA \u2013 CPF N. 767.230.972-20 LUIS EDUARDO FERREIRA DA SILVA \u2013 CPF N. 022.925.082-30 LUIS EDUARDO FERREIRA DA SILVA \u2013 CNPJ N. 35.462.918/0001-37  Rio Branco \u2013 AC, 19 de outubro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR-PRESIDENTE FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 383, DE 27 DE SETEMBRO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TEC- NOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 24787/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 25-05-2021 a 21-11-2021, \u00e0 servidora Jane de Oliveira  Martins, matr\u00edcula 710019-1, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 25 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 385, DE 27 DE SETEMBRO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 24501/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 18-08-2021 a 13-02-2022, \u00e0 servidora Layne Lopes  da Silva, matr\u00edcula 703934-2, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 18 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI         PORTARIA N\u00b0399, DE 04 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 6303/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 11-08-2013 a 10-08-2018, \u00e0 servidora Juciane Silva de Menezes Oliveira matr\u00edcula n\u00ba 545190-01, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-02-2022 e t\u00e9rmino em 01-05- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 402, DE 04 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 594/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2015 a 01-01-2020, \u00e0 servidora Paula Pinheiro da Silva  matr\u00edcula n\u00ba 1856-01, lotada na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o- SEGATI, com in\u00edcio em 29-01- 2021 e t\u00e9rmino em 29-04- 2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 29 de janeiro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00ba 409, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto N\u00ba 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 27254/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba- Conceder licen\u00e7a-paternidade especial de 15 (quinze) dias  consecutivos ao servidor Marinaldo Gon\u00e7alves de Souza, matr\u00edcula n\u00ba  703789-01, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com  base no art. 191, da Lei Municipal N\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de  2009, alterada pela Lei Complementar N\u00ba 90, de 22 de maio de 2020,  com in\u00edcio em 21-06-2021. Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 10 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 410, DE 05 DE OUTUBRO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 10483/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias, pelo  per\u00edodo de 17-04-2021 a 14-10-2021, \u00e0 servidora Rafaella Magalh\u00e3es dos  Santos, matr\u00edcula 711883-1, lotada na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, com fundamento no  artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009,  alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 17 de abril de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 411, DE 05 DE OUTUBRO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 27294/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias, pelo per\u00edodo de 10-09-2021 a 08-03-2022, \u00e0 servidora Gestude Gomes da Silva, matr\u00edcula 703184-2, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com  fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro  de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 10 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 412, DE 05 DE OUTUBRO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 27598/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 20-09-2021 a 18-03-2022, \u00e0 servidora Cristiane Martins  de Ara\u00fajo, matr\u00edcula 710351-2, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal  n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar  n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 20 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 413, DE 05 DE OUTUBRO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 27928/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 16-09-2021 a 14-03-2022, \u00e0 servidora Sara Sales Zastrow, matr\u00edcula 710052-1, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013  SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794,  de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de  22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 16 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 414, DE 05 DE OUTUBRO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 27667/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 04-09-2021 a 02-03-2022, \u00e0 servidora Ana L\u00facia Moreira Fontenelle Andrade, matr\u00edcula 712472-1, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da  Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei  Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 04 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 415, DE 05 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba26717/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 18-08-2021 a 13-02-2022, \u00e0 servidora Leidiane Souza  da Fonseca Costa, matr\u00edcula 708877-01, lotada na Secretaria Municipal  de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 18 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 416, DE 05 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 26422/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 27-08-2021 a 22-02-2022, \u00e0 servidora Juscenilda Alves dos Santos, matr\u00edcula 706354-02, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 27 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 417, DE 05 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 23843/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 07-09-2021 a 05-03-2022, \u00e0 servidora T\u00e1rcia Fernanda  Maia de Souza, matr\u00edcula 703830-04, lotada na Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei  Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 07 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 418, DE 05 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba26916//2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 06-09-2021 a 04-03-2022, \u00e0 servidora Jamile Silva de  Oliveira, matr\u00edcula 712832-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 06 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0419 DE 05 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 729/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2015 a 01-03-2020, \u00e0 servidora Laura Maria Dourado  Lima, matr\u00edcula n\u00ba 89583-01, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, com in\u00edcio em 01-10-2021 e t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 421, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 119, de 05 de abril de 2021, da servidora M\u00e1rcia Greyciliane da Silva Nascimento Angolo, lotada na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, matr\u00edcula n\u00ba 703217-01, publicada no  DOE n\u00ba 13.046, de 18-05-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2015 a 01-01-2020...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 29-04-2015 a 28-04-2020...\u201d   Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 422, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 324, de 18 de agosto de 2021, do servidor Daniel da Cruz Teixeira, lotado na Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB, matr\u00edcula n\u00ba 19038-01, publicada no DOE n\u00ba 13.115, de 26-08-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referentes aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2010 a 01-01-2015 e  01-01-2010 a 01-01-2015...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referentes aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2010 a 31-12-2014 e  01-01-2015 a 31-12-2019...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 423, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 157, de 04 de maio de 2021, da servidora  Mar\u00edlia Lima dos Santos, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, matr\u00edcula n\u00ba 708464-01, publicada no DOE n\u00ba 13.061, de 10-06-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 26-02-2015 a 26-02-2020...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 20-03-2015 a 19-03-2020...\u201d   Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 424, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 202, de 13 de julho de 2021, da servidora  Val\u00e9ria Silva Barbosa Viana, lotada na Secretaria Municipal de Finan\u00e7ase -  SEFIN, matr\u00edcula n\u00ba 701919-01, publicada no DOE n\u00ba 13.096, de 29-07-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 15-03-2013 a 14-07-2018...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 15-02-2013 a 14-07-2018...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 425, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 205, de 13 de julho de 2021, da servidora Ana Maria Cardoso Cunha Ara\u00fajo, lotada na Secretaria Municipal  de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, matr\u00edcula n\u00ba 53723001, publicada no DOE n\u00ba 13.096, de 29-07-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2014 a 01-01-2019...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2010 a 31-12-2014...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 426, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 181, de 19 de maio de 2021, da servidora  Ingredy Correia Lima, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA,  matr\u00edcula n\u00ba 545294-01, publicada no DOE n\u00ba 13.062, de 11-06-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 01-01-2015 a 01-01-2020...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 26-03-2016 a 25-03-2021...\u201d   Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 427, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 Na portaria de licen\u00e7a-pr\u00eamio n\u00ba 114, de 05 de abril de 2021, da servidora  Narianne Ferreira de Albuquerque, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  SEMSA, matr\u00edcula n\u00ba 708675-01, publicada no DOE n\u00ba 13.065, de 17-06-2021. Onde se l\u00ea: (...) \u201c...referente ao per\u00edodo aquisitivo 03-06-2015 a 03-06-2020...\u201d   Leia-se: (...) \u201c.. referente ao per\u00edodo aquisitivo 15-05-2015 a 14-05-2020...\u201d Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0428, DE 13 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 21428/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de nove meses referente aos per\u00edodos  aquisitivos 01-01-2005 a 31-12-2009 e 01-01-2010 a 31-12-2014 e 01-012015 a 31-12-2019, \u00e0 servidora Maria de Lourdes da Silva Barbosa, matr\u00edcula n\u00ba 55107-01, lotada na Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade  - SMZC, com in\u00edcio em 01-10-2021 e t\u00e9rmino em 01- 07- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0429, DE 13 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 23171/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2005 a 31-12-2009, ao servidor Miguel Francisco dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba 5886-01, lotado na Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade - SMZC, com in\u00edcio em 11-10-2021 e t\u00e9rmino em 11-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 11 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 430, DE 13 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 28791/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 29-09-2021 a 27-03-2022, \u00e0 servidora Sueli da Silva  Martins, matr\u00edcula 711157-02, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 29 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 431, DE 13 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 28684/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 22-09-2021 a 20-03-2022, \u00e0 servidora Maria Sebastiana  de Lima Moraes, matr\u00edcula 711417-02, lotada na Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei  Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020 Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 22 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 432, DE 14 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 14965/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo aquisitivo 28-03-2011 a 27-03-2016, \u00e0 servidora Maria Rosimeiry de  Souza Brito, matr\u00edcula n\u00ba 700458-01, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-11-2021 e t\u00e9rmino em 01-02- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0435, DE 14 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 11032/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 18-03-2016 a 17-03-2021, \u00e0 servidora Aurizete Leite de Oliveira matr\u00edcula n\u00ba 709482-01, lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade  - SEMSA, com in\u00edcio em 01-06-2022 e t\u00e9rmino em 01-09- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0436, DE 14 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 10865/2017. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28  de dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de um m\u00eas referente ao per\u00edodo  aquisitivo 15-02-2008 a 15-02-2013, ao servidor Ricardo Tadeu Lopes  Torres matr\u00edcula n\u00ba 545419-03, lotado na Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, com in\u00edcio em 13-10-2021 e  t\u00e9rmino em 13-11- 2021. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 13 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0437, DE 15 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 12561/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de tr\u00eas meses referente ao per\u00edodo  aquisitivo 01-01-2015 a 31-01-2020, o servidor George Sampaio Pires  matr\u00edcula n\u00ba 543785-03, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, com in\u00edcio em 01-10-2021 e t\u00e9rmino em 01-01- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0438, DE 15 DE OUTUBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 1379/2020. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder, com fundamento na Lei Municipal N\u00ba 1.955, de 28 de  dezembro de 2012, licen\u00e7a-pr\u00eamio de seis meses referentes aos per\u00edodos aquisitivos 01-01-2005 a 31-12-2009 e 01-01-2010 a 31-12-2014  ao servidor Pedro Nolasco do Monte matr\u00edcula n\u00ba 20630-01, lotado na  Secretaria Municipal de Servi\u00e7os Urbanos - SEMSUR, com in\u00edcio em  30-09-2021 e t\u00e9rmino em 30-03- 2022. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 30 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME /N\u00ba 251/2021, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Josiane Machado de Lima J\u00e1come, matr\u00edcula n\u00b0  710847-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Creche Francisca Silva Maia, pelo per\u00edodo de 60(sessenta) dias, a contar de 08 de  outubro de 2021 a 06 de dezembro de 2021, referente ao per\u00edodo de  afastamento m\u00e9dico da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a 08 de outubro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                  SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME ESCOLA LUIZA DE LIMA CADAXO CONSELHO ESCOLAR/ UNIDADE EXECUTORA LUIZA DE LIMA CADAXO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UExLLC/2021. Rio Branco \u2013 AC, 20 de  outubro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx LUIZA DE LIMA CADAXO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTO NO  SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: C\u00edrio Brito Figueiredo- Presidente Josu\u00e9 Iberlon Neri da Silva Elizeu Pereira dos Santos Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Escola Luiza de Lima Cadaxo,  nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos  repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00f5es N\u00ba.15,16 de setembro de 2021  , N\u00b018, de 03 de setembro de 2014, N\u00b002 de 14 abril de  2016, N\u00b005 de 25 de outubro de 2016,   N\u00b007 de 22 mar\u00e7o de 2018,N\u00b016  de 07 de outubro de 2020. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco \u2013 AC 20 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Silva dos Santos Presidente do Conselho Escolar/UEx Luiza De Lima Cadaxo ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 330 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 011000133/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 098/2019 Processo n\u00ba 37150/2019 Contratada: J.S. NUNES EIRELI  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico. Gestor Titular: Roberto Barros Junior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto Matr\u00edcula n\u00ba 543965-2 Fiscal T\u00e9cnico: Aurinete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 331 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 011000134/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 098/2019 Processo n\u00ba 37150/2019 Contratada: LABNORTE CIRURGICA E DIAGNOSTICAS LTDA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico. Gestor: Roberto Barros Junior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 Fiscal administrativo: K\u00e1tia Regina da Silva Modesto Matr\u00edcula n\u00ba 543965-2 Fiscal T\u00e9cnico: Aurinete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 361 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscais do contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Preg\u00e3o SRP n\u00ba 057/2020 - CPL Processo n\u00ba 18216/2020 Contrato n\u00ba 01100129/2021 Contratada: S.V NOGUEIRA & CIA LTDA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente. Gestora: Maria Ros\u00e2ngela Rosas dos Santos Matr\u00edcula n\u00ba 712935-2 Fiscal T\u00e9cnico: Tiago Franco de Lima  Matr\u00edcula n\u00ba 7027491 Fiscal. Administrativo: Diana Bento da Silva Matricula: 702792 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA CEI OLINDINA BEZERRA DA COSTA CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA CEI OLINDINA  BEZERRA DA COSTA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/UExCEIOBC/2021. Rio Branco \u2013 AC, 20 de  outubro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx CEI OLINDINA BEZERRA DA COSTA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTA NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Madalena Gama de Santana- Presidente Ivoneide de Oliveira Tim Isla Cristina Ribeiro  Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa CEI Olindina  Bezerra da Costa, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012  \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim  como dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00f5es  N\u00ba. 15, de 16 de setembro de 2021 e N\u00ba. 16, de 07 de outubro de 2020. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 20 de outubro de 2021. SAMAIRA DE FREITAS TEIXEIRA SILVA  Presidente do Conselho Escolar/UEx CEI Olindina Bezerra da Costa ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250233/2021 Processo N\u00ba 3.046/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: Mansil Empreendimentos LTDA, CNPJ n\u00ba 13.828.871/0001-40,  e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Dispensa n\u00ba 010/2021. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras beneficiada e pregos para aplica\u00e7\u00e3o em estrutura e assoalhos Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 90.503,00 (noventa mil, quinhentos e tr\u00eas reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Mansil Empreendimentos LTDA.  Data da Assinatura: 07 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250238/2021 Processo N\u00ba 035/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: F.A.M CHAVES, CNPJ n\u00ba 20.876.834/0001-72, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 020/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 020/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de P\u00e1 carregadeira  Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 140.895,00 (cento e quarenta mil, oitocentos e noventa e cinco reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, F.A.M CHAVES Data da Assinatura: 15 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 034/2021 PROCESSO N\u00ba 070/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 008/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) E. DE AGUIAR FROTA EIRELI \u2013 CNPJ 04.758.482/001-02, com sede na Avenida Dr. Pereira Passos, n\u00ba 283, Bairro Seis de Agosto, Rio Branco/Acre, neste ato representado pelo Senhor Erik de Aguiar Frota, inscrito  no CPF n\u00ba 642.973.732-20, carteira de identidade n\u00ba 138.6405-0 SSP/AM, telefone: (68) 3244-1633 3224-0539 e-mail: emops.acre@gmail.com.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 032/2021 PROCESSO N\u00ba 105/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 056/2021 VALIDADE: 12 MESES A K OLIVEIRA BATISTA \u2013 CNPJ 34.245.877/0001-64, sediada na rua mam\u00e3o, n\u00ba 251, Bairro Morada do Sol, Rio Branco/AC, neste ato representada pela Senhora Aline Kessia Oliveira Batista, portadora CPF n\u00ba 007.332.042-01,  telefone (68) 99974-4427 e-mail: batistaelourenco@outlook.com ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 020/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o com loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, caminh\u00f5es e/ou maquinas pesadas, com condutor. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 020/2021 \u2013 CPL/PMRB, em favor dos  licitantes: J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 6 com o valor da hora de R$ 172,06 (cento e setenta e dois reais e seis centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 7 com o valor da hora de R$ 172,06  (cento e setenta e dois reais e seis centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 10,  com o valor da hora de R$ 172,06 (cento e setenta e dois reais e seis centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item  11,  com o valor da hora de R$ 172,06 (cento e setenta e dois reais e seis centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 12,  com o valor da hora de R$ 172,06 (cento e setenta e dois reais e seis centavos); J.  L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 13,  com o valor da hora de R$ 172,06 (cento e setenta e dois reais e seis centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 14,  com o valor da hora de R$ 172,06 (cento  e setenta e dois reais e seis centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 15,  com o valor da hora de R$ 172,06 (cento e setenta e dois reais e seis centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 16,   com o valor da hora de R$ 172,06 (cento e setenta e dois reais e seis centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 17,  com o valor da hora de R$ 172,06 (cento e setenta e dois reais e seis centavos); ECAM  EMPREENDIMENTOS EIRELI, para o item 18, com o valor da hora de R$ 179,33 (cento e setenta e nove reais e trinta e tr\u00eas centavos); ANGLETE LIMA ANDRADE, para o item 19, com o valor da hora de R$ 180,00  (cento e oitenta reais); ANGLETE LIMA ANDRADE, para o item 20, com o valor da hora de R$ 180,00 (cento e oitenta reais); ECAM EMPREENDIMENTOS EIRELI, para o item 21, com o valor da hora de R$ 179,99  (cento e setenta e nove reais e noventa e nove centavos); ADRIANA MENDES CASTRO SOARES, para o item 25, com o valor da hora de R$ 179,99 (cento e setenta e nove reais e noventa e nove centavos); F. A. M.  CHAVES, para o item 27, com o valor da hora de R$ 187,86 (cento e oitenta e sete reais e oitenta e seis centavos); RAGYLLON JOAO DE ANDRADE SOUZA, para o item 30, com o valor da hora de R$ 72,84 (setenta   e dois reais e oitenta e quatro centavos); VALDINEI BORRHER, para o item 31, com o valor da hora de R$ 72,69 (setenta e dois reais e sessenta e nove centavos); EDVILSON MARTILHO DE MATOS, para o item 32,  com o valor da hora de R$ 90,00 (noventa reais); FRANCISCO LEANDRO MATOS DA SILVA, para o item 33, com o valor da hora de R$ 73,33 (setenta e tr\u00eas reais e trinta e tr\u00eas centavos); WAGNER ANDRADE DE  SOUZA, para o item 34, com o valor da hora de R$ 72,90 (setenta e dois  reais e noventa centavos); AURELIO SILVA DE MESQUITA, para o item  35, com o valor da hora de R$ 72,70 (setenta e dois reais e setenta centavos); EMILIA MICAELA DE MIRANDA MENDON\u00c7A, para o item 36,  com o valor da hora de R$ 73,66 (setenta e tr\u00eas reais e sessenta e seis  centavos); R. J. ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM,  para o item 37, com o valor da hora de R$ 76,66 (setenta e seis reais  e sessenta e seis centavos); THIAGO RAULINO DOS SANTOS, para o  item 38, com o valor da hora de R$ 72,75 (setenta e dois reais e setenta  e cinco centavos); ELIAS MAIA DE OLIVEIRA, para o item 39, com o  valor da hora de R$ 73,32 (setenta e tr\u00eas reais e trinta e dois centavos);  CHAYENY FREITAS DA SILVA, para o item 40, com o valor mensal  de R$ 14.999,99 (quatorze mil, novecentos e noventa e nove reais e  noventa e nove centavos); E. VALDIVINO NOGUEIRA, para o item 41,  com o valor mensal de R$ 16.493,20 (dezesseis mil, quatrocentos e noventa e tr\u00eas reais e vinte centavos);  J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para  o item 42, com o valor mensal de R$ 14.866,50 (quatorze mil, oitocentos  e sessenta e seis reais e cinquenta centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES  EIRELI, para o item 45, com o valor mensal de R$ 13.526,67 (treze mil,  quinhentos e vinte e seis reais e sessenta e sete centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 46, com o valor mensal de R$ 13.526,67  (treze mil, quinhentos e vinte e seis reais e sessenta e sete centavos); J.  L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 47, com o valor mensal de R$  13.526,67 (treze mil, quinhentos e vinte e seis reais e sessenta e sete  centavos); F. A. M. CHAVES, para o item 48, com o valor mensal de R$  13.508,33 (treze mil, quinhentos e oito reais e trinta e tr\u00eas centavos); F.  A. M. CHAVES, para o item 49, com o valor mensal de R$ 13.508,33  (treze mil, quinhentos e oito reais e trinta e tr\u00eas centavos); NEYDSON  JORGE DE SOUZA MIRANDA JUNIOR, para o item 50, com o valor  mensal de R$ 13.499,83 (treze mil, quatrocentos e noventa e nove reais  e oitenta e tr\u00eas centavos); CLAUDIOMAR DE SOUZA FREITAS, para o  item 51, com o valor mensal de R$ 13.499,75 (treze mil, quatrocentos  e noventa e nove reais e setenta e cinco centavos); E. VALDIVINO NOGUEIRA, para o item 52, com o valor mensal de R$ 13.520,00 (treze mil,  quinhentos e vinte reais); F. A. M. CHAVES, para o item 53, com o valor  mensal de R$ 13.508,33 (treze mil, quinhentos e oito reais e trinta e tr\u00eas  centavos); F. A. M. CHAVES, para o item 54, com o valor mensal de R$  13.508,33 (treze mil, quinhentos e oito reais e trinta e tr\u00eas centavos); J.  L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 55, com o valor mensal de R$  10.000,00 (dez mil reais); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item  56, com o valor da hora de R$ 227,50 (duzentos e vinte e sete reais e  cinquenta centavos);  ); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 57,  com o valor da hora de R$ 227,50 (duzentos e vinte e sete reais e cinquenta centavos); ); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 58, com  o valor da hora de R$ 227,50 (duzentos e vinte e sete reais e cinquenta  centavos); H\u00c9LIO DIVINO DE MEDEIROS, para o item 66, com o valor  mensal de R$ 12.574,75 (doze mil, quinhentos e setenta e quatro reais  e setenta e cinco centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item  67, com o valor mensal de R$ 17.499,60 (dezessete mil, quatrocentos  e noventa e nove reais e sessenta centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES  EIRELI, para o item 68, com o valor mensal de R$ 10.000,00 (dez mil reais); E. VALDIVINO NOGUEIRA, para o item 70, com o valor mensal de  R$ 14.663,33 (quatorze mil, seiscentos e sessenta e tr\u00eas reais e trinta e  tr\u00eas centavos); J. L. CONSTRU\u00c7OES EIRELI, para o item 72, com o valor mensal de R$ 14.000,00 (quatorze mil reais); J. L. CONSTRU\u00c7OES  EIRELI, para o item 74, com o valor mensal de R$ 11.919,66 (onze mil,  novecentos e dezenove reais e sessenta e seis centavos).  Rio Branco, 12 de julho de 2021.  Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 017/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ ELIAS ANTONIO ZAINE SARKIS PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista com voz e viol\u00e3o sobre um evento da assinatura do termo  de ades\u00e3o ao pacto nacional de implementa\u00e7\u00e3o dos direitos da pessoa  idosa, ocorrer\u00e1 no dia 28/06/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  600,00 (seiscentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2418.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 25/06/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Elias Antonio Zaine Sarkis, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Extrato de Contrato N\u00b0 109/2021 Contrato Web n\u00ba 799 Processo N\u00ba 054/2021 \u2013 FGB Partes: PLP SOLU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI - ME, CNPJ n\u00ba  36.073.412/0001-07, e a Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB, CNPJ: 63.606.784/0001-16. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o por Contrata\u00e7\u00e3o Direta Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para fornecimento de eletrodom\u00e9stico  (ar condicionados) Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro. Valor global de R$ 6,200,00 (Seis mil e duzentos reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.013.301.04122.0601.2056.0000; Elemento da Despesa: 44.90.52.00; Fonte: 101. Data da Assinatura: 07 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Pedro Henrique  Lima e Silva, pela Contratada, Paulo Luiz Pedrazza Junior. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                         FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 019/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ FERDINEY FERREIRA DA SILVA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista com voz e instrumento para realiza\u00e7\u00e3o de um evento no  Centro Pop, apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 16/07/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  650,00 (seiscentos e cinquenta reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 15/07/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Ferdiney Ferreira da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 020/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ JOS\u00c9 ALBERTO DA SILVA COSTA J\u00daNIOR PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de grafitagem de um artista, em alus\u00e3o ao dia Internacional da Mulher  Negra Latino-Americana e Caribenha, apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia  26/07/2021 na casa Rosa Mulher. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  3.000,00 (tr\u00eas mil reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 23/07/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Jos\u00e9 Alberto da Silva Costa J\u00fanior, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 023/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ DANILO DOS SANTOS GUIMAR\u00c3ES PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para entretenimento musical, para atender a feira de empreendedorismo no mercado municipal da Cidade do Povo, ocorrer\u00e1  nos dias 03 e 04 de setembro de 2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  1.000,00 (mil reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos  no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa  ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 01/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Danilo dos Santos Guimar\u00e3es, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 024/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ AB\u00cdLIO BENTO FILHO PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o de uma banda musical para atender  ao arraial dos moradores do Conjunto Esperan\u00e7a, ocorrer\u00e1 nos dias  27/08/2021 e 28/08/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de  R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 26/08/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Ab\u00edlio Bento Filho, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 108/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ \u00c1LAMO C\u00c1RIO FERNANDES DE HOLANDA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical, para atender ao evento do  lan\u00e7amento do setembro verde, ocorrer\u00e1 no dia 21/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  700,00 (setecentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 20/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e \u00c1lamo C\u00e1rio Fernandes de Holanda, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNCIIAPL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB PROCURADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO \u2013 PGM AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA \u2013 DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O A PROCURADORIA GERAL DO MUNICI\u00cdO \u2013 PGM,  convida os fornecedores, Pessoa Jur\u00eddica (PJ) de direito privado, em que abrangem  o ramo dos objetos especificados, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE  PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o de suprimentos  inform\u00e1tica e consumo, por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, obedecendo aos princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia: aplicando-se,  subsidiariamente no que couber a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes . Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para os objetos de suprimentos de inform\u00e1tica e consumo:  DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Procuradoria Geral \u2013 PGM, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail, edileuza. reis@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados; Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail  para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo  preenchimento e envio da proposta, em conson\u00e2ncia com a Instru\u00e7\u00e3o  Normativa CGM n\u00ba 006/2020. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES: As cota\u00e7\u00f5es  poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail edileuza.reis.@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia  25 de outubro de 2021, at\u00e9 as 18:00hs . D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanadas atrav\u00e9s do numero (68)  3222 7669, em hor\u00e1rio comercial. Edileuza Gomes dos Reis Chefe do Setor de Gest\u00e3o Administrativa, Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira  da PGM Decreto n\u00ba 168/2021 ",
            "REFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN  AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 003/2021  Considerando as justificativas e o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.001140,  contidos no Processo Administrativo n\u00ba 12018/2021 e tendo em vista  que a  Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN necessita contratar  diretamente, mediante dispensa de licita\u00e7\u00e3o, a empresa MANGIERI,  MELO & CIA CURSOS E EDITORA LTDA - ME, inscrita no CNPJ/MF  sob o n. 14.744.004/0001-99, com sede na Rua Dr. Virg\u00edlio Malta, 1776, Sala 04, vila Mesquita, Bauru/SP, referente a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria especializada na  \u00e1rea fiscaliza\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria das Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, para atender as  necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC, AUTORIZO a dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2021,  com fulcro no art. 24, II, da Lei 8666/93. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias para fazer face \u00e0 presente contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Programa de Trabalho: 01. 009.001.04.128.0502.1365,0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00;  Fonte de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio), cujo valor \u00e9 de R$ 16.000,00  (dezesseis mil reais). Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 003/2021 PROCESSO n\u00ba 145/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 037/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses Data da Assinatura: 19 de Outubro de 2021. ATA DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  037/2021, QUE SE FAZEM ENTRE SI, DE UM LADO, COMO CONTRATANTE O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN, E DO OUTRO LADO A EMPRESA RIO  MADEIRA CERTIFICADORA DIGITAL EIRELI, NA FORMA ABAIXO: DO OBJETO: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os da  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de emiss\u00e3o de certificados digitais para pessoa  f\u00edsica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico), certificados digitais  pessoa jur\u00eddica do tipo A3 (com token USB criptogr\u00e1fico), dentro das  especifica\u00e7\u00f5es e normas ICP-Brasil, com validade m\u00ednima de 3 (tr\u00eas)  anos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as  - SEFIN, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, especificados no Anexo I do  Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 037/2021, que passa fazer parte,  para todos os efeitos, desta ata. REGIME DE EXECU\u00c7\u00c3O: Os servi\u00e7os ser\u00e3o executados, sob a forma  de Execu\u00e7\u00e3o Indireta, no regime de pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, pelo crit\u00e9rio  de menores pre\u00e7os, na sede da CONTRATANTE. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a  partir da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015. DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: A Administra\u00e7\u00e3o, ou gerenciamento, da presente ata caber\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O: A presente Ata de Registro de  Pre\u00e7os Poder\u00e1 ser utilizada por qualquer \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual e Municipal do Estado do Acre, direta e indireta  e Empresas P\u00fablicas que n\u00e3o tenha participado do certame licitat\u00f3rio,  desde que autorizada sua utiliza\u00e7\u00e3o pela(o) Secret\u00e1rio(a) da Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as CONTRATANTE Valdir dos Santos Miguel RIO MADEIRA CERTIFICADORA DIGITAL EIRELI CONTRATADA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN  RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 003/2021  Considerando a justificativa contidas no Processo Administrativo n\u00ba  12018/2021 da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN e parecer  favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio n\u00ba 2021.02.001140, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 003/2021, com fundamento no inciso II, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa MANGIERI, MELO & CIA CURSOS  E EDITORA LTDA - ME, inscrita no CNPJ/MF sob o n. 14.744.004/000199, com sede na Rua Dr. Virg\u00edlio Malta, 17-76, Sala 04, vila Mesquita,  Bauru/SP, referente a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de consultoria especializada na \u00e1rea fiscaliza\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria  das Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN, no munic\u00edpio Rio Branco/AC. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias para fazer face \u00e0 presente contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria Programa de Trabalho: 01. 009.001.04.128.0502.1365,0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00;  Fonte de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio), cujo valor \u00e9 de R$ 16.000,00  (dezesseis mil reais). Rio Branco-Acre, 19 de outubro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo de Protocolo n\u00ba  26429/2021/SEINFRA da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio  N\u00ba 2021.02.001136, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  com fundamento no inciso IV, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Recapeamento de Vias Urbanas  no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Progra- mas de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1348.0000 (Pavimenta\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas); 01.017.001.15.451.0106.2058.0000 (Melhoria e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas) Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00 - 4.4.91.51.00; Fonte de Recursos: 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), cujo valor  \u00e9 de R$ 1.528.963,13 (um milh\u00e3o, quinhentos e vinte e oito mil, novecentos e sessenta e tr\u00eas reais e treze centavos). Rio Branco-AC, 14 de outubro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 084/2021 (PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 070/2021 - SEME) ADES\u00c3O AO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2020  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 014/2021 - SEE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 002/2021 \u2013 SEME CONTRATO WEB N\u00ba _____/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME doravante denominada simplesmente como CONTRATANTE, e do outro lado  a empresa NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA - EPP, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. DO OBJETO: Constitui objeto do presente CONTRATO a ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O 014/2021 da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, ITEM 01 \u2013 SERVI\u00c7O DE RO\u00c7AGEM E CAPINA (LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O-DE-OBRA), EM AMBIENTE ADMINISTRATIVO  E ESCOLAR. POSTO DE RO\u00c7AGEM, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global Mensal de R$  38.591,40 (trinta e oito mil, quinhentos e noventa e um reias e quarenta centavos), perfazendo um Valor Anual (12 meses) de R$ 463.096,80 (quatrocentos e sessenta e tr\u00eas mil e noventa e seis reais e oitenta centavos), referentes ao(s) item 01. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As   02.12.365.0201.2132.0000 / 01.013.003.12.361.0201.2127.0000 / 01.013.003.12.365.0201.2129.0000 / 01.013.003.12.365.0201.2239.0000 - Elemento de Despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os Terceirizados - Fonte de Recurso: 01 \u2013 RP / 07 \u2013 Conv\u00eanio Estado. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses contados a partir da assinatura deste termo. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo est\u00e1 vinculada ao PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 2021.02.001043, expedido pela  Procuradoria-Geral do Munic\u00edpio no dia 10 de setembro de 2021. Rio Branco - AC, 15 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Sec. Adjunta da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1092/2021 CONTRATANTE  ELISSANDRA SILVA ALMEIDA NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA - EPP  Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEME N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO CPL N\u00ba 054/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES. DAS PARTES:  Ata da convoca\u00e7\u00e3o geral para registro de pre\u00e7os N\u00ba. 012/2021, que fazem entre si a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  \u2013 SEME, e, do outro as empresas, E C O MOURA, MS SERVI\u00c7OS COM. E REP. LTDA \u2013 ME, J. S. COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORT\u00c7\u00c3O  LTDA, J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA, F P MENEGASSI COM. IMP. EXP. \u2013 ME, D. L. RAMOS \u2013 NA FORMA ABAIXO: DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015 e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio  financeiro em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021 Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto N\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Fernando Pereira Menegassi  F P MENEGASSI COM. IMP. EXP. - ME  FORNECEDOR Iracildes Buchmeier De Oliveira LABNORTE CIRURGICO E DIAGNOSTICO IMP. E EXP                         FORNECEDOR Augusto Souza De Ara\u00fajo AUGUSTO S. DE SOUZA ARA\u00daJO FORNECEDOR Emerson Cley De Oliveira Moura  E C O MOURA  FORNECEDOR Jo\u00e3o Flor\u00eancio Da Costa J. S. COM\u00c9RCIO IMP. EXP. LTDA FORNECEDOR Derli Luiz Ramos D. L. RAMOS \u2013 ME FORNECEDOR Vitor Pessoa Nogueira J. V. NOGUEIRA IMP. E EXP. LTDA FORNECEDOR Michel Messias Diniz  M S SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES - ME  FORNECEDOR ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME                                TERMO DE ADES\u00c3O DE ATA SRP N\u00ba 003/2021/SEME Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 029/2020  Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 059/2020/TRE Processo n\u00ba 0001605-21.2020.6.22.8000 Processo Administrativo n\u00ba 102/2021/SEME DAS PARTES: Por este Termo de Ades\u00e3o, a Prefeitura de Rio Branco, inscrita no CNPJ (MF) sob o n\u00ba 04.034.583/0001-22, situada \u00e0 Rua Quintino  Bocaiuva, n\u00ba 1883 \u2013 Bairro Bosque, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, inscrita no CNPJ n\u00ba 04.034.583/0005-56, representada neste ato por sua Secret\u00e1ria, a Sra. NABIHA BESTENE KOURY, portadora da C\u00e9dula de Identidade (RG) n\u00ba. 074.554 e inscrita no CPF/ MF sob n\u00ba. 130.684.542-68, residente e domiciliada na Av. Recanto Verde, n\u00ba 550, Ap. 202 \u2013 Conj. Mariana, Cep: 69.919-182, autorizado pelo Decreto Municipal n\u00ba. 011/2021, de 01 de janeiro de 2021 e sua Secret\u00e1ria Adjunta, a Sra. ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA, brasileiro(a), casado(a),  professora, portador(a) da C\u00e9dula de Identidade (RG) n\u00b0. 161.354 e inscrita no CPF n\u00b0 196.922.852/00, autorizada pelo Decreto Municipal n\u00ba  1.092/2021, de 30 de junho da 2021, domiciliado(a) e residente neste Munic\u00edpio, doravante denominadas simplesmente CONTRATANTES, e do  outro lado a Empresa STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS EIRELLI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.252.941/000136, com sua sede na Rua Jos\u00e9 Camacho, n\u00ba 1.146, Olaria CEP: 76801-312, Porto Velho \u2013 Rond\u00f4nia, telefone: (69) 3015-0057, neste ato representada pelo Senhor EDSON DE ALMEIDA MAGALH\u00c3ES, brasileiro, empres\u00e1rio,  com a interveni\u00eancia do TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE  ROND\u00d4NIA -TRE, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717, 20 de julho de 2015, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes, e de acordo  com as condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: Utiliza\u00e7\u00e3o pelo ADERENTE, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 059/2020  Tribunal Regional Eleitoral  de Rond\u00f4nia- TRE, oriunda do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 029/2020, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo- Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPI (\u00e1lcool et\u00edlico 70%), para  atender as Unidades de Ensino e Administrativas, desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, conforme disposto no Termo de Refer\u00eancia. DOS PRE\u00c7OS E DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES: A ADERENTE, se compromete a aceitar o pre\u00e7o ofertado, especifica\u00e7\u00e3o do material, a empresa fornecedora e o  representante legal, conforme registrado na Ata Registro de Pre\u00e7os SRP n\u00ba 059/2020, de 19 de outubro de 2020, publicada no D.O.U n\u00ba 12.975, N\u00ba 200;  DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: A validade da presente Ades\u00e3o, pela SEME, est\u00e1 adstrita \u00e0 validade de Ata de Registro de pre\u00e7o aderida, que \u00e9 de 12 (doze) meses. DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: A Administra\u00e7\u00e3o e/ou Gerenciamento da presente Ata caber\u00e1 ao TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE ROND\u00d4NIA - TRE, aqui intitulada INTERVENIENTE. DOS COMPROMISSOS: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, se responsabiliza junto ao Interveniente da Ata, em encaminhar a  c\u00f3pia do Extrato de Contrato firmado com a empresa participante da Ata. A Empresa CONTRATADA se compromete a executar os servi\u00e7os registrados ao \u00d3rg\u00e3o ADERENTE, desde que n\u00e3o prejudiquem as obriga\u00e7\u00f5es assumidas com a Interveniente da Ata. E por estarem certos e ajustados, firma-se o presente Termo em 02 (duas) vias de igual forma e teor. Rio Branco - Acre, 14 de outubro de 2021 Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 Edson de Almeida Magalh\u00e3es STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS EIRELI Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100192/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 014/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e J.S. Nunes Eirelli., CNPJ n\u00ba 40.802.993/0001-30 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar de Forma Emergencial Vig\u00eancia: 23/09/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 34.584,23 (trinta e quatro mil e quinhentos e oitenta e quatro reais e vinte e tr\u00eas centavos)). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 23/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Jos\u00e9 Sayro Nunes PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB ",
            "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100193/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico por SRP N\u00b0 006/2021 Processo CPL/PMRB N\u00ba 051/2021 Processo n\u00ba 10502/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37, N.A Ferreira CNPJ n\u00ba. 20.915.722/0001-83 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo (Expediente). Vig\u00eancia: 30/09/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 21.000,00 (vinte e um mil reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 30/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Marcelo Fagundes ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100194/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 014/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37., MD IMP. EXP - EIRELI CNPJ n\u00ba. 27.664.758/0001-80 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar de Forma Emergencial Vig\u00eancia: 23/09/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 4.486,50 (quatro mil quatrocentos e oitenta e seis reais e cinquenta centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 23/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Marcelo Brilhante Cabanela ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100195/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 014/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e RECOL Distribuidora e Com\u00e9rcio LTDA., CNPJ n\u00ba 04.598.413/0001-70 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar de Forma Emergencial Vig\u00eancia: 23/09/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 399.725,76 (trezentos e noventa e nove mil e setecentos e vinte e cinco reais e setenta e seis centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 23/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Marcelo Marostica ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100196/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 014/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e A THOMAZINI COELHO FARMA - EIRELI., CNPJ n\u00ba 28.649.167/0001-05 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar de Forma Emergencial Vig\u00eancia: 23/09/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 163.750,68 (cento e sessenta e tr\u00eas mil setecentos e cinquenta reais e sessenta e oito centavos). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 23/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Alexandre Thomazini Coelho ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100197/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 014/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e GOLDENPLUS Com\u00e9rcio de Medicamentos e Produtos Hospitalares Ltda.,  CNPJ n\u00ba 17.472.278/0001-64 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar de Forma Emergencial Vig\u00eancia: 23/09/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 139.879,00 (cento e trinta e nove mil e oitocentos e setenta e nove reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 23/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Marcelo Marostica ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100198/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 014/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e JR DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS MED HOSPITALARES LTDA., CNPJ  n\u00ba 38.182.923/0001-84 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar de Forma Emergencial Vig\u00eancia: 23/09/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 94.820,00 (noventa e quatro mil oitocentos e vinte reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 23/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Ranieri Pereira Correia ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100199/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 014/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Master Com\u00e9rcio Servi\u00e7os - EIRELLI., CNPJ n\u00ba 09.344.708/0001-34 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar de Forma Emergencial Vig\u00eancia: 23/09/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 3.540,00 (tr\u00eas mil quinhentos e quarenta reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 23/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Nilton Alves Pacheco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE CONTRATO Contrato n\u00ba 01100200/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 014/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e Gradual Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli., CNPJ n\u00ba 12.040.718/0001-90 Objeto do Contrato:  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar de Forma Emergencial Vig\u00eancia: 23/09/2021 \u00e0 31/12/2021. Valor: R$ 58.500,00 (cinquenta e oito mil e quinhentos reais). Programa de Trabalho: 2293.000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Atendimento Assistencial B\u00e1sico). Elemento de despesa: 33.90.30.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica). Fonte Pagadora: 101 (Recurso Pr\u00f3prio) e 114 (SUS). Data da Assinatura: 23/09/2021. Signat\u00e1rios: Pelo Contratante Sheila Andrade Vieira, e Pela Contratada Lorran costa Lima ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O                   Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude RATIFICO a decis\u00e3o de homologa\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021, contida nos  autos do Processo n\u00ba 21227/2021, em favor das empresas: MD IMP E EXP - EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba: 27.664.758/0001-80, com o valor total de  R$ 4.486,50 (quatro mil, quatrocentos e oitenta e seis reais e cinquenta centavos), GOLDENPLUS \u2013 COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS  HOSPITALARES LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 17.472.278/0001-64, com o valor total de R$ 139.879,00 (cento e trinta e nove mil, oitocentos e setenta e  nove reais), A THOMAZINI COELHO FARMA -EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 28.649.167/0001-05, com o valor total de R$163.750,68 (cento e sessenta  e tr\u00eas mil e setecentos e cinquenta reais e sessenta e oito centavos), JR DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS MED HOSPITALARES, inscrita sob o CNP  N\u00b0 38.182.923/0001-84, com o valor total R$ 94.820,00(noventa e quatro mil, oitocentos e vinte reais), MASTER COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 EIRELI,  inscrita sob o CNPJ n\u00b0 09.344.708/0001-34, com valor total R$ 3.540,00(tr\u00eas mil, quinhentos e quarenta reais), J. S. NUNES, inscrita sob o CNPJ n\u00b0  40.802.993/0001-30, com o valor total R$ 34.584,23 (trinta e quatro mil quinhentos e oitenta e quatro reais e vinte e tr\u00eas centavos), RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00b004.598.413/0001-70, com o valor total R$ 399.725,76 (trezentos e noventa e nove mil, setecentos e  vinte e cinco reais e setenta e seis centavos), e GRADUAL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita sob o CNPJ n\u00b0 12.040.718/0001-90, com valor R$  58.500,00 (cinquenta e oito mil e quinhentos reais), que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar e Material de Consumo Odontol\u00f3gico,  visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 Acre, devidamente aprovada pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013  PGM, atrav\u00e9s do Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.001010, com fulcro na Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 20 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio. Dec. n\u00b0 1.313, de 13 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 01 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, torna p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O da CONCORR\u00caNCIA n\u00ba 001/2021  \u2013 CPL 01/PMRB, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de ag\u00eancias de publicidade e propaganda, para os servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em comunica\u00e7\u00e3o e marketing, abrangendo estudos, produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica, pesquisas, planejamento, cria\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e veicula\u00e7\u00e3o,  controle e acompanhamento de campanhas e pe\u00e7as publicit\u00e1rias, publicidade legal, divulga\u00e7\u00e3o de atos, programas, obras, servi\u00e7os e campanha  dos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica Municipal Direta, Indireta, Fundacional e Aut\u00e1rquica, nos termos do artigo 37, \u00a7 1\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Processo n\u00ba 129/2021 - CPL 01/PMRB. Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 048/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Teste de urin\u00e1lise, coleta consangu\u00ednea, reagente para tipagem sangu\u00ednea por lote, teste de coagulograma com cess\u00e3o de  equipamento. Origem: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 08 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 21 de outubro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  885073 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 - Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 20 de outubro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE SUSPENS\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 \u2013 CPL01/PMRB A Pregoeira da CPL 01 da Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, torna  p\u00fablico a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 \u2013  CPL01/PMRB, cujo o objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica,  Nobreaks, impressoras multifuncionais, scanners de mesa, projetores multim\u00eddia, tela de proje\u00e7\u00e3o retr\u00e1til, destinados a atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, Processo CPL 01/PMRB N\u00b0  167/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 900504, em virtude de pedidos de esclarecimentos e impugna\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de outubro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo administrativo n\u00b0: 206/2021. Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0  018/2021 \u2013 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 02. Tipo: Menor pre\u00e7o  por item. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de pintura, para atender as necessidades da Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data e local de Abertura: dia  08/11/2021 \u00e0s 08h 30min (oito horas e trinta minutos), na sede da Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro:  Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Retirada do Edital: do dia  22/10/2021 a 08/11/2021, no hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h e das 13:00 h  \u00e0s 17:00 h, atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br  ou na sede da  CPL02/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC, telefone: (68) 3211 2220/2218. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de outubro de 2021. FRANCISCO JO\u00c3O RICARDO PEREIRA                        PREGOEIRO-CPL-02 Decreto n\u00ba 867/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 02 \u2013 CPL 02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 020/2021 Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para Refer\u00eancia presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o em sistemas hidr\u00e1ulicos de motores e bombas  das m\u00e1quinas pesadas e equipamentos, com fornecimento de pe\u00e7as,  destinados a atender \u00e0 frota da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco - EMURB, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades contidas  no item 6, deste Termo de. Data e local de Abertura: dia 09/11/2021 \u00e0s 08h30min, na sede da Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es, na Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro:  Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Retirada do Edital: do dia 22/10/2021 a 09/11/2021, no hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s  12:00h e das 13:00 h \u00e0s 17:00 h, atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov. br  ou na sede da CPL02/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro:  Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC, telefone: (68) 3211 2220/2218. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de outubro de 2021. Odair Maciel da Silva Lima Pregoeiro da CPL 02/PMRBco Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL01 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 034/2021 A PREGOEIRA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013  CPL 01, comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba.  034/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada em agenciamento de viagens (transporte a\u00e9reo e terrestre de passageiros), para atender a Secretaria Municipal da  Casa Civil, Processo CPL 01/PMRB N\u00b0. 124/2021, fica prorrogada para  o dia 09 de novembro de 2021 \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, e as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia  22/10/2021 a 08/11/2021.  Rio Branco \u2013 Acre 20 de outubro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de carga completa e recarga de G\u00e1s GLP 13kg. Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 05 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 21 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 903057 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 20 de outubro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O 01 \u2013 CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DE VIAS URBANAS NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - ACRE. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Data da Abertura: 08/11/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 22/09/2021 \u00e0 05/11/2021 - Hor\u00e1rio: 08:00h \u00e0s 12:00h  e 13:00h \u00e0s 17:00h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na  CPL 01/PMRB \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP:  69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de outubro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da CPL 01/PMRB "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "PORTARIA N\u00ba 612, EM 15 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito  Munic\u00edpal em exercicio de Santa Rosa do Purus/Acre, no  uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear MARIA IZABIA SANTOS DA SILVA , para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor Administrativo  pela Secretaria Municipal  de Cultura e Desporto , desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de Outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 15 de  outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 613 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERC\u00cdC\u00cdO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto  de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor Ismael Ant\u00f4nio Lustanaud  Chaves, lotado na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, na fun\u00e7\u00e3o de  assessor de conv\u00eanios para custeio de despesas de viagem \u00e0 cidade  de Rio Branco que participar\u00e1 do 1\u00ba F\u00f3rum Estadual de Secret\u00e1rios de  Finan\u00e7as em representa\u00e7\u00e3o ao Secret\u00e1rio de Finan\u00e7as que se encontra em Bras\u00edlia. O servidor se encontrar\u00e1 fora desta municipalidade nos  dias 19 \u00e0 21 de outubro de 2021, assim precisar\u00e1 para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Gen\u00e9zio kaxinaw\u00e1  Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio TORNA-SE SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA N\u00ba 663/2021;  PUBLICADO NO DOE N\u00ba 13.149, P\u00c1GINA 160 DO DIA 19 DE  OUTUBRO DE 2021. ",
            "PORTARIA N\u00ba 614, EM 19 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito  Munic\u00edpal em exercicio de Santa Rosa do Purus/Acre, no  uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear SAMUEL RODRIGUES AUGUSTO KAXINAW\u00c1 , para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe do setor de almoxarifado da Educa\u00e7\u00e3o, pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o , desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 19 de  outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 615, EM 19 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito  Munic\u00edpal em exercicio de Santa Rosa do Purus/Acre, no  uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear VERINHA DA SILVA MATEUS KAXINAW\u00c1  , para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe do setor  de material pedag\u00f3gico ,  pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o , desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 19 de  outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 616, EM 19 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito  Munic\u00edpal em exercicio de Santa Rosa do Purus/Acre, no  uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear JAIR PERES HASHKA KAXINAW\u00c1, para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe do setor  de material escolar did\u00e1tico  ,  pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o , desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 19 de  outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 617, EM 19 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito  Munic\u00edpal em exercicio de Santa Rosa do Purus/Acre, no  uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear HULICIO MOISES KAXINAW\u00c1 , para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o de Diretor do gabinete do vice-prefeito  , pela prefeitura  municipal , desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 19 de  outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 618, EM 20 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito  Munic\u00edpal em exercicio de Santa Rosa do Purus/Acre, no  uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear ADRIANO DA SILVA , para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor desportista  , pela Secretaria Municipal de Cultura e  Desporto , desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de Outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 20 de  outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 618, EM 19 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito  Munic\u00edpal em exercicio de Santa Rosa do Purus/Acre, no  uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear ADRIANO DA SILVA , para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de cultura e desporto , pela Secretaria Municipal de  Cultura e Desporto , desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de Outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 19 de  outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 621, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto  de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias , ao servidor  Emerson Pontes Amim,  lotado na Prefeitura Municipal de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a  Manoel urbano , para deslocar e assessorar o prefeito no Banco do Bradesco e Caixa Economica Federal , nos dias 21/10/2021 a 23/10/2021 ,  para custeio de despesas com hospedagem , alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA N\u00ba 622, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL EM EXERCICIO DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto  de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 04 (Quatro) di\u00e1rias ao procurador jur\u00eddico GIORDANO SIMPLICIO JORD\u00c3O, que prestou servi\u00e7o a Prefeitura Municipal de  Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem referente ao seu deslocamento de  Rio Branco/ac a Bras\u00edlia/DF para tratar de assuntos de interesse do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus junto com o prefeito , conforme previsto  nos termos do contrato n\u00ba 002/2021. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Valdir Genezio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em exerc\u00edcio "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O-CPL-PMSM ERRATA: EXTRATO DO CONTRATO N.\u00ba 074/2021 Em virtude de incorre\u00e7\u00f5es existentes na publica\u00e7\u00e3o feita na edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.137, pag. 217, de 29 de Setembro de 2021. Onde se ler: R$ 2.046.232,28 (Dois milh\u00f5es quarenta e seis mil duzentos e trinta e dois reais e vinte e oito centavos). Leia-se: R$ 2.252.152,73 (Dois milh\u00f5es duzentos e cinquenta e dois  mil cento e cinquenta e dois reais e setenta e tr\u00eas centavos). Demais descri\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas R$ 2.046.232,28 (Dois milh\u00f5es quarenta e seis mil duzentos e trinta e  dois reais e vinte e oito centavos). ",
            "ATO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 031/2021 - SRP O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar, a  ABERTURA da licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o GLOBAL, cujo OBJETO:  Registro de Pre\u00e7os, para eventual loca\u00e7\u00e3o de equipamento de inform\u00e1tica para atender as demandas da Secretaria Municipal Cidadania e  Assist\u00eancia Social do munic\u00edpio de Sena Madureira. Retirada do Edital: do dia 22/10/2021 \u00e0 03/11/2021, no edif\u00edcio sede da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 17h  ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do  Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal  de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes. ABERTURA: 04/11/2021 \u00e0s 8h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 08 de novembro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Pregoeiro "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o  A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados, que na HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  024/2021, publicado no DOE n\u00ba 13.150, pagina n\u00ba 140, onde se l\u00ea: apresentando o valor total de R$ 31.200,00 (trinta e um mil e duzentos reais. Leia-se: apresentando o valor total de R$ 374.400,00 (trezentos e setenta e quatro mil e quatrocentos reais), pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO ADMINISTRA\u00c7\u00c3O N\u00ba 127/2020 - PJ QUE FAZEM ENTRE SI, MUNIC\u00cdPIO DE  TARAUAC\u00c1-AC, CNPJ sob o n\u00ba 34.693.564/0001-79 E A PESSOA JUR\u00cdDICA A.C.MACIEL FILHO EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 17.518.581/000150.CL\u00c1USULA PRIMEIRA - OBJETO \u2013 O presente Termo Aditivo tem  por objeto prorrogar a vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 127/2020 cujo objeto \u00e9  Contrata\u00e7\u00e3o de Cl\u00ednica Especializada para Implanta\u00e7\u00e3o e Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os exclusivo \u00e0 sa\u00fade de reabilita\u00e7\u00e3o intelectual atrav\u00e9s de um  programa multidisciplinar individualizado e cont\u00ednuo elaborado a partir  de avalia\u00e7\u00e3o para a identifica\u00e7\u00e3o dos reais d\u00e9ficits do paciente que visa  a funcionalidade, coordena\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as com transtorno do espectro autista (TEA), pertencentes \u00e0 Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 011/2020 - Processo n\u00ba 283/2020. CLAUSULA SEGUNDA: A altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata este instrumento \u00e9  baseada art. 57 da Lei 8.666/93 - inciso II. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO  PRAZO: Fica prorrogado o prazo originalmente estabelecido, passando  o mesmo a ter sua vig\u00eancia para o per\u00edodo de 2/09/2021 a 2/09/2022.  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Proj./ Ativ.: 03.19.10.2040 \u2013 03.19.10.2044 \u2013 3.3.90.39 \u2013 001(RP) e 014  (SUS). CL\u00c1USULA QUINTA - DO VALOR:  referido termo n\u00e3o altera o  valor global pactuado na cl\u00e1usula quarta de valor. CL\u00c1USULA SEXTA -  DA INALTERABILIDADE - Permanece inalterada as demais cl\u00e1usulas,  par\u00e1grafos, condi\u00e7\u00f5es e obriga\u00e7\u00f5es do Contrato. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA  \u2013 DA CONCORD\u00c2NCIA - E, por estarem justos e acordados, assinam o  presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor, na presen\u00e7a de 02  (duas) testemunhas, para todos os fins de direito. Data da Assinatura:  Tarauac\u00e1-Acre, 31/08/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013 Prefeita / Contratante,  pela Contratada o Sr. Aldemar C\u00e2ndido Maciel Filho e testemunhas. ",
            "ESTADO DO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O - DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 042/2021 -  PROCESSO N\u00ba 1125/2021 O MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0  34.693.564/0001-79, neste ato representada pela senhora Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve RATIFICAR o processo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 042/2021,  cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para o fornecimento  de licenciamento de uso de sistema de cadastramento/recadastramento dos servidores dos servidores ativos, dependentes e demais agentes p\u00fablicos, com cess\u00e3o de direito de uso para n\u00famero ilimitado de  usu\u00e1rios simult\u00e2neos, incluindo implanta\u00e7\u00e3o, suporte e manuten\u00e7\u00e3o de  solu\u00e7\u00e3o integrada via web, visando atender o setor de Recursos Humanos da Prefeitura de Tarauac\u00e1 atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o e demais Secretarias que comp\u00f5em a Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Municipal, a fim de automatizar os controles administrativos relacionados \u00e0 Gest\u00e3o de Pessoas, (Informa\u00e7\u00f5es do Servidor P\u00fablico),  em favor da Pessoa jur\u00eddica L. LESSA PERES \u2013 ME, inscrita no CNPJ:  24.262.864/0001-40, com Valor Total de R$ 15.850,00 (Quinze mil e oitocentos e cinquenta reais). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba  8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, com base no artigo 24 inciso II.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Proj./Ativ.:01.03.01.2003 \u2013 3.3.90.39.00  \u2013 001 (RP). Tarauac\u00e1, 05/10/2021.  Assina: MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES \u2013 Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021 PROCESSO N\u00ba 1373/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos  autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela senhora Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial  Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 028/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa  Especializada na Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Hotelaria/Hospedagem, que  se destinam \u00e0s demandas da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC, para HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, adjudicando em favor das pessoas jur\u00eddicas: 1) F. R. SOARES DAMASCENO - inscrita no  CNPJ: 01.700.682/0001-08, vencedora do item 01 com valor global de  R$ 157.335,00 (Cento e cinquenta e sete mil trezentos e trinta e trinta  reais). 2) E.C. GOMES DO \u00d3 - inscrita no CNPJ: 07.354.488/0001-02,  vencedora dos itens 02 com seu valor global de R$ 235.760,00 (Duzentos e Trinta e cinco mil e setecentos e sessenta reais) e 03 com valor  global de R$ 285.600,00 (Duzentos e oitenta e cinco Mil e Seiscentos  Reais). Publique-se. Tarauac\u00e1, 08 de outubro de 2021. MARIA LUCIN\u00c9IA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021 Para que se produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo  no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93, acolho a ADJUDICA\u00c7\u00c3O  pela pregoeira, no julgamento do processo administrativo n\u00ba1.729/2021  o procedimento licitat\u00f3rio referente  ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP  N\u00ba 029/2021, cujo objeto \u00e9 de Registro de Pre\u00e7os aquisi\u00e7\u00e3o de material  de constru\u00e7\u00e3o do tipo Tijolos Maci\u00e7os, 8 Furos, dentre outros, visando  atenderas demandas da Secretarias Municipais de Educa\u00e7\u00e3o, Administra\u00e7\u00e3o, Promo\u00e7\u00e3o Social, Sa\u00fade e Obras Servi\u00e7os Urbanos no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - AC. HOMOLOGO em favor das pessoas jur\u00eddicas  vencedoras com suas propostas comerciais e documentos relativos \u00e0  habilita\u00e7\u00e3o. 1) CONSTRUISA ARTEFATOS DE CONCRETO LTDA inscrita no CNPJ: 40.485.225/0001-08, endere\u00e7o Rodovia BR364 - Bairro  Corcovado n\u00ba320 CEP 69.970-000 cidade de Tarauac\u00e1, vencedora com  valores unit\u00e1rios dos itens 03 -R$ 43,00. 2) SANTA MARIA MATERIAS  DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA inscrita no CNPJ Sob o n\u00ba 24.292.106/000174 com sede na Rodovia BR 364/Rio Branco - Porto velho at\u00e9 - 5013  lado \u00cdmpar n\u00ba 1 -Bairro: Santa In\u00eas \u2013 Rio Branco Acre cep: 69.907-701.  vencedora com valores unit\u00e1rios dos itens 04 -R$ 484,90. Itens fracassados 01 e 02.  Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021.   Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013 Prefeita. "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA EXTRATO DO CONTRATO  DO SRP 040/2020 DA ATA N\u00ba 176/2020 CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA:  CORDEIRO & BATISTA LTDA 1. CLA\u00daSULA PRIMEIRA 1.1. DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto o fornecimento de material gr\u00e1fico,  de saldo do PREG\u00c3O SRP 040/2020 da Ata n\u00ba 176/2020, referente aos  itens  03, 11, 15, 18, 27, 29, 31, 32, 43, 47, 56, 59, 60, 64, 65, 66 e 71,  a fim de atender as necessidades do Hospital Regional do Juru\u00e1, em  Cruzeiro do Sul, Acre. 2.0  \u2013 CLAUSULA SEGUNDA - DO VALOR DO CONTRATO O valor global do Contrato de Saldo ser\u00e1 de R$ 31.324,20 (trinta e um  mil trezentos e vinte e quatro reais e vinte centavos). Os pre\u00e7os contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. 7.0 - CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  7.1 - Todas as despesas decorrentes do objeto do presente Contrato  correr\u00e3o \u00e0 conta do V Termo de Parceria mantido entre a ANSSAU e a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre. 8.0 CLAUSULA OITAVA \u2013 DA VIG\u00caNCIA:  O presente tem vig\u00eancia at\u00e9  14 de outubro de 2022. ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Nair Teresinha Reichert e  pela Contratada o senhor PAULO GERSON BATISTA DE SOUZA ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA EXTRATO DO CONTRATO  DO SRP 040/2020 DA ATA N\u00ba 178/2020 CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA:  F. B. AMORIM JUNIOR-ME 1. CLA\u00daSULA PRIMEIRA 1.1. DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto o fornecimento de material gr\u00e1fico,  saldo do PREG\u00c3O SRP 040/2020  da Ata n\u00ba 178/2020, referente aos  itens 02,05,45,62,67 e 69, a fim de atender as necessidades do Hospital  Regional do Juru\u00e1, em Cruzeiro do Sul, Acre. 2.0  \u2013 CLAUSULA SEGUNDA - DO VALOR DO CONTRATO O valor global do Contrato de Saldo ser\u00e1 de R$ 31.616,70 (trinta e um  mil seiscentos e dezesseis reais e setenta centavos). Os pre\u00e7os contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. 7.0 - CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  7.1 - Todas as despesas decorrentes do objeto do presente Contrato  correr\u00e3o \u00e0 conta do V Termo de Parceria mantido entre a ANSSAU e a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre. 8.0 CLAUSULA OITAVA \u2013 DA VIG\u00caNCIA:  O presente tem vig\u00eancia at\u00e9  14 de outubro de 2022. ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Nair Teresinha Reichert e pela  Contratada o senhor FRANCISCO BEZERRA DE AMORIM JUNIOR  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA EXTRATO DO CONTRATO  DO SRP 040/2020 DA ATA N\u00ba 177/2020 CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA:  G. S. SILVEIRA -EIRELI 1. CLA\u00daSULA PRIMEIRA 1.1. DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto o fornecimento de material gr\u00e1fico,  de saldo do PREG\u00c3O SRP 040/2020  da Ata n\u00ba 177/2020, referente aos  itens  06, 22, 26, 30, 39, 52 e 68, a fim de atender as necessidades do  Hospital Regional do Juru\u00e1, em Cruzeiro do Sul, Acre. 2.0  \u2013 CLAUSULA SEGUNDA - DO VALOR DO CONTRATO O valor global do Contrato de Saldo ser\u00e1 de R$ 30.381,56 (trinta mil  trezentos e oitenta e um reais e cinquenta e seis centavos). Os pre\u00e7os  contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. 7.0 - CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  7.1 - Todas as despesas decorrentes do objeto do presente Contrato  correr\u00e3o \u00e0 conta do V Termo de Parceria mantido entre a ANSSAU e a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre. 8.0 CLAUSULA OITAVA \u2013 DA VIG\u00caNCIA:  O presente tem vig\u00eancia at\u00e9  14 de outubro de 2022. ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Nair Teresinha Reichert e  pela Contratada o senhor GILBERLINHO DA SILVA SILVEIRA ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA EXTRATO DO CONTRATO  DO SRP 040/2020 DA ATA N\u00ba 179/2020 CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA:  J A DA SILVA COM. E REP. LTDA 1. CLA\u00daSULA PRIMEIRA 1.1. DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto o fornecimento de material gr\u00e1fico,  saldo do PREG\u00c3O SRP 040/2020 da Ata n\u00ba 179/2020, referente aos  itens 01, 10, 14, 25, 49 e 53, a fim de atender as necessidades do Hospital Regional do Juru\u00e1, em Cruzeiro do Sul, Acre. 2.0  \u2013 CLAUSULA SEGUNDA - DO VALOR DO CONTRATO O valor global do Contrato de Saldo ser\u00e1 de R$ 23.397,15 (vinte e tres  mil trezentos e noventa e sete reais e quinze centavos). Os pre\u00e7os contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. 7.0 - CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  7.1 - Todas as despesas decorrentes do objeto do presente Contrato  correr\u00e3o \u00e0 conta do V Termo de Parceria mantido entre a ANSSAU e a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre. 8.0 CLAUSULA OITAVA \u2013 DA VIG\u00caNCIA:  O presente tem vig\u00eancia at\u00e9  14 de outubro de 2022. ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Nair Teresinha Reichert e  pela Contratada o senhor JOS\u00c9 ALBERTO DA SILVA WALTER ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA EXTRATO DO CONTRATO  DO SRP 040/2020 DA ATA N\u00ba 180/2020 CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE - ANSSAU. CONTRATADA:  MULT GRAF INSD\u00daSTRIA GR\u00c1FICA, EDITORA E  COM\u00c9RCIO EIRELI-ME 1. CLA\u00daSULA PRIMEIRA 1.1. DO OBJETO O presente Contrato tem por objeto o fornecimento de material gr\u00e1fico,  saldo do PREG\u00c3O SRP 040/2020 da Ata n\u00ba 180/2020, referente aos  itens 04, 08, 09, 13, 16, 17, 20, 21, 23, 24, 28, 33, 38, 40, 41, 42, 44, 46,  48, 51, 54, 57, 58, 61, 63, 70, 72 e 73, a fim de atender as necessidades  do Hospital Regional do Juru\u00e1, em Cruzeiro do Sul, Acre.                                                                                                          2.0  \u2013 CLAUSULA SEGUNDA - DO VALOR DO CONTRATO O valor global do Contrato de Saldo ser\u00e1 de R$ 26.104,15 (vinte  e seis mil cento e quatro reais e quinze centavos). Os pre\u00e7os  contratuais n\u00e3o ser\u00e3o reajustados. 7.0 - CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  7.1 - Todas as despesas decorrentes do objeto do presente Contrato  correr\u00e3o \u00e0 conta do V Termo de Parceria mantido entre a ANSSAU e a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre. 8.0 CLAUSULA OITAVA \u2013 DA VIG\u00caNCIA:  O presente tem vig\u00eancia at\u00e9  14 de outubro de 2022. ASSINATURA: Pela Contratante a Senhora Nair Teresinha Reichert e  pela Contratada o senhor Paulo S\u00e9rgio Martins Pereira ",
        "FRIGOMARCA LTDA CNPJ: 15.138.315/0001-77 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00ba 371/2019, para a  amplia\u00e7\u00e3o da capacidade de abate para 120 animais/dia da atividade  de Abate de bovinos e prepara\u00e7\u00e3o de carnes \u2013 Matadouro - Frigor\u00edfico,  localizado na Rodovia BR 317 10, Km 02, S/N, Zona rural, munic\u00edpio  de Senador Guiomard-Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto  Ambiental. ",
        "PIT STOP COMBUST\u00cdVEIS LTDA (POSTO PIT STOP 2) Torna p\u00fablico que requereu da Secretaria Municipal de Meio Ambiente  \u2013 SEMEIA, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O \u2013 LO para atividade de  revenda varejista de combust\u00edveis l\u00edquidos derivados de petr\u00f3leo, \u00e1lcool  combust\u00edvel e outros combust\u00edveis automotivos, localizada na Rua 6 de  agosto, 31 \u2013 Bairro Seis de Agosto, munic\u00edpio de Rio Branco/AC. N\u00e3o foi  determinado estudo de impacto ambiental. ",
        "V. CARVALHO DE FREITAS - ME Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica n\u00ba 284/2021, com validade de  4 (quatro) Anos, para a atividade de COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE  SUBPRODUTOS FLORESTAIS MADEIREIROS, localizado a Rua  Santa Terezinha, n\u00b0. 889, Bairro Rosa Gon\u00e7alves, Sena Madureira - AC. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 052/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico-SRP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de MEDICAMENTO HOSPITALAR para atender  Hospital Regional do Juru\u00e1. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 21/10/2021 \u00e0 04/11/2021 Propostas:  Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as  09:10min (Hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do  dia  04/11/2021 no  site http://www.publinexo.com.br e abertura das Propostas ser\u00e1 \u00e0s 09h20min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es:  O Edital estar\u00e1  \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  site http://www.publinexo.com.br ou excepcionalmente na  Associa\u00e7\u00e3o  Nossa Senhora da Sa\u00fade - Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, Telefone  0xx(68) 98408-9051, das 10 \u00e0s 17h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Rio Branco \u2013 AC, 21 de outubro de 2021. Ana Paula S C Cardoso Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0047/2021 PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre  - SEBRAE/AC, e a empresa EDUCARE CONSULTORIA E DESENVOLVIMENTO EMPRESARIAL LTDA - ME, representada por sua S\u00f3cia -  Administradora, NARA LIANE AVILA PRIETO SILVEIRA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o desenvolvimento de Metodologia de Atendimento ao Produtor Rural em formato de trilha e curadoria  de conte\u00fado (Sebrae e Parceiros) aderentes ao produto. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 06  (seis) meses, a contar da assinatura contratual, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio das partes, nos termos do Artigo 29, par\u00e1grafo \u00fanico da  Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021.  DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O  Sebrae no Acre efetuar\u00e1 como pagamento \u00e0 Contratada o valor global  de R$ 40.140,00 (quarenta mil, cento e quarenta reais), a ser efetuado  em 03 (tr\u00eas) parcelas, conforme cronograma de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. MODALIDADE: SISTEMA DE GESTAO DE CREDENCIAMENTO. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Produtos e Mercados; Atividade: Gest\u00e3o de Portf\u00f3lio \u2013 AC; A\u00e7\u00e3o:  Aquisi\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e/ou melhoria de solu\u00e7\u00f5es; Natureza de Despesa: Outros Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Especializados; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 14 de outubro  de 2021.        Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO  CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, FRANCINEI DO  SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa EDUCARE CONSULTORIA  E DESENVOLVIMENTO EMPRESARIAL LTDA - ME, representada por sua  S\u00f3cia - Administradora, NARA LIANE AVILA PRIETO SILVEIRA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0048/2021 PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre  - SEBRAE/AC, e a empresa LEO EDUCA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES  EIRELI representada por seu Propriet\u00e1rio, RICHARD UCH\u00d4A CAVALCANTI DE VASCONCELOS. OBJETO: Capacitar a equipe t\u00e9cnica do Sebrae no Acre, atrav\u00e9s da aquisi\u00e7\u00e3o de assinatura no modelo Learningflix, para acesso a WEBS\u00c9RIE. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia inicial ser\u00e1 de 12  (doze) meses, a contar da assinatura do instrumento contratual, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio das partes, at\u00e9 o limite disposto na  Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO:  O Sebrae no Acre pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de R$  46.000,00 (Quarenta e seis mil reais) a ser efetuado em parcela \u00fanica.  MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE INEXIGIBILIDADE  DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba. 202124331021 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Gest\u00e3o de Pessoas; Projeto: AC- Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica de Pessoas; A\u00e7\u00e3o: Desenvolvimento de L\u00edderes e Sucessores; Natureza de  Despesa: Servi\u00e7o Especializado; Fonte de Recurso: CSN. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de outubro  de 2021.        Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS  ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as,  FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa LEO  EDUCA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES EIRELI representada por seu  Propriet\u00e1rio, RICHARD UCH\u00d4A CAVALCANTI DE VASCONCELOS. ",
        "CLEUCIANO DA SILVA E SILVA CARVALHO  MARCENARIA SILVA CNPJ: 16.483.020/0001-09 Torna p\u00fablico que Recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre-IMAC,  a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica -LAU N0 21/2021 para a atividade de Ind\u00fastria  Madeireira de Desdobro Secund\u00e1rio \u2013 Marcenaria, localizado na Estrada  BR 317 KM 08 (Estrada do Pac\u00edfico), Barrac\u00e3o 02, Distrito Industrial,  Brasil\u00e9ia-Acre. N\u00e3o foi determinado Estudo de Impacto Ambiental. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 03/2021  Para que produza os efeitos legais, e considerando o que consta dos  autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela  Senhora Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 03/2021, cujo objeto \u00e9 o Registro de  Pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para  aquisi\u00e7\u00e3o de poltronas, para audit\u00f3rio, incluindo os servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e montagem, visando atender \u00e0s necessidades do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, em favor da empresa FUTURA S V  NOGUEIRA EIRELI, CNPJ n\u00ba 02.799.522/0001-20, vencedora do certame, para o Lote \u00danico, no valor total para registro de R$ 333.500,00  (trezentos e trinta e tr\u00eas mil e quinhentos reais). Rio Branco/AC, 20 de outubro de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente do CRM-AC ",
        "DILSON ALVES RIBEIRO FILHO                  FAZENDA CA\u00c7ULA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, para a Atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um Plano de Manejo Florestal  Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, Numero Autoriza\u00e7\u00e3o 2012.2.2021.52458, UPA  02, Registro Sinaflor 21213685, com validade de 2 (dois) anos, situada  na Fazenda Ca\u00e7ula, localizada as Margens direita da BR-364, km 96,  Sentido Bujari/Sena Madureira, Munic\u00edpio Sena Madureira e Bujari/AC. ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - Preg\u00e3o Presencial SISTEMA FIEAC N\u00ba. 002/2021 O SISTEMA FEDERA\u00c7\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS torna p\u00fablico que a  CPL estar\u00e1 reunida no dia 03 de novembro de 2021, quarta-feira, \u00e0s  08h30 (oito horas e trinta minutos), na sala de licita\u00e7\u00f5es da Casa da  Ind\u00fastria, situada \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco \u2013  AC, CEP 69.918-108, a fim de realizar o Preg\u00e3o Presencial Sistema  FIEAC N\u00ba. 002/2021, do tipo menor pre\u00e7o, atrav\u00e9s da menor taxa de  administra\u00e7\u00e3o, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de gerenciamento, implementa\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o e/ ou vale refei\u00e7\u00e3o, a crit\u00e9rio da op\u00e7\u00e3o feita pelo colaborador, atrav\u00e9s de  Cart\u00e3o Alimenta\u00e7\u00e3o e Refei\u00e7\u00e3o, destinado aos empregados das institui\u00e7\u00f5es FIEAC, SESI-DR/AC, SENAI-DR/AC e IEL-NR/A C, para aquisi\u00e7\u00e3o  de g\u00eaneros aliment\u00edcios \u201cin natura\u201d, de acordo com as determina\u00e7\u00f5es  do PAT \u2013 Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o do Trabalhador, do Minist\u00e9rio do  Trabalho e Emprego, em estabelecimentos credenciados no Estado do  Acre, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, prorrog\u00e1veis at\u00e9 60 meses,  conforme especifica\u00e7\u00f5es discriminadas no Anexo I do Edital. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s pendrive ou CD-ROM, desde que o  licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra, atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco/AC, 20 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro - Sistema FIEAC ",
        "EUST\u00c1QUIO HOLANDA DE OLIVEIRA Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00b0 160/2021, com validade de 4  (quatro) Anos, para atividade de IND\u00daSTRIAS DE TRANSFORMA\u00c7\u00c3O,  FABRICA\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS E SEMELHANTES,  FABRICA\u00c7\u00c3O DO LEITE E PRODUTOS DE LATIC\u00cdNIOS, localizado \u00e0  S\u00edtio Morro Vermelho, lote 154, Cruzeiro do Sul \u2013 AC. "
    ]
}