{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.231, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, FERNANDA SANTOS DE MIRANDA  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, na Secretaria de  Estado da Fazenda - SEFAZ. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.252, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar LEIDIANA MORAES JUNQUEIRA do Cargo de Chefe de  Departamento da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo  - SEET, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 861, de 14 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.253, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANA  SOFIA    BRUNETTA   D\u2019ALBUQUERQUE BARREIROS para exercer o cargo de Chefe de Departamento, na Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo - SEET. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de outubro de 2021, 131\u00ba da Rep\u00fablica, 117\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 58\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.273, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, CARLOS AUGUSTO DA SILVA PRAXEDES J\u00daNIOR para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3,  na Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 2.069, de 3 de maio de 2019. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.280, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91,  inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da  Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25,  \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba  324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00453/2021-06 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba TENENTE PM RG 1445 CLEBIO BARBOSA DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de CAPIT\u00c3O PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.281, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91,  inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da  Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25,  \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba  324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00449/2021-30 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2488   DORIEDISON GOMES GER\u00d4NIMO, em raz\u00e3o de ter completado mais  de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo  jus aos proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.282, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91,  inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da  Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25,  \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba  324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00441/2021-73 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502) da  Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2723 FRANCISCO JAMES LEITE DE AGUIAR DE SOUZA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais,  fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 10 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.283, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91,  inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da  Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25,  \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba  324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00442/2021-18 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2684  JOSE DE SOUZA DOURADO, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.284, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91,  inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da  Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25,  \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba  324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00428/2021-14 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 1\u00ba SARGENTO PM RG 2710  CARLOS FERREIRA DE SOUZA, em raz\u00e3o de ter completado mais de  30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus  aos proventos calculados sobre o posto de SUBTENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 14 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.285, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e tendo em vista  o disposto no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 10.041, de 13 de setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar como representantes do Grupo de Trabalho sobre a Lei  Federal n\u00ba 13.709, de 14 de agosto de 2018 no \u00e2mbito do Estado do  Acre, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 10.041, de 13 de setembro de 2021, os  membros abaixo discriminados: I \u2013 pela Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: a) Titular: Paulo Jorge Silva Santos; b) Suplente: Aline Ferreira Lima de Albuquerque; II \u2013 pela Procuradoria Geral do Estado do Acre \u2013 PGE: a)Titular: Thomaz Carneiro Drumond;. III \u2013 pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG:  a)Titular: Guilherme Schirmer Duarte; b) Suplente: M\u00e1rcio Barros de Oliveira.  IV \u2013 pela Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT: a) Titular: Anderson Abreu de Lima; b)Suplente: Adriano Sales Santos. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.286, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91,  inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da  Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25,  \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba  324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00451/2021-17 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502)  da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba SARGENTO PM RG 3085  NILBER CHAVES DE LIMA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba SARGENTO PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.287, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91,  inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da  Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25,  \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba  324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00448/2021-95 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada Integral (0502) da  Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba SARGENTO PM RG 3217 LOURIVAL MESSIAS DO NASCIMENTO JUNIOR, em raz\u00e3o de ter completado  mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba SARGENTO PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.288, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o da servidora CLAIRE MARIA CARVALHO  CAMELI, Diretora, do Gabinete do Governador para a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, de Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as  Mulheres \u2013 SEASDHM Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.            Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.289, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar ANA CRISTINA MORAES DA SILVA CARVALHO do  cargo de Gerente Geral do Complexo Regulador Estadual, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  5.416, de 9 de mar\u00e7o de 2020. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.294, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o que determina o art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 1.912, de 31 de  julho de 2007, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear NADINE LOURHANE LOPES DE MORAES para exercer o cargo de Gerente Geral do Complexo Regulador Estadual, na Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00b0 117, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e  orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o  disposto no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26  de julho de 1994; Considerando os termos contidos no inciso XXII, do art. 5\u00ba do Regimento Interno da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, aprovado pela  RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CPGE N\u00ba 13, de 12 de mar\u00e7o de 2013, e; Considerando o MEMORANDO N\u00ba 64/2021/PGE - PP, da lavra do Procurador do Estado Cristovam Pontes de Moura, datado de 14 de outubro  de 2021, nos autos do processo SEI n\u00ba 0056.000995.00068/2021-30, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 013, de 28 de janeiro de 2019, a qual  delegou ao Procurador do Estado Cristovam Pontes de Moura a compet\u00eancia para coordenar a representa\u00e7\u00e3o judicial e extrajudicial de que  trata o art. 1\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 14 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 560, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei  Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor NEISON WELINTOM DA SILVA LIMA, referente ao  per\u00edodo aquisitivo de 07/01/2008 a 05/01/2013, a serem gozados a  partir de 04/11/2021. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL PORTARIA  N\u00ba  172, de 15 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 15/2020, datada de 05/05/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 15/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 149 de 30 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 15/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO PORTARIA N\u00ba 173, de 15 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO o teor do expediente Of\u00edcio N\u00ba 1124/2021, datado de  21/09/2021, da Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil de Brasil\u00e9ia, bem como,  documenta\u00e7\u00e3o, anexa, ref. ao Auto de Pris\u00e3o em Flagrante \u2013 IPL n\u00ba  2496/2021-DGPC Brasil\u00e9ia, para apura\u00e7\u00e3o de poss\u00edvel pr\u00e1tica de transgress\u00e3o disciplinar praticada por servidor; CONSIDERANDO que tais fatos apurados, em tese, se amolda \u00e0s  transgress\u00f5es disciplinares previstas no Art. 102, Inc. XXIII (\u201cfazer uso  indevido de identidade funcional, arma, algema ou bens da reparti\u00e7\u00e3o  ou ced\u00ea-los a terceiros, se o fato n\u00e3o tipificar falta mais grave\u201d), XXXVII  (\u201cinfringir as regras da legisla\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito ao volante de viatura policial, salvo se em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia\u201d), e, LIX (\u201cdeixar de cumprir  as normas legais e regulamentares), da Lei Complementar Estadual n\u00ba  129, de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil); CONSIDERANDO o constante do Despacho deste Corregedor-Adjunto  da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, datado de 13/10/2021, no qual, na forma  do Art. 12, I, III (1\u00aa parte) c/c. o art. 126, II e \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba, todos da LCE n\u00ba  129/2004, que determina a instaura\u00e7\u00e3o de procedimento administrativo  para apurar os fatos na \u00f3rbita administrativa; CONSIDERANDO a necessidade de apurar suposta conduta irregular  imputada ao servidor M.N.B.; R E S O L V E :  Instaurar Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar, com fundamento no art.  126, II \u00a7 1\u00ba, da LCE n\u00ba 129/2004, em desfavor do servidor M.N.B., para  apurar, na esfera administrativo-disciplinar os fatos descritos nos procedimentos acima mencionados; Este subscritor ser\u00e1 o Presidente da referida comiss\u00e3o; Nomear como demais Membros a Agente de Pol\u00edcia Civil P\u00c2MELA APARECIDA DE SOUZA OLIVEIRA e o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil ANTONIO  PAIVA DE SOUZA, devendo este \u00faltimo atuar como Secret\u00e1rio da referida comiss\u00e3o sindicante;  O prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos \u00e9 de 30 (trinta) dias, prorrog\u00e1vel  por igual per\u00edodo quando justificadamente as circunst\u00e2ncias assim exigirem, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 15 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 154, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual  determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e  fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente  designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo , em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da  Ata de Registros  Pre\u00e7os n\u00ba 02/2021 referente ao Preg\u00e3o Presencial para registro de pre\u00e7o  SRP N\u00ba054/2021  CPL 04, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa  Civil e as empresas , POLIC\u00d3PIAS COMERCIOS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES-ME, CIPRIANI E CIPRIANI LTDA -ME, F.ALMEIDA DA SILVA-ME, J.A DA  SILVA WALTER -ME,  PL MARTIN ESTRELA GRAFICA E EDITORA -ME,  assinada 22/07/2021 com vig\u00eancia de 20/07/2022 que tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os diversos,  confec\u00e7\u00e3o, fornecimento, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico e  correlatos, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil, em suas atividades institucionais e administrativas, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba 9281410-3. II. Gestor Substituto: Leila da Silva Santos Matricula N\u00ba 9550909 III. Fiscal Titular: \u00cdcaro Alencar de Oliveira, Matr\u00edcula n\u00ba 9474340-1 IV. Fiscal Substituto: Ana Paula Duarte Lopes, Matr\u00edcula n\u00ba 95113377-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba \u00ba 106, DE 31 DE Julho de  2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 170, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 03/2020, celebrado entre a  Secretaria de Estado da Casa Civil, e a empresa WAGNER E SILVA LTDA,  assinado no dia 10 de fevereiro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 09 de fevereiro de 2022, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de  instala\u00e7\u00e3o, retirada e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em equipamentos  de climatiza\u00e7\u00e3o (condicionadores de ar), incluindo limpeza e fornecimento  de pe\u00e7as novas e genu\u00ednas, e elabora\u00e7\u00e3o do plano de manuten\u00e7\u00e3o e controle de opera\u00e7\u00f5es (PMOC), a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil e anexos: I. Gestor Titular: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva, matr\u00edcula: 291536. II. Gestor Substituto: David Inacio costa Matricula :9509046 III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis, matr\u00edcula: 9142916.. IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva Junior- matr\u00edcula 9281410. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 134, de 17 de setembro de 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 171, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u00ba Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 27/2020, celebrado entre a Secretaria de Estado  da Casa Civil e a empresa CONSTRUTORA PERES LTDA, assinado  no dia 29 outubro de 2020, com vig\u00eancia at\u00e9 29 de outubro de 2021,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o predial corretiva e pequenas reformas com fornecimento de  pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida  em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil - SINAPI,  nas edifica\u00e7\u00f5es da Secretaria de Estado da Casa Civil e Anexos a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I. Gestor Titular: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva - Matricula 291536 II. Gestor Substituto:David Inacio Costa -Matricula 9509046 III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis - matricula 9142916 IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva Junior  - matricula 9281410 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 137,de 17 se setembro de 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 173, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar em substitui\u00e7\u00e3o , os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/ CC N\u00ba11/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa Civil e a empresa: D. N. DE SOUZA EIRELI, assinado  dia 18/03/2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de LAVAGEM,  HIGIENIZA\u00c7\u00c3O E LIMPEZA DE SOF\u00c1S, POLTRONAS, CADEIRAS,  TAPETES, CORTINAS E BANDEIRAS: I. Gestor Titular: Hilson  Dias da Silva Junior - Matricula  9281410  II. Gestor Substituto: Ana Paula Duarte Lopes - Matricula  9611377  III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis -Matricula  91422916 IV. Fiscal Substituto: David Inacio Costa Matricula 9509046 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 150, de 20 de setembro de 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 154, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo , em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais da  Ata de Registros  Pre\u00e7os n\u00ba 02/2021 referente ao Preg\u00e3o Presencial para registro de pre\u00e7o  SRP N\u00ba054/2021  CPL 04, celebrado entre a Secretaria de Estado da Casa  Civil e as empresas , POLIC\u00d3PIAS COMERCIOS E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES-ME, CIPRIANI E CIPRIANI LTDA -ME, F.ALMEIDA DA SILVA-ME, J.A DA  SILVA WALTER -ME,  PL MARTIN ESTRELA GRAFICA E EDITORA -ME,  assinada 22/07/2021 com vig\u00eancia de 20/07/2022 que tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os diversos,  confec\u00e7\u00e3o, fornecimento, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico e  correlatos, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil, em suas atividades institucionais e administrativas, conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no termo de Refer\u00eancia. I. Gestor Titular: Hilson Dias da Silva J\u00fanior, Matr\u00edcula n\u00ba 9281410-3. II. Gestor Substituto: Leila da Silva Santos Matricula N\u00ba 9550909 III. Fiscal Titular: \u00cdcaro Alencar de Oliveira, Matr\u00edcula n\u00ba 9474340-1 IV. Fiscal Substituto: Ana Paula Duarte Lopes, Matr\u00edcula n\u00ba 95113377-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba \u00ba 106, DE 31 DE Julho de  2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 164, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 03/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado  da Casa Civil e a empresa M. S. SERVI\u00c7OS, COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME, assinado no dia 05 de fevereiro de 2021,  com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, que tem por objeto o fornecimento de gelo, \u00e1gua mineral, refrigerantes, suco, carga de g\u00e1s e  loca\u00e7\u00e3o de materiais para eventos, para atender \u00e0s necessidades da  Secretaria de Estado da Casa Civil e anexos: I. Gestor Titular: Orm\u00e9lia Ramos  Cordeiro - matricula 54380 II. Gestor Substituto: Quelem Cris de Oliveira - matricula 9135251 III. Fiscal Titular: David Inacio costa :9509046 IV. Fiscal Substituto: Paulo da Costa Freitas - matricula  300098-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 136, de 17 de setembro de 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 165, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. \u00ba Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 02/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado  da Casa Civil e a empresa J. V. COM\u00c9RCIO \u2013 EIRELI, assinado no dia  05 de fevereiro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021,  que tem por objeto o fornecimento de gelo, \u00e1gua mineral, refrigerantes,  suco, carga de g\u00e1s e loca\u00e7\u00e3o de materiais para eventos, para atender  \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil e anexos: I. Gestor Titular: Orm\u00e9lia Ramos  Cordeiro - matricula 54380 II. Gestor Substituto: Quelem Cris de Oliveira - matricula 9135251 III. Fiscal Titular: David Inacio Costa Matricula -9509046 IV. Fiscal Substituto: Paulo da Costa Freitas - matricula  300098-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba135 de 17 de setembro de 2021. Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 170, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para, em  observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 03/2020, celebrado entre a  Secretaria de Estado da Casa Civil, e a empresa WAGNER E SILVA LTDA,  assinado no dia 10 de fevereiro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 o dia 09 de fevereiro de 2022, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de  instala\u00e7\u00e3o, retirada e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em equipamentos  de climatiza\u00e7\u00e3o (condicionadores de ar), incluindo limpeza e fornecimento  de pe\u00e7as novas e genu\u00ednas, e elabora\u00e7\u00e3o do plano de manuten\u00e7\u00e3o e controle de opera\u00e7\u00f5es (PMOC), a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado da Casa Civil e anexos: I. Gestor Titular: Maria da Concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva, matr\u00edcula: 291536. II. Gestor Substituto: David Inacio costa Matricula :9509046 III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis, matr\u00edcula: 9142916.. IV. Fiscal Substituto: Hilson Dias da Silva Junior- matr\u00edcula 9281410. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 134, de 17 de setembro de 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil ",
            "PORTARIA CASACIVIL N\u00ba 172, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO-CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.694, de 11 de janeiro de 2021, CONSIDERANDO o disposto no artigo 67, da Lei n\u00ba 8.666/93, o qual determina que a execu\u00e7\u00e3o do contrato dever\u00e1 ser acompanhada e fiscalizada por um representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar, em substitui\u00e7\u00e3o, os servidores abaixo indicados para,  em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais  do CONTRATO/CC N\u00ba 25 , celebrado entre a Secretaria de Estado da  Casa Civil e a empresa S. F. CAVALCANTI - ME, assinado no dia 25  de junho 2021, com vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e tem como  objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de PERSIANAS, para atender as necessidades da  Casa Civil e do Pal\u00e1cio Rio Branco, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia I. Gestor Titular: David Inacio Costa - Matricula  9509046 II. Gestor Substituto: Leila da Silva Santos Matricula  9550909                 III. Fiscal Titular: Valcicleudo Rocha de Assis- Matricula  9142916 IV. Fiscal Substituto: Maria da concei\u00e7\u00e3o Barros da Silva - Matricula  291536 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba.  Revogar a Portaria n\u00ba 145,de 20 de setembro de 2021 Art. 5\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil "
        ],
        "SEASDHM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 063/2021 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e  Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa G.S SILVEIRA \u2013 EIRELI. DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, produ\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, material de sinaliza\u00e7\u00e3o visual e servi\u00e7os de  c\u00f3pias, para atender \u00e0s demandas dos Conv\u00eanios N\u00ba. 850229/2017,  851256/2017, 865723/18, 875449/2018, 869793/2018, 869780/2018,  869291/2018, 875451/2018, 891198/2019 e 894910/2019. VALOR: R$ 475,20 (Quatrocentos e setenta e cinco reais e vinte centavos). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e  encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado  at\u00e9 o limite da vig\u00eancia do(s) conv\u00eanio(s) e, ainda, observado o disposto  no Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso: Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 e 760.001.3426.0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00; 33.90.39.00; 33.90.39.63; 33.90.30.44 Fonte de Recurso: 100 e 200. Rio Branco-AC, 19 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  G.S. SILVEIRA, representada pelo Sr. Daniel Nascimento Moura. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE FISCAIS E GESTORES DE CONTRATOS PORTARIA N\u00ba 2062 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 1092 DE 18 DE JUNHO DE 2021. Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 327/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e aempresa ESTA\u00c7\u00c3O VIP SEGURAN\u00c7A  PRIVADA EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica Monitorada  24h por dia, 07 (sete) dias por semana, com monitoramento remoto de sistemas de alarmes e de vistoria de Pronta Resposta, com fornecimento  de equipamentos e servi\u00e7o para instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o do sistema de alarme, mediante (comodato), nas depend\u00eancias das unidades prediais  das escolas estaduais, anexos e pr\u00e9dios da SEE no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital, que integrou o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba065/2017 \u2013 CPL 02, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATO PORTARIA N\u00ba 2065 DE14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 757 DE07 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 328/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa BURITI \u2013 SERVI\u00c7OS  EMPRESARIAIS S/A, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica Monitorada  24h por dia, 07 (sete) dias por semana, com monitoramento remoto de sistemas de alarmes e de vistoria de Pronta Resposta, com fornecimento de  equipamentos e servi\u00e7o para instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o do sistema de alarme, mediante (comodato), nas depend\u00eancias das unidades prediais das  escolas estaduais, anexos e pr\u00e9dios da SEE no munic\u00edpio de Rio Branco/AC., conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 065/2017 \u2013 CPL 02.  Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem  ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATO PORTARIA N\u00ba 2066 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 871 DE 17 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 329/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa VIGIACRE VIGIL\u00c2NCIA  PATRIMONIAL LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica Monitorada  24h por dia, 07 (sete) dias por semana, com monitoramento remoto de sistemas de alarmes e de vistoria de Pronta Resposta, com fornecimento de  equipamentos e servi\u00e7o para instala\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00e3o do sistema de alarme, mediante (comodato), nas depend\u00eancias das unidades prediais das  escolas estaduais, anexos e pr\u00e9dios da SEE no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 065/2017 \u2013 CPL 02: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 1999, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora ELIENE DE LIMA CARVALHO, matr\u00edcula  n\u00b0 9308334-6, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar na Escola  Santo Ant\u00f4nio I, Tipifica\u00e7\u00e3o C, no munic\u00edpio de Feij\u00f3. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021   ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA   PORTARIA SEE N\u00ba 2042, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor JOSIMAR MATOS DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0  9108165-18, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de professor respons\u00e1vel da Escola  Ind\u00edgena HuniKui, NiaIbuIsaka, Tipifica\u00e7\u00e3o A, no munic\u00edpio de Feij\u00f3. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTE GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2060, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no MEMO/ N\u00ba 17 /2021/SEE, de  1\u00ba de outubro de 2021, da Gestora da E.E.E.M. Darcy Vargas, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR o servidor ALEXANDRO HALUEM DE ARAUJO,  matr\u00edcula n\u00b0 9437673-1, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativo da  Escola Darcy Vargas, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 02 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2016, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor JARDESSON SILVA ARA\u00daJO, matricula  9443002-1, para responder pela Divis\u00e3o de Compras e Licita\u00e7\u00f5es do  Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Secretaria de Estado da  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 04 de maio de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 2017, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor IALEY AZEVEDO DA SILVA, matricula  9233474-2, para responder pela Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Contratosdo Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 02 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2059 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 924 DE 18 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 523/2018 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa WAGNER E SILVA  LTDA - ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para  a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos, sem dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o  de obra, de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, instala\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o,  inclusas trocas de pe\u00e7as e o fornecimento de g\u00e1s, nos condicionadores  de ar e aparelhos de refrigera\u00e7\u00e3o, destinados a atender as Unidades de  Ensino do Estado do Acre, nos munic\u00edpios de Acrel\u00e2ndia/AC, Pl\u00e1cido  de Castro/AC, Xapuri/AC e Brasil\u00e9ia/AC, conforme o disposto no Anexo  I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do PG PRES. SRP N\u00ba 003/2018 \u2013 CPL  02 (ADES\u00c3O SEFAZ), constante no Processo N\u00ba 0027772-7/2017, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA - Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE  AMORIM - Matr\u00edcula:  2378477-1III \u2013 Fiscal Titular: CRISTIANE L\u00cdVIA COSTA LEKAKIS-  Matr\u00edcula: 9564837-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: ACLAILDO MAIA DA SILVA - Matr\u00edcula: 252280-1  Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2057, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 922, DE 18 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 482/2016, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SUPER FRIO  AR CONDICIONADO PE\u00c7AS, SER. COM. E REP. LTDA, que tem por  objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, desobstru\u00e7\u00e3o de  drenos, limpeza de filtros de aparelhos de ar condicionado tipo janela,  centrais e mini centrais de ar (SPLIT), com o fornecimento de m\u00e3o de  obra, pe\u00e7as, materiais, ferramentas, m\u00e1quinas e equipamentos, para  atender a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura e Esportes \u2013 SEE,  decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 315/2016 \u2013 CPL 04 (ADES\u00c3O  - SESACRE), Processo N\u00b0 0014.011108.00365/2021-17, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA - Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM -  Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular: CRISTIANE L\u00cdVIA COSTA LEKAKIS - Matr\u00edcula: 9564837-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: ELOILDO CAVALCANTE DE OLIVEIRA -  Matr\u00edcula: 238570-1  Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2058, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 923, DE 18 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do  CONTRATO/SEE N\u00b0 093/2017, celebrado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa  SUPER FRIO AR CONDICIONADO PE\u00c7AS, SER. COM. E REP.  LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada  na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as em ar condicionado tipo janela e split,  nas instala\u00e7\u00f5es prediais das unidades de Ensino e pr\u00e9dio pertencentes \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE,  decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 315/2016 \u2013 CPL 04 (ADES\u00c3O - SESACRE), Processo N\u00b0 0014.011108.00365/2021-17, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA - Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM - Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular: CRISTIANE L\u00cdVIA COSTA LEKAKIS - Matr\u00edcula: 9564837-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: ELOILDO CAVALCANTE DE OLIVEIRA -  Matr\u00edcula: 238570-1  Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2054, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1328, DE 14 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  045/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O,  CULTURA E ESPORTES e a empresa NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA \u2013  EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de ro\u00e7agem e capina nas escolas, pr\u00e9dios e anexos, visando atender a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no munic\u00edpio  de Rio Branco, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 043/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00004/202023, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestora Substituta: MARIA ANT\u00d4NIA PONCIANO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 245372-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM \u2013 Matr\u00edcula: 2378477-1 IV \u2013 Fiscal Substituta: MARIA DAS DORES ALVES BARBOSA \u2013  Matr\u00edcula: 303607-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021.  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2063, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 944, DE 18 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 032/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ELIZEU MESQUITA DA SILVA \u2013 EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel, transportada em caminh\u00e3o pipa, pr\u00f3pria  para consumo humano a fim de atender as necessidades da SEE \u2013  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, seus pr\u00e9dios  anexos, e unidades escolares, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 253/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0005240-2/2020 (SEI N\u00ba 0014.013886.00003/2020-89), a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM - Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular: MARIA DAS DORES ALVES BARBOSA - Matr\u00edcula: 303607-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: DALVA MARIA RIBEIRO - Matr\u00edcula: 249564-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2064, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 945, DE 18 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 030/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F. BRAMBILA  EIRELI - EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel, transportada em caminh\u00e3o pipa, pr\u00f3pria para  consumo humano a fim de atender as necessidades da SEE \u2013 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, seus pr\u00e9dios anexos, e  unidades escolares, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 253/2020 \u2013 CPL 02, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba.  0005240-2/2020 (SEI N\u00ba 0014.013886.00003/2020-89), a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM -  Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular: MARIA DAS DORES ALVES BARBOSA -  Matr\u00edcula: 303607-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: DALVA MARIA RIBEIRO - Matr\u00edcula: 249564-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2053, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 930, DE 18 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 036/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F E DE A SILVA  \u2013 ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em m\u00e1quinas e equipamentos (bebedouros, filtros industriais, fog\u00f5es, freezers,  geladeiras), para atender as necessidades das Unidades Escolares e  Pr\u00e9dios Administrativos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes \u2013 SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA - Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM - Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular: MARIA DAS DORES ALVES BARBOSA\u2013 Matr\u00edcula: 303607-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: DALVA MARIA RIBEIRO \u2013 Matr\u00edcula: 249564-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2055, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 931, DE 18 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 038/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SISTEL  SISTEMA TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  \u2013 ME, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em  m\u00e1quinas e equipamentos (equipamento de telefonia, central telef\u00f4nica PABX digital e ramais digitais e anal\u00f3gicos), para atender as  necessidades das Unidades Escolares e Pr\u00e9dios Administrativos da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte \u2013 SEE, no munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do edital: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA - Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM - Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular: MARIA DAS DORES ALVES BARBOSA\u2013 Matr\u00edcula: 303607-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: DALVA MARIA RIBEIRO \u2013 Matr\u00edcula: 249564-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou  substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes  da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da  Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o  que n\u00e3o impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes  \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser  sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2051, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 943, DE 18 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 010/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ACRETEC IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO DE \u00c1GUA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI - ME, que tem por objeto \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Pot\u00e1vel, visando atender as demanda das unidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, SEE, conforme  as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 106/2019  (ADES\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O/SEME), proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00ba 1153.2020.43 DELIC, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: JOSEMIR RAULINO DE AMORIM \u2013 Matr\u00edcula: 2378477-1 III \u2013 Fiscal Titular: DALVA MARIA RIBEIRO \u2013 Matr\u00edcula: 249564-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: MARIA DAS DORES ALVES BARBOSA \u2013 Matr\u00edcula: 303607-1  Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem  ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1rio de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE PORTARIA SEE N\u00ba 1940, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Culturae Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR as Escolas Rurais Estaduais do Programa Caminhos Educa\u00e7\u00e3o  do Campo nos Munic\u00edpios do Acre que ofertam as modalidades/n\u00edveis relacionadas abaixo, a funcionar como unidade P\u00f3lo, para  expedir e assinar documentos: hist\u00f3rico, certificado e/diploma, transfer\u00eancia, boletim escolar dos alunos concludentes de escolas que n\u00e3o possuem equipe gestoras, a seguir relacionadas:    Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos ao ano de 2020. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura, e  Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE PORTARIA SEE N\u00ba 2056, DE 14 DE outubro DE 2021  A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Culturae Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,              RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o funcionamento dos n\u00edveis/modalidade de Ensino na  Escola Estadual de  Ensino Fundamental Jos\u00e9 Sales de Ara\u00fajo, localizada na Avenida Maria Jos\u00e9 de Oliveira, 1184, Bairro Universit\u00e1rio II, no munic\u00edpio de  Rio Branco-AC: I - Ensino Fundamental II (Regular) - retroativo ao ano de 1989; II - Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-EJA I (1\u00b0 ao 5\u00ba) - retroativo ao ano de 1991;         III - Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-EJA II (6\u00ba a 9\u00ba Ano) - retroativo ao ano de 1991; IV - Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos-III (Ensino M\u00e9dio) - retroativo ao ano de 1991.              Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Cultura, e Esportes Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 064/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra (monitores de alunos, motoristas de carro leve, motorista de \u00f4nibus e micro\u00f4nibus), para atender as necessidades do transporte escolar  nos munic\u00edpios e capital do Estado do Acre, bem como atender as atividades administrativas da Secretaria e N\u00facleos de Representa\u00e7\u00f5es da SEE nos munic\u00edpios. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 14 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor  Elissandra Silva Almeida \u2013 New Times Neg\u00f3cios LTDA \u2013 Pelo Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PORTARIA  SEI N\u00ba 2006-2021 DO CONTRATO/SEE N\u00b0 094/2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA N\u00ba 2006DE 07 DE OUTUBRO DE 2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 094/2021, decorrente da CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2020(PROCESSO SEI N\u00ba  0014.013886.00026/2020-93), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa COOPERATIVA NOVA ALIAN\u00c7A DOS PRODUTORES DE FARINHA DO VALE DO  JURU\u00c1 - COOPERFARINHA, que tem por objeto \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional de Juru\u00e1. ONDE SE L\u00ca: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 LEIA-SE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Rio Branco/AC, 14 de Outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PORTARIA  SEI N\u00ba 2008-2021 DO CONTRATO/SEE N\u00b0 095/2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA N\u00ba 2008DE 07 DE OUTUBRO DE 2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 095/2021, decorrente da CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2020 (PROCESSO SEI N\u00ba  0014.013886.00026/2020-93), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa COOPERATIVA DE TRABALHO DAS PRODUTORAS DE BISCOITO  DE GOMA DE CRUZEIRO DO SUL - COOPERBISCOITOS, que tem por objeto \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares  Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino,  na regional de Juru\u00e1, ONDE SE L\u00ca: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 LEIA-SE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Rio Branco/AC, 14 de Outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA SEI N\u00ba 2009 DOCONTRATO/SEE N\u00b0 113/2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA N\u00ba 2009 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 113/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICOSRP N\u00ba 215/2020 - CPL 02 (PROCESSO SEI  N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MIRAGINA S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios  da Regional do Juru\u00e1. ONDE SE L\u00ca: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 LEIA-SE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Rio Branco/AC, 14 de Outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA SEI N\u00ba 2018 DOCONTRATO/SEE N\u00b0 112/2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA N\u00ba 2018 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 112/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICOSRP N\u00ba 215/2020 - CPL 02 (PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa F. F. DE MEDEIROS - ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo  pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos  munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1. ONDE SE L\u00ca: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 LEIA-SE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Rio Branco/AC, 14 de Outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ERRATA TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DA PORTARIA SEI N\u00ba 2024 DOCONTRATO/SEE N\u00b0 114/2021 Retifico, por este termo, a PORTARIA N\u00ba 2024 DE 07 DE OUTUBRO  DE 2021, REFERENTE AO CONTRATO/SEE N\u00b0 114/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICOSRP N\u00ba 215/2020 - CPL 02 (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12), firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a  empresa G. SANTOS DA SILVA EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a  aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para  atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual  de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013  e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1. ONDE SE L\u00ca: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Fiscal Titular: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013  Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 LEIA-SE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA  \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Rio Branco/AC, 14 de Outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 312, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de  05 de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de  agosto de 2020;  Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 453/2021/SEFAZ - DIAF,  (SEI: 2510511), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00ba  30/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 017/2021 -  CPL 04 - celebrado entre a SEFAZ e a empresa I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO  BRASIL LTDA, assinado em 01 de outubro de 2021, com vig\u00eancia at\u00e9  31 de dezembro de 2021, tendo por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de BATERIAS  SELADAS DE 12V e 9Ah, para atender a demanda de componentes  nos equipamentos UPS-System: 9390-40-IT, Model: 40 KVA, S/N: EC154CAA01 e S/N: EC152CAA05, existentes na sala cofre da Secretaria  de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ. I \u2013 Gestora Titular: Albetiza Rodrigues Vieira \u2013 Matr\u00edcula: 69434-1; II \u2013 Gestor Substituto: Ed Duarte Lopes \u2013 Matr\u00edcula: 9510176-1; III \u2013 Fiscal: Jos\u00e9 Eloy da Costa J\u00fanior - Matr\u00edcula n\u00ba 211508-3; IV \u2013 Fiscal Substituto: Israel Jord\u00e3o Santos de Melo - Matr\u00edcula n\u00ba:  9193510-2. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;        V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda  quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o  contratual, quando legalmente prevista, apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secret\u00e1ria da Fazenda para as provid\u00eancias cab\u00edveis,  pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secret\u00e1ria da Fazenda quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEFAZ. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 313, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 05 de  agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.855, de 10 de agosto de 2020; e Considerando as raz\u00f5es apresentadas mediante a Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00b0 17/2021, exarada pela Comiss\u00e3o Permanente de Processo Administrativo Disciplinar; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Determinar a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 22 de outubro de 2021, do prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes  aos fatos mencionados na Comunica\u00e7\u00e3o Interna da Divis\u00e3o de Mercadorias de Tr\u00e2nsito n\u00ba 012, de 14 de janeiro de 2020, instaurado a partir da  Portaria n\u00ba 125, de 05 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.038, de 06 de maio de 2021, cuja entrada em vigor ocorreu em  10 de maio de 2021, sobrestada pela Portaria n\u00ba 144, de 21 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.051, de 25 de maio de  2021 e prorrogada pela Portaria n\u00b0 231, de 18 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 13.110, de 19 de agosto de 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  PROCESSO SEI N\u00ba: 0715.012464.00017/2021-39 Considerando que o presente procedimento encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o pertinente (Art. 25, Caput, da Lei n\u00ba 8.666/1993) e,  com respaldo no PARECER PGE/PA N\u00ba 290/2021 da lavra da Procuradoria Geral do Estado \u2013 PGE, RATIFICO a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, nos  termos das raz\u00f5es lan\u00e7adas no Processo Administrativo SEI N.\u00ba 0715.012464.00017/2021-39 e AUTORIZO as contrata\u00e7\u00f5es diretas das empresas  FIAT COMAUTO  e AGRO NORTE MITSUBISHI, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de revis\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, n\u00e3o cobertos pela  garantia, durante o per\u00edodo de garantia de f\u00e1brica de 05 (cinco) ve\u00edculos FIAT - MOBI LIKE, 1.0, e 10 (dez) ve\u00edculos MITSUBISHI - L200, TRITON  GL, HRE, 2.4, novos, pertencentes a frota oficial da Secretaria de Estado da Fazenda, incluindo o fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios de reposi\u00e7\u00e3o  genu\u00ednos, quando necess\u00e1rios, e ainda lubrificantes. O valor global estimado da contrata\u00e7\u00e3o corresponde a R$ 177.846,10 (cento e setenta e sete mil, oitocentos e quarenta e seis reais e dez centavos), para atender  a demanda da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC. Em cumprimento ao disposto no artigo 26, da Lei n\u00ba 8.666/1993 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado para  que produza os efeitos legais. Publique-se e cumpra-se. Rio Branco-AC, 14 de outubro de 2021.                 R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Decreto n\u00ba 6.511/2020 "
        ],
        "SEICT": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA TORNAR PUBLICA\u00c7\u00c3O SEM EFEITO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 27/2021 PROCESSO SEICT N\u00ba 0761.011268.00003/2021-87 PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 296/2021\u2013 CPL 04 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens a\u00e9reas, com emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o,  emiss\u00e3o e entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que propiciar\u00e3o a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es em formato h\u00edbrido (presencial e virtual) voltadas para o desenvolvimento do mercado de jogos eletr\u00f4nicos  do estado do Acre: confer\u00eancia para a qualifica\u00e7\u00e3o do p\u00fablico e troca de conhecimentos, com palestras (talks) de especialistas e nomes de  relev\u00e2ncia do mercado; encontros do p\u00fablico com influenciadores do segmento e a transmiss\u00e3o via streaming de todas as atividades. As  a\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o na cidade de Rio Branco\u201d, destinados a atender as necessidades do Departamento de Planejamento da Secretaria de  Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. LOCAL E DATA: Rio Branco/Ac 14 de outubro de 2021 Assinam: Anderson Abreu de Lima - Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia - \u00d3rg\u00e3o \u2013 Sendpax Viagens LTDA - Fornecedor "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA PORTARIA SEINFRA N\u00ba 220, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 SEI: 4016.013764.00080/2021-19 O Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere o Decreto Estadual n\u00ba 9.678, de 26 de julho de 2021, publicado  no D.O.E. n\u00ba 13.093 de 27 de julho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO N\u00ba  054/2021, firmado com a empresa VETORSCAN SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS E IMPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME, cujo O objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de inform\u00e1tica (scanner de mesa ADF), visando atender demandas da  Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, conforme condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancia estabelecidas no termo de Refer\u00eancia.  I - Gestor Titular: Jos\u00e9 Alcimar de Lima - matr\u00edcula n\u00ba 9298037-2; II- Gestor Substituto: Mara Cl\u00edcia E. Rosas Leite - matr\u00edcula n\u00ba 9567437-1; II - Fiscal Titular: Andr\u00e9 Luiz Gasparini - matr\u00edcula 9189610-3; IV - Fiscal Substituto: Maria Suely Rodrigues de Albuquerque - matr\u00edcula  n\u00ba 83011-1. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica-PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada  PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do Sistema de Gest\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o-GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar dano de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelo dano que causar. Art. 5\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data da assinatura do contrato. Registre-se, cientifique-se, publique-se e cumpra-se    Eng. Cirleudo Alencar de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Infraestrutura Decreto n\u00ba 9.678/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 038/2020 SEI: 4016.011948.00101/2019-16 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Tufi Assmar,  Rodovia Ac40, Ramal Itucum\u00e3, km 01, localizado no Munic\u00edpio de Senador  Guiomard/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem  por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 (dois) meses,  contados de 04/10/2021 \u00e0 04/12/2021, em conformidade com 6\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 230/2021\u2013SEINFRA/ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.   57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 04/10/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Moacir Pereira dos Santos,  pela M.F Construtora e Com\u00e9rcio LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 054/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE RESGISTRO DE PRE\u00c7O  N\u00b0 061/2021 \u2013 CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 007/2021 - SEINFRA PROCESSO SEI N\u00ba 4016.012234.00022/2019-14 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de  inform\u00e1tica (scanner de mesa ADF), visando atender demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, conforme condi\u00e7\u00f5es,  quantidades e exig\u00eancia estabelecidas no termo de Refer\u00eancia.   DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro, at\u00e9 31 de dezembro de 2021, contados a partir da data  da sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9  de R$: 5.680,00 (cinco mil seiscentos e oitenta reais) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista  no or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010637/2021 DATA DE ASSINATURA:07/10/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Thiago Roberto de Souza,  pela Vetorscan Solu\u00e7\u00f5es (Contratada).  "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 293 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do CONTRATO N\u00ba  111/2021, Processo n\u00ba 0819.012804.00041/2021-66, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa PETROBRAS  DISTRIBUIDORA S/A, com vig\u00eancia de 13/10/2021 a 31/12/2021, cujo  objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de combust\u00edvel  aeron\u00e1utico (Querosene JET-A1), visando apoiar as a\u00e7\u00f5es do Centro  Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas \u2013 CIOPAer, desta Secretaria de Estado  de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica do Acre \u2013 SEJUSP/AC, em conformidade  com o Processo n\u00b0 0003768-6/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  n\u00ba.  110/2020 \u2013 CEL 01 \u2013 SEMA. I - Gestor: APC Orismar de Oliveira Lima, matr\u00edcula; 9130292-2; II- Fiscal: APC Nayck Trindade de Souza, matr\u00edcula: 9138366-1; Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEPA": [
            "EXTRATO DO CONTRATO  CONTRATO N.\u00ba 047/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 158/2021 CEL - 01 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013720.00078/2021-33 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa GRUPO E  IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos a fim de atender \u00e0s necessidades do Programa REM-KfW, Fase II,  da Secretaria de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio. Programa de Trabalho: 20608140332850000; Natureza da Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00; Fonte de Recurso: 200 (Programa de Redu\u00e7\u00e3o do Desmatamento e  Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental / REDD Early Movers (REM) Acre \u2013 Fase II); Nota de Empenho N\u00ba. 7530010258/2021 e 7530010259/2021; Valor: R$ 22.750,00 (vinte e dois mil, setecentos e cinquenta reais).  Local: Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. Vig\u00eancia: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 a contar de sua assinatura e  seu t\u00e9rmino no final do exerc\u00edcio financeiro do ano de 2021, podendo  ser prorrogado at\u00e9 o t\u00e9rmino do Programa REM-KfW Fase II, que se  encerra em 2022. Data da Assinatura: 06 de outubro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, e JESUS ALEJANDRO DEZA  CASAS (GRUPO E IMPORTACAO E EXPORTACAO LTDA). ",
            "EXTRATO DO CONTRATO  CONTRATO N.\u00ba 048/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 158/2021 CEL - 01 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013720.00078/2021-33 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa CIPRIANI &  CIPRIANI LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos a fim de atender \u00e0s necessidades do Programa REM-KfW, Fase II,  da Secretaria de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio. Programa de Trabalho: 20608140332850000; Natureza da Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recurso: 200 (Programa de Redu\u00e7\u00e3o do Desmatamento e  Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental / REDD Early Movers (REM) Acre \u2013 Fase II); Nota de Empenho N\u00ba. 7530010260/2021; Valor: R$ 2.535,00 (Dois mil, quinhentos e trinta e cinco reais).  Local: Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. Vig\u00eancia: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 a contar de sua assinatura e  seu t\u00e9rmino no final do exerc\u00edcio financeiro do ano de 2021, podendo  ser prorrogado at\u00e9 o t\u00e9rmino do Programa REM-KfW Fase II, que se  encerra em 2022. Data da Assinatura: 06 de Outubro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, e DIRCEU CIPRIANI (CIPRIANI  & CIPRIANI LTDA). ",
            "EXTRATO DO CONTRATO CONTRATO N.\u00ba 049/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 158/2021 CEL - 01 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013720.00078/2021-33 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a empresa G S SILVEIRA EIRELI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos a fim de atender \u00e0s necessidades do Programa REM-KfW, Fase II,  da Secretaria de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio. Programa de Trabalho: 20608140332850000; Natureza da Despesa: 33.90.39.00 e 33.90.30.00; Fonte de Recurso: 200 (Programa de Redu\u00e7\u00e3o do Desmatamento e  Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental / REDD Early Movers (REM) Acre \u2013 Fase II); Nota de Empenho N\u00ba: 7530010261/2021 e 7530010262/2021 Valor: R$ 50.500,00 (cinquenta mil e quinhentos reais).  Local: Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre. Vig\u00eancia: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 a contar de sua assinatura e  seu t\u00e9rmino no final do exerc\u00edcio financeiro do ano de 2021, podendo  ser prorrogado at\u00e9 o t\u00e9rmino do Programa REM-KfW Fase II, que se  encerra em 2022. Data da Assinatura: 06 de Outubro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR (SEPA) e pela CONTRATADA, e GILBERLINHO DA SILVA SILVEIRA (G S SILVEIRA EIRELI). "
        ],
        " SEPLAG": [
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 341/2021 \u2013 SEFAZ Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o, sob demanda, de material de consumo, (Papel  A-4), visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da  Fazenda \u2013 SEFAZ/AC. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  03/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 15 de Outubro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 349/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente \u2013 aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo novo,  com cabine dupla 4X2, com carroceria. Fonte de Recursos: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  03/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br.  Rio Branco- AC, 15 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 112/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para elabora\u00e7\u00e3o de Projeto  Executivo de Instala\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o do Sistema de Sinaliza\u00e7\u00e3o Luminosa Noturna (Balizamento Noturno) com Lumin\u00e1ria Aut\u00f4noma de Energia  Solar em Aer\u00f3dromos do Estado do Acre, com manuten\u00e7\u00e3o preventiva  e corretiva, com inclus\u00e3o de material e m\u00e3o de obra. Fonte de Recursos: 100 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios e CIDE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 03/11/2021 \u00e0s 10h30, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 15 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 326/2021 \u2013 PGE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente e de consumo, entre eles:  servidor \u2013 padr\u00e3o rack, switch gerenciado de 10GBase-T, nobreaks  700VA, computadores, impressoras e perif\u00e9ricos de inform\u00e1tica de uso  geral, que tem por objeto atender as demandas da Procuradoria-Geral  do Estado. Fonte de Recursos: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 21/10/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando  ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 15 de Outubro de 2021. ASS Bruna Souza de Almeida  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 110/2021 \u2013 PCAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1lcool em gel, luvas, aventais descart\u00e1veis e utens\u00edlios para esteriliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos laboratoriais. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 28/10/2021 \u00e0s 10h30min, com retifica\u00e7\u00e3o no Edital e  Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco-AC, 15 de Outubro de 2021.   ASS Laura Tavares Monteiro   CAR Pregoeira  ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 305/2021 \u2013 SEPA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (caminh\u00e3o), visando atender  a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Fonte de Recursos: 100 e 200.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 28/10/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 15 de Outubro de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O RDCi ELETR\u00d4NICO N 005/2021 \u2013 DERACRE A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.134, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o  3 N\u00ba 182 P\u00e1g. 210, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites: www.ac.gov.br, www. licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Onde se L\u00ea:  \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - RDC ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 \u2013 DERACRE\u201d. Leia-se:  \u201cAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - RDCi ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 \u2013 DERACRE\u201d. Rio Branco- AC, 15 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 009/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEINFRA Licitantes Desclassificadas: 1) PERFURA\u00c7\u00d5ES VALE LTDA e 2)  CONSTRUTORA 03 IRM\u00c3OS LTDA. A Comiss\u00e3o atendendo ao que disp\u00f5e o \u00a7 3\u00ba do art. 48, da Lei 8.666/93,  concedeu o prazo de at\u00e9 08 (oito) dias \u00fateis, para que apresentem novas Propostas de Pre\u00e7os livres dos erros que ensejaram suas desclassifica\u00e7\u00f5es, prazo este que correr\u00e1 concomitantemente ao concedido no  Art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br.. Rio Branco- AC, 15 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 026/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas: 1) L & M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 2) ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. EIRELI; 3) M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA;  4) JURUA CONSTRUTORA EIRELI; 5) MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS  LTDA; 6) E.G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI; 7) SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI \u2013 ME; 8) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 9) INDUSCON LTDA \u2013 EPP, 10) CONSTRUTORA  MANUELLA \u2013 EIRELI. Licitantes Inabilitadas: 1) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM EIRELI, 2) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS  EIRELI \u2013 ME e 3) CONSTRUTORA VALE DO YACO \u2013 EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 26/10/2021, \u00e0s 10h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 15 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "EXTRATO DA NOTA DE EMPENHO N\u00ba. 7140010494/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 131/2021 \u2013 CPL 04 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 07/2021 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de transporte (frete/mudan\u00e7a) de mobili\u00e1rio e demais bens  m\u00f3veis da SEPLAG, incluindo servi\u00e7os de desmontagem, acondicionamento, montagem e demais equipamentos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o,  visando atender a Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o -  SEPLAG, processo SEI 4010.012312.00012/2021-29. DA PRAZO DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar de 03/08/2021.   DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correra por  conta do Programa de Trabalho: 714.001.04122227742650000 \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (RP)  VALOR DA NOTA DE EMPENHO: R$ 16.434,00 (dezesseis mil quatrocentos e trinta e quatro reais) EMPRESA: D N DE SOUZA EIRELI LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 23 de agosto de 2021. ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, como Ordenador da Despesa  e Daniel Nogueira de Souza, credor.  ",
            "EXTRATO DA NOTA DE EMPENHO N\u00ba. 7140010495/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 131/2021 \u2013 CPL 04 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 07/2021 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de transporte (frete/mudan\u00e7a) de mobili\u00e1rio e demais bens  m\u00f3veis da SEPLAG, incluindo servi\u00e7os de desmontagem, acondicionamento, montagem e demais equipamentos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o,  visando atender a Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o -  SEPLAG, processo SEI 4010.012312.00012/2021-29. DA PRAZO DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar de 03/08/2021.   DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correra por  conta do Programa de Trabalho: 714.001.04122227742650000 \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (RP)  VALOR DA NOTA DE EMPENHO: R$ 20.007,00 (vinte mil e sete reais) EMPRESA: D N DE SOUZA EIRELI LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 23 de agosto de 2021. ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, como Ordenador da Despesa  e Daniel Nogueira de Souza, credor.  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 026/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas: 1) L & M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 2) ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. EIRELI; 3) M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA;  4) JURUA CONSTRUTORA EIRELI; 5) MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS  LTDA; 6) E.G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI; 7) SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI \u2013 ME; 8) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 9) INDUSCON LTDA \u2013 EPP, 10) CONSTRUTORA  MANUELLA \u2013 EIRELI e 11) CONSTRUTORA VALE DO YACO \u2013 EIRELI. Licitantes Inabilitadas: 1) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO  E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM EIRELI, 2) CONSTRUISA  SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 26/10/2021, \u00e0s 10h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 15 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o   "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.034 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 745/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CIENT\u00cdFICA M\u00c9DICA HOSPITALAR  LTDA, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em  Oncologia e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de  cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.035 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 746/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, UNI HOSPITALAR LTDA, cujo  objeto  Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias  eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.036 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 747/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, NATCOFARMA DO BRASIL LTDA,  cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os  pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias  eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.037 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 748/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, STOCK MED PRODUTOS  M\u00c9DICO-HOSPITALARES LTD, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade  de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender as  demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.038 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 749/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, VIA FHARMA DO BRASIL LTDA,  cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os  pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias  eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.039 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 750/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa COMERCIAL CIR\u00daRGICA RIOCLARENSE LTDA, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos  para atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender as demandas do  mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.040 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 751/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, A J COMERCIO ATACADISTA  DE MEDICAMENTOS HOSPITALAR LTDA, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de  medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento  na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para  atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo  de empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.041 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 752/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GOLDENPLUS \u2013 COM\u00c9RCIO DE  MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, cujo objeto,  Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em  tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas,  conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.042 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 753/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CONQUISTA DISTRIBUIDORA  DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES EIRELI, cujo  objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia  e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.043 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 754/2021, e/ou seus substitutos,  oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, FRESENIUS KABI BRASIL LTDA, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos  oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade  de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender  as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de  empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.044 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 755/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CONTATTI COM\u00c9RCIO  E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade  de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender  as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de  empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o  caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor  e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/ manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.045 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 756/2021, e/ou seus substitutos,  oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CHRISPIM  NEDI CARRILHO EIRELI, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos  oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade  de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender  as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de  empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a)  Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o  caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor  e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/ manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.046 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 756/2021, e/ou seus substitutos,  oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, CHRISPIM  NEDI CARRILHO EIRELI, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos  oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade  de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender  as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de  empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o  caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor  e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.047 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 758/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria  de Estado de Sa\u00fade e a empresa, HALEX STAR IND\u00daSTRIA FARMACEUTICA S.A, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos  para atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender as demandas do  mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.048 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 759/2021, e/ou seus substitutos,  oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 \u2013 CEL 01, celebrado  entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MDF DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS FARMAC\u00caUTICOS E HOSPITALARES EIRELI \u2013 EPP, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para  atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade  em Oncologia e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o  de cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a - Matricula/CPF: 906422-2  b) Substituto: Maria Luzeny Pessoa Barros  - Matricula/CPF: 9771663-1  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 b) Substituto: Wisgley Antonio de Lima Braga - Matricula/CPF:32991-6 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 86/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00202/2021-55 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 188/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 25981/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ATIVIDADE COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PROD HOSPITALARES LTDA. CNPJ: 33.772.464/0001-75 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020,  v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7  1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito  da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo contratual  estabelecido, os itens 6, 36, 43, 49, 67, 74, 76, 79, 83, 84, 95  constantes da Ordem de Entrega n\u00ba 25981/2021  que possui itens que  s\u00e3o  destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade  pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo  n\u00ba 648/2021 , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 05 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A,  Cargo Comissionado, em 05/10/2021, \u00e0s 10:21, conforme hor\u00e1rio oficial  do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA,  Diretor(a), em 05/10/2021, \u00e0s 15:41, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2450904 e  o c\u00f3digo CRC EFCA577B. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 88/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00205/2021-99 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 132/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 25446/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA. CNPJ: 04.307.650/0015-30 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010,  NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo  contratual estabelecido, o item 91  constante da Ordem de Entrega n\u00ba 25446/2021  que possui item que \u00e9  destinado a atender as necessidades das  unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista  na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba 494/2021  , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 06/10/2021, \u00e0s 11:18, conforme hor\u00e1rio oficial do  Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 06/10/2021, \u00e0s 17:29, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com  fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www.sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2464125 e o  c\u00f3digo CRC 878A99F8. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 749/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00019/2021-91 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: VIA FHARMA DO BRASIL LTDA DO OBJETO                                                                      Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 5.828,00 (cinco mil oitocentos e vinte e oito reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho 10.302.1424.43020000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.30.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E FERNANDO RODRIGUES DE ANDRADE, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 535/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 248/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 167/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00055/2020-96  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo ao Contrato em epigrafe, cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de assist\u00eancia complementar \u00e0 sa\u00fade na \u00e1rea de Ortopedia e Traumatologia, incluindo recursos humanos especializados,  equipamentos, \u00f3rteses, pr\u00f3teses e materiais especiais \u2013 OPME, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO ACR\u00c9SCIMO DO QUANTITATIVO O presente termo prev\u00ea o acr\u00e9scimo no quantitativo contratado no valor de R$ 1.111.200,00 (um milh\u00e3o cento e onze mil e duzentos reais), nos seguintes termos: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43030000;  Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O contrato passa a perfazer o valor total de R$ 10.980.000,00 (dez milh\u00f5es novecentos e oitenta mil reais). As demais Cl\u00e1usulas Contratuais permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 13 de setembro de 2021.  ASSINAM: PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE e ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O,  SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE, PELA CONTRATANTE. BRUNO CARMELLO ROCHA LOBO e JOHNATHAN DE SOUSA  PARREIRA, REPRESENTANTES LEGAIS PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as  demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. em favor das empresas: 1)CANON MEDICAL SYSTEMS DO BRASIL LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 46.563.938/0014-35, referente ao item (01): com  o valor total de R$ 2.234.500,00 (dois milh\u00f5es, duzentos e trinta e quatro mil, e quinhentos reais). 2)BRASIL CENTRAL COMERCIO DE PRODUTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI-EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 27.477.776/0001-53,  referente aos itens (02,11 e 16): com o valor total de R$ 880.106,39 (oitocentos e oitenta mil, cento e seis reais, e trinta e nove centavos). 3) PORTAL EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 31.372.346/0001-44, referente aos itens (03 e  04): com o valor total de R$ 183.900,00 (cento e oitenta e tr\u00eas mil, e novecentos reais). 4) NOVA T\u00c9CNICA IND. E COM. DE EQUIPAMENTOS PARA LABORAT\u00d3RIOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 61.012.811/0001-05,  referente ao item (08): com o valor total de R$ 28.402,48 (vinte e oito mil, quatrocentos e dois reais, e quarenta e oito centavos). 5) ELETROSPITALAR COMERCIO E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 00.584.060/0001-07, referente  ao item (13): com o valor total de R$ 33.559,99 (trinta e tr\u00eas mil, quinhentos e cinquenta e nove reais, e noventa e nove centavos). 6) MEDI-SA\u00daDE PRODUTOS M\u00c9DICOS HOSPITALARES EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 02.563.570/0001-15, referente ao  item (17): com o valor total de R$ 189.900,00 (cento e oitenta e nove mil, e novecentos reais). 7) BHP PRODUTOS MEDICO HOSPITALARES LTDA-EPP, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 09.502.960/0001-24, referente aos itens  (18): com o valor total de R$ 589.999,90 (quinhentos e oitenta e nove mil, novecentos e noventa e nove reais, e noventa centavos). 8) FORMIS INSTRUMENTOS DE MEDIC\u00c3O LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 30.197.931/0001-92, referente ao item (14): com  o valor total de R$ 1.297,99 (um mil, duzentos e noventa e sete reais, e noventa e nove centavos). O valor global \u00e9 de R$ 4.141.666,75 (quatro milh\u00f5es, cento e quarenta e um mil, seiscentos e sessenta e seis reais e setenta e cinco centavos).   Muana da Costa Araujo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva Decreto n\u00b0 9.487/2021 Documento assinado eletronicamente por MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta, em 15/10/2021, \u00e0s 08:07, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 682, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0044.011986.00102/2021-95, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a MARIA JOS\u00c9 FERREIRA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 270750-1, no cargo de  Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia H, do quadro de pessoal da Pol\u00edcia Militar do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional  n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 683, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO  DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 0052.007857.00127/2021-51, encontra-se  regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a JOELMA DA SILVA PAIS DE ASSIS, matr\u00edcula n\u00ba 72290-1,  no cargo de Tecn\u00f3logo em Heveicultura, Refer\u00eancia 8, do quadro de  pessoal do Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal, nos termos  do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005,  com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 449 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013  DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei  n\u00ba 2.413 de 10 de mar\u00e7o de 20                       RESOLVE,  1\u00ba \u2013 DESIGNAR O Senhor RENE TELES CUNHA, sob matricula n\u00ba  9081836, para responder como Chefe do setor de Controle Interno do  DEPASA, no per\u00edodo de 08 de outubro at\u00e9 o dia 15 de outubro, no \u00e2mbito deste Departamento.  2 \u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir da data de  08 de outubro de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 450 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora-presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento,  nomeada por meio do Decreto Governamental n.\u00ba 7337/2020, de no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 2.413 de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 DESIGNAR, o Senhor JADER MAIA SOBRINHO, Diretor Administrativo e Financeiro, para responder pela Diretoria da Presid\u00eancia, no  per\u00edodo de 18 de outubro at\u00e9 o dia 21 de outubro de 2021, no \u00e2mbito  deste Departamento, durante a aus\u00eancia do titular. 2\u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a contar da data  de 18 de outubro de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 451 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora-presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento,  nomeada por meio do Decreto Governamental n.\u00ba 7337/2020, de no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 2.413 de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Christian Ara\u00fajo Farias da Silva, Chefe de Departamento, para responder pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, em exerc\u00edcio, no per\u00edodo de 18 de outubro at\u00e9 o dia 21 de outubro, no \u00e2mbito  deste Departamento. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de 18 de outubro de 2021. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 089/2021  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO  \u2013 DEPASA E MARLI SANTOS VALE DE OLIVEIRA E VALDIVINO SOARES DE OLIVEIRA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: - Contrato de Processo de Dispensa  086/2020 \u2013 SEI 0040.012751.00737/2020-68, com fulcro no art. 24, inciso X da Lei 8.666/93. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel, comercial localizado na Rodovia  AC 10, km 58, n\u00ba 1230 Bairro Jos\u00e9 Galdino, no  munic\u00edpio de Porto Acre/ AC, destinado ao funcionamento da Sede Administrativa e Operacional  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, no munic\u00edpio de Porto Acre/AC. VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 15.480,00 (Quinze  mil e quatrocentos e oitenta reais), a ser pago em 12 (doze) presta\u00e7\u00f5es  mensais e sucessivas de R$ 1.290,00 (Um mil duzentos e noventa reais). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA;  Elemento de Despesa: 33.90.36.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013  Pessoa F\u00edsica) e Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas).   VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato de loca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de  12 (doze) meses, iniciando-se a contagem na data de sua assinatura, podendo ser prorrogado, por conveni\u00eancia das partes, atrav\u00e9s  de Termo Aditivo, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias,  sem necessidade de observ\u00e2ncia de qualquer limite, tendo em vista  que os contratos de loca\u00e7\u00e3o em que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica figura  como locat\u00e1ria n\u00e3o se submetem ao limite de 60 meses previsto na  Lei 8.666, conforme entendimento do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o e  de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, observada a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria  e demais disposi\u00e7\u00f5es legais.   DATA DA ASSINATURA: 14/10/2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo LOCAT\u00c1RIO e MARLI SANTOS VALE DE OLIVEIRA E VALDIVINO SOARES DE OLIVEIRA LOCADORES. "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 47, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, em Exerc\u00edcio, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 10.236, de 13 de outubro  de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.146, de 14 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Servidor NEILSON DA CUNHA LIMA - Matr\u00edcula n.\u00ba  9320075-2, em virtude da concess\u00e3o de f\u00e9rias, para responder pela Divis\u00e3o de Transportes do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, pelo per\u00edodo de 07 de outubro de 2021 a  22 de outubro de 2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 07 de outubro de 2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. ANDERSON DE AGUIAR MARIANO Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.236/2021 "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE Ilustr\u00edssimo Senhor  Vitor Pessoa Nogueira Representante Legal Perante o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 192/2020 (CPL  - 01); 150/2020 (CPL - 01); 239/2019 (CPL - 01) e 149/2020 (CPL - 01). J.V NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA Isaura Parente, 671, Bosque CEP: 69.900-493, Rio Branco/AC NOTIFICA\u00c7\u00c3O ATRASO DE ENTREGA DE MERCADORIAS  O Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr, vem por meio de seu Presidente Interino: Considerando os termos dos Contratos n\u00ba 028/2021, 030/2021, 032/2021  e 033/2021, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de Material M\u00e9dico Hospitalar,  para atender as demandas na execu\u00e7\u00e3o dos est\u00e1gios supervisionados  dos cursos t\u00e9cnicos em \u00f3rtese, pr\u00f3tese e imobiliza\u00e7\u00e3o ortop\u00e9dica no  \u00e2mbito do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Empregos - PRONATEC/MEDIOTEC, deste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr. Considerando os artigos 54, 55, 58, 77 e 78 da Lei 8.666/93, os quais  trata dos contratos administrativos. Considerando a cl\u00e1usula segunda do referido contrato, o qual no seu  item 2.1 estabelece o prazo de entrega do objeto.  \u201cO prazo de entrega do objeto deste termo ser\u00e1 de at\u00e9 15 (quinze) dias,  a partir do recebimento da Ordem de Entrega expedida   pela Divis\u00e3o de  Material e Patrim\u00f4nio do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC Dom Moacyr.\u201d Considerando que o referido prazo n\u00e3o fora cumprido, conforme consta  as solicita\u00e7\u00f5es realizadas pelas ORDENS DE ENTREGAS N\u00ba 023, 024,  025, 026, 029, 030, 031, 032, 033, 034 e 035/2021, e seu descumprimento j\u00e1 est\u00e1 provocando graves transtornos ao Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica, uma vez que as mercadorias solicitadas ainda n\u00e3o foram entregues. Considerando que o descumprimento, total ou parcial do contratos,  acarreta a desclassifica\u00e7\u00e3o da empresa, com as consequ\u00eancias previstas no edital e na legisla\u00e7\u00e3o, produzindo as consequ\u00eancias de ordem civil, administrativa e fiscal, al\u00e9m de outras san\u00e7\u00f5es previstas na Cl\u00e1usula  Oitava das referidas ATAS e nos artigos 86 e 87 da lei 8666/93. Considerando que a empresa J.V NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA n\u00e3o cumpriu o prazo estabelecido na NOTIFICA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 1/2021/IEPTEC \u2013 GABIN/IEPTEC \u2013 PRES de 03/09/2021. RESOLVE NOTIFICAR a empresa J.V NOGUEIRA IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ n\u00ba 27.896.988/0001-75, situada  na Rua: Isaura Parente, n\u00ba 671, Bairro: Bosque - CEP: 69.900-493, RIO  BRANCO - AC, doravante denominada CONTRATADA, representada  por seu S\u00f3cio administrador SR. V\u00edtor Pessoa Nogueira, brasileiro, portador da carteira de identidade RG n\u00ba 380007 SSP/AC, inscrito sob o  CPF N\u00ba 687.289.212-91, para que cumpra o objeto do contrato no prazo  m\u00e1ximo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, \u00e0 contar do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es legais cab\u00edveis ao caso, dentre  elas a desclassifica\u00e7\u00e3o da empresa na referida contrato, multas legais  e contratuais, al\u00e9m de abertura de processo de inidoneidade para contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Ou ent\u00e3o, apresente justificativa devidamente fundamentada no prazo de 48h (quarenta e oito horas) ap\u00f3s  recebimento desta, para o atraso na entrega da referida mercadoria, o  qual, caber\u00e1 ao IEPTEC, por sua aceita\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o decurso do citado prazo, este n\u00e3o tendo \u00eaxito, ser\u00e1 realizada  a desclassifica\u00e7\u00e3o/exclus\u00e3o da empresa dos referido contratos e imediatamente aberto o processo de apura\u00e7\u00e3o de inidoneidade da referida  empresa para contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Rio Branco, 15 de outubro de 2021.    Carlos Sergio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  - IEPTEC/Dom Moacyr PORTARIA N\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "Portaria n\u00ba 489 de 15 de outubro de 2021. O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour -  FEM, em exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Portaria  n\u00ba 491 de 07/10/2021. Resolve, Art. 1\u00ba - Designar os servidores lotados na Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias  Mansour \u2013 FEM a seguir relacionados para exercerem suas fun\u00e7\u00f5es  nos espa\u00e7os abaixo especificados. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. FRANCISCO GENEROZO DA SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, em exerc\u00edcio. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 54, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. O DIRETOR PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE - FUNTAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe  confere o Decreto n\u00ba 4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no  DOE n\u00ba 1.291, de 2 de dezembro de 2019.     RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Instrumento  de Contrato N\u00ba 20/2020 celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia  do  Estado do Acre - FUNTAC, e a empresa JWC MULTISERVI\u00c7OS LTDA,  Processo n\u00ba 0004788-0/2020, assinado no dia 14/08/2020,  oriundo da  Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 007/2019, decorrente do Preg\u00e3o  SRP n\u00ba 058/2019, promovido pela Secretaria Municipal de Zeladoria da  Cidade de Rio Branco - Acre cujo objeto \u00e9 a  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio t\u00e9cnico operacional na execu\u00e7\u00e3o de atividades-meio, visando atender as necessidades da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. I.   Gestor Titular: Conc\u00edlio Barros de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 262617-2  II.  Gestor Substituto: Kleiton de Ara\u00fajo Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9187952-3 III. Fiscal Titular: Flaviana Paiva da Silva, matr\u00edcula n\u00ba 909667-1  IV.  Fiscal Substituto: Marleudo Cardoso dos Santos, matr\u00edcula n\u00ba 2358018-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Fica revogada a Portaria N\u00ba 125, de 28 de agosto de 2020. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Rio Branco, 07 de outubro de 2021. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Diretor-Presidente da FUNTAC Decreto n\u00ba. 4.729/2019 ",
            "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 5/2021 CONTRATO N\u00ba: 009/2021 PROCESSO N\u00ba: 0844.013395.00132/2020-81 OBJETO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM POR OBJETO SUPRESS\u00c3O DE VALOR. AP\u00d3S O PROCEDIMENTO DE SUPRESS\u00c3O, O VALOR GLOBAL DO CONTRATO PASSAR\u00c1 DE R$ 675.881,36  (SEISCENTOS E SETENTA E CINCO MIL OITOCENTOS E OITENTA E  UM REAIS E TRINTA E SEIS CENTAVOS), PARA R$ 662.660,28 (SEISCENTOS E SESSENTA E DOIS E SEISCENTOS E SESSENTA REAIS  E VINTE E OITO CENTAVOS). DAS PARTES: A FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC,  INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba  34.700.153/0001-63 E  R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 08.731.640/0001-83 DA VIG\u00caNCIA: 17/11/2021 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES  DESTE CONTRATO CORRER\u00c3O \u00c0 CONTA DOS RECURSOS  CONSIGNADOS CONFORME SEGUE: PROGRAMA DE TRABALHO: 744.301.32970000 \u2013 GERA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR PRODUTIVO DO  ACRE; LINHAS DO PLANO DE AQUISI\u00c7\u00d5ES \u2013 C\u00d3DIGO PA/POA:  1.1.4.4.1.34: PROJETO DE ADEQUA\u00c7\u00c3O DA REDE EL\u00c9TRICA E  ACESSIBIDADE DO ESPA\u00c7O DA BAMBUZERIA; FONTE DE RECURSOS: 500 PDSA FASE II (BID); NATUREZA DE DESPESA: 44.90.51.00  \u2013 OBRAS E INSTALA\u00c7\u00d5ES; CONFORME PARECER ADMINISTRATIVO JUNTADO NOS AUTOS PROCESSO ADMINISTRATIVO  N\u00ba 0844.013395.00132/2020-81. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O PRESENTE INSTRUMENTO EST\u00c1  AMPARADO NO ARTIGO 57 DA LEI N\u00ba 13.019 DE 31 DE JULHO DE 2014. LOCAL E DATA DA ASSINATURA DOCUMENTO ASSINADO ELETRONICAMENTE POR ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES  OLIVEIRA, DIRETOR - PRESIDENTE, EM 13/10/2021, \u00c0S 12:14, CONFORME HOR\u00c1RIO OFICIAL DO ACRE, COM FUNDAMENTO NO ART.  11, \u00a7 3\u00ba, DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA CONJUNTA SGA/CGE N\u00ba 001,  DE 22 DE FEVEREIRO DE 2018 DOCUMENTO  RENATO SOARES NASCIMENTO, S\u00d3CIO ADMINISTRADOR, EM  13/10/2021, \u00c0S 14:05, CONFORME HOR\u00c1RIO OFICIAL DO ACRE,  COM FUNDAMENTO NO ART. 11, \u00a7 3\u00ba, DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA  CONJUNTA SGA/CGE N\u00ba 001, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2018 ",
            "EXTRATO DE TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DIRETA POR DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O CONSIDERANDO o processo administrativo de contrata\u00e7\u00e3o n\u00b0  52618.000041/2021-84, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de uma empresa para  fornecimento presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e limpeza preventiva  de ar condicionado, de acordo com a proposta apresentada pela CONTRATADA e conforme especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es descritas no Termo de  Refer\u00eancia, fls. 04-07, anexo ao mencionado Processo Administrativo. CONSIDERANDO o disposto no art. 24, II, da Lei 8.666/93, que torna  dispens\u00e1vel a licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e compras de valor  at\u00e9 10% (dez por cento) do limite previsto na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso II do  art. 23 da mencionada Lei. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o constante dos autos, inclusive referente \u00e0s empresas selecionadas para o fornecimento, o mapa comparativo de fls. 17-19 e, principalmente, o parecer administrativo emitido \u00e0  fl. 039 dos autos do processo pelo Diretor Administrativo do IPEM/AC. CONSIDERANDO a exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o ora pretendida no Programa de Trabalho 744.214.43220000(Metrologia Legal e Qualidade de Bens e Servi\u00e7os). Elemento de despesa:  33.90.39.00(Outros Servi\u00e7os de Terceiros). Fonte de Recurso: 200. CONSIDERANDO, finalmente, o teor do art. 24, II da Lei n\u00b0 8.666/93 e  do Decreto Presidencial n\u00b0 9.412/2018, e tudo mais que consta do processo n\u00b0. 52618.000041/2021-84, TORNO DISPENS\u00c1VEL a licita\u00e7\u00e3o  no presente caso e AUTORIZO a tomada das provid\u00eancias necess\u00e1rias  \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o direta da empresa: JOHN CHRISTIAN SANTOS FERREIRA 08758897275, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 37.758.417/0001-28, com  valor total de R$ 15.480,00 (Quinze mil quatrocentos e oitenta reais),  com vistas a atender a demanda do IPEM/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. ANT\u00d4NIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente do IPEM/AC. Decreto 66/2020. "
        ]
    },
    "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA": [
        "ESTADO DO ACRE ASSEMBLEIA LEGISLATIVA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. 011/2021 A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio do Pregoeiro abaixo assinado, torna p\u00fablico que realizar\u00e1  licita\u00e7\u00e3o objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para emiss\u00e3o de  PASSAGENS A\u00c9REAS NACIONAIS, INTERNACIONAIS e INTERMUNICIPAIS, para sob demanda, prestar servi\u00e7os de agenciamen- to de viagens, compreendendo, servi\u00e7os de pesquisas de pre\u00e7os,  reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega  de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (e-ticket) ou de ordens  de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, seguro para as  passagens internacionais destinadas a atender as necessidades da  Assembleia Legislativa do Estado do Acre. O Edital e demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidos atrav\u00e9s do site do  Tribunal de Contas do Estado do Acre (http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/) e do site da Assembleia Legislativa do Estado do Acre (http:// www.al.ac.leg.br) no banner \u201cAvisos de Licita\u00e7\u00f5es\u201d, bem como atrav\u00e9s de  solicita\u00e7\u00e3o encaminhada ao e-mail cplaleac@hotmail.com, em fun\u00e7\u00e3o da  pandemia do COVID-1 pelo per\u00edodo de 18/10/2021 a 27/10/2021. O Preg\u00e3o ser\u00e1 realizado no dia 28/10/2021, \u00e0s 10h00min, na sala de  reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Arlindo  Porto Leal, n. 241, Centro, Sede do Poder Legislativo. Rio Branco, 15 de outubro de 2021. Edilene Dulcila Soares Pregoeira/ALEAC Consta no Processo Original Assinada  "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA                                     DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba 001 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a APROVA\u00c7\u00c3O da Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Executivo  Municipal de Brasil\u00e9ia, exerc\u00edcio de 2008, de responsabilidade da  Ex-prefeita, Ana Leila Galv\u00e3o Maia Moreira, nos termos do AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba  10.737/2018, exarados pelo Tribunal de Contas do Estado do Acre.\u201d CONSIDERANDO  o  Parecer da  Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as O.P.C.O. e  Servi\u00e7os P\u00fablicos  que,  na forma   regimental,  mediante  Projeto de  Decreto Legislativo N\u00ba 001/2021,  de  05  de outubro  de 2021, opina  a  favor do  AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 10.737/2018, emitido pelo Tribunal de Contas  do Estado do Estado do Acre, aprovando as Contas do Poder Executivo  Municipal, referente  ao  exerc\u00edcio de 2008, de  responsabilidade  da  Ex- prefeita Ana Leila Galv\u00e3o Maia Moreira;   CONSIDERANDO subsistente a an\u00e1lise e a decis\u00e3o de REGULARIDADES COM RESSALVAS, da Presta\u00e7\u00e3o de Contas, relativas a 2008, constatadas no AC\u00d3RD\u00c3O, em refer\u00eancia, emanado pelo Colendo Tribunal de  Contas -TCE/AC, sobre a supramencionada Presta\u00e7\u00e3o de Contas; CONSIDERANDO o encaminhamento de todas as pe\u00e7as, que integram  a referida Presta\u00e7\u00e3o de Contas, oriundas do Tribunal de Contas do Estado do Acre, e a ci\u00eancia dada, acerca da tramita\u00e7\u00e3o regimental desta  mat\u00e9ria, \u00e0 interessada, a Senhora Ana Leila Galv\u00e3o Maia Moreira, possibilitando a esta o direito ao contradit\u00f3rio e \u00e0 ampla, defesa;  CONSIDERANDO,  ainda,  o regular tr\u00e2mite dos procedimentos regimentais, que este Projeto de Decreto Legislativo est\u00e1 sujeito, ao submeter-se ao processo de discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio, nesta Casa, em  Sess\u00e3o \u00fanica,  opinando pela MANUTEN\u00c7\u00c3O, aprovando a Presta\u00e7\u00e3o  de Contas, referente  ao  exerc\u00edcio  de 2008, contida no ACORD\u00c3O  constante nos processos de julgamento das Contas P\u00fablicas da  Ex-  gestora Municipal, acima citada. A Comiss\u00e3o Finan\u00e7as O.P.C.O. e Servi\u00e7os P\u00fablicos da C\u00e2mara Municipal de Brasil\u00e9ia, de acordo com o \u00a7 1\u00ba do Art. 190 do Regimento Interno,  FAZ SABER que o Plen\u00e1rio APROVOU,  e a  Presidente  deste Poder  Legislativo, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Art. 76 \u00a7 2\u00ba, e  o Art. 179 do Regimento Interno, PROMULGA o seguinte  DECRETO  LEGISLATIVO.: Art. 1\u00ba  Fica  APROVADO  o AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 10.737/2018 - PLEN\u00c1RIO  TCE/AC, de  19   de abril de 2018, prolatado nos autos do Processo  TCE n\u00ba18.8072.2014-90 -RECURSO DE  RECONSIDERA\u00c7\u00c3O , da  decis\u00e3o contida  no  Parecer  Pr\u00e9vio n\u00ba 505/2013  e no  Ac\u00f3rd\u00e3o TCE  n\u00ba 8.604/2013,  exarado nos autos do Processo TCE n\u00ba 12.861.200990,  o qual considera  REGULARES COM RESSALVAS, as Contas da  Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia, relativas ao exerc\u00edcio or\u00e7ament\u00e1rio-financeiro de 2008, de responsabilidade da  Ex-prefeita, Senhora, Ana  Leila Galv\u00e3o Maia Moreira. Par\u00e1grafo \u00fanico. O citado ACORD\u00c3O e respectivos Processos, referidos no  caput deste artigo, ficam fazendo parte integrante deste Decreto Legislativo. Art. 3\u00ba  Fica  APROVADA,  a  Presta\u00e7\u00e3o  de  Contas do Executivo Municipal de Brasil\u00e9ia, referente ao  exerc\u00edcio de 2008,  em conformidade  com o  AC\u00d3RD\u00c3O  N\u00ba 10.737/2018,  proferido  pelo Tribunal de Contas  do Estado do Estado do Acre,   e  o  disposto no presente  Decreto  Le- gislativo,  APROVADOS   na  29\u00aa Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria,  realizada em 13 de  outubro de 2021, com  dez (10) votos favor\u00e1veis  e uma (01) absten\u00e7\u00e3o,   dos vereadores presentes na aludida Sess\u00e3o,  por n\u00e3o obter o qu\u00f3rum  constitucional de 2/3 dos membros desta Casa Legislativa  para que  deixasse de prevalecer a decis\u00e3o contida no AC\u00d3RD\u00c3O do TCE/AC,  supracitado,  nos termos do \u00a7 2\u00ba, do art. 31, da Carta Magna de 1988. Art. 4\u00ba  A delibera\u00e7\u00e3o da referida Presta\u00e7\u00e3o de Contas dever\u00e1 ser comunicada ao Tribunal de Contas do Estado do Acre, na forma da lei. Art. 5\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Brasileia-Acre, 14 de outubro de 2021 Arlete Ferreira do Amaral Presidente da C\u00e2mara Municipal de Brasileia "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0 059 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomeia a Sr\u00ba TIAGO MUNIZ DE SOUZA, Brasileiro, solteiro,  CPF: 809.889.972-15 para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Assessoria Parlamentar, da C\u00e2mara Municipal de Bujari. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir do dia 01 de outubro de 2021.  Registra-se, Publique-se e Cumpra-se; Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da C\u00e2mara Municipal "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 328/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 28.686/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Manoel Jos\u00e9 Nogueira Lima para participar da  Reuni\u00e3o de Institucionaliza\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional do Poder Legislativo Municipal das Capitais - CONALEC, a ser realizada na cidade de  Campo Grande - MS, no dia 22 de outubro do ano em curso, com sa\u00edda  em 21/10/2021, e retorno em 23/10/2021, concedendo-lhe 2,5 (duas e  meia) di\u00e1rias, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 329/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 29.120/2021 RESOLVE: Remanejar, com efeitos a contar de 1\u00ba de outubro do ano em curso  os Assessores Parlamentares a seguir, os quais continuar\u00e3o prestando  seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Francisco Piaba. Cl\u00e9ber de Souza Bezerra, do AP-XI para AP-XVI M\u00e1rcia Guimar\u00e3es de Ara\u00fajo Brito, do AP-XIV para AP-XVI REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 330/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,   NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 29.117/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessor Parlamentar AP-XVI, a  contar de 1\u00ba de outubro do ano em curso, o servidor Marcelo Nascimento Nogueira, o qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador  Francisco Piaba. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 331/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores Gedhal Lincoln Ramos Bandeira, Diego  Thialles Carvalho Barros, Izabelle Souza Pereira Pontes e Marcondes  Souza Moraes, para comporem a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho Funcional desta Casa, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa N\u00ba 17  de 06 de Junho de 2019.  Art.  2\u00ba   Revogar a Portaria n\u00ba 353/2019, a partir desta data. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de setembro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 332/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 29.117/2021 RESOLVE: Nomear, para o Cargo de Assessor Parlamentar AP-VI, a partir 1\u00ba de  outubro do ano em curso, o senhor Antonio Augusto Rodrigues de Ara\u00fajo, o qual prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Francisco Piaba. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 333/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3OCONFERIDAS POR LEI, RESOLVE: Conceder 30 dias de f\u00e9rias regulamentares do per\u00edodo 2019/2020 \u00e0 servidora Silvia Em\u00edlia Cardoso de Freitas Cain, a contar de 03 de novembro do ano em curso. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 190/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 026/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 067/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o Fundo Municipal  de Sa\u00fade, neste ato representado por seu representante legal, prefeito  Municipal Sr. Olavo Francelino de Oliveira. CONTRATADA: JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA \u2013 EPP pessoa jur\u00eddica, inscrita no  CNPJ sob n\u00ba 29.180.251/0001-87 INSC. EST. 01.054.560/001-16 com  sede na AV. Amazonas n\u00ba 500, Bairro Liberdade, CEP 69.934-000 Rio  Branco Acre neste ato representada pelo Sr. MANOEL ELIAS FRAN\u00c7A  DE SOUZA, portador do CPF n\u00ba 857.603.402-63. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de material constru\u00e7\u00e3o e consumo, para atender as demandas desta municipalidade, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade. O valor do presente contrato \u00e9 de R$ 8.881,90 (Oito mil, oitocentos e  oitenta e um reais e noventa centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Secretaria Municipal de Sa\u00fade Programa de trabalho: 2083 - 2084 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 014 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 14/10/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 14 de outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA Contratante JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA \u2013 EPP Contratada "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 224/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 01 de outubro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO  USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o  Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR o Senhor KENNEDY TEWELLINGTON SALES LOPES, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretor Executivo da Secretaria Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais, ADJUDICO e HOMOLOGO  a decis\u00e3o do pregoeiro e sua equipe de apoio do Munic\u00edpio de Assis  Brasil, referente ao Preg\u00e3o Presencial pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 017/2021, tendo como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o Material de Consumo,  g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o, em favor das empresas: GADELHA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, vencedora dos ITENS: 1, 2, 3, 7, 8, 11, 14, 17, 18, 19, 20,  21, 22, 23, 24, 25, 26, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 35, 36, 37, 38, 39, 40, 41,  42, 43, 44, 45, 46, 48, 49, 50, 51, 52, 53, 54, 55; perfazendo um valor  Global de R$: 81.698,10 (oitenta e um mil, seiscentos e noventa e oito  reais e dez centavos); JUNIOR DE MELO SOUZA Vencedor dos ITENS:  4, 5, 6, 9, 10, 12, 13, 15, 16, 27, 47, perfazendo o valor global de R$:  70.798,60 (setenta mil, setecentos e noventa e oito reais e sessenta  centavos. Assis Brasil \u2013 Acre, 13 de outubro de 2021. Jerry Correia Marinho Prefeito de Assis Brasil/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL ATO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os  trabalhos do Pregoeiro, do objeto licitado conforme Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 006/2021, do tipo menor pre\u00e7o por Itens, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de  P\u00e1 Carregadeira a fim de atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Assis Brasil/AC, em favor das empresas TRATORRON LTDA,  CNPJ n\u00ba 22.881.101/0001-51, vencedora do ITEM III com valor de R$  450.000,00 (quatrocentos e cinquenta mil reais) Assis Brasil \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. JERRY CORREIA MARINHO  Prefeito de Assis Brasil/Ac "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 071/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 023/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: APURIN\u00c3 - EIRELI, CNPJ: 03.200.207/0001-06, estabelecida na Rua Col\u00f4mbia, n\u00ba. 187, Bairro Bosque, em Rio Branco  - AC, neste ato representada por Nixon da Silva Pessoa, inscrito no  CPF N\u00b0 359.832.482-00. DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 71/2019 a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o da garagem municipal de  Brasileia, em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba. 161/DPCN/2017. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE  VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O por mais 150 (cento e cinquenta) dias, alterando a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato n\u00ba. 71/2019, prorrogando sua  vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do dia 27 de fevereiro de 2021 at\u00e9 26 de julho de  2021, conforme solicita\u00e7\u00e3o OF/SEMPLAN/PMB/N\u00ba. 030/2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato  original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 23 de fevereiro de 2021, assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e APURIN\u00c3 - EIRELI, CNPJ: 03.200.207/0001-06, contratada. Fernanda Hassem Prefeita Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 071/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 023/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: APURIN\u00c3 - EIRELI, CNPJ: 03.200.207/0001-06, estabelecida na Rua Col\u00f4mbia, n\u00ba. 187, Bairro Bosque, em Rio Branco  - AC, neste ato representada por Nixon da Silva Pessoa, inscrito no  CPF N\u00b0 359.832.482-00 DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 71/2019 a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o da garagem municipal de  Brasileia, em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba. 161/DPCN/2017. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES Este termo aditivo tem como objetivo PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE  VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O por mais 150 (cento e cinquenta) dias, alterando a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato n\u00ba. 71/2019, prorrogando sua  vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do dia 27 de julho de 2021 at\u00e9 26 de novembro de  2021, conforme solicita\u00e7\u00e3o OF/SEMPLAN/PMB/N\u00ba. 141/2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 16 de julho de 2021, assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita  Municipal, e APURIN\u00c3 - EIRELI, CNPJ: 03.200.207/0001-06, contratada. Fernanda Hassem Prefeita Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 071/2019 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 023/2019 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2019 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA, inscrita  no CNPJ/MF sob o N\u00ba 04.508.933/0001-45, neste ato representado pela  Sra. Fernanda Souza Hassem, brasileira, casada, RG n\u00ba 370143/SSP-AC, CPF n\u00ba 665.295.902-00, domiciliada e residente nesta cidade de  Brasileia na Av. Odilon Pratagi, n\u00ba 155, Centro. CONTRATADO: APURIN\u00c3 - EIRELI, CNPJ: 03.200.207/0001-06, estabelecida na Rua Col\u00f4mbia, n\u00ba. 187, Bairro Bosque, em Rio Branco - AC, neste ato  representada por Nixon da Silva Pessoa, inscrito no CPF N\u00b0 359.832.482-00 DO OBJETO - Constitui objeto do contrato n\u00ba. 71/2019 a Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada para constru\u00e7\u00e3o da garagem municipal de  Brasileia, em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba. 161/DPCN/2017. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES Este termo aditivo tem como objetivo o acr\u00e9scimo de VALOR AO CONTRATO, cuja necessidade foi apontada por PARECER T\u00c9CNICO anexo  ao oficio de solicita\u00e7\u00e3o OF/SEMPLAN/PMB/N\u00ba. 196/2021. O valor de R$ 21.558,59 (vinte e um mil reais e quinhentos e oitenta e oito reais  e cinquenta e nove centavos) ser\u00e1 acrescido ao valor global da contrata\u00e7\u00e3o. Ressalta-se que h\u00e1 disponibilidade financeira para a solicita\u00e7\u00e3o pleiteada, conforme dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria anexada aos autos. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O - Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do  contrato original que n\u00e3o tenham sido alteradas por este termo Aditivo. Brasileia - AC, 05 de outubro de 2021, assinam, FERNANDA HASSEM, Prefeita Municipal, e APURIN\u00c3 - EIRELI, CNPJ: 03.200.207/0001-06, contratada. Fernanda Hassem Prefeita Municipal "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GABINETE DO PREFEITO  DECRETO/GAPRE/N\u00ba214 DE 15 DE OUTUBRO DE 2021. Cria a Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o de editais do Recurso Destinado a a\u00e7\u00f5es  emergenciais ao setor cultural \u2013 Lei Aldir Blanc e cont\u00e9m outras provid\u00eancias. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA, Prefeito do Munic\u00edpio de Bujari, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por lei, D E C R E T A:  Art. 1\u00ba O Poder Executivo do Munic\u00edpio de Bujari, por meio da Secretaria  Municipal de Cultura, Esporte e Lazer - SEMCEL executar\u00e1 diretamente  os recursos de que trata o artigo 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 29  de junho de 2020, mediante programas que contemplem as hip\u00f3teses  enumeradas no artigo 2\u00ba da referida lei e que forem de responsabilidade  do Munic\u00edpio de Bujari. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer -  SEMCEL com o aux\u00edlio do Comit\u00ea Gestor de que trata este decreto e  das demais Secretarias Municipais competentes, dever\u00e1 providenciar  os meios administrativos e operacionais para o recebimento direto do  valor integral a ser destinado ao Munic\u00edpio de Bujari, nos termos do  artigo 3\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 2020. Art. 2\u00ba Fica criado o Comit\u00ea Gestor de elabora\u00e7\u00e3o de editais da Lei Aldir  Blanc, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I - Realizar as tratativas necess\u00e1rias com os \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal  respons\u00e1veis pela descentraliza\u00e7\u00e3o dos recursos; II - Participar das discuss\u00f5es referentes \u00e0 regulamenta\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Bujari para a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos na forma prevista no artigo  2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017, de 2020, e observando-se o artigo 3\u00ba  deste decreto; III - acompanhar e orientar os processos necess\u00e1rios \u00e0s provid\u00eancias  indicadas no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 1\u00ba deste decreto; IV - Acompanhar as etapas de transfer\u00eancia direta dos recursos do Governo Federal para o Munic\u00edpio de Bujari; V \u2013 elaborar processos dos editais e suas compet\u00eancias; VI - Elaborar relat\u00f3rio e balan\u00e7o final a respeito da execu\u00e7\u00e3o dos recursos no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Bujari. \u00a7 1\u00ba O Comit\u00ea Gestor de Elabora\u00e7\u00e3o de que trata artigo ser\u00e1 composto  pelos seguintes integrantes: I - Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, que o presidir\u00e1: CLEYTON DE SOUZA TEIXEIRA II - 2 (dois) representantes da Administra\u00e7\u00e3o Municipal: ROSIMEIRE SALES DO NASCIMENTO, CPF: 013.239.212-73. GEOVANI DA SILVA OLIVEIRA, CPF: 022.517.642-40. \u00a7 1\u00ba Os representantes do Comit\u00ea Gestor a que se referem o inciso III  do caput deste artigo poder\u00e3o indicar seus suplentes. Art. 3\u00ba O Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer poder\u00e1 expedir portaria para complementar, esclarecer e orientar a execu\u00e7\u00e3o da Lei Federal n\u00ba  14.017, de 2020, inclusive no tocante \u00e0 forma de execu\u00e7\u00e3o de seu artigo 2\u00ba.  Art. 4\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Prefeitura do Munic\u00edpio de Bujari/AC, 15 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GABINETE DO PREFEITO  PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI/AC, 15 DE OUTUBRO DE 2021. EDITAL 001/2021- APLICA\u00c7\u00c3O DA LEI ALDIR BLANC- ARTE E  PATRIM\u00d4NIO. CONSIDERANDO a Lei Federal n\u00ba 14.017/2020 Lei Aldir Blanc, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a ser adotado durante o estado de calamidade p\u00fablica reconhecida pelo Decreto  Legislativo n\u00ba 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba10. 751 DE 22 DE JULHO DE 2021,  que regulamenta a Lei Aldir Blanc, e suas altera\u00e7\u00f5es, e ainda, o decreto  municipal n\u00ba 176 DE 19 DE AGOSTO DE 2021 que regulamenta os procedimentos de gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos oriundos da Lei no \u00e2mbito  da SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER. CONSIDERANDO o n\u00ba 559 de 11 DE MAIO DE 2020, que disp\u00f5e sobre  medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito do MUNIC\u00cdPIO DE  BUJARI, para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a COVID-19, causada pelo coronav\u00edrus SARS-CoV-2,  bem como suas posteriores altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO a Lei federal n\u00ba 14.150/2021, que prorrogou os prazos de execu\u00e7\u00e3o dos recursos da Lei Aldir Blanc; A prefeitura municipal de Bujari, por meio da secretaria municipal de  Cultura, Esporte e lazer, torna publico o edital EDITAL 001/2021, com  inscri\u00e7\u00f5es abertas do dia 20 a 29 de Outubro de 2021  a serem financiados com recursos da lei federal n\u00ba 14.017/2020, (lei  de emerg\u00eancia  cultural Aldir Blanc) e de acordo com os termos regidos pelo presente  edital e seus anexos. 1. DO OBJETO. 1.1. Constitui objeto do presente EDITAL 001/2021 a sele\u00e7\u00e3o para a  concess\u00e3o de recurso financeiro p\u00fablico, proveniente do repasse da  Lei Federal n\u00ba 14.017/2020 e Lei federal n\u00ba 14.150/2021 para projetos  art\u00edsticos e culturais, conforme \u00e1reas e formatos discriminados abaixo:  2. DAS MODALIDADES, N\u00daMERO DE PROPOSTAS E VALORES. 2.1 O valor destinado para esse edital \u00e9 de R$ 81.000,00 (oitenta e um  mil), modalidades diversas e dever\u00e1 onerar tamb\u00e9m modalidade a m\u00fasicas autorais no valor R$10.000 (dez mil reais). 2.2 A contempla\u00e7\u00e3o para cada projeto ser\u00e1 entre R$1.000,00 (um mil  reais) a R$10.000,00 (dez mil reais). 2.3 Caber\u00e3o ao Proponente identificar dentre o limite de valores acima  apresentado, aquele que melhor se enquadra e contempla seu Projeto  Cultural, considerando aspectos t\u00e9cnicos, financeiros, criativos, humanos e outros, observando que tal informa\u00e7\u00e3o \u00e9 autodeclarada na Ficha  de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I). 2.4 Caso o n\u00famero de classificados em qualquer modalidade n\u00e3o seja  suficientes para abranger o valor dispon\u00edvel, a comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o  podera remanejar os valores para modalidades  com  maior  demanda,   ou  mesmo,  poder\u00e3o ser destinados para outros editais e programas  publicados com recursos da LEI ALDIR BLANC conforme previsto no  artigo 11, par\u00e1grafo 6\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020. 2.5 fica institu\u00eddo a participa\u00e7\u00e3o deste edital as seguintes modalidades: a) ARTES VISUAIS: Exposi\u00e7\u00f5es de pintura, artesanato, desenho, escultura, fotografia, gravura e filatelia que, preferencialmente, contemplem  a realiza\u00e7\u00e3o conjunta de projeto pedag\u00f3gico, tais como visitas guiadas  e monitoria. b) DAN\u00c7A: Projetos de produ\u00e7\u00e3o/montagem e circula\u00e7\u00e3o, mostras e/ ou festivais de dan\u00e7a; capoeira, Quadrilhas juninas, perfomances,  bal\u00e9s,acrobacias, etc... . c) M\u00daSICAS: Projetos de produ\u00e7\u00e3o/montagem e circula\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos, mostras e/ou festivais de m\u00fasica; grava\u00e7\u00e3o de disco in\u00e9dito;  m\u00fasica Autoral, bandas de fanfarra e capoeira. d) TEATRO: Projetos de produ\u00e7\u00e3o/montagem e circula\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as teatrais para espa\u00e7os fechados ou de rua, adulto ou infanto-juvenil; mostras e/ ou festivais de teatro. e) OUTROS FORMATOS que devem ser criados e  apresentados  pelo proponente. 2.7 S\u00e3o anexos deste Edital: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e descri\u00e7\u00e3o  da Proposta; b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Cultural; d) Anexo III  \u2013 Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas 2.8 As a\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser transmitidas pela internet, disponibilizadas  por meio de redes sociais e outras plataformas digitais ou presenciais  respeitando as normas sanit\u00e1rias vigentes. 3. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O. 3.1 Poder\u00e3o concorrer a este edital na qualidade de proponente, Pessoa  F\u00edsica maior de 18 anos, capaz, ou Pessoa Jur\u00eddica com liga\u00e7\u00e3o direta  ou indireta em a\u00e7\u00f5es/ atividades culturais, com ou sem fins lucrativos,  que comprovem, respectivamente,  resid\u00eancia  e/ou  estabelecimento   no  munic\u00edpio  de  Bujari e que tenham atuado social ou profissionalmente nas \u00e1reas  art\u00edstica  e  cultural  a  partir  do  mesmo  per\u00edodo no  municipio de Bujari, sendo a comprova\u00e7\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o de forma documental ou autodeclarat\u00f3ria. 3.2 N\u00e3o ser\u00e3o inviabilizadas inscri\u00e7\u00f5es: Caso o (a) Proponente esteja  recebendo aux\u00edlio emergencial, referente ao Inciso I, Art. 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020, ou seja, benefici\u00e1rio do Inciso I, Art. 2\u00ba da Lei Federal  n\u00ba 14.017/2020, desde que o projeto enviado para o presente edital n\u00e3o  tenha rela\u00e7\u00e3o com fomentos artistas culturais. 4. DOS IMPEDIMENTOS 4.1 Assim como previsto no artigo 22 do Decreto Municipal n\u00ba  7.845/2020, alterado pelo Decreto Municipal n\u00ba 8.048/2021 o (a) Proponente n\u00e3o poder\u00e1, em hip\u00f3tese alguma, ser beneficiado em diferentes  entes (Municipal) com recursos da Lei Emergencial Aldir Blanc para os  mesmos projetos culturais, cabendo a ele (a) a responsabilidade legal,  caso venha a ocorrer. 4.2 Ficam impedidos de participar do presente edital: a) Propostas que contiverem ou fizerem qualquer tipo de men\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-partid\u00e1ria, indecorosa, preconceituosa, pornogr\u00e1fica, desrespeitosa,  discriminat\u00f3ria, injuriosa, caluniosa, difamat\u00f3ria, que incitem a viol\u00eancia,  ou uso de drogas e \u00e1lcool; b) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o das propostas, bem como seus  parentes em at\u00e9 2\u00ba grau;  c) Titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios e terceirizados lotados na Prefeitura Municipal de Bujari e/ou vinculados a esta; d) Pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas que estiverem com atraso na entrega ou  irregularidades na presta\u00e7\u00e3o de contas de projetos realizados por meio  de qualquer outra forma de apoio, incentivo e/ou financiamento firmado  com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal. 5. DAS CONTRAPARTIDAS \u00c0 SOCIEDADE  5.1. As propostas aprovadas dever\u00e3o conter expressa finalidade cultural, enquadrando-se em uma ou mais das seguintes condi\u00e7\u00f5es:  5.1.1. Perten\u00e7am \u00e0 \u00e1rea cultural e/ou art\u00edstica;  5.1.2. Promovam a valoriza\u00e7\u00e3o das artes, a preserva\u00e7\u00e3o e a frui\u00e7\u00e3o do  patrim\u00f4nio cultural material e imaterial do munic\u00edpio, ou seja, dos bens  culturais portadores de refer\u00eancias \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 identidade dos grupos  sociais formadores da sociedade acreana. 6. FORMAS, LOCAL E PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00c3O. 6.1 A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e lazer disponibilizar\u00e1  gratuitamente aos interessados o Edital e seus Anexos por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.bujari.ac.gov.br/transparencia 6.2 As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser protocoladas na Secretaria Municipal Cultura, Esporte e Lazer, situada no pr\u00e9dio da Prefeitura de Bujari/AC, sito  \u00e0 BR-364, n\u00ba 900, Centro, CEP: 69926-000, em material impresso. 6.3 O prazo de inscri\u00e7\u00e3o vai do dia 20de Outubro a 29 de outubro de 2021,  nos dias \u00fateis, das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17hs pelo email: culturaesporteelazersecretaria@gmail.com, ou em modalidade presencial na Sec. Municipal de Cultura, Esporte e lazer- SEMCEL situada no pr\u00e9dio da Prefeitura  de Bujari/AC, sito \u00e0 BR-364, n\u00ba 900, Centro, CEP: 69926-000; 6.4 N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es feitas fora do per\u00edodo acima estabelecido. 6.5 Ser\u00e3o indeferidas as inscri\u00e7\u00f5es apresentadas em desacordo com as  normas, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es previstas neste EDITAL. 6.6 Os proponentes, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o anexar/entregar toda  documenta\u00e7\u00e3o em original digitalizada ou c\u00f3pia nos termos do art. 32  da Lei 8.666/93, devendo, ainda, declarar que toda documenta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 verdadeira. 7. DOS PROCEDIMENTOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 7.1 O proponente poder\u00e1 inscrever-se como pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica  com at\u00e9 2 (dois) Projetos artisticos culturais. Mas apenas 1 (um)  projeto  contemplado poder\u00e1 ser executado. 7.2 A inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser protocolada diretamente junto \u00e0 Secretaria  Municipal de Cultura Esporte e Lazer, situada no predio da Prefeitura de  Bujar/AC, sito \u00c0 BR-364, n\u00ba 900, Centro, CEP: 69926-000, e apresentar  envelopes lacrados. a) Um envelope identificado como: EDITAL 001/2021 \u2013 SELE\u00c7\u00c3O DE PROJETOS PARA APLICA\u00c7\u00c3O DA  LEI ALDIR BLANC.  ENVELOPE n\u00ba 1 - DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E PROJETO.  Nome do projeto:........................... Nome do proponente:............................ 7.3 \u00c9 obrigat\u00f3rio constar fora do envelope a identifica\u00e7\u00e3o conforme modelo acima;  E dentro a documenta\u00e7\u00e3o descrita a seguir: 7.3.1 Pessoa F\u00edsica a) Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I) devidamente preenchida pelo proponente; b) Curriculo Cultural (Anexo II); c) C\u00f3pia simples de comprovante de endere\u00e7o (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet,  boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda) d) C\u00f3pia simples do documento de identidade (oficial) do proponente e  que contenha o n\u00famero do RG e foto (ou outro documento de identidade  com for\u00e7a legal); e) C\u00f3pia simples do Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013 CPF (v\u00e1lido) do  proponente; f) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; g) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito junto \u00e0 Fazenda Estadual; h) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; i) C\u00f3pia de comprovante da conta banc\u00e1ria, aberta em nome do proponente, para fim de recebimento dos recursos. 7.3.2 Pessoa Jur\u00eddica: a) Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I) devidamente preenchidas pelo proponente; b) C\u00f3pia simples de comprovante de endere\u00e7o da pessoa jur\u00eddica (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou  telefone/internet, boletos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda). c) C\u00f3pia simples da Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas \u2013 CNPJ atualizado \u2013 com \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o ligada \u00e0s artes e cultura  compat\u00edvel ao objeto deste edital; d) C\u00f3pia do Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013 CPF (v\u00e1lido) do  representante legal; e) C\u00f3pia simples do documento de identidade (oficial) do representante  legal que contenha o n\u00famero do RG e foto (ou outro documento de  identidade com for\u00e7a legal); f) C\u00f3pia simples do Contrato Social ou do Estatuto, e demais altera\u00e7\u00f5es, no teor vigente, devidamente registrado em cart\u00f3rio competente,  constando indica\u00e7\u00e3o da sede  em  Bujari  h\u00e1  mais  de  02  (dois)  anos   e  que sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o seja compat\u00edvel com o objeto deste Edital; g) No caso de Associa\u00e7\u00e3o ou Sociedade Cooperativa, no seu Estatuto Social  ou Contrato dever\u00e3o constar expressamente os poderes  de representa\u00e7\u00e3o; h) C\u00f3pia da Ata de Elei\u00e7\u00e3o e Posse da Primeira Diretoria devidamente  registrada em cart\u00f3rio competente; i) C\u00f3pia da Ata de elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria. j) No caso de inscri\u00e7\u00e3o realizada por Associa\u00e7\u00e3o ou Sociedade Cooperativa, o proponente tamb\u00e9m dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia da ficha de filia\u00e7\u00e3o do associado ou cooperado respons\u00e1vel pelo projeto, juntamente  com  c\u00f3pia simples de seu documento de identidade e CPF; k) Documento de registro da sociedade cooperativa perante a entidade  estadual da Organiza\u00e7\u00e3o das Cooperativas Brasileiras, nos termos do  artigo 107, da Lei Federal n\u00b0 5.764, de 14 de julho de 1971; n) C\u00f3pia simples  de  prova  de  regularidade  para  com  a  Fazenda  Municipal do domic\u00edlio ou sede do licitante, ou outra equivalente, na  forma da Lei, a ser retirada na Prefeitura de Bujari/AC; o) C\u00f3pia Simples de Prova de regularidade relativa ao  Fundo  de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), demonstrando situa\u00e7\u00e3o regular no  cumprimento dos encargos sociais institu\u00eddos por Lei, podendo ser retirada no endere\u00e7o: https://consulta-crf.caixa.gov.br/consultacrf/pages/ consultaEmpregador.jsf ; p) Prova de inexist\u00eancia de d\u00e9bitos inadimplidos perante a Justi\u00e7a do  Trabalho, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o negativa nos termos do  T\u00edtulo VII-A da Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho; q) C\u00f3pia de comprovante da conta banc\u00e1ria em ag\u00eancia de Bujari/AC, aberta em nome da Pessoa Jur\u00eddica, para fim de recebimento dos recursos; r) Curriculo Cultural (Anexo II).  7.3.2.1 As certid\u00f5es de regularidade fiscal e trabalhista, quando for o  caso, conter\u00e3o a informa\u00e7\u00e3o de negativa de d\u00e9bito ou positiva de d\u00e9bito  com efeito de negativa. 7.4 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos protocolos da documenta\u00e7\u00e3o, nem documentos  com prazo de validade vencido e/ou rasurados. a) No caso de inscri\u00e7\u00e3o realizada por Associa\u00e7\u00e3o ou Sociedade Cooperativa, o proponente tamb\u00e9m dever\u00e1 apresentar \u2013 do associado ou  cooperado - o curr\u00edculo completo (m\u00e1ximo de 1 lauda) especificando as  atividades realizadas na \u00e1rea ou segmentos cujo projeto ser\u00e1 inscrito; b) No caso em que o projeto proposto contemplar qualquer forma de  publica\u00e7\u00e3o de trabalho de terceiros, o proponente dever\u00e1 comprovar a  respectiva cess\u00e3o dos direitos autorais; c) No caso em que o projeto proposto utilize espa\u00e7os de  terceiros dever\u00e1 ser apresentada Carta de Anu\u00eancia (documento original em papel  timbrado ou identifica\u00e7\u00e3o similar com carimbo, devidamente assinado  pelo respons\u00e1vel do local, com nome, RG e/ou CPF e cargo), demonstrando a concord\u00e2ncia do mesmo em receber o projeto; d) Outras declara\u00e7\u00f5es, autoriza\u00e7\u00f5es, arquivos de fotos, \u00e1udios ou v\u00eddeos  e demais informa\u00e7\u00f5es e documentos complementares ao Projeto Cultural. 7.5 \u00c9 de inteira responsabilidade do PROPONENTE a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o solicitada, em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de legibilidade, sendo que a  aus\u00eancia ou impossibilidade de leitura de qualquer um deles automaticamente  desabilitar\u00e1 o Projeto Cultural para concorrer \u00e0 premia\u00e7\u00e3o deste edital. 8. DO INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3O:  8.1 Ser\u00e3o indeferidas as inscri\u00e7\u00f5es: a) Protocoladas ap\u00f3s o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o definido neste Edital; b) Que n\u00e3o apresentarem toda a documenta\u00e7\u00e3o relacionada no edital; c) Que n\u00e3o atenderem aos m\u00f3dulos culturais e art\u00edsticos. 9. DAS COMISS\u00d5ES: 9.1 Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o - Colegiado criado temporariamente, composto por 6 (seis) membros indicados pela  secretaria municipal de Cultura,Esporte e lazer, que foram nomeados  por Decreto ou Portaria expedida pelo Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito. a) Receber e protocolar as inscri\u00e7\u00f5es; b) Acompanhar e orientar todas as a\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise da  Documenta\u00e7\u00e3o e Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o de Projetos; c) Acompanhar o desenvolvimento dos projetos t\u00e9cnicos contemplados; d) Divulgar, por meio da Comunica\u00e7\u00e3o Social da Prefeitura de Bujari,  este Edital, os resultados de suas Etapas de Habilita\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o de  Projetos e o Resultado Final do processo; e) Analisar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Projeto e, ap\u00f3s conferi-la, emitir  atestado comprovando a execu\u00e7\u00e3o da proposta de acordo com a descri\u00e7\u00e3o do projeto e com os termos deste edital e do contrato. a) Examinar e decidir sobre a validade da documenta\u00e7\u00e3o apresentada  em face das exig\u00eancias deste Edital referente \u00e0 Etapa de Habilita\u00e7\u00e3o da  Documenta\u00e7\u00e3o; b) Analisar os recursos apresentados, caso houver; c) Habilitar, ou n\u00e3o, o proponente no que tange \u00e0 an\u00e1lise para concorrer  a este edital. 9.1.2 Fica vedado a qualquer membro da Comiss\u00e3o desel\u00e7\u00e3o de Projetos designar procurador para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos da Etapa de  Sele\u00e7\u00e3o para os quais foi nomeado. 9.1.3 Na hip\u00f3tese de n\u00e3o haver Projeto T\u00e9cnico habilitado que satisfa\u00e7a  o m\u00ednimo de qualidade t\u00e9cnica ou m\u00e9rito art\u00edstico-cultural definido nos  termos deste edital, fica reservado o direito \u00e0 Comiss\u00e3o de n\u00e3o conceder todos os pr\u00eamios dentro das modalidades previstas. 9.1.4 N\u00e3o poder\u00e3o integrar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o  de Projetos pessoas direta ou indiretamente ligadas aos Projetos  Culturais inscritos neste edital, bem como seus c\u00f4njuges ou parentes  at\u00e9 o segundo grau. 10. DO PROCEDIMENTO E DOS CRIT\u00c9RIOS DE JULGAMENTO. 10.1 A Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o da Documenta\u00e7\u00e3o, acompanhada da  Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o de posse do \u201cENVELOPE n\u00ba 1 \u2013  DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E CURRICULO CULTURAL\u201d adotar\u00e1, na Etapa de  Habilita\u00e7\u00e3o para cada uma das inscri\u00e7\u00f5es, os seguintes procedimentos: Abertura do \u201cENVELOPE N\u00ba 1 \u2013 DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E CURRICULO  CULTURAL\u201d, sua aprecia\u00e7\u00e3o e defini\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 sua habilita\u00e7\u00e3o, ou  n\u00e3o, para seguir  para a fase de Sele\u00e7\u00e3o de Projetos; Divulgar na Imprensa Oficial do Munic\u00edpio o nome do proponente, o  m\u00f3dulo de inscri\u00e7\u00e3o e o nome do projeto habilitado e, caso houver, inabilitado e o motivo da inabilita\u00e7\u00e3o, para que os mesmos possam, se  houver interesse, sanar o problema, durante o per\u00edodo estipulado para  os recursos na etapa de habilita\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o; Analisar os recursos apresentados, caso houver; Divulgar o resultado da etapa de  recursos, ap\u00f3s transcorrido os prazos,  na Imprensa Oficial do Munic\u00edpio; 10.2 As reuni\u00f5es e atos da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o da Documenta\u00e7\u00e3o  ser\u00e3o lavrados Atas. A Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o de Projetos poder\u00e1 indicar suplentes, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, dos Projetos Culturais melhor colocados. O projeto suplente poder\u00e1 ser contemplado em caso de perda do direito de contrata\u00e7\u00e3o de Projeto Cultural contemplado, ou na hip\u00f3tese  do proponente, que tiver Projeto Cultural contemplado, n\u00e3o comparecer  na data determinada para assinar o Termo Contratual ou se recusar a  faz\u00ea-lo. 10.2.1 A Comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o de Projetos tem autonomia na an\u00e1lise  t\u00e9cnica e decis\u00e3o de sele\u00e7\u00e3o quanto ao projeto apresentado, inclusive para desclassificar projetos que n\u00e3o atendam os requisitos m\u00ednimos  exigidos. 10.2.2 Durante o processo de avalia\u00e7\u00e3o das propostas a Comiss\u00e3o de  avalia\u00e7\u00e3o de Projetos poder\u00e1 solicitar esclarecimentos e documentos,  por parte do proponente, porventura necess\u00e1rios a melhor avalia\u00e7\u00e3o do  projeto e da contrapartida. 10.3 As reuni\u00f5es e atos da Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o de Projetos ser\u00e3o lavrados Atas. 11. CRIT\u00c9RIOS E NOTAS PARA AVALIA\u00c7\u00c3O DOS PROJETOS: 11.1 O julgamento ser\u00e1 efetuado pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos considerando os crit\u00e9rios, com as respectivas pontua\u00e7\u00f5es: 11.2 A nota individual de cada membro da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1  definida pelo c\u00e1lculo da m\u00e9dia aritm\u00e9tica das notas de todos os crit\u00e9rios,  sendo m\u00ednimo para classifica\u00e7\u00e3o 30 pontos. 11.3 A nota do projeto ser\u00e1 definida mediante o resultado da m\u00e9dia aritm\u00e9tica das notas dos 02 (dois) membros da Comiss\u00e3o de  Avalia\u00e7\u00e3o. 11.4 Caso haja empate na totaliza\u00e7\u00e3o de pontos, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos considerar\u00e1: a) Primeiro - O proponente que n\u00e3o tiveram sido contemplado com nenhum auxilio de qualquer natureza no periodo de pandemia; b) Segundo - O proponente que tenha apresentado o maior n\u00famero de  realiza\u00e7\u00f5es em seu campo de atua\u00e7\u00e3o. 11.5 Ser\u00e3o divulgadas as notas finais de todos os projetos. N\u00e3o haver\u00e1  divulga\u00e7\u00e3o de pareceres espec\u00edficos para cada projeto inscrito. 12. DOS RECURSOS 12.1 Da publica\u00e7\u00e3o do resultado na p\u00e1gina eletr\u00f3nica do Munic\u00edpio,  o proponente ter\u00e1 02 (dois) dias \u00fateis para sanar o motivo de sua  inabilita\u00e7\u00e3o na Etapa de Habilita\u00e7\u00e3o e 02 (dois) dias \u00fateis para interpor recurso, se houver interesse, quanto \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o na Etapa de  Sele\u00e7\u00e3o de Projetos. 12.2 Ser\u00e3o aceitos os recursos protocolados na sede da Secretaria Municipal de cultura, Esporte e Lazer \u2013 junto \u00e0 Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o\u2013 nos dias \u00fateis, das 7 \u00e0s 11 horas e das 13 \u00e0s 17 horas. 12.3 O recurso dever\u00e1 ser dirigido \u00e0 Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Projetos, em  suas  respectivas fases, as quais  ir\u00e3o se pronunciar no prazo de at\u00e9 02 (dois) dia \u00fatil, por meio de publica\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina eletronica do Munic\u00edpio. 13. DA CONTRATA\u00c7\u00c3O 13.1 A Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o comunicar\u00e1 os  proponentes habilitados que tiverem seu projeto selecionado para contrata\u00e7\u00e3o nos termos,  m\u00f3dulos  e  valores  determinados  neste  Edital   por  meio de publica\u00e7\u00e3o de Comunicado de Resultado Final na pagina  eletronica do Munic\u00edpio. 13.2 Ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Resultado Final na pagina eletronica do Munic\u00edpio, os tr\u00e2mites para firmar o Contrato dever\u00e3o ter prazo de at\u00e9 5  (cinco) dias \u00fateis. 13.3 O proponente contemplado neste edital, uma vez notificado por  meio da p\u00e1gina eletr\u00f3nica do Munic\u00edpio, dever\u00e1 assinar o Termo Contratual, em data, hor\u00e1rio e local definidos pela Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o,  Avalia\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o. 13.4 O proponente contemplado que n\u00e3o comparecer para a assinatura  do Termo Contratual, perder\u00e1 o direito \u00e0 concess\u00e3o do recurso, ficando  automaticamente acionado o primeiro colocado na lista de suplente e,  na impossibilidade deste, o pr\u00f3ximo na lista de classifica\u00e7\u00e3o. 14. DO PAGAMENTO 14.1 Os valores da premia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o depositados pela Secretaria municipal de cultura, Esporte  e lazer na conta banc\u00e1ria do proponente em  uma s\u00f3 parcela gerido da finan\u00e7a . 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO APOIO EMERGENCIAL 15.1 Os Projetos Culturais aprovados neste edital e beneficiados com  recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020 (Lei Emergencial Aldir Blanc)  dever\u00e3o divulgar o apoio emergencial concedido de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada, conforme a seguir: I - em materiais impressos, divulga\u00e7\u00e3o, produtos culturais f\u00edsicos, v\u00eddeos, multimeios e outros, dever\u00e3o inserir o bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de  Bujari e  bras\u00e3o do Governo Federal, acompanhados da frase: Projeto  apoiado com recursos da Lei Emergencial Aldir Blanc n\u00ba 14.017/2020 -  Projeto Aprovado n\u00ba (n\u00famero do projeto/2021); II - quando da participa\u00e7\u00e3o do proponente em entrevistas aos \u00f3rg\u00e3os  de comunica\u00e7\u00e3o, ou mat\u00e9rias de jornais, dever\u00e1 ser divulgado que o  projeto foi apoiado com recursos da Lei Emergencial Aldir Blanc n\u00ba  14.017/2020 do Governo Federal; III - todo material gr\u00e1fico de divulga\u00e7\u00e3o do projeto apoiado, dever\u00e1, antes da sua veicula\u00e7\u00e3o, ser previamente submetido \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Esporte, Cultura e Lazer da Prefeitura de Bujari  pelo email: culturaesporteelazersecretaria@gmail.com   IV - para projetos realizados em plataformas digitais, al\u00e9m  do bras\u00e3o  oficial e da frase citada no item I deste artigo, para efeito de rastreamento da a\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o ser identificados com as hashtags: #leialdirblancbujari2021 #transparencialeialdirblanc. 16. DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O DO PROJETO, DO ACOMPANHAMENTO E DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS. 16.1 O proponente contratado ter\u00e1 at\u00e9 dia 05 de Abril de 2022 para  execu\u00e7\u00e3o do projeto da contrapartida e entrega da presta\u00e7\u00e3o de contas. 16.2 Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 admitida altera\u00e7\u00e3o do proponente e do  objeto do projeto. 16.3 O proponente contratado dever\u00e1 entregar at\u00e9 o dia 07 de Abril de  2021 para a Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o a Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Projeto com os seguintes itens: Relat\u00f3rio de Conclus\u00e3o do Projeto; Registro documental da realiza\u00e7\u00e3o das atividades previstas no projeto,  tais como c\u00f3pias de cr\u00edticas, material de imprensa, fotos, programa, folders, cartazes, v\u00eddeos, etc.; Presta\u00e7\u00e3o de Contas; Original e C\u00f3pia das  Notas  Fiscais  e/ou  recibos  acompanhados de  comprovante de pagamento \u2013 independentemente do valor.  As  notas   e/ou recibos dever\u00e3o ser nominativos ao  proponente  do  projeto,  estar  dentro do prazo de vig\u00eancia do mesmo e dever\u00e3o conter descri\u00e7\u00e3o do  servi\u00e7o, material ou evento, de forma que seja poss\u00edvel correlacion\u00e1-las   ao  cronograma  de  execu\u00e7\u00e3o  e  \u00e0 planilha or\u00e7ament\u00e1ria enviados no  projeto e ao Informativo de Despesas. 16.4 As Comiss\u00f5es poder\u00e3o solicitar, a qualquer tempo, documentos  complementares, bem como informa\u00e7\u00f5es, esclarecimentos e relat\u00f3rios  referentes \u00e0 Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 16.5 Na falta de quaisquer dos documentos exigidos ou, se feita em desacordo com as normas desta regulamenta\u00e7\u00e3o, a Presta\u00e7\u00e3o de Contas  poder\u00e1 ser rejeitada. 16.6 N\u00e3o ser\u00e1 permitido anexar novos documentos ou informes depois  da entrega da Presta\u00e7\u00e3o de Contas, salvo por solicita\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Municipal. 16.7 Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e1 feita devolu\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias, originais  e seus anexos, bem como quaisquer outros materiais ou documentos  protocolados, cabendo \u00e0 Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer  decidir  sobre a destina\u00e7\u00e3o  final  do  material, devendo o proponente guardar   c\u00f3pias  dos  documentos  necess\u00e1rios  ao  seu  uso  e de toda a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria por 10 (dez) anos. 16.8 Caso receba outras formas de apoio ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o, o proponente dever\u00e1 informar \u00e0 Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o  e apresentar esclarecimentos no informativo de despesas na presta\u00e7\u00e3o  de contas. 16.9 Valores que, eventualmente, n\u00e3o forem utilizados na execu\u00e7\u00e3o do  objeto, dever\u00e3o ser devolvidos \u00e0 municipalidade e despesas n\u00e3o previstas no objeto pactuado n\u00e3o ser\u00e3o consideradas, sob as  penalidades   dispostas  no Cap\u00edtulo XVI do Decreto Municipal n\u00ba 7.845/2020, alterado  pelo Decreto Municipal n\u00ba 8.048/2021. 16.10 A Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o, Avalia\u00e7\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o analisar\u00e1  a Presta\u00e7\u00e3o de Contas do Projeto e, ap\u00f3s conferi-la, emitir\u00e1 atestado  comprovando a execu\u00e7\u00e3o da proposta de acordo com a descri\u00e7\u00e3o do  projeto e com os termos deste edital e do contrato. Par\u00e1grafo \u00danico - A an\u00e1lise da presta\u00e7\u00e3o de contas tornando-se irregular o proponente estar\u00e1 sujeitos \u00e0s penalidades dispostas no Cap\u00edtulo  XVI do Decreto Municipal n\u00ba 7.845/2020 e suas altera\u00e7\u00f5es. 17. DAS SAN\u00c7\u00d5ES PARA O CASO DE INADIMPLEMENTO. 17.1 O proponente  estar\u00e1 sujeito  \u00e0s  san\u00e7\u00f5es  previstas  na  Lei  Federal n\u00ba 14.133/2021 17.2 O proponente ser\u00e1 declarado inadimplente quando:   I -  utilizar  os  recursos  em  finalidade  diversa  do  projeto  cultural  aprovado;  II - n\u00e3o apresentar, no prazo exigido, o Relat\u00f3rio de Acompanhamento  e  a  Presta\u00e7\u00e3o  de  Contas  com  as  devidas  comprova\u00e7\u00f5es  de realiza\u00e7\u00e3o  do  projeto  cultural  aprovado,  conforme  disposto  no edital: III - n\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria dentro do prazo h\u00e1bil;  IV - n\u00e3o concluir o projeto cultural apresentado e aprovado;  V - n\u00e3o apresentar o produto resultante do projeto cultural aprovado;  VI - n\u00e3o divulgar corretamente que seu projeto recebeu recursos do  apoio emergencial conforme item 16 deste Edital.  17.3 Se o proponente inadimplir as obriga\u00e7\u00f5es assumidas, no todo ou  em parte, ficar\u00e1 sujeito \u00e0s seguintes penalidades:  I -  Multa  de  at\u00e9  20%  (vinte  por  cento)  sobre  o  valor  total  do recebido em caso de inadimpl\u00eancia total ou parcial do Contrato;  II -  Suspens\u00e3o  do  direito  de  licitar  e  de  contratar  em  raz\u00e3o  da  inadequada  aplica\u00e7\u00e3o  dos  recursos  recebidos,  ou  pelo  n\u00e3o-cumprimento  do contrato,  n\u00e3o  poder\u00e1  celebrar  qualquer  outro  ajuste   ou  receber  recursos  da Prefeitura  de  Bujari  e  Fundo  Municipal  de   Cultura  por  um  per\u00edodo  de  05 (cinco) anos;  III -  Declara\u00e7\u00e3o  de  inidoneidade  para  licitar  e  contratar  com  o Munic\u00edpio em fun\u00e7\u00e3o da natureza e gravidade da falta cometida;  IV -  Devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  recebidos,  com  os  acr\u00e9scimos  legais  (juros, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e multa).  Par\u00e1grafo  \u00danico.  As  penalidades  acima  mencionadas  n\u00e3o  excluem quaisquer  outras  previstas  em  Lei,  nem  o  direito  que  assiste  ao  Munic\u00edpio  de buscar  o  ressarcimento  das  perdas  e  danos  que  vier  a  sofrer,  respeitando  o direito de ampla defesa  e o contradit\u00f3rio.   18 - DA TRANSPAR\u00caNCIA E ACOMPANHAMENTO DAS ETAPAS   18.1  Todos  os  atos  e  etapas  deste  Edital  ser\u00e3o  publicados  na  pagina eletronica do Munic\u00edpio.  18.2  Todos os benefici\u00e1rios, solicitantes de recursos provenientes da  referida lei, est\u00e3o cientes e de acordo que todo o processo de repasse  de recursos e suas informa\u00e7\u00f5es, incluindo dados,  documentos,  autodeclara\u00e7\u00f5es  e valores repassados,  s\u00e3o  p\u00fablicos  e  estar\u00e3o  disponibilizados  nos  meios  citados  no  item deste Edital.  18.3  \u00c9  inteira  responsabilidade  do  proponente  o  acompanhamento  dos prazos desta Chamada P\u00fablica, conforme calend\u00e1rio a seguir:  19 - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS. 19.1. At\u00e9 24 Horas antes da data designada para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar este Edital.  I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail  culturaesporteelazersecretaria@gmail.com  II) Caber\u00e1 \u00e0 secretaria municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013  decidir  sobre a impugna\u00e7\u00e3o.  III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital.  IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser  enviados para a SEMCEL, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no e-mail: culturaesporteelazersecretaria@gmail.com V) As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os  prazos previstos no edital.  19.2. A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 SEMCEL  poder\u00e1 prorrogar, adiar, alterar, revogar ou anular o presente Edital, na  forma da Lei, sem que caiba aos participantes qualquer direito a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o.  19.3. A Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer n\u00e3o se responsabilizam pelo uso de qualquer imagem ou qualquer obra de propriedade intelectual por parte dos habilitados. Toda a responsabilidade \u00e9  exclusivamente dos respectivos proponentes de propostas aprovadas  neste Edital;  19.4. As propostas devem obrigatoriamente respeitar a ordem, cidadania e legisla\u00e7\u00e3o urbana vigente, n\u00e3o realizando suas atividades em  desrespeito, ou de forma n\u00e3o consensual, atrapalhando as atividades  regulares de hospitais ou casas de sa\u00fade, escolas, locais de cultos religiosos, etc.  19.5. A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da  respectiva proposta, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o  de todos os atos dela decorrentes, sem preju\u00edzo de eventuais san\u00e7\u00f5es  de car\u00e1ter judicial, bem como a devolu\u00e7\u00e3o do recurso ao er\u00e1rio.  19.6 As propostas dever\u00e3o atender \u00e0s diretrizes estabelecidas neste  edital e n\u00e3o poder\u00e3o ser contempladas em editais de munic\u00edpios acreanos com o mesmo objeto, com recursos da Lei Federal n\u00ba 14.017/2020.  19.7. Os proponentes dever\u00e3o possuir cadastro de credor junto \u00e0 SEFAZ para o recebimento do recurso.  19.8. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o  em conjunto com a SEMCEL. 19.9. \u00c9 terminantemente proibida a habilita\u00e7\u00e3o de propostas que apresentem trabalhos cujo teor contenha cunho racista, xen\u00f3fobo, sexista ou  qualquer forma de preconceito ou estimulem a viol\u00eancia.  19.10. A inscri\u00e7\u00e3o do proponente implicar\u00e1 na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com todas as normas deste Edital e seus anexos.  CLEYTON DE SOUZA TEIXEIRA Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Esporte e Lazer. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA Prefeito Municipal de Bujari ANEXO I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DESCRI\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA ANEXO II \u2013 CURR\u00cdCULO CULTURAL  EDITAL DE ARTE E PATRIM\u00d4NIO N\u00ba 001/2021 ",
            "ANEXO III - ROTEIRO PARA RELAT\u00d3RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS Local / Data ______________, _____, _______________ de _______. Assinatura:___________________________________________. ",
            "RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio  referente a Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 014/2021, em favor da empresa ACM LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA CNPJ: 40.190.705/0001-33, (Itens 01, 02, 03  e 04) no valor de R$ 112,083,16 (cento e doze mil e oitenta e tr\u00eas reais e dezesseis centavos), de conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93  e respectivas altera\u00e7\u00f5es. Bujari \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE JULGAMENTO TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 001/2021 CPL/PMBJ Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia, para execu\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade no Projeto de Assentamento Walter  Acer no munic\u00edpio de Bujari/AC, que tem como concedente o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade- Fundo Nacional da Sa\u00fade por meio da proposta SISMOB n\u00b0  19916.6250001/20-001. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, em conjunto com o Sr.\u00aa Karem Alves Barbosa, Engenheira Civil CREA 22155D/AC da Prefeitura Municipal do Bujari \u2013 CAU A146441-8/AC, julgou INABILITADA as empresas CROA ENGENHARIA, COM\u00c9RCIOS E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 CNPJ  38.369.159/0001-50, por n\u00e3o atender os itens 6.1.2 e a letra \u201ca\u201d do item 12.1.4 do Edital, ou seja, a empresa apresentou documentos para  habilita\u00e7\u00e3o com data inferior a terceiro dia anterior ao recebimento das propostas n\u00e3o atendendo o que preceitua o art. 22 \u00a7 2\u00ba da lei 8.666/93,  e apresentando o Registro do CREA vencida; GOMES  SILVA CONTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 CNPJ 10.699.434/0001-85, por n\u00e3o atender a letra \u201ca\u201d  do item 12.1.4 do Edital, ou seja, a empresa apresentou o Registro no CREA vencido; S. S. SENA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI  \u2013 CNPJ 22.968.857/0001-28, por ter apresentado balan\u00e7o patrimonial vencido; NORTE ENGENHARIA - EIRELI \u2013 CNPJ 14.267.231/000170, por ter apresentado a certid\u00e3o do CREA vencido; JURU\u00c1 CONSTRUTORA EIRELI - ME \u2013 CNPJ 08.910.286/0001-54, por n\u00e3o atender  o item 11.6.1 do Edital, apresentando termo de encerramento incompleto.  E julgou HABILITADAS as licitantes: 1) NARDINO PINHEIRO  ENGENHARIA LTDA; 2) J G DE MEDEIROS EIRELI; 3) A. G. CONSTRUTORA LTDA; 4) ZIG ELETRECIDADE E CONSTRU\u00c7\u00c3O IMP. E EXP.  EIRELI; 5) VERS\u00c1TIL ENGENHARIA E ARQUITETURA; 6) SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI; \u00e0 segunda fase do certame. Em  ato cont\u00ednuo, a Comiss\u00e3o atendendo o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93, concedeu prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, para que  a(s) licitante(s) inconformada(s) com esta decis\u00e3o, querendo, apresente(m) raz\u00f5es de recurso e, em n\u00e3o havendo recurso, a Comiss\u00e3o dar\u00e1  continuidade ao Processo no dia 25 de outubro de 2021, \u00e0s 08h30min, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1(\u00e3o) aberta(s) a(s) Proposta(s) Pre\u00e7o(s) da(s)  licitante(s) habilitada(s). Bujari-AC, 15 de outubro de 2021. Heldenildes Gomes de Souza Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 436/2021, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021. CONVOCA A I CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DO PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3RICO, ART\u00cdSTICO E CULTURAL DE CRUZEIRO DO SUL E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. DECRETA: O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e com  fundamento nos artigos 215, 216 e 216 \u2013 A da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica convocada a I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul, a realizar-se nos dias 04  e 05 de novembro de 2021, no Teatro dos N\u00e1uas, localizada na Rua  do Purus, N\u00ba 551, Bairro Jo\u00e3o Alves, sob a coordena\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Cultura, Esporte e Lazer, atrav\u00e9s do Departamento do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural na perspectiva do estabelecimento do di\u00e1logo com a sociedade civil e institui\u00e7\u00f5es afins na abordagem  de conceitos, princ\u00edpios, gest\u00e3o e boas pr\u00e1ticas quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o, \u00e0  prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, art\u00edstico e cultural do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul.  Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 A I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico,  Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul ser\u00e1 realizada levando em considera\u00e7\u00e3o todas as medidas sanit\u00e1rias vigentes no Estado do Acre no  momento da realiza\u00e7\u00e3o da mesma, atendendo todos os cuidados e  protocolos sanit\u00e1rios conforme recomenda os profissionais de Sa\u00fade  relacionados a evitar o cont\u00e1gio da Covid \u2013 19. Art. 2\u00ba S\u00e3o objetivos da I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico,  Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul: I \u2013 Promover ampla mobiliza\u00e7\u00e3o, articula\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o popular em  torno das quest\u00f5es de patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, art\u00edstico e cultural, contando  com a colabora\u00e7\u00e3o de representantes de diversos setores e institui\u00e7\u00f5es; II \u2013 Abordar temas e an\u00e1lises da atua\u00e7\u00e3o das medidas de preven\u00e7\u00e3o,  recupera\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural Cruzeirense; III \u2013 Abordar conceitos, princ\u00edpios, gest\u00e3o e boas pr\u00e1ticas quanto \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o ao patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, art\u00edstico e cultural; IV \u2013 Ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre Institui\u00e7\u00f5es e profissionais que atuam  na preven\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural, de maneira Inter e transdisciplinar; e V \u2013 Apresentar e aprovar novas representa\u00e7\u00f5es no Conselho Municipal  do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul. Art. 3\u00ba O tema geral da I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico,  Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul ser\u00e1 \u201cPATRIM\u00d4NIO: DI\u00c1LOGOS  E PERSPECTIVAS\u201d. Art. 4\u00ba Para organiza\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de suas atividades, a I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul contar\u00e1 com a Comiss\u00e3o Organizadora Municipal composta  por no m\u00ednimo cinco e no m\u00e1ximo dez integrantes entre representantes  do poder p\u00fablico municipal representados pela Secretaria de Cultura,  Esporte e Lazer e da sociedade civil local, representada pelo Conselho  Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul  Pol\u00edticas que ter\u00e3o as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 Definir o Regimento Interno da I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio  Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul, que deve conter os  crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil; II \u2013 Definir em conson\u00e2ncia com o Conselho Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural a pauta e programa\u00e7\u00e3o da I Confer\u00eancia Municipal  do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul;  III \u2013 Assegurar lisura, veracidade e publicidade de todos os atos e procedimentos relacionados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul; IV \u2013 Acompanhar o processo de sistematiza\u00e7\u00e3o das diretrizes e proposi\u00e7\u00f5es da I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e  Cultural de Cruzeiro do Sul; e V \u2013 Dirimir d\u00favidas e solucionar os casos omissos da convoca\u00e7\u00e3o objeto  deste Decreto. Art. 5\u00ba As despesas para realiza\u00e7\u00e3o da I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul correr\u00e3o a conta  de dota\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias da Secretaria Municipal de Cultura, Esporte e Lazer. Art. 6\u00ba Fica o Secret\u00e1rio de Cultura, Esporte e Lazer autorizado a:  I \u2013 Aprovar e fazer publicar o Regimento Interno da I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul; II \u2013 Aprovar e fazer publicar a portaria que nomeia a Comiss\u00e3o Organizadora Municipal da I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico,  Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul;  III \u2013 Exercer a coordena\u00e7\u00e3o executiva da I Confer\u00eancia Municipal do  Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul; e IV \u2013 Dirimir d\u00favidas e solucionar os casos omissos da convoca\u00e7\u00e3o objeto deste Decreto. Art. 7\u00ba Cabe \u00e0 I Confer\u00eancia Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e  Cultural de Cruzeiro do Sul deliberar sobre a pol\u00edtica municipal de prote\u00e7\u00e3o  ao Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural de Cruzeiro do Sul. Art. 8\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 08 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 155/2021, DE 8 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de 05 (cinco) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de MATHEUS  LIMA DE SOUZA, Controlador Geral do Munic\u00edpio, portador do CPF n\u00b0  006.672.592-52, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco/AC, no per\u00edodo de 18 a 23/10/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de  interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 8 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 216, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear a Senhora ANA AD\u00c9LIA ALVES GUIMAR\u00c3ES VIEIRA,  brasileira, casada, para exercer a fun\u00e7\u00e3o interinamente de Secret\u00e1ria  Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 13 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 874 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 02 (duas) di\u00e1rias \u00e0 Senhora LINDACI FERREIRA  FRANCO, Assistente Social, portadora do RG n\u00b0 10213384 SSP/AC e  do CPF n\u00ba 894.559.402-72, por a mesma se deslocar a cidade de Rio  Branco-AC. Finalidade: Viagem a Rio Branco-Ac, condu\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas  para Semin\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o das Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Mulheres e  Capacita\u00e7\u00e3o referente \u00e0s OPM, nos dias 14 e 15 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 947 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora MILENA DO NASCIMENTO RODRIGUES, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia \u00e0 Fam\u00edlia, portadora  do RG n\u00b0 12180114 SSP/AC e do CPF n\u00ba 549.153.842-68, por a mesma  se deslocar \u00e0 Cidade de Assis Brasil-AC. Finalidade: Encontro da Regional para debater migra\u00e7\u00e3o e sistema SISCONARI, no Munic\u00edpio de  Assis Brasil, no dia 23 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 13 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 947 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora MILENA DO NASCIMENTO RODRIGUES, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Assist\u00eancia \u00e0 Fam\u00edlia, portadora  do RG n\u00b0 12180114 SSP/AC e do CPF n\u00ba 549.153.842-68, por a mesma  se deslocar \u00e0 Cidade de Assis Brasil-AC. Finalidade: Encontro da Regional para debater migra\u00e7\u00e3o e sistema SISCONARI, no Munic\u00edpio de  Assis Brasil, no dia 23 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 13 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 912 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RACHELLY  FABRINE GOMES LIMA, Assessora de Planejamento, Acompanhamento e Controle, portadora do RG n\u00b0 11831847 SSP/AC, e do CPF n\u00ba  049.297.232-05. Finalidade: 1\u00ba Festival da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da Fronteira\u201d,  suporte e apoio no Festival da Can\u00e7\u00e3o, Pra\u00e7a Edmundo Pinto em Epitaciol\u00e2ndia/Ac, no dia 11 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 913 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RACHELLY  FABRINE GOMES LIMA, Assessora de Planejamento, Acompanhamento e Controle, portadora do RG n\u00b0 11831847 SSP/AC, e do CPF  n\u00ba 049.297.232-05. Finalidade: Torneio de Futebol na Inaugura\u00e7\u00e3o do  Balne\u00e1rio 100% Ga\u00facho, suporte e apoio no torneio de futebol, Km 08,  Ramal Fontenele, Epitaciol\u00e2ndia/Acre, no dia 12 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 914 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RACHELLY  FABRINE GOMES LIMA, Assessora de Planejamento, Acompanhamento e Controle, portadora do RG n\u00b0 11831847 SSP/AC, e do CPF n\u00ba  049.297.232-05. Finalidade: 1\u00aa Meia Maratona de Epitaciol\u00e2ndia, equipe  de apoio e suporte, Pra\u00e7a Edmundo Pinto/Km 10/BR 317 em Epitaciol\u00e2ndia/Acre, no dia 05 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 915 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WELLISON  DE OLIVEIRA DA SILVA, Diretor do Departamento de Esporte, portador  do RG n\u00b0 12583073 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 030.372.342-45. Finalidade:  Primeira Meia Maratona de 7 K e 21 K em Epitaciol\u00e2ndia, prestou todo o  apoio necess\u00e1rio ao Evento, no dia 05 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 916 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora MARIA ENAGE  BRITO PERES, Diretora do Departamento de Cultura, portadora do RG  n\u00b0 10578218 SSP/AC e do CPF n\u00ba 020.831.052-57. Finalidade: 1\u00aa Meia  Maratona, apoia na parte de pontos de \u00e1gua, acompanhamento da atividade, no dia 29 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 917 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WELLISON  DE OLIVEIRA DA SILVA, Diretor do Departamento de Esporte, portador do RG n\u00b0 12583073 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 030.372.342-45. Finalidade: In\u00edcio do Campeonato do \u201cFarofinha\u201d, prestou todo o apoio  com log\u00edstica e \u00c1rbitros para a realiza\u00e7\u00e3o do Campeonato, BR 317,  Km 32 mais 08 Km de Ramal \u2013 Epitaciol\u00e2ndia/Acre, no dia 11 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 918 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WELLISON  DE OLIVEIRA DA SILVA, Diretor do Departamento de Esporte,  portador do RG n\u00b0 12583073 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 030.372.34245. Finalidade: Semi final do Campeonato do \u201cZezinho Brand\u00e3o\u201d,  prestou todo o apoio com log\u00edstica e \u00c1rbitros para a realiza\u00e7\u00e3o do  Campeonato, BR 317 Km 32 \u2013 Epitaciol\u00e2ndia/Acre, no dia 12 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 919 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WILLIAN  JESUS DE ARA\u00daJO, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestres,  portador do RG n\u00b0 13547461 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 056.149.03259. Finalidade: Primeira Meia Maratona de 7K e 21K em Epitaciol\u00e2ndia/Acre, prestou todo o apoio necess\u00e1rio ao evento, no dia 05  de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 920 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WILLIAN JESUS  DE ARA\u00daJO, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestres, portador do  RG n\u00b0 13547461 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 056.149.032-59. Finalidade: 1\u00ba  Festival da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da Fronteira\u201d, prestou todo o apoio, no dia 11  de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 921 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor WILLIAN JESUS DE ARA\u00daJO, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Transportes Terrestres, portador  do RG n\u00b0 13547461 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 056.149.032-59. Finalidade:  Semi final do Campeonato do \u201cZezinho Brand\u00e3o\u201d, prestou todo o apoio  com log\u00edstica e \u00e1rbitros para a realiza\u00e7\u00e3o do Campeonato, no dia 12 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 923 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 05 (cinco) di\u00e1rias de campo \u00e0 Senhora MARIA  ENAGE BRITO PERES, Diretora do Departamento de Cultura, portadora do RG n\u00b0 10578218 SSP/AC e do CPF n\u00ba 020.831.052-57.  Finalidade: 1\u00aa Meia Maratona de Epitaciol\u00e2ndia no domingo/apoio  cerimonial, Semi-final do 1\u00ba Festival de Interpreta\u00e7\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o \u201cA  Voz da Fronteira\u201d no s\u00e1bado (Organiza\u00e7\u00e3o do local, apresenta\u00e7\u00e3o do  evento), Semi-final do Campeonato de Futebol de Campo no Ramal  do Porto Rico no domingo, 1\u00ba Festival de Louvor e Adora\u00e7\u00e3o \u201cAdora  Epitaciol\u00e2ndia\u201d abertura no s\u00e1bado e Final do Campeonato de futebol  de campo no Ramal do Porto Rico no domingo, nos dias 05, 11, 12,  18 e 19 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 924 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor REGINALDO SILVA CORREA, Chefe da Divis\u00e3o de Cultura, portador do RG n\u00b0  11779632 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 702.711.511-53. Finalidade: 1\u00ba Festival  da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Vaz da Fronteira\u201d, equipe de apoio, Pra\u00e7a Edmundo Pinto  em Epitaciol\u00e2ndia/Acre, no dia 11 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 925 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor REGINALDO SILVA CORREA, Chefe da Divis\u00e3o de Cultura, portador do RG n\u00b0  11779632 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 702.711.511-53. Finalidade: Campeonato Silva Correa, equipe de apoio, Est\u00e1dio Ant\u00f4nio Ara\u00fajo Lopes, no  dia 25 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 926 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RACHELLY  FABRINE GOMES LIMA, Assessora de Planejamento, Acompanhamento e Controle, portadora do RG n\u00b0 11831847 SSP/AC, e do CPF  n\u00ba 049.297.232-05. Finalidade: Campeonato Rural do Zezinho Brand\u00e3o  no Ramal do Porto Rico, BR 317, Km 32, equipe de apoio, no dia 19 de  setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 927 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo \u00e0 Senhora RACHELLY  FABRINE GOMES LIMA, Assessora de Planejamento, Acompanhamento e Controle, portadora do RG n\u00b0 11831847 SSP/AC, e do CPF  n\u00ba 049.297.232-05. Finalidade: 1\u00ba Festival de Louvor e Adora\u00e7\u00e3o da  Fronteira, equipe de apoio para a realiza\u00e7\u00e3o do evento, Pra\u00e7a Edmundo  Pinto, no dia 18 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 928 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor REGINALDO SILVA CORREA, Chefe da Divis\u00e3o de Cultura, portador do RG n\u00b0  11779632 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 702.711.511-53. Finalidade: Inaugura\u00e7\u00e3o do Balne\u00e1rio 100% Ga\u00facho, Km 08 Ramal Fontenele, Epitaciol\u00e2ndia/Acre, equipe de apoio no Torneio de Futebol que foi realizado, no dia  12 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 929 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor REGINALDO SILVA CORREA, Chefe da Divis\u00e3o de Cultura, portador do RG n\u00b0  11779632 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 702.711.511-53. Finalidade: 1\u00ba Festival  de Louvor e Adora\u00e7\u00e3o da Fronteira, equipe de apoio para realiza\u00e7\u00e3o do  evento, Pra\u00e7a Edmundo Pinto, no dia 18 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 930 DE 29 SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor ANDR\u00c9 RIKELME DA SILVA NASCIMENTO, Assessor Especial, portador do N\u00ba  11951494 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 032.496.772-13. Finalidade: Evento do  1\u00ba Festival da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da Fronteira\u201d semifinal no s\u00e1bado, auxiliando na transmiss\u00e3o da live, no dia 11 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 941 DE 08 OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 06 (seis) di\u00e1rias de campo \u00e0 Senhora ANA L\u00daCIA FREITAS DOS SANTOS, Agente de Servi\u00e7os Gerais (atualmente  exercendo suas fun\u00e7\u00f5es na Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o), portadora  do RG n\u00b0 378046 SSP/AC e do CPF n\u00ba 899.032.002-00. Finalidade:  Acompanhando o Prefeito S\u00e9rgio Lopes de Souza e Vice-Prefeito  Ant\u00f4nio Soares, na 1\u00aa Meia Maratona de Epitaciol\u00e2ndia no domingo,  cobertura jornal\u00edstica, acompanhando a equipe de Educa\u00e7\u00e3o na solenidade de premia\u00e7\u00e3o, concurso de reda\u00e7\u00e3o e projeto Festas Juninas,  servi\u00e7os de m\u00eddia, acompanhando o Vice-Prefeito Ant\u00f4nio Soares e  a equipe de Cultura no evento do 1\u00ba Festival da Can\u00e7\u00e3o \u201cA Voz da  Fronteira\u201d semifinal no s\u00e1bado, servi\u00e7os de m\u00eddia e transmiss\u00e3o de  live, acompanhando o Secret\u00e1rio de Esporte Jo\u00e3o Freire, na semifinal do Campeonato de Futebol de Campo no Ramal do Porto Rico  no s\u00e1bado, servi\u00e7o de m\u00eddia, acompanhando o Prefeito S\u00e9rgio Lopes  de Souza e a equipe de Cultura no evento do 1\u00ba Festival de Louvor  e Adora\u00e7\u00e3o Can\u00e7\u00e3o \u201cAdora Epitaciol\u00e2ndia\u201d, abertura no s\u00e1bado, servi\u00e7os de m\u00eddia e transmiss\u00e3o de live, acompanhando as atividades  da Secretaria de Cultura e Esporte na semifinal do Campeonato de  Futebol de Campo no Ramal do Porto no domingo,  nos dias 05, 06,  11, 12, 18 e 19 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 08 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 942 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias de campo \u00e0 Senhora JOSIMARA  RODRIGUES SALINO, Assessora de Planejamento, Acompanhamento e Controle, portadora do RG n\u00b0 11186933 SSP/AC e do CPF n\u00ba  011.021.222-38. Finalidade: Cadastramento do Preg\u00e3o e alinhamento  de notas, nos dias 04, 11 e 18 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 08 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 944, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora NAIARA DA SILVA SOUZA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Material, portadora do RG n\u00b0 11207752 SSP/ AC, e do CPF n\u00ba 018.454.672-99. Finalidade: Cadastramento do Preg\u00e3o, no dia 11 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 08 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 945, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria de campo ao Senhor S\u00c9RGIO MESQUITA DE CASTRO, Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento, portador do RG n\u00b0 441456 SSP/AC e do CPF n\u00ba  792.836.672-04. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 14\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do  Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Laranjeiras, no  dia 18 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 08 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 948 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora MARIZANA NOGUEIRA  DE OLIVEIRA, Chefe da Divis\u00e3o de Assist\u00eancia \u00e0 Crian\u00e7a e ao Adolescente, portadora do RG n\u00b0 379457 SSP/AC, e do CPF n\u00ba 809.475.06268, por a mesma se deslocar \u00e0 Cidade de Assis Brasil-AC. Finalidade:  Encontro da Regional para debater migra\u00e7\u00e3o e sistema SISCONARI, no  Munic\u00edpio de Assis Brasil, no dia 23 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 13 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL PORTARIA N\u00ba 949, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora WANESSA WESTEMAIER BRILHANTE, Chefe da Divis\u00e3o de Pol\u00edtica para as  Mulheres, portadora do RG n\u00b0 13221469 SSP/AC e do CPF n\u00ba  048.465.422-54. Finalidade: Atendimento no Centro de Sa\u00fade durante o Ponto Facultativo Decretado pelo Governo do Estado, no  dia 06 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 13 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 950, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria \u00e0 Senhora BET\u00c2NIA DA ROCHA SOUZA, Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o  de Obras, portadora do RG n\u00b0 10071229 SSP/AC e do CPF n\u00ba  838.346.052-04. Finalidade: Alimenta\u00e7\u00e3o do Sistema HORUS, no  dia 14 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 13 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 951, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor WETHLEN MIKAEL  MORAES DE MIRANDA, Chefe da Divis\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e  Manejo Florestal, portador do RG n\u00b0 12177156 SSP/AC e do CPF n\u00ba  549.086.472-91. Finalidade: Alimenta\u00e7\u00e3o do Sistema HORUS, no dia  14 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 13 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 952, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Di\u00e1rias\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder 01 (uma) di\u00e1ria ao Senhor JOS\u00c9 MAIA RIBEIRO,  Agente de Servi\u00e7os Gerais, portador do RG n\u00b0 742063 SSP/RO e do  CPF n\u00ba 615.474.092-15. Finalidade: Itinerante Zona Rural, 14\u00aa Edi\u00e7\u00e3o  do Programa \u201cSa\u00fade na Comunidade\u201d Comunidade Laranjeiras, no dia  18 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 13 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2021 OBJETO: Recapeamento de Ruas: AV. Castelo Branco no Munic\u00edpio de Feij\u00f3- Acre \u2013 MDR / CONV\u00caNIO 896685/2019. O Projeto B\u00e1sico estar\u00e1 disponibilizado para download no Site do Munic\u00edpio www.feijo.ac.gov.br. RETIRADA DO EDITAL: No per\u00edodo de 19 de outubro a 03 de novembro de 2021, o presente Edital poder\u00e1 ser retirado pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico do  Tribunal de contas do Estado do Acre/portaldaslicitacoes/LICON, www.feijo.ac.gov.br ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situado na  Avenida Pl\u00e1cido de Castro, n\u00ba 678 \u2013 Bairro Centro \u2013 Feij\u00f3 \u2013 Acre, no hor\u00e1rio de 07h00min as 13h00min horas. HOR\u00c1RIO e DATA DA ABERTURA: 08h00min do dia 04 de Novembro de 2021 (hor\u00e1rio local).  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 15 de Outubro de 2021. Maria Erl\u00e2nia da Silva Aguiar Pregoeira "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EDITAL N\u00b0 003/2021 RESULTADO OFICIAL A Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada pelo Decreto n\u00ba 151/2021, de 16 de agosto de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, TORNA P\u00daBLICO o RESULTADO OFICIAL.  ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - POLO AGROFLORESTAL  ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - 15 DE  JUNHO - COMUNIDADE TIMBAUBA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - 7 DE  SETEMBRO - COMUNIDADE CONCEI\u00c7\u00c3O \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - ESTEV\u00c3O BERNARDO DE SOUZA - COMUNIDADE LIM\u00c3O  ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - FRANCISCO MILIT\u00c3O DE MELO - COMUNIDADE ZULMIRA ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - JO\u00c3O  SABINO DA ROCHA \u2013 COMUNIDADE TR\u00caS UNIDOS ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - JOSE  SENA - COMUNIDADE BOM SOSSEGO \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - JOSE  SENA \u2013 ANEXO COMUNIDADE BOM JESUS ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - PEDRO  DE MORAIS \u2013 COMUNIDADE S\u00c3O SALVADOR  ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - S\u00c3O  PEDRO \u2013 IGARAPE S\u00c3O PEDRO \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA -JOSEFA  DE QUEIROZ \u2013 COMUNIDADE P\u00c9 DA SERRA  ZONA RURAL RIBEIRINHA - ASSISTENTE EDUCACIONAL \u2013 40H - 7 DE SETEMBRO - COMUNIDADE CONCEI\u00c7\u00c3O \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - ASSISTENTE EDUCACIONAL \u2013 40H - FRANCISCO MILIT\u00c3O DE MELO - COMUNIDADE ZULMIRA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - ASSISTENTE EDUCACIONAL \u2013 40H - JO\u00c3O SABINO DA ROCHA \u2013 COMUNIDADE TR\u00caS UNIDOS \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - 15 DE JUNHO \u2013 COMUNIDADE TIMBAUBA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - 7 DE SETEMBRO - COMUNIDADE CONCEI\u00c7\u00c3O \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - ESTEV\u00c3O BERNARDO DE SOUZA \u2013 COMUNIDADE LIM\u00c3O \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - FRANCISCO MILIT\u00c3O DE MELO - COMUNIDADE ZULMIRA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - JO\u00c3O SABINO DA ROCHA \u2013 COMUNIDADE TR\u00caS UNIDOS \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - JOSE SENA - COMUNIDADE BOM SOSSEGO \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - JOSE SENA \u2013 ANEXO COMUNIDADE BOM JESUS \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - JOSEFA DE QUEIROZ \u2013 COMUNIDADE P\u00c9 DA SERRA \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - S\u00c3O PEDRO \u2013 IGARAPE S\u00c3O PEDRO \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR DE 1\u00ba AO 5\u00ba - JESUILO EUDES DE OLIVEIRA \u2013  COMUNIDADE SOCO \u2013 RIO M\u00d4A ZONA RURAL RIBEIRINHA - PROFESSOR MEDIADOR - JOSE SENA \u2013 ANEXO COMUNIDADE BOM JESUS \u2013 RIO AZUL ZONA RURAL TERRESTRE - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - LUIZ  DE FONTES \u2013 RAMAL DO 20 ZONA RURAL TERRESTRE - AGENTE PEDAG\u00d3GICO DO PROGRAMA: CAMINHO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO: PRIMEIRA INF\u00c2NCIA - LUIZ  DE FONTES \u2013 RAMAL FEIJ\u00c3O INSOSSO ZONA RURAL TERRESTRE - ASSISTENTE EDUCACIONAL \u2013  MANOEL ANTONIO CAVALCANTE \u2013 RAMAL GOIABA ZONA RURAL TERRESTRE - ASSISTENTE EDUCACIONAL - TENENTE BARBOSA \u2013 COMUNIDADE SANTO ANTONIO ZONA RURAL TERRESTRE - ASSISTENTE EDUCACIONAL - VENINA BATISTA SIQUEIRA - COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA RURAL TERRESTRE - AUXILIAR DE CRECHE - ESCOLA INDIGENA \u00c3DEBAIKI \u2013 BAR\u00c3O ZONA RURAL TERRESTRE - AUXILIAR DE CRECHE - GL\u00d3RIA SORIANO ROSAS \u2013 COMUNIDADE BELO MONTE ZONA RURAL TERRESTRE - AUXILIAR DE CRECHE - VENINA BATISTA SIQUEIRA \u2013PENTECOSTE ZONA RURAL TERRESTRE - INTERPRETE EM LIBRAS - GLORIA SORIANO ROSAS \u2013 COMUNIDADE BELO MONTE ZONA RURAL TERRESTRE - INTERPRETE EM LIBRAS - VENINA BATISTA SIQUEIRA \u2013 COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - ESCOLA INDIGENA \u00c3DEBAIKI \u2013 BAR\u00c3O ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - GLORIA SORIANO ROSAS \u2013   COMUNIDADE BELO MONTE ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - LUIZ DE FONTES \u2013 COMUNIDADE S\u00c3O DOMINGOS  ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR 1\u00ba AO 5\u00ba - VENINA BATISTA SIQUEIRA \u2013 COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA RURAL TERRESTRE - PROFESSOR MEDIADOR - VENINA BATISTA SIQUEIRA \u2013 COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA URBANA - ASSISTENTE EDUCACIONAL - AS VAGAS DESTE CARGO SER\u00c3O DISTRIBUIDAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO FUNDAMENTAL E INFANTIL ZONA URBANA - ASSISTENTE SOCIAL - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMEC \u2013 Todo Per\u00edmetro ZONA URBANA - AUXILIAR DE CRECHE - AS VAGAS DESTE CARGO  SER\u00c3O EXCLUSIVAS PARA O ENSINO INFANTIL ",
            "ZONA URBANA - INTERPRETE DE LIBRAS - AS VAGAS DESTE CARGO SER\u00c3O DISTRIBUIDAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO FUNDAMENTAL E INFANTIL ",
            "ZONA URBANA - PROFESSOR BRAILISTA - ESCOLA MONTEIRO LOBATO ZONA URBANA - PROFESSOR MEDIADOR - AS VAGAS REFERENTE A ESTE CARGO SER\u00c3O DISTRIBUIDAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO FUNDAMENTAL E INFANTIL ZONA URBANA - PSIC\u00d3LOGO - Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMEC \u2013 Todo Per\u00edmetro Os cargos com mais de uma localidade, que possuem cadastro de reserva \u00fanico, ser\u00e3o convocados conforme o surgimento de novas vagas, a  crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o Municipal.   M\u00e2ncio Lima/AC, 15 de outubro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 003/2021 Decreto n\u00ba 151/2021 "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "DECRETO N\u00ba 132 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021.  O PREFEITO MUNICIPAL DE Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba 000699/20 de 27 de novembro de 2020.  D E C R E T A :  Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 821.000,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.17 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 02.17.08.244.0075.2.078-3.1.90.04.00.00.00.00\u2013Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado......10.000,00 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011-3.1.90.11.00.00.00.00\u2013Venc. E Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil... 250.000,00 02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.365.0201.2112.-3.1.90.11.00.00.00.00\u2013 Venc. E Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil...135.000,00 02.10.12.365.0201.2111.-3.1.90.11.00.00.00.00\u2013 Venc. E Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil...380.000,00 02.17 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 02.17.08.244.0075.2.100-4.4.90.52.00.00.00.00\u2013Equipamento e Material Permanente.......20.000,00 02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.361.0201.2.015-4.4.90.52.00.00.00.00\u2013Equipamento e Material Permanente.......26.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.361.0201.2.016.-3.1.90.04.00.00.00.00\u2013 Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado..480.000,00 02.10.12.361.0201.2.016.-3.1.90.11.00.00.00.00\u2013 Venc. E Vantagens Fixas \u2013 Pessoal Civil....35.000,00 02.07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 02.07.03.091.0006.2.010.-3.1.90.91.00.00.00.00\u2013 Senten\u00e7a Judicial...................................260.000,00 02.10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 02.10.12.361.0201.2.015.-3.1.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de Consumo..............................26.000,00 02.17 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL 02.17.08.244.0075.2.078-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de Consumo...............................20.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 27 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O:037/2021 PROCESSO ADMISTRATIVO: 077/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 151/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o em ar condicionado, que entre si celebram a Secretaria Municipal  de Sa\u00fade atrav\u00e9s da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 AC, e a Pessoa Jur\u00eddica: M. AGNALDO F. DA SILVA, CNPJ 04.452.107/0001-21  sede na Rua Juvenal Antunes SN, Bairro: Centro na cidade de Pl\u00e1cido de Castro - AC, CEP: 69.928-000, representado neste ato pelo Sr. Manoel  Agnaldo F. da Silva, portador do CPF n\u00ba 197.587.662-87. EXERC\u00cdCIO \u2013 2021 ELEMENTO DE DESPESA \u2013 3.3.90.39.00;  FUNCIONAL PROGRAM\u00c1TICA: 10.301.1012.2.022  FONTE DE RECURSOS: 013. Valor: R$ 17.100,00 (Dezessete mil e cem reais) Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura:14 de Outubro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela (contratada) Manoel Agnaldo F. da Silva. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PROCESSO DE CARONA N\u00ba 004/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO: 079/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: 010/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 112/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os T\u00e9cnicos especializados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das m\u00e1quinas e equipamentos da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC, destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Obras e  Servi\u00e7os Urbanos Conforme o Plano de Trabalho do Conv\u00eanio 011/2021 - DERACRE, que entre si fazem a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de ,  neste ato representa e a empresa L. M Pe\u00e7as e Servi\u00e7os LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.392.972/0001-92, com sede na Via Chico Mendes, N\u00ba  1472, Bairro: Tri\u00e2ngulo Velho, Rio Branco - Acre, neste ato representada pelo (a) Sr (a). Luciana Marques Pereira de Brito, Portadora da C\u00e9dula de  Identidade n\u00ba 284.263 SSP/AC e CPF n\u00ba 465.414.466-87. EXERC\u00cdCIO \u2013 2021 ELEMENTO DE DESPESAS: 3.3.90.30.00.00. FUNCIONAL PROGRAM\u00c1TICA: 18.452.1012.2108 FONTE DE RECURSOS \u2013 007. Valor: R$ 48.334,00,00 (quarenta e oito mil trezentos e trinta e quatro reais) Vig\u00eancia: 31/12/2021: Data da assinatura: 02 de agosto de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratada L. M Pe\u00e7as e Servi\u00e7os LTDA ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O DESERTA CHAMADA PUBLICA N\u00ba 001/2021 Processo administrativo 104/2021 O Pregoeiro Oficial e Equipe de Apoio do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro/Ac, torna p\u00fablico para conhecimento de todos que a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Chamada Publica 001/2021. Objeto: a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, com sede no Munic\u00edpio  de Pl\u00e1cido de Castro-AC, relativo ao Processo Administrativo n\u00ba 104/2021, cuja sess\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e abertura de propostas ocorreu no dia  14/10/2021 \u00e0s 09h foi declarada DESERTA, por aus\u00eancia de participantes/interessados. Diante da aus\u00eancia de participantes, fica designada NOVA  DATA DE ABERTURA para o dia 03/11/2021 \u00e0s 09h. Edital e informa\u00e7\u00f5es no setor de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura, das 08h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h,  e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com. Pl\u00e1cido de castro/Ac. 14 de outubro de 2021 Elielson pereira lima Pregoeiro Decreto 138/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 147, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) di\u00e1rias ao servidor (a) MARIA JOS\u00c9 F\u00c9LIX DO NASCIMENTO, inscrito no CPF n\u00ba 792.829.032-49,  na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Finan\u00e7as de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e  locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro  do Sul e Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 18, 19, 20, 21 e 22 de outubro, para participar do Primeiro F\u00f3rum Estadual de Secretarias de Finan\u00e7as na  cidade de Rio Branco.       Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05 (cinco)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 14 do m\u00eas de Outubro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 33/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de gasolina em Cruzeiro do Sul Pelo presente instrumento, o Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, representado por seu Prefeito o Sr. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade abaixo assinado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, na forma exigida pela Lei n\u00ba 8.666/93 suas altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 10.520/02 e demais legisla\u00e7\u00f5es correlatas,  considerando haver a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de  gasolina em Cruzeiro do Sul, HOMOLOGA todos os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e pela Equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 33/2021, para que produzam os efeitos legais em sua plenitude e, em ato cont\u00ednuo ADJUDICA o objeto da licita\u00e7\u00e3o em favor das empresas:  a) ERIVALDO C. DOS SANTOS inscrito no CNPJ n\u00ba 15.311.993/0002-70 vencedor para o item 01 com o desconto percentual de 1% e  para o item  02 com o desconto percentual de 1%. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Porto Walter \u2013 Acre, 11 de outubro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 33/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 201/2021 Contratada: ERIVALDO C. DOS SANTOS \u2013 ME inscrita no CNPJ N\u00ba  15.311.993/0002-70 Objeto: Fornecimento de combust\u00edvel no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul.  Objeto do PP N\u00ba 033/2021, com o valor de R$ 49.280,00 (quarenta e  nove mil, duzentos e oitenta reais). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir  da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o \u00e0 conta do Or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam:  Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE e Erivaldo Coelho dos  Santos, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 11 de outubro de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 33/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 202/2021 Contratada: ERIVALDO C. DOS SANTOS \u2013 ME inscrita no CNPJ N\u00ba  15.311.993/0002-70 Objeto: Fornecimento de combust\u00edvel no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul.  Objeto do PP N\u00ba 033/2021, com o valor de R$ 50.960,00 (cinquenta  mil, novecentos e sessenta reais). Vig\u00eancia: 12 (doze) meses a partir  da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o \u00e0 conta do Or\u00e7amento geral do munic\u00edpio para 2021. Assinam:  Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade CONTRATANTE e Erivaldo Coelho dos  Santos, CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 11 de outubro de 2021.   Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 33/2021 Fornecimento de combust\u00edvel em Cruzeiro do Sul O Munic\u00edpio de Porto Walter, atrav\u00e9s de sua CPML, torna p\u00fablico que,  ap\u00f3s verifica\u00e7\u00e3o no processo licitat\u00f3rio n\u00ba 33/2021, identificou que o  CNPJ da empresa participante da licita\u00e7\u00e3o foi detectado como err\u00f4neo. Tratando-se de erro meramente formal, ocasionado pela similaridade de CNPJ de matriz e filial da mesma empresa, corrige atrav\u00e9s  deste para que se considere o CNPJ correto em todo o procedimento da  seguinte forma: Onde se l\u00ea: ERIVALDO C. DOS SANTOS inscrito no CNPJ n\u00ba  15.311.993/0001-90 Leia-se: ERIVALDO C. DOS SANTOS inscrito no CNPJ n\u00ba  15.311.993/0002-70 Por fim, que sejam republicados os documentos de homologa\u00e7\u00e3o e contratos na forma correta. Atenciosamente, Porto Walter/AC, 11 de outubro de 2021. EMERSON RODRIGO SIMI\u00c3O DE SOUZA Pregoeiro "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE - SEMEIA PORTARIA INTERNA N\u00ba 95 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021  O Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 382 de 04 de fevereiro de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro de 2019 que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Meio ambiente \u2013 SEMEIA. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar o Sr. SEBASTI\u00c3O CAMUR\u00c7A DA CUNHA, para responder pelo Departamento de Espa\u00e7os P\u00fablicos (DEP) da Secretaria  Municipal de Meio Ambiente (SEMEIA). Art. 2\u00ba A fun\u00e7\u00e3o que se trata o artigo anterior, o designado passa a responder e assinar por todos os atos inerentes \u00e0 fun\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor a partir da sua data de publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Normando Rodrigues Sales Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 382/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 311 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250001/2021 decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP 046/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica AUTO POSTO  CORRENT\u00c3O LTDA, aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo(combust\u00edveis),  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  Jur\u00eddica AUTO POSTO CORRENT\u00c3O LTDA . I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Renato Maciel de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600036-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 313 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250003/2021 decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP 134/2019   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica MADEIREIRA  SANTOS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRELI, aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras  para montagem de cavaletes, rodos, malhas e estacas, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica MADEIREIRA SANTOS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 314 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250034/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO SRP 010/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica COSTA & MONTEIRO LTDA, aquisi\u00e7\u00e3o de material, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica COSTA & MONTEIRO LTDA . I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713516/2  Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 315 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250005/2021 decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP 012/2019   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica UNIACRE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA , aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras para montagem de  cavaletes, rodos, malhas e estacas, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica UNIACRE IND\u00daSTRIA E  COM\u00c9RCIO LTDA . I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713516/2  Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 318 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba, 01250008/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO SRP  026/2020  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica F.J  PEREIRA DA SILVA LTDA , aquisi\u00e7\u00e3o de areia lavada, para utiliza\u00e7\u00e3o  em obras de terraplanagem, pavimenta\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o da malha vi\u00e1ria do munic\u00edpio de Rio Branco- Acre, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica F.J  PEREIRA DA SILVA LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 320 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250010/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO SRP 012/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica MADEIREIRA  SANTOS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRELI , aquisi\u00e7\u00e3o de material  de consumo (lenha e t\u00e1buas), visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica MADEIREIRA SANTOS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 325 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250012/2021 decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP 134/2021   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica COMABEL IND\u00daSTRIAL E COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS BENEFICIADAS LTDA,  aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo(combust\u00edveis), visando atender as  necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa COMABEL IND\u00daSTRIAL E COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS BENEFICIADAS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Renato Maciel de Souza \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600036-1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 326 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250013/2021 decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP 134/2019   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica L. N. MOTA EIRELI, aquisi\u00e7\u00e3o de madeiras para montagem de cavaletes, rodos, malhas  e estacas, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa Jur\u00eddica L. N. MOTA EIRELI . I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Helen Cristine Cordeiro de Lima \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713516/2 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 342 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250029/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 049/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica RONDOMAZA  AUTO PE\u00c7AS LTDA , aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica  RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita - Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Jos\u00e9 Abias da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713191/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 11 de outubro  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 343 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250030/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 051/2020  fonte  de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica CONSTRUTORA PRECIS\u00c3O EIRELI , presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de rebobina mento de  motores el\u00e9tricos, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa Jur\u00eddica CONSTRUTORA PRECIS\u00c3O EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita - Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 11 de outubro  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 347 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do  Contrato n\u00ba, 01250034/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO  SRP 010/2020  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica COSTA & MONTEIRO LTDA, aquisi\u00e7\u00e3o de material, visando  atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  Jur\u00eddica COSTA & MONTEIRO LTDA . I \u2013 Gestor: \u2013 San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Jos\u00e9 Abias da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713191/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 350 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250037/2021 decorrente do Preg\u00e3o  ELETR\u00d4NICO SRP 033/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica RIMACRE DISTRUIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA , Aquisi\u00e7\u00e3o pneus, c\u00e2maras de  ar e protetores de aro, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO  PE\u00c7AS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita - Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 11 de outubro  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 352 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250039/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 049/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA , aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  Jur\u00eddica L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita - Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 11 de outubro  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 353 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250040/2021 decorrente do Preg\u00e3o  ELETR\u00d4NICO SRP 033/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica LUKATO-COM\u00c9RCIO DE PNEUMATICOS E PE\u00c7AS LTDA , Aquisi\u00e7\u00e3o pneus,  c\u00e2maras de ar e protetores de aro, visando atender as necessidades  da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica LUKATO-COM\u00c9RCIO DE  PNEUMATICOS E PE\u00c7AS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita - Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 11 de outubro  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 354 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250041/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 049/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica RONDOMAZA  AUTO PE\u00c7AS LTDA , aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica  RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita - Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 11 de outubro  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 355 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250042/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 049/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA , aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  Jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita - Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 11 de outubro  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 361 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba, 01250048/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO SRP  020/2020  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica V.  E K. PALOMBO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA , aquisi\u00e7\u00e3o  de material hidr\u00e1ulico, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco  \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica V. E K. PALOMBO IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Jos\u00e9 Abias da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713191/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 365 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250053/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO SRP 020/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica PIPEPLAST INDUSTRIA E COMERCIO DE TUBOS E CONEXOES EIRELI , aquisi\u00e7\u00e3o  de material hidr\u00e1ulico, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica PIPEPLAST INDUSTRIA E COMERCIO  DE TUBOS E CONEXOES EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Jos\u00e9 Abias da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713191/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 366 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250054/2021 decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO SRP 020/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica L.O CAMPOS EIRELLI , aquisi\u00e7\u00e3o de material hidr\u00e1ulico, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica L.O CAMPOS EIRELLI. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013San da Gama e Silva - Matr\u00edcula n\u00ba 712158/4 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 26 de agosto  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 367 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250055/2021 decorrente do Preg\u00e3o  PRESENCIAL SRP 059/2020   fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica L.M PEREIRA  PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA , aquisi\u00e7\u00e3o de mangueiras hidr\u00e1ulicas, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa Jur\u00eddica  L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013\u2013 Elias Santos de Mesquita - Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 11 de outubro  de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 13 de maio de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA/GAB/PRES/FMC N\u00ba 176/2021 Rio Branco \u2013 Acre, 13 de outubro de 2021   O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal N\u00ba 820, de 15 de abril  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Complementar  n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018,  p\u00e1ginas 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V;RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir membros da COMISS\u00c3O EXECUTIVA do CONSELHO  MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS CULTURAIS \u2013 CMPC, representantes do  PODER P\u00daBLICO: \u00c1rea de Arte: Sai RADAM\u00c9S DE OLIVEIRA LOPES CHAVES (Portaria de Nomea\u00e7\u00e3o  n\u00famero 051/2021. Matr\u00edcula Funcional n\u00famero 713203). Entra VER\u00d4NICA CARVALHO SEVERINO (Portaria de Nomea\u00e7\u00e3o n\u00famero 122/2021. Matr\u00edcula Funcional n\u00famero 713534-1) \u00c1rea de Patrim\u00f4nio Cultural: Sai JOS\u00c9 WILSON AGUIAR (Portaria de Nomea\u00e7\u00e3o n\u00famero 007/2021.  Matr\u00edcula Funcional n\u00famero 540210) Entra AURIMAR FIDELIS DE ARAG\u00c3O (Portaria de Nomea\u00e7\u00e3o n\u00famero  019/2021. Matr\u00edcula Funcional n\u00famero 713097). Art. 2\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor nesta data. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente Decreto N. 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 141, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o Of\u00edcio n\u00b0344/2021/RBPREV/GABPRES, em que h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do Servidor para participar de evento destinado ao conselheiro do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o Dieymison Teixeira de Souza, membro do  Conselho Fiscal - CONFIS, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de  Rio Branco - RBPREV, para, em Goi\u00e2nia/GO, participar do 54\u00ba Congresso Nacional da ABIPEM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Institui\u00e7\u00f5es de Previd\u00eancia Estaduais e Municipais e 1\u00ba Congresso de Previd\u00eancia da Agroprev  no per\u00edodo de 09 a 13 de novembro de 2021, concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4  \u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias e passagem a\u00e9rea no trecho Rio Branco/Goi\u00e2nia/ Rio Branco, nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 142, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o Of\u00edcio n\u00b0345/2021/RBPREV/GABPRES, em que h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da Servidora para participar de evento destinado ao conselheiro do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o Poliana Tessinari de Oliveira, membra do  Conselho Fiscal - CONFIS, do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de  Rio Branco - RBPREV, para, em Goi\u00e2nia/GO, participar do 54\u00ba Congresso  Nacional da ABIPEM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Institui\u00e7\u00f5es de Previd\u00eancia Estaduais e Municipais e 1\u00ba Congresso de Previd\u00eancia da Agroprev no  per\u00edodo de 09 a 13 de novembro de 2021, concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd  (quatro e meia) di\u00e1rias e passagem a\u00e9rea no trecho Rio Branco/Goi\u00e2nia/ Rio Branco, nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV PORTARIA N\u00ba 143, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o Of\u00edcio n\u00b0346/2021/RBPREV/GABPRES, em que h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do Servidor para participar de evento destinado ao  conselheiro do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o Marcos Augusto de Oliveira Meireles,  membro do Conselho Fiscal - CONFIS, do Instituto de Previd\u00eancia do  Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV, para, em Goi\u00e2nia/GO, participar  do 54\u00ba Congresso Nacional da ABIPEM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de  Institui\u00e7\u00f5es de Previd\u00eancia Estaduais e Municipais e 1\u00ba Congresso de  Previd\u00eancia da Agroprev no per\u00edodo de 09 a 13 de novembro de 2021,  concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd (quatro e meia) di\u00e1rias e passagem a\u00e9rea no trecho Rio Branco/Goi\u00e2nia/Rio Branco, nos termos do Decreto  Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 144, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o Of\u00edcio n\u00b0347/2021/RBPREV/GABPRES, em que h\u00e1  manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da Servidora para participar de  evento destinado ao conselheiro do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o Raquel Eline da Silva Albuquerque,  membra do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Social - CAPS,  do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV, para,  em Goi\u00e2nia/GO, participar do 54\u00ba Congresso Nacional da ABIPEM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Institui\u00e7\u00f5es de Previd\u00eancia Estaduais e Municipais e 1\u00ba Congresso de Previd\u00eancia da Agroprev no per\u00edodo de 09 a 13  de novembro de 2021, concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd (quatro e meia)  di\u00e1rias e passagem a\u00e9rea no trecho Rio Branco/Goi\u00e2nia/Rio Branco,  nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013  RBPREV  PORTARIA N\u00ba 145, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o Of\u00edcio n\u00b0348/2021/RBPREV/GABPRES, em que h\u00e1 manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 libera\u00e7\u00e3o do Servidor para participar de evento destinado ao conselheiro do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS; RESOLVE: Art. 1\u00ba Autorizar a participa\u00e7\u00e3o Railson Ant\u00f4nio Pontes de Assis, membro do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Social - CAPS, do  Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco - RBPREV, para,  em Goi\u00e2nia/GO, participar do 54\u00ba Congresso Nacional da ABIPEM \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Institui\u00e7\u00f5es de Previd\u00eancia Estaduais e Municipais e 1\u00ba Congresso de Previd\u00eancia da Agroprev no per\u00edodo de 09 a 13  de novembro de 2021, concedendo-lhe inscri\u00e7\u00e3o, 4 \u00bd (quatro e meia)  di\u00e1rias e passagem a\u00e9rea no trecho Rio Branco/Goi\u00e2nia/Rio Branco,  nos termos do Decreto Municipal n\u00b0 1.275/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV Decreto 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 163, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00b0Exonerar, o senhor Ilclemar Luiz Lopes da Luz, matricula n\u00b0  700032, Agente Administrativo do quadro efetivo desta autarquia, lotado  no DEPASA da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG03. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 164, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear, o senhor Francisco Ivanir Freire Carneiro, matricula  n\u00b0700194, Eletricista do quadro efetivo desta autarquia, lotado no DEPASA na Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG03. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 243, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo  n\u00ba 033/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 041/2020, Contrato n\u00ba 076/2021,  celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa ALAB  & ALAB \u2013 CNPJ 01.673.229/0001-50, com vig\u00eancia de 22/09/2021 at\u00e9  31/12/2021 ou at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, tendo como objeto o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de  atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP,  PNAEC e PNAEJA) da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, de  acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia, para atender a Rede Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios  financiados com recursos federais que poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de  vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Fiscal Substituto: Francisca Cl\u00e1udia Gomes Maciel \u2013 Matr\u00edcula: 231711-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 244, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 033/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 041/2020, Contrato  n\u00ba 077/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO \u2013 CNPJ 05.511.061/0001-37, com  vig\u00eancia de 22/09/2021 at\u00e9 31/12/2021 ou at\u00e9 o consumo total dos itens  contratados, tendo como objeto o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios  n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de atender aos alunos do Programa de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC e PNAEJA) da Rede de  Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo com os quantitativos,  condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia, para  atender a Rede Municipal de Ensino desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios financiados com  recursos federais que poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da  Ata de Registro de Pre\u00e7os. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Fiscal Substituto: Francisca Cl\u00e1udia Gomes Maciel \u2013 Matr\u00edcula: 231711-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 245, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo  Administrativo n\u00ba 033/2020, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 041/2020, Contrato n\u00ba 078/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa MIRAGINA S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO \u2013 CNPJ  04.063.681/0001-98, com vig\u00eancia de 22/09/2021 at\u00e9 31/12/2021 ou at\u00e9  o consumo total dos itens contratados, tendo como objeto o fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis com o objetivo de atender aos  alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEF, PNAEP, PNAEC  e PNAEJA) da Rede de Ensino do Munic\u00edpio de Rio Branco, de acordo  com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de  Refer\u00eancia, para atender a Rede Municipal de Ensino desta Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, assim como a execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios  financiados com recursos federais que poder\u00e3o surgir durante o per\u00edodo  de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac Matr\u00edcula: 713115-1 Fiscal Titular: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702751-1 Fiscal Substituto: Francisca Cl\u00e1udia Gomes Maciel \u2013 Matr\u00edcula: 231711-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 146 /2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o artigo 3\u00ba da Lei n\u00ba 10.973, de 02 de dezembro de 2004,  que estabelece que a Uni\u00e3o, os Estados, o Distrito Federal, os Munic\u00edpios e as respectivas ag\u00eancias de fomento poder\u00e3o estimular e apoiar  a constitui\u00e7\u00e3o de alian\u00e7as estrat\u00e9gicas e o desenvolvimento de projeto  de coopera\u00e7\u00e3o envolvendo empresas, Institui\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas e Tecnol\u00f3gicas - ICTs e entidades privadas sem fins lucrativos voltados para  atividades de pesquisa e desenvolvimento, que objetivem a gera\u00e7\u00e3o de  produtos, processos e servi\u00e7os inovadores e a transfer\u00eancia e a difus\u00e3o  de tecnologia;  Considerando ainda o artigo 3\u00b0-B da referida n\u00ba 10.973/2004, que estabelece que a Uni\u00e3o, os Estado, o Distrito Federal, os Munic\u00edpios, as  respectivas ag\u00eancias de fomento e as ICTs poder\u00e3o apoiar a cria\u00e7\u00e3o, a  implanta\u00e7\u00e3o e a consolida\u00e7\u00e3o de ambientes promotores da inova\u00e7\u00e3o,  inclu\u00eddos parques e polos tecnol\u00f3gicos e incubadoras de empresas,  como forma de incentivar o desenvolvimento tecnol\u00f3gico, o aumento da  competitividade e a intera\u00e7\u00e3o entre as empresas e as ICTs. Considerando o Conv\u00eanio n\u00b0 051/2012, cuja Meta 04 prev\u00ea a Incuba\u00e7\u00e3o  de Empreendimentos Econ\u00f4micos Solid\u00e1rios no munic\u00edpio de Rio Branco; Considerando a necessidade de realizar contrata\u00e7\u00e3o de ICTs para executar a meta 04 do referido conv\u00eanio;  Considerando o expediente OFICIO/GAB/SAFRA/N\u00ba1186//2021,  da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar e nomear os a seguir mencionados para compor a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Classifica\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00f5es Cientificas, Tecnol\u00f3gicas e de Inova\u00e7\u00e3o - ICT:  I - Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL: a)  Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz \u2013 Presidente; II - Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA: a) Cledison de Freitas Sobrinho \u2013 Membro; b) Le\u00f4nidas Le\u00e3o Assis \u2013 Membro; c) Thays da Silva Amorim Pinheiro \u2013 membro; d)  Luciano Alves Dias \u2013 Membro; Par\u00e1grafo \u00danico.  A Comiss\u00e3o ser\u00e1 a inst\u00e2ncia consultiva e deliberativa  do certame, e, ter\u00e1 as atribui\u00e7\u00f5es de acompanhar, opinar e deliberar  em todas as fases, referente ao Edital de Chamamento P\u00fablica para  realizar incuba\u00e7\u00e3o de Empreendimentos Econ\u00f4micos Solid\u00e1rios no munic\u00edpio de Rio Branco, fazendo tudo em conson\u00e2ncia com a execu\u00e7\u00e3o  da meta 4, do Conv\u00eanio n\u00ba 051/2021.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, EM EXERCICIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, EM 15 DE OUTUBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 246, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Preg\u00e3o  076/2019, Contrato n\u00ba 110/2019, celebrado entre a Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa de REFIGERA\u00c7\u00c3O CHAMA AZUL \u2013 CNPJ  07.850.722/0001-61, com vig\u00eancia 01/01/2021 a 31/12/2021, tendo  como objeto presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva nos condicionadores de ar, freezer, geladeira, ventilador  de parede e teto, bebedouro industrial e comum, filtro industrial, fog\u00e3o  industrial e exaustor industrial para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Gledson Melo de Lima \u2013 Matr\u00edcula: 706.977-2 Fiscal Substituto: Manoel Neri Santiago \u2013 Matr\u00edcula: 702.779-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 046 de 01 de mar\u00e7o  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 247, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Preg\u00e3o 076/2019,  Contrato n\u00ba 111/2019, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa ACRE FRIO AR-CONDICIONADO LTDA  \u2013 CNPJ  10.889.815/0001-27, com vig\u00eancia 01/01/2021 a 31/12/2021, tendo  como objeto presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva nos condicionadores de ar, freezer, geladeira, ventilador  de parede e teto, bebedouro industrial e comum, filtro industrial, fog\u00e3o  industrial e exaustor industrial para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Gledson Melo de Lima \u2013 Matr\u00edcula: 706.977-2 Fiscal Substituto: Manoel Neri Santiago \u2013 Matr\u00edcula: 702.779-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 047 de 01 de mar\u00e7o  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 248, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Preg\u00e3o 123/2019,  Contrato n\u00ba 054/2020, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa G. L. O. MAGALH\u00c3ES EXTINTORES & SERVI\u00c7OS   \u2013 CNPJ 29.946.443/0001-51, com vig\u00eancia 01/01/2021 a 31/12/2021,  tendo como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de placas indicativas de sinaliza\u00e7\u00e3o de  emerg\u00eancia, lumin\u00e1rias de emerg\u00eancia e aquisi\u00e7\u00e3o (novas aquisi\u00e7\u00f5es  com carga) de extintores de combate a inc\u00eandio, bem como a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o cont\u00ednuo de manuten\u00e7\u00e3o, recarga e teste hidrost\u00e1tico  e mangueiras, com fornecimento de pe\u00e7as e componentes Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Gledson Melo de Lima \u2013 Matr\u00edcula: 706.977-2 Fiscal Substituto: Manoel Neri Santiago \u2013 Matr\u00edcula: 702.779-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 044 de 01 de mar\u00e7o  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 249, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Preg\u00e3o 123/2019,  Contrato n\u00ba 146/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa G. L. O. MAGALH\u00c3ES EXTINTORES & SERVI\u00c7OS   \u2013 CNPJ 29.946.443/0001-51, com vig\u00eancia 25/02/2021 a 31/12/2021,  tendo como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de placas indicativas de sinaliza\u00e7\u00e3o de  emerg\u00eancia, lumin\u00e1rias de emerg\u00eancia e aquisi\u00e7\u00e3o (novas aquisi\u00e7\u00f5es  com carga) de extintores de combate a inc\u00eandio, bem como a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o cont\u00ednuo de manuten\u00e7\u00e3o, recarga e teste hidrost\u00e1tico  e mangueiras, com fornecimento de pe\u00e7as e componentes Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Gledson Melo de Lima \u2013 Matr\u00edcula: 706.977-2 Fiscal Substituto: Manoel Neri Santiago \u2013 Matr\u00edcula: 702.779-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 069 de 18 de mar\u00e7o  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 250, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Preg\u00e3o  036/2016, Contrato n\u00ba 039/2017, celebrado entre a Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa E. DE AGUIAR FROTA EIRELI  \u2013 CNPJ  04.758.482/0001-02, com vig\u00eancia 01/01/2021 a 31/12/2021, , tendo  como objeto Servi\u00e7os de natureza continua (limpeza de fossas, caixa  d\u2019\u00e1gua e cisterna, rede de esgoto, dedetiza\u00e7\u00e3o, desentupimentos, desobstru\u00e7\u00e3o, descupiniza\u00e7\u00e3o e desratiza\u00e7\u00e3o) para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713.115-01 Fiscal Titular: Gledson Melo de Lima \u2013 Matr\u00edcula: 706.977-2 Fiscal Substituto: Manoel Neri Santiago \u2013 Matr\u00edcula: 702.779-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 045 de 01 de mar\u00e7o  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250170/2021 Processo N\u00ba 037/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes:  FRANCISCO FLOR DA COSTA, CPF n\u00ba 359.936.692-68, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 017/2021, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 016/2021 Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante Truck, com condutor Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.36.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Francisco Flor da Costa Data da Assinatura: 25 de agosto de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250227/2021 Processo N\u00ba 226/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  V. E. K PALOMBO IMPORTA\u00c7\u00d5S E EXPORTA\u00c7\u00d5ES LTDA,  CNPJ n\u00ba 16.807.046/0001-57, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2021, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 003/2021 Objeto: Fornecimento de materiais el\u00e9tricos e hidr\u00e1ulicos. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 176.352,44 (cento e setenta e seis mil,  trezentos e cinquenta e dois reais e quarenta e quatro centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, V. E. K. Palombo Importa\u00e7\u00f5es e Exporta\u00e7\u00f5es Ltda.  Data da Assinatura: 06 de outubro de 2021.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250231/2021 Processo N\u00ba 153/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  MVP ELETRODOM\u00c9STICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI,  CNPJ n\u00ba 28.472.036/0001-97, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 043/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 059/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos (aparelhos de ar condicionado). Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 37.870,00 (trinta e sete mil, oitocentos  e setenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.52.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, MVP Eletrodom\u00e9sticos e Equipamentos Eireli   Data da Assinatura: 07 de outubro de 2021.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 056/2021. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de para loca\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas multifuncionais  (fotocopiadora/impressora/digitalizadora/fax). Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos  os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 056/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em  favor da licitante A. K. DE OLIVEIRA BATISTA, para o item 01 com o  valor unit\u00e1rio mensal de R$ 245,60 (duzentos e quarenta e cinco reais  e sessenta centavos), A. K. DE OLIVEIRA BATISTA para o item 03 com  valor unit\u00e1rio mensal de R$ 250,00 (duzentos e cinquenta reais). Rio Branco, 14 de outubro de 2021.  Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Termo de Homologa\u00e7\u00e3o  Assunto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00b0. 040/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Vassour\u00e3o tipo gari c/cabo e base de madeira. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos  os atos praticados pelo Senhor Pregoeiro e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 040/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em  favor do licitante LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, para o  item 01 com o valor unit\u00e1rio de R$ 36,00 (trinta e seis reais). Rio Branco, 14 de outubro de 2021.  Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0. 008/2021. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, prestadora de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de banheiros qu\u00edmicos, incluindo montagem, desmontagem, manuten\u00e7\u00e3o e transporte. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos  os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 008/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em  favor da licitante E. DE AGUIAR FROTA EIRELI, para o item 01 com o  valor unit\u00e1rio (di\u00e1ria) de R$ 85,00 (oitenta e cinco reais). Rio Branco, 14 de outubro de 2021.  Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                          GABINETE DA SECRET\u00c1RIA JUSTIFICATIVA DE DISPENSA DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Apoio a  Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Vulnerabilidade \u2013 ACAPEV. Objeto: Tornar p\u00fablica a dispensa de chamamento p\u00fablico do termo de  colabora\u00e7\u00e3o a ser firmado com a Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Apoio a Pessoas  em Situa\u00e7\u00e3o de Vulnerabilidade \u2013 ACAPEV. Modalidade: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o. Fundamento Legal: Com base no que exp\u00f5em o dispositivo do Art. 29,  da Lei n\u00ba 13.019 de 31 de julho de 2014, e suas respectivas altera\u00e7\u00f5es,  atrav\u00e9s da Lei 13.204 de 14 de dezembro de 2015. Justificativa: Por se tratar de Emenda Parlamentar, dessa forma, ser\u00e1  celebrado o referido termo sem chamamento p\u00fablico. Programa de Trabalho: 01.011.602.10.301.0203.2396.0001 Casa Terap\u00eautica Shalon. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00 Fonte de Recurso: 01 RP Local e Data: Rio Branco \u2013 AC, 08 de outubro de 2021. Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica: O Sr. Sebasti\u00e3o Bocalom Rodrigues \u2013 Prefeitura  Municipal de Rio Branco, Sra. Sheila Andrade Vieira \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade, e o Sr. Elton Dias Fonseca \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o  Crist\u00e3 de Apoio a Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Vulnerabilidade \u2013 ACAPEV. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE \u2013 SMZC TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O Tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico emitido pela Procuradoria Geral deste  Munic\u00edpio nos autos do Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba 21196/2021, com numera\u00e7\u00e3o da Projuri  n\u00ba 2021.02.001131, que entende estar resguardada a  legalidade que justifica a alternativa de contrata\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa fornecimento de  instrumentos/ferramentas (Motopoda com Telesc\u00f3pico e Motoserras),  para execu\u00e7\u00e3o das demais atividades realizadas nos espa\u00e7os p\u00fablicos  (Pra\u00e7as e Parques, Aterros, \u00c1reas Verdes, Cemit\u00e9rios, ecoponto e demais frentes de servi\u00e7os e atividades inerentes ao gerenciamento do  sistema de limpeza preventiva e corretiva, como tamb\u00e9m as a\u00e7\u00f5es de  ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica). que est\u00e3o sob responsabilidade da Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC. A contrata\u00e7\u00e3o direta, quando  realizada com a devida cautela, assegurando tratamento ison\u00f4mico aos  interessados na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, obt\u00e9m-se uma melhor qualidade  e menor pre\u00e7o dos servi\u00e7os, assegurando mais vantagem a Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica, amparado no art. 24, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  Assim, e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o das empresas SOUBHIA & CIA LTDA, para o fornecimento do item 02,  no valor total de R$ 2.699,00 (dois mil, seiscentos e noventa e nove reais),  e item 03, no valor total de R$ 1.220,00 (hum mil, duzentos e vinte reais), e  A. NAGAMATSU \u00c1VILA NASCIMENTO EIRELI EPP, para o item 01, com  valor total de R$ 10.587,00 (as 03 quantidades), (dez mil, quinhentos e  oitenta e sete reais), sendo inexig\u00edvel a licita\u00e7\u00e3o, cuja despesa ocorrer\u00e1  por conta do Programa de Trabalho: 015.001.22050000 (Manuten\u00e7\u00e3o do  Sistema de Limpeza P\u00fablica \u2013 Bairro), Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00  (Equipamentos e Material Permanente) e Fonte de Recurso: 01 (RP), no  valor total de R$ 14.506,00 (quatorze mil, quinhentos e seis reais).  Rio Branco, 13 de outubro de 2021 Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade  Decreto N\u00ba 004/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 17\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 051/2016.  Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E, DO OUTRO LADO, COMO CONTRATADA A EMPRESA M. S.  M. INDUSTRIAL LTDA. OBJETO DO CONTRATO: Servi\u00e7os de Readequa\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o  de Corredores Exclusivos do Transporte Coletivo no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre.  Valor do Contrato: R$ 1.444.499,83 Modalidade: Concorr\u00eancia    N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 009 Ano da Modalidade: 2016 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto a  prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, referente ao Contrato de Servi\u00e7os  de Readequa\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o de Corredores Exclusivos do Transporte  Coletivo, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o prazo de Vig\u00eancia por mais 60 (sessenta)  dias, a contar do dia 11/09/2021 ao dia 09/11/2021. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Vig\u00eancia do Aditamento:  Vig\u00eancia 11/09/2021 ao dia 09/11/2021. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 015.451.0106.1348.0000  - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 44.90.51.00 \u2013 Fonte de Recurso 101 (RP) \u2013  Contrato de Repasse N\u00ba 809413/2014. Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Leocardio Luiz Soster - M. S. M. INDUSTRIAL LTDA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 057/2021 O Pregoeiro comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 057/2021, cujo objeto \u00e9 a  Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais para sa\u00fade e seguran\u00e7a. Atrav\u00e9s do OF/N\u00ba  861/2021 - EMURB. Processo CPL02/PMRB N\u00b0 131/2021 e no site  www.licitacoes-e.com.br pelo novo n\u00ba 899230, fica prorrogada a sua  reabertura para o dia 28 de outubro de 2021 \u00e0s 10h30min. (dez horas  e trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ficam dilatadas  at\u00e9 28/10/2021. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. FRANCISCO JO\u00c3O RICARDO PEREIRA Pregoeiro da CPL/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB LEI EMERGENCIAL DA CULTURA \u2013 LEI 14.017/2020 (LEI ALDIR BLANC) EDITAL ENCANTA RIO BRANCO EDITAL N\u00ba. 05/2021 1. APRESENTA\u00c7\u00c3O 1.1. O Munic\u00edpio de Rio Branco por meio da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FMCELGB e pelo seu Diretor-Presidente Pedro Henrique Lima e Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  que lhe confere o Decreto N\u00ba. 820, de 15 de abril de 2021 torna p\u00fablico o  presente EDITAL voltado ao credenciamento de servi\u00e7os art\u00edsticos e de  oficinas de pessoas ou grupos dos diversos segmentos da \u00c1rea de Arte,  inclusive a \u00e1rea t\u00e9cnica residentes no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Rio Branco por meio de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os aos moldes do evento EDITAL  FESTVIDA II \u2013 ARTE DE CASA PARA O MUNDO, de acordo com o Inciso III, do artigo 2\u00ba, da Lei Federal N\u00ba. 14.017/2020, regulamentada pelo  Decreto Federal N\u00ba. 10.464, de 17 de agosto de 2020, e pelo Decreto  Municipal N\u00ba. 721/2020, que \u201cRegulamenta no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de  Rio Branco, a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios provenientes da  Lei Federal n\u00famero 14.017, de 29 de junho de 2020, regulamentada  pelo Decreto Federal n\u00famero 10.464, de 17 de agosto de 2020, e d\u00e1  outras provid\u00eancias\u201d, e de acordo com as normas deste EDITAL.  2. JUSTIFICATIVA 2.1. Mediante ao advento da Lei de Emerg\u00eancia Cultural N\u00ba. 14.017/2020,  popularmente conhecida como Lei Aldir Blanc, fez-se necess\u00e1ria a elabora\u00e7\u00e3o de instrumentos cab\u00edveis para a execu\u00e7\u00e3o do referido instrumento legal, por parte de estados e munic\u00edpios. 2.2. A administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal compreendeu que o formato do  Encanta Rio Branco, festival de lives que foi realizado pela Prefeitura de  Rio Branco atrav\u00e9s da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  Garibaldi Brasil entre abril e maio de 2020, atendendo assim \u00e0s necessidades de urg\u00eancia e acesso da classe cultural aos  recursos p\u00fablicos de natureza compensat\u00f3ria em raz\u00e3o dos efeitos da  Pandemia na rotina de trabalho dos fazedores culturais. 2.3. Como o formato do festival mostrou-se uma pol\u00edtica eficaz no combate  aos efeitos prolongados da Pandemia no meio cultural, a Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil readequou o certame a  partir dos di\u00e1logos culturais realizados com todos os segmentos culturais e  junto \u00e0s diversas inst\u00e2ncias do Conselho Municipal de Pol\u00edticas Culturais,  que a partir da an\u00e1lise cr\u00edtica do Encanta Rio Branco propuseram altera\u00e7\u00f5es ao festival original que foram incorporadas ao presente EDITAL. 2.4. Diante do atual cen\u00e1rio de crise sanit\u00e1ria, que assola a Humanidade,  causada pela Pandemia do Covid-19 e considerando ainda, \u00e0s medidas  de preven\u00e7\u00e3o, controle e conten\u00e7\u00e3o de riscos, danos e agravos \u00e0 sa\u00fade  p\u00fablica, o presente EDITAL de credenciamento de artistas para apresenta\u00e7\u00e3o via internet se justifica como uma alternativa de continuidade \u00e0 difus\u00e3o  cultural fomentada pelo Munic\u00edpio de Rio Branco, por meio da Funda\u00e7\u00e3o  Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. 2.5. Al\u00e9m disso, o presente procedimento justifica-se pela necessidade  de promo\u00e7\u00e3o \u00e0 cultura, a ser difundida atrav\u00e9s de servi\u00e7os art\u00edsticos  culturais prestados por artistas e t\u00e9cnicos de um modo geral, neste per\u00edodo de crise j\u00e1 mencionado, onde ser\u00e3o pr\u00e9-selecionados, desde que  cumpram todos os requisitos previstos neste EDITAL. 2.6. Para efeito deste EDITAL, compreende-se como credenciamento  hip\u00f3tese de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o prevista no art. 25, caput, da Lei  N\u00ba. 8.666/93, caracterizado por inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o  da natureza do servi\u00e7o a ser prestado. 2.7. O credenciamento possibilitar\u00e1 a contrata\u00e7\u00e3o daqueles que preencham todas as condi\u00e7\u00f5es do EDITAL, conforme demanda da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, al\u00e9m da viabilidade em fun\u00e7\u00e3o da desburocratiza\u00e7\u00e3o de  processos licitat\u00f3rios pois o valor a ser pago pela presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o  j\u00e1 est\u00e1 previamente estabelecido pela pr\u00f3pria administra\u00e7\u00e3o por credenciar v\u00e1rios interessados, o que proporcionar\u00e1 ao Munic\u00edpio de Rio  Branco um melhor atendimento \u00e0s finalidades organizacionais, pol\u00edticas  e sociais do evento, mediante a contrata\u00e7\u00e3o do maior n\u00famero poss\u00edvel de prestadores de servi\u00e7os art\u00edsticos, para o evento ENCANTA RIO  BRANCO a ser realizado nos moldes do FESTVIDA II \u2013 ARTE DE CASA  PARA O MUNDO, promovido pela Prefeitura de Rio Branco, por meio da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. 2.8. Desse modo, diante do alto grau de subjetividade na escolha dos  respectivos profissionais, bem como do elevado n\u00famero de profissionais dispon\u00edveis e da quantidade limitada de apresenta\u00e7\u00f5es, o presente  edital constitui-se como uma ferramenta essencial \u00e0 consolida\u00e7\u00e3o dos  princ\u00edpios que regem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, em especial o princ\u00edpio  da impessoalidade, porquanto confere a todos os profissionais do setor  art\u00edstico que atendam aos requisitos previstos neste EDITAL, a possibilidade de serem selecionados mediante crit\u00e9rios objetivos, diminuindo  sobremaneira a discricionariedade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica na escolha  dos respectivos profissionais e levando-se em considera\u00e7\u00e3o a urg\u00eancia  e princ\u00edpio da descentraliza\u00e7\u00e3o do acesso a recursos p\u00fablicos, num momento de calamidade p\u00fablica. 3. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES EM RAZ\u00c3O DA COVID 19 3.1. O presente EDITAL considera as exig\u00eancias da Lei Federal N\u00ba.  14.017/2020, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural \u00e0 serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica  reconhecido pelo Decreto Legislativo N\u00ba. 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020. 4. DO OBJETO, DO PER\u00cdODO DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DA DISPONIBILIDADE DE VALORES 4.1. Podem se inscrever neste EDITAL, fazedores de cultura ou grupos  dos diversos segmentos da \u00c1rea de Arte, inclusive a \u00e1rea t\u00e9cnica, para  compor a grade de apresenta\u00e7\u00f5es do EDITAL ENCANTA RIO BRANCO, com a contrata\u00e7\u00e3o de 15 lives contando com 1 a 3 integrantes no  valor de R$ 1.801,32 e 15 lives com 4 ou mais integrantes no valor de  R$ 2.500,00, ambos para artistas, pesquisadores e grupos dos v\u00e1rios  segmentos culturais, al\u00e9m dos t\u00e9cnicos da \u00e1rea cultural. 4.2. Fica fixado o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o e entrega de projetos deste EDITAL, iniciando-se em 18 de outubro de 2021 e encerrando-se em 03 de  novembro de 2021. 4.3. A sele\u00e7\u00e3o dos contemplados neste EDITAL ser\u00e1 feito por meio de  sorteio eletr\u00f4nico. 5. DO FORMATO  5.1. Constitui a forma de inscri\u00e7\u00e3o deste EDITAL no credenciamento de  servi\u00e7os art\u00edsticos e de oficinas de pessoas ou grupos dos diversos segmentos da \u00c1rea de Arte, inclusive a \u00e1rea t\u00e9cnica, para compor a grade de  apresenta\u00e7\u00f5es de novo FestVida \u2013 Viva Aldir Blanc em festival ENCANTA  RIO BRANCO online com 15 lives contando com 1 a 3 integrantes no valor de R$ 1.801,32 e 15 lives com 4 ou mais integrantes no valor de R$  2.500,00, ambos para artistas, pesquisadores e grupos dos v\u00e1rios segmentos da \u00c1rea de Arte, al\u00e9m dos t\u00e9cnicos da mesma \u00e1rea cultural. \u00c9 vedado a  apresenta\u00e7\u00e3o de projetos do segmento da \u00c1rea de Patrim\u00f4nio. 5.2. Os credenciados habilitados passar\u00e3o a fazer parte de um banco de dados  e poder\u00e3o ser contratados em conformidade com a programa\u00e7\u00e3o do evento. 5.3. O credenciamento n\u00e3o gera direito \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, ficando este condicionado \u00e0 defini\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o do evento, bem como de previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, ficando a crit\u00e9rio da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer Garibaldi Brasil a defini\u00e7\u00e3o da conveni\u00eancia e da oportunidade em faz\u00ea-lo. 6. DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA 6.1. A vig\u00eancia deste EDITAL ser\u00e1 at\u00e9 31 de dezembro de 2021. 6.2. O Banco de Dados dos credenciados ficar\u00e1 dispon\u00edvel enquanto  perdurar a vig\u00eancia do EDITAL, durante o qual, os credenciados poder\u00e3o ser convocados a firmar contratos junto \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica  municipal, conforme demanda. 6.3. Este EDITAL poder\u00e1 ser revogado por ato do diretor-presidente da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, desde  que devidamente justificado, quando o interesse p\u00fablico assim o exigir,  sem gerar indeniza\u00e7\u00e3o a terceiros. 7. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS PARA PARTICIPA\u00c7\u00c3O 7.1. Podem participar do presente certame: 7.1.1. PESSOA F\u00cdSICA: maior de 18 (dezoito) anos ou emancipado (a),  residente no Munic\u00edpio de Rio Branco, inscrito (a) no Cadastro Cultural  do Munic\u00edpio de Rio Branco e que atenda todas as especifica\u00e7\u00f5es e  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste EDITAL. 7.1.1.1. No caso de emancipa\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser providenciada toda documenta\u00e7\u00e3o exigida pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 7.1.1.2. As duplas e grupos reunidos em coletivo sem CNPJ tamb\u00e9m  podem se inscrever como Pessoa F\u00edsica, para tanto, no momento da  inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser informado o nome e o CPF de cada componente  do GRUPO INFORMAL. 8.1.1.3. PESSOA JUR\u00cdDICA: legalmente constitu\u00edda no Estado do Acre,  cujo ramo de atividade seja compat\u00edvel e pertinente ao objeto da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os deste EDITAL, inscrita no Cadastro Cultural do Munic\u00edpio de Rio Branco, e que atenda todas as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste EDITAL. 8.1.1.4. Entende-se por Micro Empreendedor Individual \u2013 MEI, o artista  que se apresenta solo. O MEI n\u00e3o representa grupo ou coletivo. 8.1.1.5. \u00c9 vedado o credenciamento de empresa produtora que  represente 1 (uma) ou mais atra\u00e7\u00f5es art\u00edsticas mediante contrato/ carta de exclusividade. 9. DAS PROIBI\u00c7\u00d5ES NA PARTICIPA\u00c7\u00c3O DESTE EDITAL 9.1. \u00c9 vedado o credenciamento de: a) Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica que esteja suspensa temporariamente de  participar e de licitar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal ou n\u00e3o que  seja declarado inid\u00f4neo, na forma dos incisos III e IV do artigo 87 da Lei  n. 8.666/93; b) Pessoa F\u00edsica: servidor p\u00fablico (efetivo ou comissionado), estagi\u00e1rio  ou prestador de servi\u00e7o terceirizado lotado na Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil;  c) Pessoa Jur\u00eddica: que tenha como membro da sua diretoria servidor  p\u00fablico (efetivo ou comissionado), estagi\u00e1rio ou prestador de servi\u00e7o  terceirizado lotado na Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  Garibaldi Brasil; d) Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica que esteja inadimplente com os mecanismos de financiamento do Sistema Municipal de Cultura e do Sistema  Municipal de Esporte e Lazer; e) Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica que esteja inadimplente com o Fisco Municipal, Estadual e/ou Federal; f) c\u00f4njuge, companheiro ou parente em linha reta ou colateral, consangu\u00edneo ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau de servidor p\u00fablico (efetivo  ou comissionado), estagi\u00e1rio ou prestador de servi\u00e7o terceirizado lotado  na Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil; g) A divulga\u00e7\u00e3o da lista dos credenciados ser\u00e1 feita atrav\u00e9s do site do Portal  da Cultura e no Di\u00e1rio Oficial do Estado: https://www.diario.ac.gov.br. 9.2. Todos os credenciados constar\u00e3o no banco de dados conforme lista  atualizada e publicada, podendo ser contratados em conformidade com  a necessidade do servi\u00e7o p\u00fablico e de acordo com as exig\u00eancias estabelecidas para contrata\u00e7\u00e3o. 10. DA INSCRI\u00c7\u00c3O E DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O 10.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e o ato de inscri\u00e7\u00e3o pressup\u00f5e plena  concord\u00e2ncia dos termos, cl\u00e1usulas, condi\u00e7\u00f5es deste EDITAL e de seus  anexos I e II, que passar\u00e3o a integrar as obriga\u00e7\u00f5es dos licitantes, bem  como na observ\u00e2ncia dos regulamentos administrativos e das normas  t\u00e9cnicas aplic\u00e1veis, n\u00e3o sendo aceita, sob qualquer hip\u00f3tese, alega\u00e7\u00e3o  de seu desconhecimento em qualquer fase do procedimento administrativo e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. 10.2. As inscri\u00e7\u00f5es ficar\u00e3o abertas no per\u00edodo de 5 a 22 de outubro de  2021. Vide item 4.2. 10.3. As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas pelo Portal da Cultura: www.riobranco.ac.gov.br, e/ou na sede da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte  e Lazer Garibaldi Brasil preenchendo os formul\u00e1rios de credenciamento na  Diretoria de Pol\u00edticas Culturais, contendo os seguintes documentos: 10.4. PESSOA F\u00cdSICA: a) FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O - ANEXO I; b) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o; c) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipal;  d) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Estadual; e) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos relativos aos tributos federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o. 10.5. PESSOA JUR\u00cdDICA: a) FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O - ANEXO I; b) C\u00f3pia do CNPJ; c) C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o; d) C\u00f3pia do Ato Constitutivo, Estatuto ou Contrato Social em vigor, com  a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, ou do Certificado da Condi\u00e7\u00e3o do MEI; e) C\u00f3pia da Ata de Elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria; f) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipal; g) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Estadual; h) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos relativos aos tributos federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o; i) Certificado de Regularidade do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS); j) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; k) C\u00f3pia de RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do representante legal; l) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Estaduais do representante legal. 10.6. Na proposta o interessado dever\u00e1 descrever o que pretende apresentar para o p\u00fablico na live, se \u00e9 um show musical, uma performance  de dan\u00e7a, teatro, um desafio de poesia, uma conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, uma  oficina cultural, etc.  10.6.1. A descri\u00e7\u00e3o deve conter o roteiro da apresenta\u00e7\u00e3o, o tempo estimado e o m\u00e1ximo de informa\u00e7\u00f5es que ajudem a descrever a live. 10.6.2. Ao curr\u00edculo (integrante da ficha de inscri\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser juntados os documentos que comprovem a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do interessado na \u00e1rea em que prop\u00f5e a live.  10.6.3. Todos os formul\u00e1rios constantes dos anexos deste EDITAL dever\u00e3o ser digitados. 10.7. Por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o ou a qualquer  momento, havendo d\u00favidas  sobre a autenticidade, os documentos juntados dever\u00e3o ser apresentados no original para autentica\u00e7\u00e3o, sendo que, caso constatada a altera\u00e7\u00e3o ou falsidade documental, o credenciado ser\u00e1 eliminado sem preju\u00edzo das provid\u00eancias administrativas e penais cab\u00edveis. 10.8. S\u00f3 ser\u00e1 aceita 1 (uma) inscri\u00e7\u00e3o para cada interessado. 10.9. As informa\u00e7\u00f5es e os anexos que integram a solicita\u00e7\u00e3o de credenciamento n\u00e3o poder\u00e3o ser alterados, suprimidos ou substitu\u00eddos depois  de finalizada a inscri\u00e7\u00e3o. 10.10. O \u00f4nus da participa\u00e7\u00e3o no processo de credenciamento, incluindo eventuais despesas com c\u00f3pias e emiss\u00e3o de documentos, \u00e9 de  exclusiva responsabilidade do postulante. 10.11. Os interessados s\u00e3o respons\u00e1veis pelas informa\u00e7\u00f5es fornecidas e pelos documentos anexados, arcando com as conseq\u00fc\u00eancias de  eventuais erros no preenchimento ou decorrentes da qualidade visual  dos documentos enviados. 10.12. A falta de qualquer documento ou inobserv\u00e2ncia das recomenda\u00e7\u00f5es acima acarretar\u00e1 a desclassifica\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o. 10.13. O credenciado autoriza, com sua inscri\u00e7\u00e3o, que o material em  v\u00eddeo seja incorporado ao acervo da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura,  Esporte e Lazer Garibaldi Brasil, bem como inclus\u00e3o em materiais institucionais e divulga\u00e7\u00e3o em qualquer uma das m\u00eddias do \u00f3rg\u00e3o acima  e do Munic\u00edpio de Rio Branco, sem \u00f4nus e por tempo indeterminado. 10.14. A concess\u00e3o do direito de imagem ocorrer\u00e1 a partir do momento  em que o credenciado tem seu nome homologado e publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado e/ou s\u00edtio eletr\u00f4nico da Prefeitura de Rio Branco. 10.15. No ato da inscri\u00e7\u00e3o, o proponente dever\u00e1 se comprometer a cumprir com as medidas sanit\u00e1rias e administrativas impostas para conten\u00e7\u00e3o do Covid-19, em especial \u00e0quelas normas expedidas e que venham  a ser expedidas pelo Munic\u00edpio de Rio Branco e pelo Governo do Estado  do Estado do Acre. 11. DA COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE DO CREDENCIAMENTO 11.1. O processo de credenciamento ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o de  An\u00e1lise do Credenciamento, que ser\u00e1 composta por 3 (tr\u00eas) servidores  designados pelo Diretor- Presidente, por meio de portaria publicada em  Di\u00e1rio Oficial do Estado, tendo como atribui\u00e7\u00f5es: a) Examinar e decidir sobre os pedidos de impugna\u00e7\u00f5es e outras consultas sobre este edital; b) Receber os pedidos de inscri\u00e7\u00e3o dos interessados; c) Conferir os documentos e emitir parecer t\u00e9cnico circunstanciado por pretendente quanto ao preenchimento dos requisitos para credenciamento; d) Receber, examinar e decidir sobre os pedidos de recurso referente  \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o; e) Elaborar e consolidar a lista de credenciados; f) Encaminhar o processo devidamente instru\u00eddo \u00e0 autoridade superior,  propondo a publica\u00e7\u00e3o da lista dos credenciados; g) Selecionar quem ser\u00e3o os contratados de acordo com a necessidade  e natureza do evento, observadas as normas neste EDITAL; h) Monitorar o cumprimento deste EDITAL, portaria e dos atos normativos complementares dela decorrentes; i) Receber, examinar e decidir sobre os pedidos de recurso referente ao  credenciamento; j) Proceder \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e ao descredenciamento dos  que descumprirem as obriga\u00e7\u00f5es constantes deste EDITAL; k) Receber den\u00fancias e adotar as provid\u00eancias administrativas para efetivar as consequ\u00eancias delas decorrentes; l) Resolver os casos omissos. 12. DA HABILITA\u00c7\u00c3O E DO CREDENCIAMENTO 12.1. A habilita\u00e7\u00e3o consistir\u00e1 na an\u00e1lise e confer\u00eancia dos documentos exigidos entregues pelo licitante pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise do Credenciamento. 12.2. Ser\u00e3o declarados credenciados todos os licitantes cujo requerimento estiver de acordo com as exig\u00eancias deste EDITAL, estando  aptos para poss\u00edveis contrata\u00e7\u00f5es no evento ENCANTA RIO BRANCO,  durante a vig\u00eancia deste EDITAL. 12.3. A Comiss\u00e3o analisar\u00e1 a documenta\u00e7\u00e3o e atrav\u00e9s de parecer circunstanciado, decidir\u00e1 acerca da habilita\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do proponente, devendo sempre justificar o ato.  12.4. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o submeter\u00e1 a rela\u00e7\u00e3o dos candidatos  habilitados e credenciados \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o para homologa\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s a ratifica\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o publicar\u00e1 no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, bem como no site da Prefeitura de Rio Branco, a lista consolidada dos credenciados. 12.5. Da decis\u00e3o que indeferir o credenciamento, caber\u00e1 recurso no  prazo de 1 (um) dia \u00fatil, contado da respectiva divulga\u00e7\u00e3o no site da  Prefeitura de Rio Branco. 12.6. Os recursos interpostos dever\u00e3o ser encaminhados no endere\u00e7o  eletr\u00f4nico fgb.financiamento@gmail.com e ser\u00e3o julgados pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise do Credenciamento no prazo de 1 (um) dia \u00fatil. 12.7. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos interpostos, havendo provimento  no julgamento, a Comiss\u00e3o consolidar\u00e1 a lista dos credenciados, publicando-a no Di\u00e1rio Oficial do Estado e no site da Prefeitura de Rio Branco. 12.8. A condi\u00e7\u00e3o de credenciado n\u00e3o gera direito subjetivo \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o de contrato administrativo com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal,  tampouco rela\u00e7\u00e3o de trabalho, de qualquer natureza, garantindo t\u00e3o somente igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais credenciados, para eventuais convoca\u00e7\u00f5es, conforme a necessidade da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de  Cultura, esporte e Lazer Garibaldi Brasil. 13 DA SELE\u00c7\u00c3O DOS CREDENCIADOS PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O 13.1. Ap\u00f3s a consolida\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o dos credenciados e durante o  prazo de vig\u00eancia deste EDITAL, ficar\u00e1 sob a responsabilidade da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Credenciamento a sele\u00e7\u00e3o dos credenciados,  observando-se a demanda do evento, que \u00e9 de 15 lives com at\u00e9 3 integrantes e 10 lives com 4 ou mais integrantes. 13.3. O credenciado s\u00f3 poder\u00e1 ser contratado 1 (uma) vez. 13.4. Havendo escassez de credenciados em uma das categorias de inscri\u00e7\u00e3o, os recursos financeiros que porventura sobrarem, a totalidade dos mesmos, n\u00e3o estar\u00e3o mais dispon\u00edveis para serem usados em outros editais. 14. DA CONTRATA\u00c7\u00c3O 14.1. A convoca\u00e7\u00e3o dos contemplados ser\u00e1 de acordo com a programa\u00e7\u00e3o a ser estabelecida para a realiza\u00e7\u00e3o das lives. 14.2. O credenciado selecionado por sorteio eletr\u00f4nico para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7o ser\u00e1 convocado por contato telef\u00f4nico e/ou e-mail, quando ser\u00e1  informado do objeto, do local da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e do valor da contrata\u00e7\u00e3o, bem como para apresentar a documenta\u00e7\u00e3o para a contrata\u00e7\u00e3o. 14.3. O convocado que n\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o no prazo estipulado decair\u00e1 do direito de ser contratado, independente de notifica\u00e7\u00e3o. 14.4. Para a assinatura do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, observar-se-\u00e1, no que couber as disposi\u00e7\u00f5es dos artigos 27 a 30 da Lei N\u00ba. 8.666/93,  devendo o convocado apresentar os seguintes documentos atualizados: 14.4.1. PESSOA F\u00cdSICA: a) C\u00f3pia do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o; b) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipal; c) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Estadual; d) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos relativos aos tributos federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o; e) C\u00f3pia da inscri\u00e7\u00e3o do PIS/PASEP/NIT; f) Comprovante de conta banc\u00e1ria no Banco do Brasil S/A; g) Apresenta\u00e7\u00e3o documental que comprove ser cadastrado no Cadastro  de Credor da Prefeitura de Rio Branco. 14.4.2. PESSOA JUR\u00cdDICA: a) C\u00f3pia do CNPJ e comprovante de endere\u00e7o; b) C\u00f3pia do Ato Constitutivo, Estatuto ou contrato social em vigor, com a  \u00faltima altera\u00e7\u00e3o, ou do Certificado da Condi\u00e7\u00e3o do MEI; c) C\u00f3pia da Ata de Elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria; d) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipal; e) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Estadual; f) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos relativos aos tributos federais e \u00e0 D\u00edvida  Ativa da Uni\u00e3o;  g) Certificado de Regularidade do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS);  h) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; i) Comprovante de conta banc\u00e1ria no Banco do Brasil S/A; j) Apresenta\u00e7\u00e3o documental que comprove ser cadastrado no Cadastro  de Credor da Prefeitura de Rio Branco; k) C\u00f3pia do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o residencial do representante legal atualizados; l) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Estadual do representante legal. 14.5. O convocado que n\u00e3o comparecer para assinatura do Contrato de  Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os no prazo estipulado decair\u00e1 do direito de prestar  o servi\u00e7o, independentemente de notifica\u00e7\u00e3o. 14.6. A execu\u00e7\u00e3o do trabalho somente ser\u00e1 autorizada ap\u00f3s a assinatura do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, em conformidade com suas  cl\u00e1usulas e a devida apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos, incluindo  certid\u00f5es negativas v\u00e1lidas. 14.7. A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 firmada por ato formal da autoridade administrativa competente, ap\u00f3s o reconhecimento do cumprimento de todas as  exig\u00eancias estabelecidas, o que ensejar\u00e1 a subscri\u00e7\u00e3o do Contrato de  Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o.  14.8. \u00c9 vedada a cess\u00e3o ou transfer\u00eancia do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7o, total ou parcial, bem como a subcontrata\u00e7\u00e3o parcial do objeto. 15. DA APRESENTA\u00c7\u00c3O  15.1. Os contratados far\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o online no formato live, nas seguintes condi\u00e7\u00f5es: a) M\u00ednimo de 50 (cinquenta) minutos e m\u00e1ximo de 120 (cento e vinte)  minutos de dura\u00e7\u00e3o; b) Ser\u00e1 realizada no dia e hor\u00e1rio em comum acordo com a programa\u00e7\u00e3o a ser elaborada pela Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e  Lazer Garibaldi Brasil; c) Deve ser realizada simult\u00e2nea ou exclusivamente nas plataformas  Youtube e Facebook do contratado; d) \u00c9 necess\u00e1rio que na legenda do conte\u00fado contenha: \u201cEDITAL N\u00ba.05/2021  \u2013 ENCANTA RIO BRANCO\u201d, e a hashtag: #LeiAldirBlanc #RioBranco. e) Cumprir com as medidas sanit\u00e1rias e administrativas impostas para  conten\u00e7\u00e3o do Covid-19, em especial \u00e0quelas normas expedidas e que  venham a ser expedidas pelo Munic\u00edpio de Rio Branco e pelo Governo  do Estado do Estado do Acre. 15.2. A apresenta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada de acordo com o que foi proposto na FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O \u2013 ANEXO I. 16. DOS RECURSOS Fonte 124 (Transfer\u00eancias Vinculadas da Uni\u00e3o), Programa de Trabalho 01.013.301.13.392.0204.2052.0000, Elemento de Despesa  3.3.90.36.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica, e  3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica,  no aporte total de R$ 52.019,94 (cinquenta e dois mil dezenove reais e  noventa e quatro centavos). 17. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO 17.1. As condi\u00e7\u00f5es de pagamento ser\u00e3o previstas no Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os, considerando as especificidades do servi\u00e7o art\u00edstico  ou t\u00e9cnico, a dura\u00e7\u00e3o e o custo previsto para este, ressaltando sempre  o interesse p\u00fablico, conforme as determina\u00e7\u00f5es da Lei N\u00ba. 8.666/93. 17.2. O pagamento ser\u00e1 efetuado atrav\u00e9s de cr\u00e9dito em conta corrente  no Banco do Brasil S/A em at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a entrega de Nota  Fiscal de Servi\u00e7o pela Pessoa F\u00edsica ou da Nota Fiscal de Servi\u00e7o pela  Pessoa Jur\u00eddica, sendo descontados os encargos que estiverem dentro  da margem de recolhimento. 18.2.1. Havendo alguma pend\u00eancia impeditiva do pagamento, o prazo  fluir\u00e1 a partir de sua regulariza\u00e7\u00e3o por parte do contratado. 18. DA AVALIA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O PRESTADO 18.1. A avalia\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o prestado ser\u00e1 realizada pela Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. 19. DA RESCIS\u00c3O 19.1. A inexecu\u00e7\u00e3o do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o, total ou parcial, ensejar\u00e1 a sua rescis\u00e3o e demais conseq\u00fc\u00eancias previstas neste  EDITAL, no contrato e na Lei N\u00ba. 8.666/93. 19.2. A rescis\u00e3o poder\u00e1 ser determinada, por ato unilateral e escrito do Contratante, nos casos enumerados nos incisos I a XII e XVII da Lei N\u00ba. 8.666/93. 19.2.1. A rescis\u00e3o do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os poder\u00e1 implicar  o descredenciamento. 20. DO DESCREDENCIAMENTO 20.1. O presente credenciamento tem car\u00e1ter prec\u00e1rio; \u00e0 qualquer momento, o credenciado pode solicitar o descredenciamento, caso n\u00e3o tenha mais interesse. Ademais, a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal poder\u00e1, atrav\u00e9s de decis\u00e3o fundamentada, promover o descredenciamento,  caso seja constatada qualquer irregularidade na observ\u00e2ncia e cumprimento das normas fixadas neste EDITAL ou na legisla\u00e7\u00e3o pertinente,  bem como tiver ci\u00eancia de fato ou circunst\u00e2ncia, anterior ou posterior  \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, que revele inidoneidade ou falta de capacidade t\u00e9cnica. 20.2. O credenciado que desejar iniciar o procedimento de descredenciamento dever\u00e1 solicit\u00e1-lo mediante aviso escrito. 20.3. Constituem hip\u00f3teses de descredenciamento, quando: a) Forem procedentes as den\u00fancias formuladas sobre m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o  do servi\u00e7o; b) Ocorrer a superveni\u00eancia de fato ou circunst\u00e2ncia que comprometa a  capacidade t\u00e9cnica ou administrativa do credenciado, ou que reduza a  capacidade de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o a ponto de n\u00e3o atender \u00e0s exig\u00eancias estabelecidas; c) Houver vontade pr\u00f3pria do credenciado; d) Convocado, o credenciado deixar de atender \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal e n\u00e3o apresentar justificativa. 20.4. Excetuando-se a hip\u00f3tese de descredenciamento volunt\u00e1rio, da  decis\u00e3o que concluir pela hip\u00f3tese de descredenciamento caber\u00e1 recurso no prazo de 1 (um) dia \u00fatil, contados da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, o qual ser\u00e1 apreciado pelo Diretor-Presidente no prazo de 2  (dois) dias \u00fateis. 21. DA IMPUGNA\u00c7\u00c3O 21.1. No prazo de 1 (um) dia \u00fatil, contados da publica\u00e7\u00e3o deste EDITAL,  qualquer interessado poder\u00e1 solicitar esclarecimentos, provid\u00eancias  ou impugnar este EDITAL de credenciamento mediante peti\u00e7\u00e3o a ser  entregue na sede da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer  Garibaldi Brasil, no endere\u00e7o de sua sede. 21.2. Caber\u00e1 \u00e0 Comiss\u00e3o de An\u00e1lise do Credenciamento decidir sobre a  peti\u00e7\u00e3o no prazo de 2 (dois) dias \u00fateis. 21.3. Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o ao ato convocat\u00f3rio, ser\u00e3o promovidos os  atos necess\u00e1rios \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o deste instrumento. 22. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 22.1. A Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil  poder\u00e1 alterar, revogar ou anular o presente EDITAL a qualquer tempo,  desde que justificadamente, sem que caiba aos participantes qualquer  direito a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o. 22.2. O credenciamento permite \u00e0 entidade o direito de utilizar a imagem/nome do credenciado em an\u00fancios, folders, fachadas, banners, outdoors, busdoors,  internet e todas as m\u00eddias digitais. 22.3. \u00c9 facultada \u00e0 Comiss\u00e3o de Credenciamento, em qualquer fase,  promover dilig\u00eancias com vistas a esclarecer a instru\u00e7\u00e3o do processo. 22.4. As solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimentos dever\u00e3o ser atendidas pelo interessado no credenciamento, no prazo estabelecido pela Comiss\u00e3o,  sob pena de descredenciamento. 22.5. Todas as informa\u00e7\u00f5es do presente Credenciamento estar\u00e3o dispon\u00edveis no Portal da Cultura: www.riobranco.ac.gov.br. 22.6. \u00c9 de responsabilidade do interessado no credenciamento, acompanhar as informa\u00e7\u00f5es deferidas no item anterior, na p\u00e1gina eletr\u00f4nica oficial  da Institui\u00e7\u00e3o, eximindo-se a Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil da responsabilidade das alega\u00e7\u00f5es de desconhecimento de quaisquer informa\u00e7\u00f5es sobre o presente Credenciamento. 22.7. Os casos omissos neste EDITAL e as d\u00favidas suscitadas ser\u00e3o  resolvidos pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise do Credenciamento. 22.8. Este EDITAL possui 2 (dois) anexos: Anexo I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O Anexo II \u2013 MINUTA DO CONTRATO 22.9. Cronograma: 22.1. Publica\u00e7\u00e3o do EDITAL no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre: dia 18  de outubro de 2021. 22.2. Per\u00edodo para eventuais pedidos de impugna\u00e7\u00e3o do EDITAL: dia 19  de outubro de 2021. 22.3. Per\u00edodo para resposta de eventuais pedidos de impugna\u00e7\u00e3o: dias  20 de outubro de 2021. 22.4. Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es: de 18 de outubro a 05 de novembro de 2021. 22.5. Divulga\u00e7\u00e3o dos inscritos: dia 09 de novembro de 2021. 22.6. Per\u00edodo para habilita\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es: de 18 de outubro a 05 de  novembro de 2021 22.8. Data do sorteio eletr\u00f4nico: 09 de novembro de 2021 \u00e0s 17h e 30 minutos. 22.9. Data da divulga\u00e7\u00e3o final dos contemplados no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre: dia 11 de novembro de 2021. 22.10. Per\u00edodo para assinatura do CONTRATO \u2013 ANEXO II: dias 11 e  12 de novembro de 2021. 22.11. Per\u00edodo de elabora\u00e7\u00e3o de Notas de Empenho: 16 a 19 de novembro de 2021.  22.12. Per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o das lives: 20 e 25 de de novembro de 2021. 22.13. Per\u00edodo para entrega de Notas Fiscais de Servi\u00e7os: dias 26 a 29  de novembro de 2021. 22.14. Per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos via Banco do Brasil S/A: em at\u00e9 30  (trinta) dias ap\u00f3s entrega das Notas Fiscais de Servi\u00e7os (Vide item 17.2). 22.15. Per\u00edodo para presta\u00e7\u00e3o de contas: at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021. 23. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 23.1. \u00c9 atribui\u00e7\u00e3o da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE  E LAZER GARIBALDI BRASIL a execu\u00e7\u00e3o, o acompanhamento, a supervis\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o de todos os atos administrativos do presente EDITAL. 23.2. D\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es referentes a este EDITAL poder\u00e3o ser esclarecidas e/ou obtidas na FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE  E LAZER GARIBALDI BRASIL junto \u00e0 ASSESSORIA DE PLANEJAMENTO, podendo ser por e-mail (fgb.financiamento@gmail.com) ou pessoalmente com o Assessor de Planejamento nomeado no momento. Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR-PRESIDENTE FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 018/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ LUIS EDUARDO CASSEB OLIVEIRA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para realizar um show ao vivo no evento da Junina Sassaricano na Ro\u00e7a, ocorrer\u00e1 no dia 10/07/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  650,00 (seiscentos e cinquenta reais), que respeita a tabela de valores  m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os  Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para  atender \u00e0 despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 09/07/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Luis Eduardo Casseb Oliveira, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                            FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 021/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL/ BRUNA STHEFANY FI\u00daZA DA SILVA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o de grupo de capoeira, em alus\u00e3o ao dia  Internacional da Mulher Negra Latino-Americana e Caribenha, apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 26/07/2021 na Casa Rosa Mulher.  VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$1.000,00 (mil reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no  Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1  assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 23/07/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Bruna Sthefany Fi\u00faza da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 022/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL/ JOS\u00c9 ALBERAN MORAIS DE BRITO PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de um artista para realizar uma apresenta\u00e7\u00e3o musical em alus\u00e3o ao dia da  Amaz\u00f4nia, ocorrer\u00e1 no dia 05/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 1.200,00 (mil e duzentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 02/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Jos\u00e9 Alberan Morais de Brito, como contratado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                            FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 025/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL/ SAMARA NASCIMENTO DA SILVA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o de capoeira recreativa para atender ao  evento do Fundo Municipal de Cultura, ocorrer\u00e1 no dia 17/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 15/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Samara Nascimento da Silva, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO                                                                                              FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 107/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL/ MARCIO RICARDO ARA\u00daJO CUNHA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical, para atender ao evento do F\u00f3rum  de Sa\u00fade Mental do Adolescente, ocorrer\u00e1 no dia 17/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$ 800,00 (oitocentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos  no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos, RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0 despesa ser\u00e1  assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 16/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Marcio Ricardo Ara\u00fajo Cunha, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB Extrato do Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 019/2021  Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 039/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0. 067/2021 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO -DEPASA Partes: CETM \u2013 CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE MAQUINAS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 28.279.895/0001-64 e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be, Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira, com  operadores e motorista inclusos  Assinatura: Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Data da Assinatura: 15 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO  ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Ficam convocados os Senhores Acionistas e Conselheiros para se reunirem em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria que ser\u00e1 realizada no pr\u00f3ximo dia  18 de outubro de 2021, \u00e0s 15:00 horas, na sede da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, localizada \u00e0 Rua Rio de Janeiro,  n\u00b0 1.292, 1\u00b0 andar, bairro Abrah\u00e3o Alab, CEP: 69.918-048, Rio Branco-AC, a fim de deliberar sobre o seguinte assunto: I-Presta\u00e7\u00e3o de contas das atividades em 2021; II-Outros assuntos de interesse desta Empresa.  Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 207/2021 NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AUTUA\u00c7\u00c3O POR INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO N.\u00ba 015/2021 - Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito  - Rio Branco - AC. O Superintendente da RBTRANS, em conformidade com as compet\u00eancias estabelecidas na Lei 9.503/97 - C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro - CTB, e demais regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito - CONTRAN, especialmente a Resolu\u00e7\u00e3o 619/2016, ap\u00f3s esgotadas as tentativas de entrega via remessa postal, tendo em vista que os autos de infra\u00e7\u00e3o foram considerados regulares e consistentes, tendo sido  cumprido o estabelecido nos artigos 281 e 282 do CTB, NOTIFICA DA AUTUA\u00c7\u00c3O os propriet\u00e1rios ou infratores dos ve\u00edculos abaixo relacionados,  podendo ser interposta a DEFESA DA AUTUA\u00c7\u00c3O no prazo de at\u00e9 15 dias contados da data de publica\u00e7\u00e3o deste Edital. Rio Branco, 14 de Outubro de 2021 An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN EDITAL DE COLETA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2021/SEFIN  \u00d3rg\u00e3o: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de engenharia consultiva para da atualiza\u00e7\u00e3o da planta gen\u00e9rica de  valores do Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. Interessados poder\u00e3o solicitar o formul\u00e1rio de coleta com o detalhamento do servi\u00e7o (especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos, prazo de entrega, etc) pelo e-mail sefin.riobranco@gmail.com. Prazo para Recebimento das Cota\u00e7\u00f5es: 22/10/2021 Hor\u00e1rio: 12h00min Local: Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN \u2013 Sala da Assessoria de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos, sito a Rua Rui Barbosa, n\u00ba 285,  Centro, Rio Branco/AC. OBS: D\u00favidas poder\u00e3o ser consultadas pelo e-mail: sefin.riobranco@gmail.com ou pelo telefone 3212-7089 / 98110-6719. Rio Branco, 15 de outubro de 2021. Weverton D\u2019Avila de Farias Assessor de Planejamento, Conv\u00eanios e Contratos Decreto n\u00b0918/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME                   TERMO DE ADES\u00c3O DE ATA SRP N\u00ba 002/2021/SEME Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 043/2020/CPL/02 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2021/SEE Processo Administrativo n\u00ba 0004750-7/2019/CPL Processo Administrativo n\u00ba 070/2021/SEME DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  Empresa NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA - EPP, com a interveni\u00eancia da SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  \u2013 SEE, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717, 20 de julho de 2015, e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes, e de acordo com as  condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: Utiliza\u00e7\u00e3o pelo ADERENTE, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2021/SEE, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 043/2020/CPL/02, cujo  objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de ro\u00e7agem e capina nas escolas, pr\u00e9dios e anexos, visando atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no  munic\u00edpio de Rio Branco/AC. DOS PRE\u00c7OS E DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES: A ADERENTE, se compromete a aceitar o pre\u00e7o ofertado, especifica\u00e7\u00e3o do material, a empresa fornecedora e o representante legal, conforme registrado na Ata Registro de Pre\u00e7os SRP n\u00ba 043/2020, de 09 de abril de 2021, publicada no D.O.E n\u00ba  13.057, no dia de 16 de junho de 2021, p\u00e1g. 16.  DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: A validade da presente Ades\u00e3o, pela SEME, est\u00e1 adstrita \u00e0 validade de Ata de Registro de pre\u00e7o aderida, que \u00e9 de 12 (doze) meses. DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O: A Administra\u00e7\u00e3o e/ou Gerenciamento da presente Ata caber\u00e1 a SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE, aqui intitulada INTERVENIENTE. DOS COMPROMISSOS: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O-SEME, se responsabiliza junto ao Interveniente da Ata, em encaminhar a  c\u00f3pia do Extrato de Contrato firmado com a empresa participante da Ata. A Empresa CONTRATADA se compromete a executar os servi\u00e7os registrados ao \u00d3rg\u00e3o ADERENTE, desde que n\u00e3o prejudiquem as obriga\u00e7\u00f5es assumidas com a Interveniente da Ata. E por estarem certos e ajustados, firma-se o presente Termo em 02 (duas) vias de igual forma e teor. Rio Branco - Acre, 07 de outubro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021 Elissandra Silva Almeida NEW TIMES NEG\u00d3CIOS LTDA - EPP CONTRATADA PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEME N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO CPL N\u00ba 054/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES. DAS PARTES: Ata da convoca\u00e7\u00e3o geral para registro de pre\u00e7os N\u00ba. 013/2021, que fazem entre si, de um lado a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  \u2013 Seme, e, do outro a Empresa, PGSA Comercial Ltda, na forma abaixo: DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS:  O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015 e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio  financeiro em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Integram esta Ata, o EDITAL DO PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 053/2021, anexos e a proposta da  empresa classificada em 1\u00ba, lugar no certame supracitado. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos com observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es constantes do  Decreto Federal n\u00ba 7.892/13 e Lei 8.666/93. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual  teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME Decreto N\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Pamela Guerke Lopes PGSA COMERCIAL LTDA FORNECEDOR  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O- SEME EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO SEME N\u00ba 019/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO CPL N\u00ba 054/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 VALIDADE: 12 (doze) MESES. DAS PARTES:  Ata de convoca\u00e7\u00e3o geral para registro de pre\u00e7os n\u00ba. 011/2021, que fazem entre si, de um lado, a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  \u2013 Seme, e, do outro a Empresa Star Com\u00e9rcio de Suprimentos LTDA, na forma abaixo: DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais de Consumo (material de limpeza e descart\u00e1veis), visando atender demanda das unidades de ensino e pr\u00e9dios administrativos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS:  O registro de pre\u00e7os formalizado na presente Ata ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir  da sua assinatura, observando o que disp\u00f4s o Decreto do Municipal n\u00b0 717, de 20 de julho de 2015 e o Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio  financeiro em que estiver vigente o respectivo cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio, podendo ser prorrogado nos termos da lei n\u00b0 8.666/93. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: Integram esta Ata, o EDITAL DO PREG\u00c3O PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 053/2021, anexos e a proposta da  empresa classificada em 1\u00ba, lugar no certame supracitado. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos com observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es constantes do  Decreto Federal n\u00ba 7.892/13 e Lei 8.666/93. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual  teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Edson de Almeida Magalh\u00e3es STAR COM\u00c9RCIO DE SUPRIMENTOS LTDA FORNECEDOR ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS - SASDH EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 008/2021/SASDH Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 030/2021/CPL 01/PMRB Processo Administrativo n\u00ba 101/2021/CEL/PMRB Validade: 13/10/2021 a 13/10/2022 Data de Assinatura: 07 de outubro de 2021 Objeto: A presente ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os de AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO COPA, COZINHA E OUTROS, para  atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de  Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa.  Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo  provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es  emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial  DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos,  programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada unidade administrativa, oriunda do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 047/2021/CPL 01/ PMRB, que passa fazer parte, para todos efeitos, desta ata. Assinam: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, atrav\u00e9s de seu Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio o Senhor Pedro Henrique Lima e Silva,  Contratante. Como Contratada as Empresas: D. L. RAMOS - ME, neste ato representada pelo Senhor Derli Luiz Ramos; e SJ COMERCIO DE UTILIDADES E SERVI\u00c7OS LTDA, neste ato representada pela Senhora Solange T. Pinheiro. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 047/2021/CPL 01/PMRB PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 101/2021/CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba. 8.666/93 HOMOLOGO, todos os atos  praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01/PMRB, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  Para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 047/2021/CPL 01/PMRB, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO COPA, COZINHA E OUTROS,  para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, atrav\u00e9s dos Centros de Refer\u00eancias de  Assist\u00eancia Social CRAS, Centros de Refer\u00eancias Especializadas de Assist\u00eancia Social - CREAS, Banco de Alimentos, Casa de Acolhimento Dr\u00aa.  Maria Tapaj\u00f3s, Casa do Sol Nascente, Dona Elza, Centro de Refer\u00eancia Especializado para Popula\u00e7\u00e3o em Situa\u00e7\u00e3o de Rua Centro Pop, Abrigo  provis\u00f3rio para Migrantes, Centro de Conviv\u00eancia para Pessoa Idosa Cosme Morais, Divis\u00e3o de Benef\u00edcios Assistenciais (atrav\u00e9s de situa\u00e7\u00f5es  emergenciais), Programa Crian\u00e7a Feliz, Divis\u00e3o de Cadastro \u00danico - Programa Bolsa Fam\u00edlia, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial  DPIR, Departamento de Pol\u00edtica para as Mulheres - DPM, Casa Rosa Mulher, Departamento de Pol\u00edticas para a Juventude, Departamento de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos que est\u00e1 estruturado em 03 (tr\u00eas) divis\u00f5es final\u00edsticas: Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos de Crian\u00e7a e Adolescente; Divis\u00e3o de  Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia e Divis\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o de Direitos da Pessoa Idosa, onde desenvolvem servi\u00e7os, atendimentos,  programas, a\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias e outros, realizados por cada unidade administrativa, e ADJUDICO em favor das empresas:  Rio Branco - Acre, 07 de outubro de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 1.401/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE SAN\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA O Munic\u00edpio de Rio Branco, por meio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, neste ato representado pelas Sras. Nabiha Bestene Koury, Decreto n\u00ba 011/2021 e Ana Cl\u00e1udia Passos Batista, Decreto n\u00ba 1.092/2021, comunica nos termos do art. 11, par\u00e1grafo \u00fanico, do Decreto n\u00ba 1.127/2014,  os dados do fornecedor incidente em san\u00e7\u00e3o administrativa: Processo Administrativo SEME N\u00ba: 068/2020 Contrato N\u00ba: 082/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios n\u00e3o perec\u00edveis. PAAIF N\u00ba: 001/2021 Fornecedor: CORDEIRO E BATISTA LTDA. TIPO DE SAN\u00c7\u00c3O: Considerando o Decreto N\u00ba 1.127/2014, artigo 10, onde apresenta as circunst\u00e2ncias a serem consideradas pelo gestor do \u00f3rg\u00e3o  para defini\u00e7\u00e3o da pena mais adequada levando em considera\u00e7\u00e3o os crit\u00e9rios de razoabilidade e proporcionalidade DECIDO PELA N\u00c3O APLICA\u00c7\u00c3O DE  PENALIDADE \u00e0 empresa CORDEIRO E BATISTA LTDA. Rio Branco \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE SAN\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA O Munic\u00edpio de Rio Branco, por meio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, neste ato representado pelas Sras. Nabiha Bestene Koury, Decreto n\u00ba 011/2021 e Ana Cl\u00e1udia Passos Batista, Decreto n\u00ba 1.092/2021, comunica nos termos do art. 11, par\u00e1grafo \u00fanico, do Decreto n\u00ba 1.127/2014,  os dados do fornecedor incidente em san\u00e7\u00e3o administrativa: Processo Administrativo SEME N\u00ba: 039/2021 Contrato N\u00ba: 124/2019 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (colchonetes). PAAIF N\u00ba: 002/2021 Fornecedor: F. P. MENEGASSI COM. IMP. EXP. \u2013 ME. TIPO DE SAN\u00c7\u00c3O: Considerando o Decreto N\u00ba 1.127/2014, artigo 10, onde apresenta as circunst\u00e2ncias a serem consideradas pelo gestor do  \u00f3rg\u00e3o para defini\u00e7\u00e3o da pena mais adequada levando em considera\u00e7\u00e3o os crit\u00e9rios de razoabilidade e proporcionalidade DECIDO PELA N\u00c3O  APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE \u00e0 empresa F. P. MENEGASSI COM. IMP. EXP. \u2013 ME. Rio Branco \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 011/2021 Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                                          EDITAL SEMSA N\u00ba 03/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS DAS FUN\u00c7\u00d5ES DE N\u00cdVEL  FUNDAMENTAL, M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA ATUA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO. A Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, em exerc\u00edcio, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o parecer da Procuradoria Jur\u00eddica  do Munic\u00edpio de Rio Branco SAJ n\u00ba 2021.02.001059, despacho 384/2021 do Gabinete do Prefeito de Rio Branco e por necessidade tempor\u00e1ria de  excepcional interesse p\u00fablico, convoca na forma da Lei n\u00ba 1.663, de 19 de dezembro de 2007, a realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo Simplificado para  contrata\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter excepcional dos profissionais AUXILIAR EM FARM\u00c1CIA, AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL,  T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO, ENFERMEIRO, FARMAC\u00caUTICO, FISIOTERAPEUTA, FONOAUDI\u00d3LOGO, M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL, M\u00c9DICO  GINECOLOGISTA, M\u00c9DICO PEDIATRA, M\u00c9DICO PSIQUIATRA, NUTRICIONISTA, PSIC\u00d3LOGO E TERAPEUTA OCUPACIONAL por tempo determinado, para atua\u00e7\u00e3o na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria do Munic\u00edpio de Rio Branco. 1.DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1 O Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital e executado pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a partir da an\u00e1lise curricular e de  t\u00edtulos para as fun\u00e7\u00f5es de AUXILIAR EM FARM\u00c1CIA, AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE, EDUCADOR SOCIAL, T\u00c9CNICO DE LABORAT\u00d3RIO,  ENFERMEIRO, FARMAC\u00caUTICO, FISIOTERAPEUTA, FONOAUDI\u00d3LOGO, M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL, M\u00c9DICO GINECOLOGISTA, M\u00c9DICO  PEDIATRA, M\u00c9DICO PSIQUIATRA, NUTRICIONISTA, PSIC\u00d3LOGO E TERAPEUTA OCUPACIONAL. O processo seletivo destina-se a selecionar  candidatos, com escolaridade m\u00ednima exigida para as fun\u00e7\u00f5es, expressas no item 2.3 deste edital.  1.2. Os candidatos selecionados ir\u00e3o compor as equipes de sa\u00fade da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria de sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rio Branco, onde exercer\u00e3o  suas atividades, de acordo com as jornadas de trabalho constantes no item 2.3 deste edital, de acordo com a natureza espec\u00edfica da fun\u00e7\u00e3o e das  atividades que dever\u00e3o desempenhar, conforme o Anexo I. 1.3. Os candidatos aprovados no Processo Seletivo ser\u00e3o contratados em car\u00e1ter excepcional, por tempo determinado, observada a  necessidade da Administra\u00e7\u00e3o. A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado ocorrer\u00e1 com a apresenta\u00e7\u00e3o dos candidatos admitidos no referido processo seletivo na unidade designada pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 SEMSA a seu crit\u00e9rio,  conforme as vagas constantes no item 2.3, as necessidades da administra\u00e7\u00e3o e obedecendo rigorosamente a ordem classificat\u00f3ria de  aprova\u00e7\u00e3o no Certame.  1.4. A Comiss\u00e3o Organizadora deste Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 designada pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, sendo composta por  membros do quadro da SEMSA.  1.5 O presente Processo Seletivo Simplificado ter\u00e1 vig\u00eancia de 01 (um) ano, contado a partir da homologa\u00e7\u00e3o do resultado final, podendo ser renovado por igual per\u00edodo, de acordo com a necessidade da SEMSA. 1.6. Os contratos objetos do presente Processo Seletivo Simplificado ter\u00e3o a vig\u00eancia de 01 (um) ano, podendo ser renovados por igual per\u00edodo e  poder\u00e3o ser rescindidos de pleno direito, antes desse prazo, mediante simples comunica\u00e7\u00e3o escrita com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias  \u00fateis, devidamente fundamentada pelo gestor local imediato, a interesse da administra\u00e7\u00e3o. 1.7. As verbas rescis\u00f3rias advindas do encerramento dos contratos ser\u00e3o pagas no prazo de at\u00e9 90 dias, a contar da rescis\u00e3o contratual. 1.8 Todos os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Acre e no site da Prefeitura de Rio Branco, nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos a seguir: www.riobranco.ac.gov.br e www.processoseletivosemsa20212.riobranco.ac.gov.br, sendo de responsabilidade \u00fanica e exclusiva do candidato acompanhar todas as not\u00edcias e poss\u00edveis altera\u00e7\u00f5es contidas neste edital. 2. DAS VAGAS, FUN\u00c7\u00c3O, FORMA\u00c7\u00c3O, REMUNERA\u00c7\u00c3O E CARGA HOR\u00c1RIA 2.1. Os candidatos aprovados ser\u00e3o convocados de acordo com as vagas oferecidas, discriminadas abaixo, juntamente com os requisitos e a composi\u00e7\u00e3o salarial, conforme Lei Complementar n\u00ba 40/2017, ficando os contratos submetidos \u00e0 Lei Municipal n\u00ba 1.794 de 2009, em seus art. 209 e 210. 2.2. Ser\u00e3o contratados 105 (cento e cinco) servidores, sendo:  02 (dois) Auxiliares de Farm\u00e1cia, 21 (vinte e um) Agentes de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade,  02 (dois) Educadores Sociais, 11 (onze) T\u00e9cnicos de Laborat\u00f3rio, 27 (vinte e sete) Enfermeiros, 06 (seis) Farmac\u00eauticos, 02 (dois) Fisioterapeutas,  02 (dois) Fonoaudi\u00f3logos, 15 (quinze) M\u00e9dicos Cl\u00ednico Gerais, 04 M\u00e9dicos Ginecologistas, 04 M\u00e9dicos Pediatras, 02 (dois) M\u00e9dicos Psiquiatras, 02  (dois) Nutricionistas, 04 (quatro) Psic\u00f3logos e 01 (um) Terapeuta Ocupacional. 2.3. Das fun\u00e7\u00f5es, vagas e remunera\u00e7\u00e3o: 2.4. Nos termos do disposto do art. 8\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794 de 2009, \u00e0s pessoas portadoras de necessidades especiais permanentes, \u00e9 assegurado o direito de inscri\u00e7\u00e3o em concurso municipal para provimento de fun\u00e7\u00f5es cujas atribui\u00e7\u00f5es sejam compat\u00edveis com a defici\u00eancia de que s\u00e3o  portadoras, para as quais ser\u00e3o reservadas, no m\u00ednimo, 5% (cinco por cento) das vagas oferecidas no concurso. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DAS FUN\u00c7\u00d5ES  3.1. As atribui\u00e7\u00f5es espec\u00edficas das fun\u00e7\u00f5es apresentadas no quadro 2.3 est\u00e3o descritas no Anexo 01 do presente Edital.  4. DO PROCESSO  4.1. O presente processo visa a sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de profissionais pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo,  conforme discrimina\u00e7\u00e3o, carga hor\u00e1ria, quantidade de vagas e valores de remunera\u00e7\u00e3o mensal definidos no item 2.3. 4.2. Os profissionais contratados a partir deste processo seletivo prestar\u00e3o seus servi\u00e7os nas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, Unidades de Refer\u00eancia da  Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria, Policl\u00ednicas e demais servi\u00e7os de sa\u00fade da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria do munic\u00edpio de Rio Branco, conforme necessidade da administra\u00e7\u00e3o.  5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O NO PROCESSO SELETIVO 5.1. Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o: de 20.10.21 a partir das 06:00h at\u00e9 22.10.21 \u00e0s 18:00h (Hor\u00e1rio local) 5.2. Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o: Isento 5.3. As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas exclusivamente via internet, no site da Prefeitura de Rio Branco, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www. riobranco.ac.gov.br e www.processoseletivosemsa20212.ac.gov.br. 5.4. Antes de inscrever-se, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento de todas as normas e condi\u00e7\u00f5es previstas neste edital, incluindo seus anexos, partes  integrantes das normas que regem o presente Processo Seletivo Simplificado, das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese; 5.5. No ato da inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1, obrigatoriamente, preencher todas as informa\u00e7\u00f5es do Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o e anexar, nos campos  espec\u00edficos e em formato PDF, com tamanho de at\u00e9 5 MB (cinco megabytes) cada arquivo individualmente, todos os documentos a seguir: 5.5.1. Fotoc\u00f3pia do comprovante de escolaridade (diploma ou certificado) ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de curso (com no m\u00e1ximo 1 (um) ano de  expedi\u00e7\u00e3o), conforme exigido para cada fun\u00e7\u00e3o pretendida, expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida pelo MEC; 5.5.2. Fotoc\u00f3pia de documento oficial de Identidade com foto. Ser\u00e3o considerados documentos de identidade: carteiras expedidas pelos comandos  militares, pelas secretarias de seguran\u00e7a p\u00fablica e pelos Corpos de Bombeiros Militares; carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional, (ordens, conselhos, etc.); passaporte; carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o (somente modelo aprovado pelo Art. 159 da Lei n\u00ba 9503 de  23 de setembro de 1997 \u2013 com foto) ou Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); 5.5.3. Fotoc\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF, caso n\u00e3o esteja especificado no documento de identifica\u00e7\u00e3o; 5.5.4. Carteira do Conselho de Classe, ativa, para as fun\u00e7\u00f5es que \u00e0 exigem, conforme descrito no item 2.3; 5.5.5. Curriculum Vitae; 5.5.6 Diploma ou Certificado devidamente registrado, conforme requisito constante no item 2.3. 5.5.7. Todos os t\u00edtulos: Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, qualifica\u00e7\u00e3o, aperfei\u00e7oamento e experi\u00eancia na \u00e1rea pretendida dever\u00e3o ser anexados e descritos  pelo candidato nas \u00e1reas espec\u00edficas do formul\u00e1rio eletr\u00f4nico; 5.5.8. S\u00f3 ser\u00e3o validados os documentos exigidos por este edital de acordo com a fun\u00e7\u00e3o pretendida; 5.5.9. Os documentos solicitados ter\u00e3o validade somente para este Processo Seletivo Simplificado; 5.5.10. O candidato dever\u00e1 selecionar a fun\u00e7\u00e3o a qual deseja concorrer, n\u00e3o sendo aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o desta op\u00e7\u00e3o ap\u00f3s efetiva\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o; 5.5.11. Cada candidato s\u00f3 poder\u00e1 se inscrever a apenas uma das fun\u00e7\u00f5es do item 2.3 deste edital e o mesmo ser\u00e1 vinculado ao seu CPF, n\u00e3o  possibilitando outra inscri\u00e7\u00e3o ou corre\u00e7\u00e3o nos dados ap\u00f3s envio da ficha de inscri\u00e7\u00e3o; 5.5.12. Em caso de erro na inscri\u00e7\u00e3o, considerando que o sistema avalia apenas 1 (uma) inscri\u00e7\u00e3o por CPF, fica ciente o candidato quanto ao  indeferimento de sua inscri\u00e7\u00e3o por erro de informa\u00e7\u00f5es prestadas. 5.5.13. As informa\u00e7\u00f5es fornecidas no ato de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este, por erro ou falsidade; 5.5.14. O documento de identidade apresentado dever\u00e1 estar em perfeito estado, de forma a permitir, com clareza, a identifica\u00e7\u00e3o do candidato; 5.5.15 O candidato ser\u00e1 desclassificado caso anexe documento de identifica\u00e7\u00e3o ileg\u00edvel. 5.5.16. N\u00e3o ser\u00e1 admitido acrescentar ou substituir quaisquer documentos ao cadastro do candidato, posteriormente ao envio da ficha de inscri\u00e7\u00e3o,  consistindo na obriga\u00e7\u00e3o do candidato anex\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de seu indeferimento; 5.5.17. Ser\u00e3o considerados somente os t\u00edtulos com seus respectivos comprobat\u00f3rios anexados, em formato PDF e devidamente correspondentes  ao formul\u00e1rio eletr\u00f4nico de inscri\u00e7\u00e3o;  5.5.18. A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 anulada, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade das declara\u00e7\u00f5es ou irregularidades dos documentos apresentados; 5.5.19. A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 indeferida em caso de erro na escolha da fun\u00e7\u00e3o; 5.5.20. A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 indeferida em caso de documento ileg\u00edvel ou com arquivo(s) corrompido(s); 5.5.21. O comprovante de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser mantido em poder do candidato para fins de comprova\u00e7\u00e3o no decorrer do processo. 5.6. Os candidatos \u00e0s vagas de pessoas com defici\u00eancia (PCD), dever\u00e3o anexar obrigatoriamente no ato da inscri\u00e7\u00e3o o laudo m\u00e9dico atestando  o tipo e o grau ou n\u00edvel da defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as - CID, bem  como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia ou Certificado de Homologa\u00e7\u00e3o de Readapta\u00e7\u00e3o ou Habilita\u00e7\u00e3o Profissional emitido pelo INSS.  5.6.1. Caso o candidato n\u00e3o anexe o laudo m\u00e9dico indicando sua defici\u00eancia, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o poder\u00e1 concorrer \u00e0s vagas reservadas a este  fim, mesmo que tenha assinalado tal op\u00e7\u00e3o, estando o mesmo ciente quanto \u00e0 sua inclus\u00e3o na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral;  5.6.2. Os candidatos que apresentarem laudo m\u00e9dico e concorrerem \u00e0s vagas de Pessoa com Defici\u00eancia (PCD), dever\u00e3o passar por junta m\u00e9dica  para avalia\u00e7\u00e3o de compatibilidade com a fun\u00e7\u00e3o pretendida; 5.6.3. Os candidatos com defici\u00eancia, aprovados no Processo Seletivo Simplificado, ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o tamb\u00e9m na lista de classifica\u00e7\u00e3o geral. 5.6.4. Os candidatos com laudo de defici\u00eancia f\u00edsica dever\u00e3o comparecer \u00e0 Junta M\u00e9dica Municipal, em data estabelecida pela comiss\u00e3o, munidos  de documentos de identifica\u00e7\u00e3o e os laudos m\u00e9dicos, que atestem a defici\u00eancia, o grau, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da  Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID \u2013 10). 5.6.5. A entrega do laudo m\u00e9dico previsto no item 5.6 n\u00e3o afasta a obrigatoriedade da entrega do mesmo na avalia\u00e7\u00e3o da junta m\u00e9dica,  conforme o item 5.6.4.  5.6.6. Perder\u00e1 o direito \u00e0s vagas destinadas aos candidatos com defici\u00eancia, o candidato que por ocasi\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica, n\u00e3o apresentar laudo  m\u00e9dico, bem como n\u00e3o for qualificado na per\u00edcia m\u00e9dica, ou que n\u00e3o comparecer no dia e hor\u00e1rio \u00e0 per\u00edcia marcada. 5.7. N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital.  5.8. A inscri\u00e7\u00e3o em desacordo com este edital ser\u00e1 anulada e implicar\u00e1 automaticamente no seu indeferimento. 5.9. A SEMSA n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida por motivos de ordem t\u00e9cnica dos computadores, de falhas de  comunica\u00e7\u00e3o, de congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como por outros fatores que impossibilitem a transfer\u00eancia dos dados. O  preenchimento correto do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato. 6. DO PROCESSO SELETIVO 6.1. Este processo seletivo consistir\u00e1 da an\u00e1lise de t\u00edtulos a serem anexados no ato de inscri\u00e7\u00e3o; 6.2. O processo ser\u00e1 realizado em uma \u00fanica etapa, consistindo em an\u00e1lise de t\u00edtulos com comprova\u00e7\u00e3o documental, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio.  6.3. As pessoas com defici\u00eancia poder\u00e3o participar de todo o processo seletivo de acordo com os seguintes crit\u00e9rios:  6.3.1. As defici\u00eancias incompat\u00edveis com o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o ou atividade escolhida pelo candidato ser\u00e3o motivo de desclassifica\u00e7\u00e3o. 6.3.2. Os candidatos \u00e0s vagas do item 2.3, dever\u00e3o ter pleno conhecimento das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o, expressas no Anexo 01 deste edital. 6.4. Ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o, a defici\u00eancia informada n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizada para justificar o direito \u00e0 concess\u00e3o de readapta\u00e7\u00e3o ou de aposentadoria  por invalidez; 7. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O E DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O 7.1. Da Prova de T\u00edtulos  7.1.1. Os t\u00edtulos e seus respectivos comprobat\u00f3rios, devem ser anexados impreterivelmente no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 7.1.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos documentos ap\u00f3s o prazo de entrega dos mesmos; 7.1.3. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio, a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais para confer\u00eancia com os apresentados pelo candidato no ato da inscri\u00e7\u00e3o.  7.1.4. A Prova de T\u00edtulos ter\u00e1 car\u00e1ter classificat\u00f3rio.  7.1.5. Somente ser\u00e3o considerados os t\u00edtulos que se enquadrarem nos crit\u00e9rios previstos neste edital e na \u00e1rea da sa\u00fade. 7.1.6. Todos os cursos anexados para pontua\u00e7\u00e3o na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos dever\u00e3o estar conclu\u00eddos. 7.1.7. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados t\u00edtulos anexados em local divergente do campo informado. 7.1.8. Os certificados dever\u00e3o apresentar obrigatoriamente a identifica\u00e7\u00e3o do candidato, data de conclus\u00e3o e carga hor\u00e1ria total. 7.1.9. Para as fun\u00e7\u00f5es de n\u00edvel t\u00e9cnico e superior, ser\u00e3o computados os t\u00edtulos realizados ap\u00f3s a conclus\u00e3o da gradua\u00e7\u00e3o, conforme  carga hor\u00e1ria especificada. 7.1.10. Para a fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar em Farm\u00e1cia ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente processo seletivo: 7.1.11. Para a fun\u00e7\u00e3o de Agente de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo seletivo: 7.1.12. Para a fun\u00e7\u00e3o de Educador Social ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo:  7.1.13. Para a fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro 40 horas ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.14. Para a fun\u00e7\u00e3o de Farmac\u00eautico ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.15. Para a fun\u00e7\u00e3o de Fisioterapeuta ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente Processo Seletivo: 7.1.16. Para a fun\u00e7\u00e3o de Fonoaudi\u00f3logo ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.17. Para a fun\u00e7\u00e3o de Nutricionista ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente Processo seletivo: 7.1.18. Para a fun\u00e7\u00e3o de Psic\u00f3logo ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.19. Para a fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico em Laborat\u00f3rio ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.20. Para a fun\u00e7\u00e3o de Terapeuta Ocupacional ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente Processo Seletivo: 7.1.21. Para a fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico Cl\u00ednico Geral ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo seletivo: 7.1.22. Para a fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico Ginecologista ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.23. Para a fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico Pediatra ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo: 7.1.24. Para a fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico Psiquiatra ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeito do presente Processo Seletivo:     7.1.25. Somente ser\u00e3o considerados como documentos comprobat\u00f3rios: diplomas, certificados ou declara\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o dos cursos feitos, em  papel timbrado da institui\u00e7\u00e3o, atestando a data de conclus\u00e3o do curso e a carga hor\u00e1ria total.  7.1.26. Considera-se tempo de servi\u00e7o: toda atividade desenvolvida estritamente na fun\u00e7\u00e3o pleiteada. 7.1.27. Ser\u00e3o aceitos at\u00e9 04 documentos comprobat\u00f3rios de tempo de servi\u00e7o, sendo vedada a contagem cumulativa de tempo de servi\u00e7o prestado  concomitantemente em mais de uma fun\u00e7\u00e3o ou emprego nos tr\u00eas n\u00edveis de poder, autarquias, funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, sociedades de economia mista,  empresas p\u00fablicas e empresas privadas. 7.1.28. A nota final dos t\u00edtulos, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio, corresponder\u00e1 \u00e0 soma dos pontos obtidos pelo candidato, variando de 0 (zero) a 100 (cem) pontos. 7.1.29. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados os cursos de qualifica\u00e7\u00e3o/aperfei\u00e7oamento que n\u00e3o tenham sido feitos nos \u00faltimos 10 anos ou que n\u00e3o atendam aos  requisitos do edital. 7.1.30. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados os t\u00edtulos exigidos como requisitos ou habilita\u00e7\u00e3o para ingresso na fun\u00e7\u00e3o. 7.1.31. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser apresentados por meio de diplomas ou certificados de conclus\u00e3o, devidamente registrados por  Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida pelo MEC. 7.1.32. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o que forem comprovados a partir de declara\u00e7\u00e3o expedida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida pelo MEC,  dever\u00e3o estar impressos em papel timbrado e apresentando o hist\u00f3rico do curso, carga hor\u00e1ria, in\u00edcio e conclus\u00e3o, as informa\u00e7\u00f5es completas do  aluno e demais informa\u00e7\u00f5es que comprovem a aprova\u00e7\u00e3o do candidato. 7.1.33. Somente ser\u00e3o pontuados os cursos de especializa\u00e7\u00e3o iniciados ap\u00f3s a conclus\u00e3o do curso exigido como requisito ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o. 7.1.34. Considera-se tempo de servi\u00e7o toda atividade desenvolvida estritamente na fun\u00e7\u00e3o pleiteada, com comprova\u00e7\u00e3o que identifique o candidato. 7.1.35. Para as fun\u00e7\u00f5es de M\u00e9dico, Enfermeiro, Psic\u00f3logo e Nutricionista somente ser\u00e1 pontuado um t\u00edtulo em cada n\u00edvel de titula\u00e7\u00e3o, referentes  aos t\u00edtulos de Especializa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, ser\u00e3o pontuados no m\u00e1ximo 02 (dois) t\u00edtulos. 7.1.36. Os diplomas de gradua\u00e7\u00e3o expedidos por universidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se revalidados por universidades p\u00fablicas  brasileiras, que tenham curso do mesmo n\u00edvel e \u00e1rea ou equivalente, respeitando-se os acordos internacionais de reciprocidade ou equipara\u00e7\u00e3o,  conforme legisla\u00e7\u00e3o que trata da mat\u00e9ria.  7.1.37. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do diploma, por ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e1 considerada para  fins de pontua\u00e7\u00e3o a Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Curso na qual constem os requisitos constantes na Resolu\u00e7\u00e3o CES/CNE n\u00ba 1\u22152008, do Minist\u00e9rio  da Educa\u00e7\u00e3o, que disp\u00f5e sobre normas para o funcionamento de cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato sensu, compreendendo programas de mestrado  e doutorado, e estabelece diretrizes para o funcionamento dos citados cursos, quais sejam: I \u2013 a \u00e1rea de conhecimento do curso; II \u2013 rela\u00e7\u00e3o das  disciplinas, carga hor\u00e1ria, nota ou conceito obtido pelo aluno, nome e qualifica\u00e7\u00e3o dos professores por elas respons\u00e1veis; III \u2013 per\u00edodo em que o  curso foi realizado e a sua dura\u00e7\u00e3o total, em horas de efetivo trabalho acad\u00eamico; IV \u2013 t\u00edtulo da monografia ou trabalho de conclus\u00e3o do curso e  nota ou conceito obtido; V \u2013 declara\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o de que o curso cumpriu todas as disposi\u00e7\u00f5es da presente Resolu\u00e7\u00e3o acima citada.  7.1.38. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser apresentados por meio de certificados de conclus\u00e3o devidamente registrados em Institui\u00e7\u00e3o de  Ensino reconhecida pelo MEC. 7.1.39. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o que forem comprovados a partir de declara\u00e7\u00e3o expedida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida pelo MEC, dever\u00e3o  estar impressos em papel timbrado e apresentando o hist\u00f3rico do curso, carga hor\u00e1ria, in\u00edcio e conclus\u00e3o, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es completas do aluno e  demais informa\u00e7\u00f5es que comprovem a aprova\u00e7\u00e3o do candidato. 7.1.40. Somente ser\u00e3o pontuados os cursos de especializa\u00e7\u00e3o iniciados ap\u00f3s a conclus\u00e3o do curso exigido como requisito ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o.  8. DA NOTA FINAL E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O  8.1. A classifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta da maior para a menor pontua\u00e7\u00e3o, ou seja, em ordem decrescente. 9. DOS CRIT\u00c9RIOS DE DESEMPATE 9.1. Havendo empate na nota final ser\u00e1 utilizado como crit\u00e9rio de desempate, o maior n\u00famero de pontos no quesito experi\u00eancia profissional;  9.2. Persistindo o empate, ser\u00e1 considerado o quesito da maior idade, considerando o dia, m\u00eas e ano de nascimento dos candidatos empatados. 10. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL 10.1. O resultado final ser\u00e1 divulgado no site oficial da Prefeitura Municipal de Rio Branco, pelo link www.riobranco.ac.gov.br e www.processoseletivosemsa20212.ac.gov.br e na Secretaria Municipal de Rio Branco \u2013 SEMSA, na Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas e no Di\u00e1rio Oficial do Estado. 10.2. N\u00e3o ser\u00e1 enviada \u00e0 resid\u00eancia do candidato, bem como qualquer outro meio, a comunica\u00e7\u00e3o individualizada, estando o candidato respons\u00e1vel  pelo acompanhamento dos editais e suas poss\u00edveis altera\u00e7\u00f5es. 11. DA CONTRATA\u00c7\u00c3O 11.1. Os candidatos selecionados, dever\u00e3o apresentar-se \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, na Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas - DGP,  situada \u00e0 Avenida Brasil, n\u00ba 475, Centro, no prazo estipulado em convoca\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado. 11.2. S\u00e3o requisitos b\u00e1sicos para contrata\u00e7\u00e3o, conforme art. 7\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 1.794 de 2009: I - A nacionalidade brasileira ou estrangeira, nos termos da lei; II - O gozo dos direitos pol\u00edticos; III - A quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares e eleitorais; IV - A habilita\u00e7\u00e3o profissional exigida para o exerc\u00edcio do fun\u00e7\u00e3o; V - A idade m\u00ednima de 18 (dezoito) anos; VI - Possuir aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, comprovadas em per\u00edcia m\u00e9dica oficial; VII - Ter boa conduta; VIII - Ter sido previamente habilitado em Processo Seletivo simplificado. 11.3. Os candidatos aprovados no Processo Seletivo, que n\u00e3o se apresentarem no prazo e local mencionados no subitem acima ser\u00e3o considerados desistentes e sua vaga ser\u00e1 preenchida por outro candidato aprovado, respeitada a classifica\u00e7\u00e3o geral. 11.4. O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o ao candidato desistente, conforme previsto no subitem 11.3, ter\u00e1 o prazo estipulado em publica\u00e7\u00e3o  no Di\u00e1rio Oficial para se apresentar, e caso n\u00e3o se apresente ser\u00e1 tamb\u00e9m considerado desistente.  11.5. Para contrata\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 possuir o n\u00edvel de escolaridade exigido para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o, comprovado por diploma de conclus\u00e3o do curso ou declara\u00e7\u00e3o emitida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino, acompanhado pela carteira do conselho de classe ativa (quando a fun\u00e7\u00e3o a exigir),  diploma do curso de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o exigido para a fun\u00e7\u00e3o e idade m\u00ednima de dezoito anos completos. 11.6. O candidato convocado ter\u00e1 sua contrata\u00e7\u00e3o efetivada ap\u00f3s an\u00e1lise jur\u00eddica de toda a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria entregue e homologa\u00e7\u00e3o do  contrato de trabalho assinado entre a SEMSA e o candidato.  11.7. A lota\u00e7\u00e3o funcional dos candidatos ficar\u00e1 a crit\u00e9rio exclusivo da SEMSA, conforme a necessidade e a conveni\u00eancia dos servi\u00e7os. 11.8. Os servidores contratados ser\u00e3o lotados em servi\u00e7os que atendam \u00e0s demandas dos servi\u00e7os geridos pela Secretaria Municipal  de Sa\u00fade de Rio Branco. 11.9. Considerando o Decreto Municipal n\u00ba 196, de 17 de mar\u00e7o de 2020, art.10, que disp\u00f5e sobre as pessoas pertencentes ao grupo de pessoas consideradas vulner\u00e1veis frente \u00e0 COVID-19 e, considerando a especificidade e a finalidade da referida contrata\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 contratado o candidato que: Estiver com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos;  Cardiopatas graves ou descompensdos; Pneumopatas graves ou descompensados (asma moderada/grave, DPOC); Imunodepress\u00e3o; Doen\u00e7as Renais Cr\u00f4nicas em est\u00e1gio avan\u00e7ado; Diabetes Mellitus, conforme ju\u00edzo cl\u00ednico; Doen\u00e7as cromoss\u00f4micas com estado de fragilidade imunol\u00f3gica; Gesta\u00e7\u00e3o de alto risco, e  Qualquer outra condi\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade que impe\u00e7a o atendimento direto \u00e0s pessoas com suspeita ou confirma\u00e7\u00e3o de COVID-19; 11.10. O candidato aprovado e convocado dever\u00e1 comprovar os t\u00edtulos apresentados no ato da inscri\u00e7\u00e3o, para a homologa\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o,  podendo ter sua classifica\u00e7\u00e3o cancelada caso n\u00e3o apresente todos os documentos comprobat\u00f3rios de cursos conclu\u00eddos ou de experi\u00eancias profissionais, anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 12. DOS RECURSOS 12.1. Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo no Prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do resultado final no Di\u00e1rio  Oficial, em nome da Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletio. 12.2. Os recursos dever\u00e3o ser requeridos atrav\u00e9s de peti\u00e7\u00e3o disponibilizada no site da Prefeitura de Rio Branco, estando devidamente embasados.   12.3. A Comiss\u00e3o Organizadora publicar\u00e1 em Di\u00e1rio Oficial, no prazo m\u00e1ximo de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da data de entrada do protocolo, o  resultado final da avalia\u00e7\u00e3o dos eventuais recursos apresentados. 12.4. Os recursos preenchidos de forma incorreta ou incompleta, ser\u00e3o automaticamente cancelados. 12.5. Ser\u00e1 indeferido o recurso que for dirigido \u00e0 Comiss\u00e3o de forma ofensiva, fora do prazo ou fora de contexto. 13. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 13.1. A admiss\u00e3o dos profissionais obedecer\u00e1 rigorosamente a classifica\u00e7\u00e3o obtida no processo de sele\u00e7\u00e3o, assim como a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. 13.2. A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 na aceita\u00e7\u00e3o de todas as normas para o Processo Seletivo, contidas nos comunicados e nas Instru\u00e7\u00f5es ao  Candidato, neste Edital e em outros a serem publicados.  13.3. O candidato dever\u00e1 observar rigorosamente todos os editais e comunicados a serem divulgados.  13.4. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo e pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco.  13.5. A Secretaria Municipal de Sa\u00fade, por ato administrativo publicado no site oficial da Prefeitura de Rio Branco poder\u00e1 convocar os demais candidatos  classificados, obedecendo rigorosamente a ordem de classifica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Ac, 18 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313/2021   EDITAL SEMSA N\u00ba 03/2021 ANEXO \u2013 01 DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES ESPEC\u00cdFICAS FUN\u00c7\u00d5ES DE N\u00cdVEL FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO/T\u00c9CNICO Fun\u00e7\u00e3o: AGENTE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: garantir suporte \u00e0s atividades de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade,  gest\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, inform\u00e1tica e servi\u00e7os para as \u00e1reas meio e  final\u00edsticas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal, auxiliar na defini\u00e7\u00e3o de diretrizes, no planejamento, na coordena\u00e7\u00e3o de atividades, na supervis\u00e3o  e na execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e no fomento de pol\u00edticas p\u00fablicas estruturais, monitorar resultados, bem como executar outras atividades que, por sua  natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. Garantir suporte na vigil\u00e2ncia em sa\u00fade. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Analisar processos de trabalho, identificando melhores pr\u00e1ticas; Desenvolver e propor padr\u00f5es de procedimentos; Participar da  elabora\u00e7\u00e3o de manuais e normas t\u00e9cnicas;  Realizar pesquisas, identificar e analisar cen\u00e1rios e prospectar oportunidades; procedimentos para tramita\u00e7\u00e3o de documentos e tratamento da documenta\u00e7\u00e3o; Participar da elabora\u00e7\u00e3o de or\u00e7amentos, planos, programas, projetos, a\u00e7\u00f5es e da defini\u00e7\u00e3o  de prioridades, objetivos e metas; Participar do planejamento das etapas do processo de trabalho;  Participar do planejamento e da implementa\u00e7\u00e3o  de a\u00e7\u00f5es inter setoriais; Atualizar dados dos planos, programas, projetos e a\u00e7\u00f5es; Controlar a execu\u00e7\u00e3o de cronogramas f\u00edsicos e financeiros; Interpretar normas e avaliar a aplicabilidade das normas vigentes;  Participar da formula\u00e7\u00e3o e da apura\u00e7\u00e3o de indicadores quantitativos e qualitativos;  Levantar dados para a avalia\u00e7\u00e3o da qualidade dos servi\u00e7os; Elaborar presta\u00e7\u00e3o de contas; Identificar, em documentos, inconformidades com normas vigentes;  Elaborar e submeter pareceres para aprecia\u00e7\u00e3o do superior; Elaborar textos, planilhas e relat\u00f3rios; Preencher formul\u00e1rios; Redigir  ou participar da reda\u00e7\u00e3o de correspond\u00eancias, atas, atos administrativos e outros documentos significativos para o \u00f3rg\u00e3o; Certificar a autenticidade  de documentos; Verificar prazos estabelecidos para processos administrativos; Acompanhar notifica\u00e7\u00f5es de inconformidade em processos;  Elaborar e colaborar na elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios parciais e anuais, atendendo \u00e0s exig\u00eancias ou normas da unidade administrativa; Orientar usu\u00e1rios  sobre direitos e deveres; Operar recursos de inform\u00e1tica; Orientar os servidores que o auxiliam na execu\u00e7\u00e3o das tarefas; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e  limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem confiados; Executar outras atribui\u00e7\u00f5es afins.  Requisitos para provimento: Diploma ou certificado devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido por  institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o. Fun\u00e7\u00e3o: AUXILIAR EM FARM\u00c1CIA  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: Auxiliar no atendimento e na organiza\u00e7\u00e3o dos medicamentos por setor, repor os medicamentos e materiais, interpretar prescri\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas, esclarecendo as d\u00favidas em geral, auxiliar o farmac\u00eautico, bem como executar outras atividades que, por sua natureza, estejam  inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Compreender as atribui\u00e7\u00f5es de armazenar, distribuir, conferir, classificar medicamentos e subst\u00e2ncias correlatas; Orientar sobre o uso de medicamentos; Fazer controle de manuten\u00e7\u00e3o, materiais m\u00e9dico hospitalares e correlatos; Realizar compras quando houver urg\u00eancia,  mediante orienta\u00e7\u00e3o da chefia;  Executar servi\u00e7os de digita\u00e7\u00e3o em geral e elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios; Colher informa\u00e7\u00f5es sobre caracter\u00edsticas e  benef\u00edcios dos produtos; Fracionar medicamentos e subst\u00e2ncias correlatas, para fornecimento por dose individual, \u00e0s diversas unidades de sa\u00fade;  Preencher dados necess\u00e1rios no caderno ou sistema de controle dos rem\u00e9dios controlados; Auxiliar o usu\u00e1rio a encontrar produtos; Manter organizados prateleiras e expositores de rem\u00e9dios e outros produtos; Repor constantemente medicamentos e produtos; Auxiliar o farmac\u00eautico; Verificar  sempre a data de validade dos produtos e medicamentos; Executar outras atribui\u00e7\u00f5es afins.  Requisitos para provimento: Certificado devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido por institui\u00e7\u00e3o  reconhecida pelo Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o.  Fun\u00e7\u00e3o: EDUCADOR SOCIAL  Descri\u00e7\u00e3o sint\u00e9tica: compreende a fun\u00e7\u00e3o que se destina a executar, sob supervis\u00e3o, trabalhos relativos \u00e0 programa\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de atividades de acompanhamento e orienta\u00e7\u00e3o educacional e social de crian\u00e7as e/ou adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de risco social, planejando, elaborando,  promovendo e participando de atividades educacionais, de lazer, higiene, seguran\u00e7a e sa\u00fade.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Acompanhar as crian\u00e7as e/ou adolescentes em per\u00edodo integral, buscando atender suas necessidades, mantendo a harmonia entre  os mesmos; Participar da vida cotidiana das crian\u00e7as e/ou adolescentes encaminhando-os e orientando-os em tarefas di\u00e1rias; Elaborar cronograma de  atividades di\u00e1rias; Elaborar relat\u00f3rios di\u00e1rios de atividades desenvolvidas; Observar diariamente o comportamento, estado de sa\u00fade das crian\u00e7as e/ou  adolescentes, para o caso de verificar algumas anormalidades e tomar provid\u00eancias necess\u00e1rias e adequadas; Ministrar de acordo com a prescri\u00e7\u00e3o  m\u00e9dica rem\u00e9dios e tratamentos que n\u00e3o exijam conhecimentos especializados; Realizar curativos simples e de emerg\u00eancia, utilizando no\u00e7\u00f5es de primeiros socorros ou observando prescri\u00e7\u00f5es estabelecidas; Promover nos hor\u00e1rios determinados a higiene corporal e bucal das crian\u00e7as e/ou adolescentes;  Desenvolver atividades educacionais e ocupacionais em grupos de crian\u00e7as e/ou adolescentes; Promover atividades de lazer, empregando t\u00e9cnicas e  materiais adequados, conforme a faixa et\u00e1ria, a fim de despertar e desenvolver comportamento sadio, social e criativo entre crian\u00e7as e/ou adolescentes;  Prestar assist\u00eancia e orienta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 higiene, sa\u00fade e boas maneiras; Observar e cumprir os hor\u00e1rios, normas e recomenda\u00e7\u00f5es determinadas pela  dire\u00e7\u00e3o ou seu superior imediato; Planejar, elaborar, colaborar e participar de festas, eventos comemorativos e demais atividades extras pertinentes,  promovidas pela prefeitura municipal e centros comunit\u00e1rios do munic\u00edpio, objetivando a integra\u00e7\u00e3o e o conv\u00edvio social das crian\u00e7as e/ou adolescentes \u00e0  comunidade em que vivem; Ensinar \u00e0s crian\u00e7as e/ou adolescentes h\u00e1bitos de limpeza e conviv\u00eancia social, empregando recursos audiovisuais ou outros  meios, a fim de contribuir para educa\u00e7\u00e3o dos mesmos; Executar outras atribui\u00e7\u00f5es e correlatas.  Requisitos para provimento: Certificado devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido por institui\u00e7\u00e3o  reconhecida pelo Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o. Fun\u00e7\u00e3o: T\u00c9CNICO EM LABORAT\u00d3RIO  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar, sob orienta\u00e7\u00e3o de um profissional de n\u00edvel superior, exames cl\u00ednico-laboratoriais atrav\u00e9s da manipula\u00e7\u00e3o de aparelhos,  reagentes e por outros meios, para possibilitar o diagn\u00f3stico, o tratamento ou a preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, bem como executar outras atividades que,  por sua natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Efetuar a coleta de material, empregando as t\u00e9cnicas e os instrumentos adequados; Manipular subst\u00e2ncias qu\u00edmicas, f\u00edsicas e biol\u00f3gicas, dosando-as conforme especifica\u00e7\u00f5es, para a realiza\u00e7\u00e3o dos exames requeridos;  Realizar exames hematol\u00f3gicos, coprol\u00f3gicos, de urina e outros,  aplicando t\u00e9cnicas espec\u00edficas e utilizando aparelhos e reagentes apropriados, a fim de obter subs\u00eddios para diagn\u00f3sticos cl\u00ednicos; Registrar os resultados  dos exames em formul\u00e1rios espec\u00edficos, anotando os dados e informa\u00e7\u00f5es relevantes, para possibilitar a a\u00e7\u00e3o m\u00e9dica; Orientar e supervisionar seus  auxiliares, a fim de garantir a correta execu\u00e7\u00e3o dos trabalhos; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o, limpeza e esteriliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos que utilizar; Controlar o  material de consumo do laborat\u00f3rio, verificando o n\u00edvel de estoque para, oportunamente, solicitar novos suprimentos; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o  individual recomendados. Zelar pela guarda dos bens que lhe forem confiados; Executar outras atribui\u00e7\u00f5es afins.  Requisitos para provimento: Diploma ou certificado devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso, com habilita\u00e7\u00e3o curricular espec\u00edfica de n\u00edvel  t\u00e9cnico em Laborat\u00f3rio, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, e registro no conselho regional da classe.  FUN\u00c7\u00d5ES DE N\u00cdVEL SUPERIOR  Fun\u00e7\u00e3o: ENFERMEIRO 40h Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: planejar, organizar, supervisionar e executar servi\u00e7os de enfermagem em postos, centros de sa\u00fade e unidades assistenciais,  participar da elabora\u00e7\u00e3o e da execu\u00e7\u00e3o de programas de sa\u00fade p\u00fablica, orientar e acompanhar a sa\u00fade da mulher quanto ao pr\u00e9-natal, preven\u00e7\u00e3o  de c\u00e2ncer uterino, de mama e c\u00e9rvico, orientar e acompanhar a sa\u00fade de crian\u00e7as e idosos, orientar quanto ao controle de verminose, hipertens\u00e3o,  diabetes, doen\u00e7as respirat\u00f3rias, hansen\u00edase, tuberculose e demais patologias, realizar palestras comunit\u00e1rias, vacinar, acompanhar a aplica\u00e7\u00e3o do  receitu\u00e1rio m\u00e9dico, realizar curativos, auxiliar nos procedimentos cir\u00fargicos, bem como executar outras atividades que, por sua natureza, estejam  inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Elaborar plano de enfermagem a partir de levantamento e an\u00e1lise das necessidades priorit\u00e1rias de atendimento aos pacientes  e doentes; Planejar, organizar e dirigir os servi\u00e7os de enfermagem, atuando t\u00e9cnica e administrativamente, a fim de garantir um elevado padr\u00e3o  de assist\u00eancia; Desenvolver tarefas de enfermagem de maior complexidade na execu\u00e7\u00e3o de programas de sa\u00fade p\u00fablica e no atendimento a  todos que procuram o servi\u00e7o;  Coletar e analisar dados s\u00f3cio sanit\u00e1rios da comunidade a ser atendida pelos programas espec\u00edficos de sa\u00fade;  Estabelecer programas para atender \u00e0s necessidades de sa\u00fade da comunidade, dentro dos recursos dispon\u00edveis; Realizar programas educativos  em sa\u00fade, ministrando palestras e coordenando reuni\u00f5es, a fim de motivar e desenvolver atitudes e h\u00e1bitos sadios; Supervisionar e orientar os  servi\u00e7os que auxiliem \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das atribui\u00e7\u00f5es t\u00edpicas da classe; Controlar o padr\u00e3o de esteriliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos e instrumentos utilizados,  bem como supervisionar a desinfec\u00e7\u00e3o dos locais onde se desenvolvem os servi\u00e7os m\u00e9dicos e de enfermagem; Supervisionar e avaliar a coleta de  dados bioestat\u00edsticos e s\u00f3cio sanit\u00e1rios da comunidade, principalmente os relativos \u00e0 mortalidade e morbidade, orientando as tarefas da equipe de  pesquisas, e analisando resultados das mesmas, para obter informes atualizados e, atrav\u00e9s deles, indicadores de sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o estudada;  Identificar e avaliar os problemas de sa\u00fade da unidade em estudo, analisando os dados coletados, a fim de conhecer os fatores determinantes, os  recursos dispon\u00edveis para as a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e estabelecer prioridades; Elaborar os planos de atendimento em fun\u00e7\u00e3o das necessidades b\u00e1sicas de  sa\u00fade da coletividade, montando programas de a\u00e7\u00f5es m\u00e9dico-sanit\u00e1rias com base numa escala de prioridades, tais como, tempo, pessoal, recursos materiais e financeiros, para controlar ou baixar os n\u00edveis de endemias, evitar epidemias e elevar os n\u00edveis de sa\u00fade; Elaborar normas t\u00e9cnicas  e administrativas, relacionadas ao desenvolvimento dos trabalhos, consultando documentos de outros servi\u00e7os, legisla\u00e7\u00e3o pertinente e boletins  bioestat\u00edsticos, para obter, em bases cient\u00edficas, programa\u00e7\u00f5es padronizadas das a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade; Estimular medidas de notifica\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as  epid\u00eamicas e consequentes medidas de controle das mesmas, seguindo as determina\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, para possibilitar a  identifica\u00e7\u00e3o e controle dos processos m\u00f3rbidos; Participar do planejamento, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de programas educativos destinados a grupos  da comunidade, coordenando reuni\u00f5es, divulgando a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e outros assuntos relativos \u00e0 sa\u00fade, atrav\u00e9s de palestras e recursos audiovisuais, para motivar o desenvolvimento de atitudes e h\u00e1bitos sadios; Participar dos programas de treinamento de pessoal m\u00e9dico e param\u00e9dico,  promovendo reuni\u00f5es de estudo, discuss\u00e3o de problemas de sa\u00fade ou debates de temas t\u00e9cnico-administrativos, para proporcionar aos profissionais a observa\u00e7\u00e3o e a experi\u00eancia no campo da sa\u00fade p\u00fablica e manter ou elevar o padr\u00e3o de atendimento; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos  e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento  de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades administrativas, de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar  das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando aulas/palestras, a fim de  contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com  unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es  e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Observar normas de seguran\u00e7a individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza  do ambiente de trabalho e pela guarda de bens que lhe forem confiados; Supervisionar e orientar os servi\u00e7os que auxiliem na execu\u00e7\u00e3o das atribui\u00e7\u00f5es t\u00edpicas da classe; Controlar o padr\u00e3o de esteriliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos e instrumentos utilizados, bem como supervisionar a desinfec\u00e7\u00e3o dos  locais onde se desenvolvem os servi\u00e7os m\u00e9dicos e de enfermagem; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional.  Do Enfermeiro do Programa de Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade: Planejar, gerenciar, coordenar e avaliar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelos ACS; Supervisionar, coordenar e realizar atividades de qualifica\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o permanente dos ACS, com vistas ao desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es; Facilitar  a rela\u00e7\u00e3o entre os profissionais da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade e ACS, contribuindo para a organiza\u00e7\u00e3o da demanda referenciada; Realizar consultas  e procedimentos de enfermagem na Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade e, quando necess\u00e1rio, no domic\u00edlio e/ou na comunidade; Solicitar exames complementares e prescrever medica\u00e7\u00f5es, conforme protocolos ou outras normativas t\u00e9cnicas estabelecidas pelo gestor municipal ou do Distrito Federal, observadas as  disposi\u00e7\u00f5es legais da profiss\u00e3o; Organizar e coordenar grupos espec\u00edficos de indiv\u00edduos e fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de risco da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o dos ACS; Participar  do gerenciamento dos insumos necess\u00e1rios para o adequado funcionamento da UBS.  Do Enfermeiro da Estrat\u00e9gia de Sa\u00fade da Fam\u00edlia: Realizar assist\u00eancia integral (promo\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade, preven\u00e7\u00e3o de agravos, diagn\u00f3stico,  tratamento, reabilita\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade) aos indiv\u00edduos e fam\u00edlias na USF e, quando indicado ou necess\u00e1rio, no domic\u00edlio e/ou nos demais  espa\u00e7os comunit\u00e1rios (escolas, associa\u00e7\u00f5es, etc.), em todas as fases do desenvolvimento humano: inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia, idade adulta e terceira  idade; Conforme protocolos ou outras normativas t\u00e9cnicas estabelecidas pelo gestor municipal ou do Distrito Federal, observadas as disposi\u00e7\u00f5es  legais da profiss\u00e3o, realizar consulta de enfermagem, solicitar exames complementares e prescrever medica\u00e7\u00f5es; Planejar, gerenciar, coordenar  e avaliar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelos ACS; Supervisionar, coordenar e realizar atividades de educa\u00e7\u00e3o permanente para os ACS e da equipe de  enfermagem; Contribuir e participar das atividades de Educa\u00e7\u00e3o Permanente do Auxiliar/T\u00e9cnico em Enfermagem, Auxiliar/T\u00e9cnico de Sa\u00fade Bucal  - ASB e TSB; e Participar do gerenciamento dos insumos necess\u00e1rios para o adequado funcionamento da USF.  Requisitos para provimento: Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Enfermagem, fornecido  por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e registro no conselho regional da classe (Coren). Fun\u00e7\u00e3o: PSIC\u00d3LOGO  Descri\u00e7\u00e3o sint\u00e9tica: realizar atendimento na \u00e1rea de Psicologia, acompanhar pacientes e executar atividades de supervis\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o, relativas ao estudo do comportamento humano e da din\u00e2mica da personalidade, com vistas \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o psicopedag\u00f3gica e ao ajustamento individual,  bem como executar outras atividades que, por sua natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es t\u00edpicas: Na \u00e1rea da Psicologia Cl\u00ednica: Estudar e avaliar indiv\u00edduos que apresentam dist\u00farbios ps\u00edquicos ou problemas de comportamento social, elaborando e aplicando t\u00e9cnicas psicol\u00f3gicas apropriadas, para orientar-se no diagn\u00f3stico e tratamento; Desenvolver trabalhos psicoter\u00e1picos, a fim de restabelecer os padr\u00f5es normais de comportamentos e relacionamento humano; Coordenar unidades de atendimento que desenvolvam a\u00e7\u00f5es, projetos e programas de Assist\u00eancia Social no \u00e2mbito do Munic\u00edpio; Articular-se com profissionais de Servi\u00e7o Social, para elabora\u00e7\u00e3o e  execu\u00e7\u00e3o de programas de assist\u00eancia e apoio a grupos espec\u00edficos de pessoas; Atender aos pacientes da rede municipal de sa\u00fade, avaliando-os  e empregando t\u00e9cnicas psicol\u00f3gicas adequadas, para contribuir com o processo de tratamento m\u00e9dico; Prestar assist\u00eancia psicol\u00f3gica, individual  ou em grupo, aos familiares dos pacientes, preparando-os adequadamente para as situa\u00e7\u00f5es resultantes de enfermidades; Reunir informa\u00e7\u00f5es a  respeito de pacientes, levantando dados psicopatol\u00f3gicos, para fornecer aos m\u00e9dicos subs\u00eddios para diagn\u00f3sticos e tratamento de enfermidades.  Na \u00e1rea da Psicologia do Trabalho: Exercer atividades relacionadas com treinamento de pessoal da Prefeitura, participando da elabora\u00e7\u00e3o, do  acompanhamento e da avalia\u00e7\u00e3o de programas; Participar do processo de sele\u00e7\u00e3o de pessoal, empregando m\u00e9todos e t\u00e9cnicas da psicologia aplicada ao trabalho; Estudar e desenvolver crit\u00e9rios visando a realiza\u00e7\u00e3o de an\u00e1lise ocupacional, estabelecendo os requisitos m\u00ednimos de qualifica\u00e7\u00e3o  psicol\u00f3gica necess\u00e1ria ao desempenho das tarefas das diversas classes pertencentes ao Quadro de Pessoal da Prefeitura; Realizar pesquisas nas  diversas unidades da Prefeitura, visando a identifica\u00e7\u00e3o das fontes de dificuldades no ajustamento e demais problemas psicol\u00f3gicos existentes no  trabalho, propondo medidas preventivas e corretivas julgadas convenientes; Estudar e propor solu\u00e7\u00f5es para a melhoria de condi\u00e7\u00f5es ambientais,  materiais e locais do trabalho; Apresentar, quando solicitado, princ\u00edpios e m\u00e9todos psicol\u00f3gicos que concorram para maior efici\u00eancia da aprendizagem no trabalho e no controle do seu rendimento; Assistir ao servidor com problemas referentes \u00e0 readapta\u00e7\u00e3o ou reabilita\u00e7\u00e3o profissional por  diminui\u00e7\u00e3o da capacidade de trabalho, inclusive orientando-o sobre suas rela\u00e7\u00f5es empregat\u00edcias; Receber e orientar os servidores rec\u00e9m-ingressos  na Prefeitura, acompanhando a sua integra\u00e7\u00e3o \u00e0 fun\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 exercer e ao seu grupo de trabalho; Esclarecer e orientar os servidores municipais  sobre a legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, normas e decis\u00f5es da administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura.  Na \u00e1rea de Psicologia Educacional: Aplicar t\u00e9cnicas e princ\u00edpios psicol\u00f3gicos apropriados ao desenvolvimento intelectual, social e emocional do  indiv\u00edduo, empregando conhecimentos dos v\u00e1rios ramos da psicologia; Proceder ou providenciar a aplica\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas psicol\u00f3gicas adequadas  nos casos de dificuldade escolar, familiar ou de outra natureza, baseando-se em conhecimentos sobre a psicologia da personalidade e no psicodiagn\u00f3stico; Estudar sistemas de motiva\u00e7\u00e3o de aprendizagem, m\u00e9todos novos de treinamento, ensino e avalia\u00e7\u00e3o, baseando-se no conhecimento  dos processos de aprendizagem, da natureza e causas das diferen\u00e7as individuais, para auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o de procedimentos educacionais  diferenciados capazes de atender \u00e0s necessidades individuais; Analisar as caracter\u00edsticas de indiv\u00edduos supra e infradotados, utilizando m\u00e9todos  de observa\u00e7\u00e3o e experi\u00eancias, para recomendar programas especiais de ensino compostos de curr\u00edculos e t\u00e9cnicas adequadas \u00e0s diferentes qualidades de intelig\u00eancia; Participar de programas de orienta\u00e7\u00e3o profissional e vocacional, aplicando testes de sondagem de aptid\u00f5es e outros meios,  a fim de contribuir para a futura adequa\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo ao trabalho e sua consequente auto realiza\u00e7\u00e3o; Identificar a exist\u00eancia de poss\u00edveis problemas na \u00e1rea da psicomotricidade e dist\u00farbios sensoriais ou neuropsicol\u00f3gicos, aplicando e interpretando testes e outros reativos psicol\u00f3gicos,  para aconselhar o tratamento adequado e a forma de resolver as dificuldades ou encaminhar o indiv\u00edduo para tratamento com outros especialistas;  Prestar orienta\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica aos professores da rede de ensino e das creches municipais, auxiliando na solu\u00e7\u00e3o de problemas de ordem psicol\u00f3gica surgidos com alunos.  Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es  e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades administrativas, de controle e apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico  e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos  em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar dos grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares,  realizando estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es,  revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio;  Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem  confiados; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional.  Requisitos para provimento: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Psicologia, fornecido por  institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e registro (ativo) no conselho regional da classe.  7. Fun\u00e7\u00e3o: NUTRICIONISTA  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar atividades de supervis\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o, programa\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o especializada em trabalhos relativos \u00e0 educa\u00e7\u00e3o  alimentar, nutri\u00e7\u00e3o e diet\u00e9tica para indiv\u00edduos ou coletividades, realizar atividades de pesquisa e educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade, orientar atividades de vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria na \u00e1rea de alimentos, bem como executar outras atividades que, por sua natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito das atribui\u00e7\u00f5es da  fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Identificar e analisar h\u00e1bitos alimentares e defici\u00eancias nutritivas nos indiv\u00edduos, bem como compor card\u00e1pios especiais visando suprir as defici\u00eancias diagnosticadas; Elaborar programas de alimenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para os estudantes da rede escolar municipal, para as crian\u00e7as  das creches, para as pessoas atendidas, nas unidades de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e assist\u00eancia social da Prefeitura e nas demais unidades de assist\u00eancia  m\u00e9dica e social da Prefeitura; Acompanhar a observ\u00e2ncia dos card\u00e1pios e dietas estabelecidos, para analisar sua efici\u00eancia; Supervisionar os servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o promovidos pela Prefeitura, visando sistematicamente as unidades, para o acompanhamento dos programas e averigua\u00e7\u00e3o  do cumprimento de normas estabelecidas; - Acompanhar e orientar o trabalho de educa\u00e7\u00e3o alimentar realizado pelos professores da rede municipal  de ensino e das creches; Elaborar card\u00e1pios balanceados e adaptados aos recursos dispon\u00edveis para os programas assistenciais desenvolvidos  pela Prefeitura; Planejar e executar programas que visem a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida das comunidades de baixa renda no que se refere a  difundir h\u00e1bitos alimentares mais adequados, de higiene e de educa\u00e7\u00e3o do consumidor; Participar do planejamento da \u00e1rea f\u00edsica de cozinhas,  dep\u00f3sitos, refeit\u00f3rios e copas, aplicando princ\u00edpios concernentes a aspectos funcionais e est\u00e9ticos, visando racionalizar a utiliza\u00e7\u00e3o dessas depend\u00eancias; Elaborar previs\u00f5es de consumo de g\u00eaneros aliment\u00edcios e utens\u00edlios, calculando e determinando as quantidades necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de nutri\u00e7\u00e3o, bem como estimando os respectivos custos;  Pesquisar o mercado fornecedor, segundo o crit\u00e9rio custo-qualidade; Emitir  parecer nas licita\u00e7\u00f5es para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, utens\u00edlios e equipamentos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o dos programas; Levantar  os problemas concernentes \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos, \u00e0 aceitabilidade dos produtos e outros, a fim de estudar e propor solu\u00e7\u00f5es para  resolv\u00ea-los; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo medidas para  a implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades administrativas, de controle e  de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as  em servi\u00e7os ou ministrando aulas e palestras, afim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando estudos, emitindo  pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos  t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem confiados; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es  compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional.  Requisitos para provimento: Diploma devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o em n\u00edvel superior em Nutri\u00e7\u00e3o, fornecido por  institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo MEC e registro (ativo) no conselho regional da classe. 8. Fun\u00e7\u00e3o: FARMAC\u00caUTICO  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar tarefas espec\u00edficas de desenvolvimento, produ\u00e7\u00e3o, dispensa\u00e7\u00e3o, controle, armazenamento, distribui\u00e7\u00e3o e transporte de produtos da \u00e1rea farmac\u00eautica, participar da elabora\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de medicamentos, orientar sobre o uso de produtos e  assumir a responsabilidade t\u00e9cnica pela farm\u00e1cia municipal, bem como executar outras atividades que, por sua natureza, estejam inseridas no \u00e2mbito das  atribui\u00e7\u00f5es da fun\u00e7\u00e3o e da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Selecionar produtos farmac\u00eauticos; Criar crit\u00e9rios e sistemas de dispensa\u00e7\u00e3o; Orientar pacientes sobre as prescri\u00e7\u00f5es dos  medicamentos; Indicar medicamentos conforme diagn\u00f3stico profissional; Proceder \u00e0 dispensa\u00e7\u00e3o; Instruir sobre medicamentos e correlatos; Avaliar  efic\u00e1cia de tratamento; Notificar f\u00e1rmaco-vigil\u00e2ncia;  Determinar procedimentos de produ\u00e7\u00e3o e manipula\u00e7\u00e3o; Manipular radiois\u00f3topos, imunobiol\u00f3gicos e demais medicamentos; Acompanhar envase, embalagem e acondicionamento de medicamentos; Determinar recolhimento de produtos com  desvio; Analisar indicadores de qualidade; Emitir laudos, pareceres e relat\u00f3rios; Controlar descarte de produtos e materiais; Participar de a\u00e7\u00f5es  de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e \u00e0 pessoa;  Gerar f\u00f3rmula padr\u00e3o de produto e embalagem; Gerar m\u00e9todos de an\u00e1lise; Estudar estabilidade do  produto; Especificar condi\u00e7\u00f5es de armazenamento; Acompanhar pesquisa cl\u00ednica; Participar da discuss\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade; Participar  da elabora\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de medicamentos; Propor protocolos de tratamento; Normatizar uso de medicamentos; Planejar a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia  farmac\u00eautica; Coordenar programas e implementar a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia farmac\u00eautica; Implementar a\u00e7\u00f5es de f\u00e1rmaco-vigil\u00e2ncia; Participar de  a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica; Diagnosticar \u00e1reas de interesse de pesquisas tecnocient\u00edficas; Estudar viabilidade de pesquisas tecnocient\u00edficas; Elaborar projetos; Instituir normas de fiscaliza\u00e7\u00e3o; Orientar no cumprimento de normas; Inspecionar estabelecimentos, produtos e servi\u00e7os;  Inspecionar produ\u00e7\u00e3o, com\u00e9rcio e uso de produtos e servi\u00e7os; Orientar usu\u00e1rios no uso de produtos; Aplicar injet\u00e1veis; Realizar pequenos curativos;  Medir press\u00e3o arterial; Prestar servi\u00e7os de inaloterapia; Verificar temperatura de pacientes; Comprar produtos farmac\u00eauticos; Administrar estoques;  Participar de comiss\u00f5es t\u00e9cnicas; Realizar peritagem; Elaborar formul\u00e1rios e normas t\u00e9cnicas; Participar de campanhas de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade  p\u00fablica; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem confiados; Utilizar equipamento de prote\u00e7\u00e3o  individual e coletiva; Executar outras atribui\u00e7\u00f5es afins; Participar do planejamento, coordena\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de estudos epidemiol\u00f3gicos e demais  investiga\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter t\u00e9cnico cient\u00edfico na \u00e1rea da sa\u00fade.  Requisitos para provimento do Farmac\u00eautico: Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Farm\u00e1cia, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e registro (ativo) no conselho regional da classe. 09. Fun\u00e7\u00e3o: FISIOTERAPEUTA Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: Aplicar m\u00e9todos e t\u00e9cnicas fisioter\u00e1picos em pacientes para obter o m\u00e1ximo da recupera\u00e7\u00e3o funcional dos \u00f3rg\u00e3os e de tecidos  lesados.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: - Realizar testes musculares, funcionais, de amplitude articular, de verifica\u00e7\u00e3o cin\u00e9tica e movimenta\u00e7\u00e3o, de pesquisa de reflexos, provas de esfor\u00e7o e de atividades, para identificar o n\u00edvel de capacidade funcional dos \u00f3rg\u00e3os afetados; - Planejar e executar tratamentos de  afec\u00e7\u00f5es reum\u00e1ticas, osteoporoses, sequelas de acidentes vasculares cerebrais, poliomielite, raquimedulares, de paralisias cerebrais, motoras,  neur\u00f3genase de nervos perif\u00e9ricos, miopatia e outros; - Atender a amputados, preparando o coto e fazendo treinamento com pr\u00f3tese, para possibilitar a movimenta\u00e7\u00e3o ativa e independente dos mesmos; - Ensinar aos pacientes exerc\u00edcios corretivos para a coluna, os defeitos dos p\u00e9s, as afec\u00e7\u00f5es dos aparelhos respirat\u00f3rios e cardiovasculares, orientando-os e treinando-os em exerc\u00edcios gin\u00e1sticos especiais, a fim de promover corre\u00e7\u00f5es  de desvios posturais e estimular a expans\u00e3o respirat\u00f3ria e a circula\u00e7\u00e3o sangu\u00ednea; - Proceder ao relaxamento e a aplica\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios e jogos  com pacientes portadores de problemas ps\u00edquicos, treinando-os sistematicamente, para promover a descarga ou a libera\u00e7\u00e3o da agressividade e  estimular a sociabilidade; - Efetuar a aplica\u00e7\u00e3o de ondas curtas, ultrassom e infravermelho nos pacientes, conforme a enfermidade, para aliviar  ou terminar com a dor; - Aplicar massagens terap\u00eauticas, utilizando fric\u00e7\u00e3o, compress\u00e3o e movimenta\u00e7\u00e3o com aparelhos adequados ou com as  m\u00e3os; - Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento ou aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; - Participar das atividades administrativas, de controle e de  apoio referente a sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; - Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar, realizando-as em  servi\u00e7o ou ministrando aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; -  Participar de grupos de trabalhos e/ou reuni\u00f5es com unidade da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando estudos, emitindo  pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e discutindo trabalhos  t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao munic\u00edpio; - Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o  individual e coletiva; - Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem confiados; - Realizar outras  atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com suas atribui\u00e7\u00f5es profissionais.  Requisitos para provimento: Diploma devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Fisioterapia, fornecido por  institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e registro no conselho regional da classe (ativo).  10. Fun\u00e7\u00e3o: FONOAUDI\u00d3LOGO  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: Prestar assist\u00eancia fonoaudiol\u00f3gica \u00e0 popula\u00e7\u00e3o nas diversas unidades municipais de sa\u00fade, para restaura\u00e7\u00e3o da capacidade  de comunica\u00e7\u00e3o dos pacientes.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: - Avaliar as defici\u00eancias dos pacientes, realizando exames fon\u00e9ticos, da linguagem, audiometria, al\u00e9m de outras t\u00e9cnicas pr\u00f3prias para estabelecer plano de tratamento ou terap\u00eautico; - Elaborar plano de tratamento dos pacientes, baseando-se nas informa\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas,  nos resultados dos testes de avalia\u00e7\u00e3o fonoaudiol\u00f3gica e nas peculiaridades de cada caso; - Desenvolver trabalhos de corre\u00e7\u00e3o de dist\u00farbios das  palavras, voz, linguagem e audi\u00e7\u00e3o, objetivando a reeduca\u00e7\u00e3o neuromuscular e a reabilita\u00e7\u00e3o de paciente; - Avaliar os pacientes no decorrer do  tratamento, observando a evolu\u00e7\u00e3o de processo e promovendo os ajustes necess\u00e1rios na terapia adotada; - Promover a reintegra\u00e7\u00e3o dos pacientes  \u00e0 fam\u00edlia e a outros grupos sociais; - Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas, fazendo observa\u00e7\u00f5es e  sugerindo medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvendo e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; - Participar das atividades administrativas, de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; - Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico  e auxiliar, realizando-as em servi\u00e7os ou ministrando aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos  em sua \u00e1rea e atua\u00e7\u00e3o; - Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades de Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares,  realizando estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es,  revisando e discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; -  Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; - Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe  forem confiados; - Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional. Requisitos para provimento: Diploma devidamente  registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Fonoaudiologia, fornecido por institui\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e registro no conselho regional da classe (ativo). 11. Fun\u00e7\u00e3o: TERAPEUTA OCUPACIONAL  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: prestar assist\u00eancia terap\u00eautica e recreacional, aplicando m\u00e9todos e t\u00e9cnicas com a finalidade de prover a reabilita\u00e7\u00e3o de pacientes portadores de defici\u00eancias f\u00edsicas ou ps\u00edquicas. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: - Executar atividades t\u00e9cnicas espec\u00edficas de Terapia Ocupacional no sentido de tratamento, desenvolvimento e reabilita\u00e7\u00e3o  de pacientes portadores de defici\u00eancias f\u00edsicas ou ps\u00edquicas; - Planejar e executar trabalhos criativos, manuais, de mecanografia, horticultura e  outros, individuais ou em pequenos grupos, estabelecendo as tarefas de acordo com as prescri\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas; - Programar as tarefas rotineiras do  paciente quanto \u00e0s Atividades da Vida Di\u00e1ria (AVD), orientando o mesmo na execu\u00e7\u00e3o dessas atividades; - Elaborar e aplicar testes espec\u00edficos  para avaliar n\u00edveis de capacidade funcional e sua aplica\u00e7\u00e3o; - Orientar a fam\u00edlia do paciente e a comunidade quanto \u00e0s condutas terap\u00eauticas a  serem observadas para sua aceita\u00e7\u00e3o no meio social; - Prestar orienta\u00e7\u00e3o para fins de adapta\u00e7\u00e3o ao uso de \u00f3rtese e pr\u00f3tese; - Responsabilizar-se por equipes auxiliares necess\u00e1rias \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das atividades pr\u00f3prias da fun\u00e7\u00e3o; - Executar tarefas afins, inclusive as editadas no respectivo  regulamento da profiss\u00e3o.  Requisitos para provimento: Diploma devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de bacharelado em Terapia Ocupacional, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e registro no conselho de classe (ativo). 12. Fun\u00e7\u00e3o: M\u00c9DICO CL\u00cdNICO GERAL - 40h  Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar exames m\u00e9dicos, realizar diagn\u00f3sticos, prescrever e ministrar tratamentos para as diversas doen\u00e7as, perturba\u00e7\u00f5es,  les\u00f5es do organismo e aplicar os m\u00e9todos da medicina aceitos e reconhecidos cientificamente; praticar atos cir\u00fargicos e correlatos; emitir laudos  e pareceres; cumprir e aplicar as leis e regulamentos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e do SUS; desenvolver a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade coletiva; participar  de processos educativos e de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade; planejar, coordenar, controlar, analisar e executar atividades de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade individual e  coletiva; assessorar e prestar suporte t\u00e9cnico de gest\u00e3o em sa\u00fade; regular os processos assistenciais no \u00e2mbito do SUS do Munic\u00edpio, integrando-o  com outros n\u00edveis do Sistema; participar de todos os atos pertinentes \u00e0 medicina, prescrever e aplicar especialidades farmac\u00eauticas de uso interno  e externo indicadas em Medicina.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas:  Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7a de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; - Efetuar exames m\u00e9dicos, emitir diagn\u00f3sticos, prescrever medicamentos e realizar outras formas de tratamento para diversos tipos de enfermidades, aplicando recursos da medicina preventiva ou terap\u00eautica; - Analisar e interpretar resultados de exames diversos, comparando-os com os padr\u00f5es normais, para confirmar ou informar o diagn\u00f3stico;  - Manter registro dos pacientes examinados, anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica, o tratamento prescrito e a evolu\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as; - Prestar  atendimento em urg\u00eancias cl\u00ednicas; - Encaminhar pacientes para atendimento especializado quando for o caso; - Assessorar na elabora\u00e7\u00e3o  de campanhas educativas no campo de sa\u00fade p\u00fablica e medicina preventiva; - Participar do desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de planos de fiscaliza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria; - Proceder a per\u00edcias m\u00e9dico-administrativas, examinando os doentes, a fim de fornecer atestados e laudos previstos em  normas e em regulamentos; - Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia, em caso de necessidade. Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Realizar procedimentos m\u00e9dicos  na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas e entrevistas; Fazer observa\u00e7\u00f5es, sugerindo  medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades administrativas,  de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar,  realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua  \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando  estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e  discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalhos afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem confiados; Acompanhar  paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional.  Na \u00e1rea de Cl\u00ednica Geral: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Efetuar exames m\u00e9dicos, emitir diagn\u00f3sticos,  prescrever medicamentos e realizar outras formas de tratamento para diversos tipos de enfermidades, aplicando recursos da medicina preventiva  ou terap\u00eautica; Analisar e interpretar resultados de exames diversos, comparando-os com os padr\u00f5es normais, para confirmar ou informar o diagn\u00f3stico; Manter registro dos pacientes examinados, anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica, o tratamento prescrito e a evolu\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as; Prestar  atendimento em urg\u00eancias cl\u00ednicas; Encaminhar pacientes para atendimento especializado, quando for o caso; Assessorar a elabora\u00e7\u00e3o de campanhas educativas no campo de sa\u00fade p\u00fablica e medicina preventiva; Participar do desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de planos de fiscaliza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria;  Proceder a per\u00edcias m\u00e9dico-administrativas, examinando os doentes, a fim de fornecer atestados e laudos previstos em normas e regulamentos;  Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade.  Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas dos profissionais vinculados e/ou lotados na Estrat\u00e9gia de Sa\u00fade da Fam\u00edlia: Realizar assist\u00eancia integral (promo\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o da  sa\u00fade, preven\u00e7\u00e3o de agravos, diagn\u00f3stico, tratamento, reabilita\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade) aos indiv\u00edduos e fam\u00edlias em todas as fases do desenvolvimento humano: inf\u00e2ncia, adolesc\u00eancia, idade adulta e terceira idade; Realizar consultas cl\u00ednicas e procedimentos na USF e, quando indicado ou necess\u00e1rio, no domic\u00edlio e/ou nos demais espa\u00e7os comunit\u00e1rios (escolas, associa\u00e7\u00f5es, etc.); Realizar atividades de demanda espont\u00e2nea e programada em cl\u00ednica  m\u00e9dica, pediatria, ginecologista obstetr\u00edcia, cirurgias ambulatoriais, pequenas urg\u00eancias, cl\u00ednico-cir\u00fargicas e procedimentos para fins de diagn\u00f3sticos;  Encaminhar, quando necess\u00e1rio, usu\u00e1rios a servi\u00e7os de m\u00e9dia e alta complexidade, respeitando fluxos de refer\u00eancia e contra refer\u00eancia locais, mantendo  sua responsabilidade pelo acompanhamento do plano terap\u00eautico do usu\u00e1rio, proposto pela refer\u00eancia; Indicar a necessidade de interna\u00e7\u00e3o hospitalar ou  domiciliar, mantendo a responsabiliza\u00e7\u00e3o pelo acompanhamento do usu\u00e1rio; Contribuir e participar das atividades de Educa\u00e7\u00e3o Permanente dos ACS,  Auxiliares de Enfermagem, ASB e TSB; Participar do gerenciamento dos insumos necess\u00e1rios para o adequado funcionamento das USF; Efetuar exames  m\u00e9dicos, emitir diagn\u00f3sticos, prescrever medicamentos e realizar outras formas de tratamento para diversos tipos de enfermidades; Aplicando recursos  da medicina preventiva ou terap\u00eautica; Analisar e interpretar resultados de exames diversos, comparando-os com os padr\u00f5es normais, para confirmar ou  informar o diagn\u00f3stico; Manter o registro dos pacientes examinados, anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica, o tratamento prescrito e a evolu\u00e7\u00e3o das doen\u00e7as;  Prestar atendimento em urg\u00eancias cl\u00ednicas; Encaminhar pacientes para atendimento especializado quando for o caso; Assessorar a elabora\u00e7\u00e3o de campanhas educativas no campo de sa\u00fade p\u00fablica e medicina preventiva; - Participar do desenvolvimento e execu\u00e7\u00e3o de planos de fiscaliza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria;  Proceder a per\u00edcias m\u00e9dico-administrativas, examinando os doentes, a fim de Fornecer atestados e laudos previstos em normas e regulamentos.  Requisitos para provimento na \u00e1rea de Cl\u00ednica Geral 40 horas: Diploma devidamente registrado de conclus\u00e3o de curso de Medicina e registro no  conselho regional da classe (ativo). 13. Fun\u00e7\u00e3o: M\u00c9DICO GINECOLOGISTA - 20h Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar exames m\u00e9dicos, realizar diagn\u00f3sticos, prescrever e ministrar tratamentos para as diversas doen\u00e7as, perturba\u00e7\u00f5es e  les\u00f5es do organismo, aplicando os m\u00e9todos da medicina aceitos e reconhecidos cientificamente; praticar atos cir\u00fargicos e correlatos; emitir laudos  e pareceres; cumprir e aplicar as leis e regulamentos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e do SUS; desenvolver a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade coletiva; participar  de processos educativos e de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade; planejar, coordenar, controlar, analisar e executar atividades de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade individual e  coletiva; assessorar e prestar suporte t\u00e9cnico de gest\u00e3o em sa\u00fade; regular os processos assistenciais no \u00e2mbito do SUS do Munic\u00edpio, integrando-o  com outros n\u00edveis do Sistema; participar de todos os atos pertinentes \u00e0 medicina, prescrever e aplicar especialidades farmac\u00eauticas de uso interno  e externo indicados em Medicina. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Na \u00e1rea de Ginecologia: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria. - Realizar procedimentos para diagn\u00f3stico e terap\u00eautica em ambulat\u00f3rio de consultas (cl\u00ednica e ou cir\u00fargica) e seguimento dos pacientes dentro da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da especialidade  definida pelo CRM; - Atuar nas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, acompanhar e participar dos Programas de Sa\u00fade existentes no munic\u00edpio, com  rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade da mulher, atender as gestantes efetuando o acompanhamento do pr\u00e9 natal e disponibilidade de rod\u00edzio (local de PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO) entre as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, de acordo com as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade; - Cumprir  as normas t\u00e9cnicas, funcionais e administrativas estabelecidas pela Secretaria de Sa\u00fade e Unidades de Sa\u00fade; - Desempenhar outras atividades correlatas e afins; - Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia, em caso de necessidade. Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Realizar procedimentos m\u00e9dicos  na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas; Fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo  medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades administrativas,  de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar,  realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua  \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando  estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e  discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem confiados;  Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional. 14. Fun\u00e7\u00e3o: M\u00c9DICO PEDIATRA - 20h Descri\u00e7\u00e3o Sint\u00e9tica: realizar exames m\u00e9dicos, realizar diagn\u00f3sticos, prescrever e ministrar tratamentos para as diversas doen\u00e7as, perturba\u00e7\u00f5es les\u00f5es  do organismo e aplicar os m\u00e9todos da medicina aceitos e reconhecidos cientificamente; praticar atos cir\u00fargicos e correlatos; emitir laudos e pareceres;  cumprir e aplicar as leis e regulamentos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e do SUS; desenvolver a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade coletiva; participar de processos educativos e de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade; planejar, coordenar, controlar, analisar e executar atividades de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade individual e coletiva; assessorar e prestar  suporte t\u00e9cnico de gest\u00e3o em sa\u00fade; regular os processos assistenciais no \u00e2mbito do SUS do Munic\u00edpio, integrando-o com outros n\u00edveis do Sistema;  participar de todos os atos pertinentes \u00e0 medicina, prescrever e aplicar especialidades farmac\u00eauticas de uso interno e externo indicados em Medicina. Atribui\u00e7\u00f5es T\u00edpicas: Na \u00e1rea de Pediatria: - Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; - Atender urg\u00eancias e emerg\u00eancias pedi\u00e1tricas,  incluindo a realiza\u00e7\u00e3o de consultas de ambulat\u00f3rio; - Analisar e interpretar resultados de exames diversos, comparando-os com os padr\u00f5es normais,  para confirmar ou informar o diagn\u00f3stico; - Manter os registros dos pacientes examinados, anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica, o tratamento prescrito  e a evolu\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a; - Encaminhar pacientes para atendimento especializado, quando for o caso; - Assessorar na elabora\u00e7\u00e3o de campanhas  educativas no campo da sa\u00fade p\u00fablica e medicina preventiva; - Participar de programas de sa\u00fade, visando o controle, preven\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de  doen\u00e7as e a promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade; - Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade. Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Realizar procedimentos m\u00e9dicos  na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas; Fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo  medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades administrativas,  de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar,  realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando aulas e palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua  \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando  estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e  discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem confiados;  Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional.  15. Fun\u00e7\u00e3o: M\u00c9DICO PSIQUIATRA \u2013 20h Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; - Examinar o paciente, utilizando t\u00e9cnicas legais existentes e instrumentos especiais para determinar diagn\u00f3stico, ou se necess\u00e1rio, requisitar exames complementares, encaminhar o usu\u00e1rio a especialista, a outra  categoria profissional ou a outra institui\u00e7\u00e3o, dependendo da avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica; - Efetuar exames m\u00e9dicos, emitir diagn\u00f3sticos, prescrever medicamentos e realizar outras formas de tratamentos para diversos tipos de enfermidades, aplicando recursos da medicina preventiva, de urg\u00eancia,  de emerg\u00eancia ou terap\u00eautica; - Analisar e interpretar resultados de exames diversos, comparando-os com os padr\u00f5es normais, para confirmar  ou informar o diagn\u00f3stico; - Manter registro dos pacientes examinados, anotando a conclus\u00e3o diagn\u00f3stica, o tratamento prescrito e a evolu\u00e7\u00e3o da  doen\u00e7a; - Prestar atendimento em urg\u00eancias e emerg\u00eancias; - Encaminhar pacientes para atendimento especializado, quando for o caso; - Examinar e diagnosticar o paciente, efetuando as observa\u00e7\u00f5es da rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico-paciente, conceito de transfer\u00eancia, contratransfer\u00eancia e latrogenia,  efetuar observa\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica: anamnese; - Realizar exame som\u00e1tico, mental e complementares, quando necess\u00e1rio; - Tratar s\u00edndromes psiqui\u00e1tricas, Dist\u00farbios mentais org\u00e2nicos: estados demenciais. Depend\u00eancia do \u00e1lcool e de outras subst\u00e2ncias psicoativas. Dist\u00farbios esquizofr\u00eanicos:  dist\u00farbios delirantes. Dist\u00farbios do humor. Dist\u00farbios de ansiedade: ansiedade generalizada, dist\u00farbios de p\u00e2nico, dist\u00farbios f\u00f3bicos, obsessivo,  compulsivo e dist\u00farbios de stress p\u00f3s-traum\u00e1ticos. Dist\u00farbios conversivos, dissociativos e somatoformes. Dist\u00farbios de personalidade: desvios  sexuais. Defici\u00eancia mental; - Indicar ou encaminhar pacientes para tratamento especializado/reabilita\u00e7\u00e3o, entrevistando-os ou orientando-os, para  possibilitar sua m\u00e1xima recupera\u00e7\u00e3o. - Participar de equipes multiprofissionais, emitindo pareceres de sua especialidade, encaminhando ou tratando pacientes, para prevenir o seu agravamento; - Executar tratamento cl\u00ednico, prescrevendo medicamentos, terapia, para promover a recupera\u00e7\u00e3o  do paciente; - Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade. Atribui\u00e7\u00f5es comuns a todas as \u00e1reas: Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria; Realizar procedimentos m\u00e9dicos  na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Elaborar pareceres, informes t\u00e9cnicos e relat\u00f3rios, realizando pesquisas, entrevistas; Fazendo observa\u00e7\u00f5es e sugerindo  medidas para implanta\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e aperfei\u00e7oamento de atividades em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  Participar das atividades administrativas,  de controle e de apoio referentes \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar das atividades de treinamento e aperfei\u00e7oamento de pessoal t\u00e9cnico e auxiliar,  realizando-as em servi\u00e7o ou ministrando aulas e/ou palestras, a fim de contribuir para o desenvolvimento qualitativo dos recursos humanos em sua  \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; Participar de grupos de trabalho e/ou reuni\u00f5es com unidades da Prefeitura e outras entidades p\u00fablicas e particulares, realizando  estudos, emitindo pareceres ou fazendo exposi\u00e7\u00f5es sobre situa\u00e7\u00f5es e/ou problemas identificados, opinando, oferecendo sugest\u00f5es, revisando e  discutindo trabalhos t\u00e9cnico-cient\u00edficos, para fins de formula\u00e7\u00e3o de diretrizes, planos e programas de trabalho afetos ao Munic\u00edpio; Utilizar equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual e coletiva; Zelar pela conserva\u00e7\u00e3o e limpeza do local de trabalho e pela guarda dos bens que lhe forem confiados;  Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade; Realizar outras atribui\u00e7\u00f5es compat\u00edveis com sua especializa\u00e7\u00e3o profissional. Na \u00e1rea de Ginecologia: - Realizar o preenchimento de fichas de doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria. - Realizar procedimentos para diagn\u00f3stico e terap\u00eautica em ambulat\u00f3rio de consultas (cl\u00ednica e/ou cir\u00fargica) e seguimento dos pacientes dentro da \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da especialidade definida pelo CRM; - Atuar nas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, acompanhar e participar dos Programas de Sa\u00fade existentes no munic\u00edpio  com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade mental, atender a todos os indiv\u00edduos que necessitem de deslocamento entre as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade de acordo com as  necessidades da Secretaria de Sa\u00fade; - Cumprimento das normas t\u00e9cnicas, funcionais e administrativas estabelecidas pela Secretaria de Sa\u00fade e Unidade de Sa\u00fade; - Desempenhar outras atividades correlatas e afins; - Acompanhar paciente em ambul\u00e2ncia em caso de necessidade. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO ACRE  PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Processo Administrativo: 562     Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 21/2021-SRP \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 28/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985000, Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA EM COLETA, TRANSPORTE, TRATAMENTO E DESCARTE FINAL DE RESIDUOS DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE (RSS) DAS UNIDADES DE SA\u00daDE DO MUNICIPIO DE RODRIGUES ALVES EM CONFORMIDADE COM  A RESOLU\u00c7\u00c3O CONAMA N\u00ba. 358/2005, RESOLU\u00c7\u00c3O RDC ANVISA N\u00ba. 306/2004, RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 33/2006, PORTARIA CVS N\u00b0 21, DE  10/09/2008. O edital e seus anexos poder\u00e1 ser retirado no site do TCE (Tribunal de Contas do Estado do Acre) no LINCON partir do dia 19  de outubro de 2021   Rodrigues Alves-AC, 15 de Outubro de 2021.   No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 610, EM 15 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito Municipal em exerc\u00edcio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear ANTONIO ARI PEREIRA DA SILVA, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de abastecimento pela Secretaria Municipal de  Agricultura, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 15 de outubro de 2021. Valdir Gen\u00e9zio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba 611, EM 15 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito Municipal em exerc\u00edcio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear JAILSON ALENCAR DE CARVALHO, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Produ\u00e7\u00e3o pela Secretaria Municipal de  Agricultura, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 15 de outubro de 2021. Valdir Gen\u00e9zio Kaxinaw\u00e1 Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O, PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio n\u00ba 074/2021 em refer\u00eancia, que tem por objeto Registro de  Pre\u00e7os para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de Medicamentos, para atender as a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. Considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em Lei, nos termos do Art. 4\u00ba, inciso XXI da Lei N\u00ba 10.520/02, o Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus-Acre, resolve HOMOLOGAR  em todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, com fundamento no art. 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000, o  resultado do procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 015/2021, tendo sido o seu objeto ADJUDICADO pelo Pregoeiro  desta Prefeitura, a licitante vencedora do certame, a saber, a empresa: J. S. NUNES, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ:  sob o n\u00b0 40.802.993/0001-30 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00b0 01.020.083/001-20, com sede na Rua Isaura Parente n\u00ba 238 Bairro Bosque \u2013 na Cidade  de Rio Branco \u2013 AC, vencedora dos itens. 1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,25,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,46,47,48,49,50,51,52,53,55 ,56,57,58,59,60,61,62,64,65,66,68,69,70,71,72,73,74,75,76,77,78,79,80,81,82,83,85,86,87,88,89,91,92,93,96,98,99,100,101,103,104,106,107,1 09,110,111,113 e 115 lote n\u00ba I com o valor total de R$ 795.591,40 (setecentos e noventa e cinco mil quinhentos e noventa e um real e quarenta  centavos) Por ter apresentado a proposta dentro dos padr\u00f5es exigidos pelo Edital, conforme consta na ata de julgamento do certame, e o disposto no inciso XI do Art. 4\u00ba da Lei n \u00ba 10.520/02, sendo os recursos oriundos dos Programas de Trabalhos: 10.301.2349.2.013 - Manuten\u00e7\u00e3o da  Secretaria de Sa\u00fade e Saneamento; 10.122.0013.2.377 - Enfrentamento da Emerge. P\u00fablica de Import\u00e2ncia Inter. Decorrente do Corona V\u00edrus;  10.301.0013.1.015 - Programa de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 PAB-FIXO; 10.301.0013.1.143 - Incremento Tempor\u00e1rio ao Custeio dos Servi\u00e7os de Aten\u00e7\u00e3o  B\u00e1sica em sa\u00fade; 10.303.0013.1.022 - Programa de Assist\u00eancia Farmac\u00eautica.  Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; 3.3.90.32.00 - Material para Distribui\u00e7\u00e3o; Fonte de Recursos; 013 e 014. Prefeitura  Municipal de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre. Publique-se. Santa  Rosa do Purus \u2013 AC, 15 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1, Prefeito Municipal "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 101/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 011/2021 CONTRATADO:  FORTE EMPEENDIMENTOS EIRELI CNPJ N\u00b0 24.995.817/0001-05 OBJETO:  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ALUGUEL DE TRANSPORTE EM VE\u00cdCULO UTILIT\u00c1RIO, SEM MOTORISTA, TIPO CAMIONETA, CABINE  SIMPLES, COM CARROCERIA ABERTA, A DIESEL, 4X4, COM CAPACIDADE M\u00cdNIMA PARA 1 (UMA) TONELADA, POT\u00caNCIA M\u00cdNIMA DE 171 CV OU  SUPERIOR E ANO M\u00cdNIMO DE FABRICA\u00c7\u00c3O 2017 (ADAPTADO PARA TRANSPORTE ESCOLAR) -  COM SEGURO VEICULAR. DADOS DO OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE LOCA\u00c7\u00c3O DE VEICULO. VALOR GLOBAL: R$ 20.400,00 (VINTE MIL E QUATROCENTOS REAIS) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 05 DE OUTUBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 15 de outubro de 2021. Ana Cristina Ferreira de Ara\u00fajo. Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es em Exerc\u00edcio "
    ],
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0005080-09.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  n\u00ba 59/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Objeto: Forma\u00e7\u00e3o de registro  de pre\u00e7os para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, para suprir  as necessidades do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre pelos pr\u00f3ximos doze meses, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias  estabelecidas neste Edital e seus anexos. Local e data da realiza\u00e7\u00e3o  do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www. comprasnet.gov.br, no dia 05 de novembro de 2021, \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida  por meio dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021  Gilcineide Ribeiro Batista Pregoeira do TJAC ",
        "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0000456-14.2021.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  58/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Grupo. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de conectividade utilizando  IP/MPLS ou VPN SDWAN, com recurso de seguran\u00e7a e wifi em cada  per\u00edmetro de rede instalado, ferramentas e servi\u00e7o para an\u00e1lise e mitiga\u00e7\u00e3o de vulnerabilidades WEB e Link Seguro de acesso \u00e0 rede mundial de computadores (Internet) com operadoras distintas, interligando  as redes locais dos F\u00f3runs das Comarcas do interior do Estado do Acre  aos pr\u00e9dios do Tribunal de Justi\u00e7a localizados na cidade de Rio Branco,  por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. Local e data  da realiza\u00e7\u00e3o do certame: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual  do site www.comprasnet.gov.br, no dia 05 de novembro de 2021, \u00e0s  10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1  ser esclarecida por meio dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou e-mail:  cpl@tjac.jus.br. Rio Branco \u2013 AC, 15 de outubro de 2021  Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC ",
        "EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 42/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0004523-22.2021.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC); e a ITAVIDA CLUBE DE SEGUROS (ITAVIDA). OBJETO: O presente Termo tem por objeto permitir que a ITAVIDA CLUBE DE SEGUROS, possa requerer ao Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do  Acre-TJAC, a efetiva\u00e7\u00e3o de descontos de d\u00e9bitos em folha de pagamento, dentro do limite legal, relativos as despesas com mensalidades,  contra\u00eddas pelos seus associados, servidores ativos, aposentados e  pensionistas e por ele administrado.  DATA DE ASSINATURA: 08/10/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 24 (vinte e  quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por  interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que  manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades competentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se  houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre -  TJAC, Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, e o  Presidente da ITAVIDA Clube de Seguros, Abimael Ara\u00fajo dos Santos. ",
        "EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 42/2021 PROCESSO SEI TJAC N\u00ba 0004535-12.2016.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC), e o MUNIC\u00cdPIO DE PORTO WALTER. OBJETO: O presente Termo tem como objeto a conjun\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os,  por meio da cess\u00e3o de servidores, rec\u00edproca entre as partes, visando  \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os na Comarca de Porto Walter, requerendo  uma resposta mais r\u00e1pida por parte da justi\u00e7a, fortalecendo o quadro  de pessoal do Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00f5es de Conflitos e Cidadania  (CEJUSC) desta Comarca, bem como, dando maior celeridade aos processos. A cess\u00e3o de servidores de que trata o presente Termo dar-se-\u00e1  com ou sem \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de origem do servidor cedido, sendo  discricion\u00e1rio aos part\u00edcipes a pactua\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es da cess\u00e3o. No  campo cooperativo, ser\u00e1 admiss\u00edvel exclusivamente a cess\u00e3o de servidores efetivos, vedada a cess\u00e3o de servidores contratados em car\u00e1ter  tempor\u00e1rio, de qualquer natureza, e de ocupantes de cargos de provimento em comiss\u00e3o. DATA DE ASSINATURA: 27/09/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 24 (vinte e  quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por  interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que  manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades competentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se  houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, o Prefeito do  Munic\u00edpio de Porto Walter, Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade. "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "AMAZON EVENTOS LTDA CNPJ: 34.519.287/0001-82 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica \u2013 LAU, para a atividade de PARQUE  DE DIVERS\u00d5ES E PARQUES TEM\u00c1TICOS, localizada RODOVIA AC40, S/N, KM 18,5 no Munic\u00edpio de Senador Guiomard. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O  RATIFICA\u00c7\u00c3O  Considerando as justificativas contidas no Processo Administrativo n\u00ba  34/2021 do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre e parecer  favor\u00e1vel da Assessoria Jur\u00eddica, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso II, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas  altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa Acarte Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Impress\u00e3o Eireli, para confec\u00e7\u00e3o e no fornecimento de placas para  homenagem e medalhas de m\u00e9rito para atender as solenidades do Conselho  Regional de Medicina do Estado do Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que  far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente exerc\u00edcio, na parte nele ser executada,  ocorrer\u00e3o por conta da Rubrica n\u00ba. 6.2.2.1.1.33.90.39.043 \u2013 SERVI\u00c7OS DE  PUBLICIDADE INSTITUCIONAL \u2013 Fonte Recursos Pr\u00f3prio, cujo valor global  \u00e9 de R$ 5.390,00 (cinco mil e trezentos e noventa reais).  Rio Branco-AC, 07 de outubro de 2021.  Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos  Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Extrato de Contrato N\u00b0 15/2021 Processo N\u00ba 41/2021  Partes: Acarte Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Impress\u00e3o Eireli, CNPJ n\u00ba  14.623.076/0001-88, e o Conselho Regional de Medicina do Estado do  Acre, CNPJ: 14.345.748/0001-30.  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para confec\u00e7\u00e3o e no fornecimento de  placas para homenagem e medalhas de m\u00e9rito para atender as solenidades do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre. Vig\u00eancia: A contar de sua assinatura, 18/08/2021, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021.  Perfazendo o valor global de R$ 5.390,00 (cinco mil e trezentos e  noventa reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Elemento de Despesa: 6.2.2.1.1.33.90.39.043 \u2013 SERVI\u00c7OS DE PUBLICIDADE INSTITUCIONAL / Fonte: Recursos Pr\u00f3prios. Data da Assinatura: 18 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, a Presidente Dra. Leuda Maria da Silva  D\u00e1valos, pela Contratada, Sr. Alessandro Castro e Mello.  ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Extrato de Contrato N\u00b0 14/2021 Processo N\u00ba 47/2021  Partes: CLARO BRASIL S. A, CNPJ n\u00ba 40.432.544/0001-47, e o Conselho  Regional de Medicina do Estado do Acre, CNPJ: 14.345.748/0001-30.  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, de natureza continuada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Telefonia M\u00f3vel Pessoal  (SMP) com assinatura b\u00e1sica de voz, dados e SMS ilimitados, em rede  pr\u00f3pria e com cobertura de sinal por meio de \u2018\u2019Roaming\u2019\u2019 Nacional de  acordo com a regulamenta\u00e7\u00e3o da Anatel para atender o Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre. Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do Contrato \u00e9 do dia 12/08/2021 ao  dia 12/08/2022.  Perfazendo o valor global de R$ $ 8.089,20 (oito mil, oitenta e nove reais  e vinte centavos).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Elemento de Despesa: 6.2.2.1.1.33.90.39.030 \u2013  SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00c3O / Fonte: Recursos Pr\u00f3prios. Data da Assinatura: 12 de agosto de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, a Presidente Dra. Leuda Maria da Silva  D\u00e1valos, pela Contratada, Sr. Maik Mychel Aquino da Cruz.  FEDERA\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA DO ESTADO DO ACRE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Pelo presente Edital, s\u00e3o convocados da categoria econ\u00f4mica do empres\u00e1rio ou empregador rural, assim entendido aquela pessoa f\u00edsica ou  jur\u00eddica que, tendo empregado, empreende, a qualquer t\u00edtulo, atividade  econ\u00f4mica rural, inclusive de agroind\u00fastria no que se refere \u00e0s atividades prim\u00e1rias, e quem, propriet\u00e1rio ou n\u00e3o, e mesmo sem empregado,  em regime de economia familiar, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, explore im\u00f3vel rural que lhe absorva toda for\u00e7a de trabalho e lhe garanta  a subsist\u00eancia e progresso social e econ\u00f4mico, do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, para se reunirem em assembleia geral, a realizar-se \u00e0s 17:00  horas do dia 16 de Novembro de 2021 \u00e0 Avenida Govenador Edmundo  Pinto, no 661, Centro, na cidade de Acrel\u00e2ndia, a fim de deliberar sobre  a seguinte ORDEM DO DIA: 1. Funda\u00e7\u00e3o do Sindicato Rural de Acrel\u00e2ndia; 2. Discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto Social; 3. Elei\u00e7\u00e3o de uma Diretoria Provis\u00f3ria e Conselho Fiscal; 4. Autoriza\u00e7\u00e3o para solicitar a filia\u00e7\u00e3o do sindicato junto \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o da  Agricultura e Pecu\u00e1ria do Estado do Acre \u2013 FAEAC; 5. Deliberar sobre o valor da Contribui\u00e7\u00e3o Social; 6. Discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Regulamento Geral do Processo Eleitoral.   Para conhecimento dos interessados e para os efeitos legais, publica-se  o presente Edital. Acrel\u00e2ndia/AC, 14 de Outubro de 2021. \u00c0 DIRETORIA M.C.C. FERREIRA (AUTO POSTO PLAY) Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o N\u00ba 283/2021, com validade de 2(anos)  para atividade de revenda varejista de combust\u00edveis l\u00edquidos derivados  de petr\u00f3leo, \u00e1lcool combust\u00edvel e outros combust\u00edveis automotivos,  localizado a Avenida Japiim, 947 \u2013 Centro, munic\u00edpio M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre.  SINDICATO RURAL DE CAPIXABA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido Os Associados do Sindicato Rural de Capixaba, em n\u00famero superior \u00e0 1/5  (um quinto) em gozo de seus direitos sociais, conforme disp\u00f5e  do art. 19  do Estatuto Social e art. 17- XIII do C\u00f3digo Civil, convocam os associados  do Sindicato Rural de Capixaba para uma Assembleia Geral extraordin\u00e1ria  que se realizar\u00e1 dia 28 de outubro de 2021, \u00e0s 17H30MIN, na Av. Governador Edmundo Pinto, 0571 \u2013 Centro / Capixaba  - Acre, para deliberarem  sobre a seguinte ordem do dia a Elei\u00e7\u00e3o e Posse da Junta Governativa do  Sindicato Rural de Capixaba, para organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o da  Diretoria e Conselho Fiscal para tri\u00eanio 2022/2025 O processo eleitoral ser\u00e1 regulado pelo disposto no Cap\u00edtulo V do Estatuto Social e pelo institu\u00eddo na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Capixaba \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Associados Convocantes CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  RECOMENDA\u00c7\u00c3O CRM-AC N\u00ba 02/2021 Torna sem efeito a RECOMENDA\u00c7\u00c3O CRM-AC N\u00ba 01, de 27 de setembro de 2021, que disp\u00f5e acerca da presen\u00e7a de advogados durante a  per\u00edcia m\u00e9dica. O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Lei 3.268, de 30/09/1.957, regulamentada pelo Decreto 44.045, de 19/07/1.958, respectiva e posteriormente alterados pela Lei 11.000, de 15/12/2.004, e Decreto 6.821,  de 14/04/2.009;  CONSIDERANDO o disposto no artigo 8\u00ba, XI, do Regimento Interno do CRMAC, que prescreve sobre as atribui\u00e7\u00f5es do Conselho  Pleno em expedir resolu\u00e7\u00f5es e outras normas necess\u00e1rias ao bom  exerc\u00edcio da medicina em \u00e2mbito estadual e ao bom funcionamento do CRM-AC; CONSIDERANDO o que consta na Ata da Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria da  Plen\u00e1ria realizada no dia 04 de outubro de 2021. RECOMENDA: TORNA SEM EFEITO a RECOMENDA\u00c7\u00c3O CRM-AC N\u00ba 01/2021, de  27 de setembro de 2021, que disp\u00f5e acerca da presen\u00e7a de advogados  durante a per\u00edcia m\u00e9dica. Rio Branco - AC, 06 de outubro de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente Virgilio Batista do Prado Primeiro Secret\u00e1rio ",
        "FEDERA\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA DO ESTADO DO ACRE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Pelo presente Edital, s\u00e3o convocados da categoria econ\u00f4mica do empres\u00e1rio ou empregador rural, assim entendido aquela pessoa f\u00edsica ou  jur\u00eddica que, tendo empregado, empreende, a qualquer t\u00edtulo, atividade  econ\u00f4mica rural, inclusive de agroind\u00fastria no que se refere \u00e0s atividades prim\u00e1rias, e quem, propriet\u00e1rio ou n\u00e3o, e mesmo sem empregado,  em regime de economia familiar, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, explore im\u00f3vel rural que lhe absorva toda for\u00e7a de trabalho e lhe garanta  a subsist\u00eancia e progresso social e econ\u00f4mico, do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, para se reunirem em assembleia geral, a realizar-se \u00e0s 17:00  horas do dia 16 de Novembro de 2021 \u00e0 Avenida Govenador Edmundo  Pinto, no 661, Centro, na cidade de Acrel\u00e2ndia, a fim de deliberar sobre  a seguinte ORDEM DO DIA: 1. Funda\u00e7\u00e3o do Sindicato Rural de Acrel\u00e2ndia; 2. Discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto Social; 3. Elei\u00e7\u00e3o de uma Diretoria Provis\u00f3ria e Conselho Fiscal; 4. Autoriza\u00e7\u00e3o para solicitar a filia\u00e7\u00e3o do sindicato junto \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o da  Agricultura e Pecu\u00e1ria do Estado do Acre \u2013 FAEAC; 5. Deliberar sobre o valor da Contribui\u00e7\u00e3o Social; 6. Discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Regulamento Geral do Processo Eleitoral.   Para conhecimento dos interessados e para os efeitos legais, publica-se  o presente Edital. Acrel\u00e2ndia/AC, 14 de Outubro de 2021. \u00c0 DIRETORIA ",
        "M.C.C. FERREIRA (AUTO POSTO PLAY) Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Instala\u00e7\u00e3o N\u00ba 283/2021, com validade de 2(anos)  para atividade de revenda varejista de combust\u00edveis l\u00edquidos derivados  de petr\u00f3leo, \u00e1lcool combust\u00edvel e outros combust\u00edveis automotivos,  localizado a Avenida Japiim, 947 \u2013 Centro, munic\u00edpio M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre.  ",
        "SINDICATO RURAL DE CAPIXABA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido Os Associados do Sindicato Rural de Capixaba, em n\u00famero superior \u00e0 1/5  (um quinto) em gozo de seus direitos sociais, conforme disp\u00f5e  do art. 19  do Estatuto Social e art. 17- XIII do C\u00f3digo Civil, convocam os associados  do Sindicato Rural de Capixaba para uma Assembleia Geral extraordin\u00e1ria  que se realizar\u00e1 dia 28 de outubro de 2021, \u00e0s 17H30MIN, na Av. Governador Edmundo Pinto, 0571 \u2013 Centro / Capixaba  - Acre, para deliberarem  sobre a seguinte ordem do dia a Elei\u00e7\u00e3o e Posse da Junta Governativa do  Sindicato Rural de Capixaba, para organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o da  Diretoria e Conselho Fiscal para tri\u00eanio 2022/2025 O processo eleitoral ser\u00e1 regulado pelo disposto no Cap\u00edtulo V do Estatuto Social e pelo institu\u00eddo na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Capixaba \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Associados Convocantes ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  RECOMENDA\u00c7\u00c3O CRM-AC N\u00ba 02/2021 Torna sem efeito a RECOMENDA\u00c7\u00c3O CRM-AC N\u00ba 01, de 27 de setembro de 2021, que disp\u00f5e acerca da presen\u00e7a de advogados durante a  per\u00edcia m\u00e9dica. O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Lei 3.268, de 30/09/1.957, regulamentada pelo Decreto 44.045, de 19/07/1.958, respectiva e posteriormente alterados pela Lei 11.000, de 15/12/2.004, e Decreto 6.821,  de 14/04/2.009;  CONSIDERANDO o disposto no artigo 8\u00ba, XI, do Regimento Interno do CRMAC, que prescreve sobre as atribui\u00e7\u00f5es do Conselho  Pleno em expedir resolu\u00e7\u00f5es e outras normas necess\u00e1rias ao bom  exerc\u00edcio da medicina em \u00e2mbito estadual e ao bom funcionamento do CRM-AC; CONSIDERANDO o que consta na Ata da Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria da  Plen\u00e1ria realizada no dia 04 de outubro de 2021. RECOMENDA: TORNA SEM EFEITO a RECOMENDA\u00c7\u00c3O CRM-AC N\u00ba 01/2021, de  27 de setembro de 2021, que disp\u00f5e acerca da presen\u00e7a de advogados  durante a per\u00edcia m\u00e9dica. Rio Branco - AC, 06 de outubro de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente Virgilio Batista do Prado Primeiro Secret\u00e1rio SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0044/2021 PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa UNONET TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA.- EPP,  representada por seu S\u00f3cio-Administrador, RONEI ALVES PEQUENO. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento  de Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados atrav\u00e9s do Servi\u00e7o de IP  Dedicado a Internet com a finalidade de oferecer condi\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas  e comerciais satisfat\u00f3rias para o desenvolvimento das atividades do  SEBRAE/AC.  DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia inicial ser\u00e1 de 12 (doze)  meses, a contar da assinatura do instrumento contratual, podendo ser  prorrogado, a crit\u00e9rio das partes, at\u00e9 o limite disposto na Resolu\u00e7\u00e3o  CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O  SEBRAE/AC pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 17.280,00  (dezessete mil, duzentos e oitenta reais), a ser efetuado em 12 (doze) parcelas mensais de R$ 1.440,00 (hum mil, quatrocentos e quarenta reais). MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE INEXIGIBILIDADE  DE LICITA\u00c7\u00c3O. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o; Projeto/Atividade:  Gest\u00e3o em TI e Comunica\u00e7\u00e3o; A\u00e7\u00e3o: Manuten\u00e7\u00e3o da Infraestrutura de  Rede; Natureza de Despesa: Servi\u00e7os Contratados/Servi\u00e7os de Transmiss\u00e3o de Dados em Rede; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13de outubro de 2021. Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as,  FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa UNONET TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA.- EPP, representada por seu S\u00f3cio-Administrador, RONEI ALVES PEQUENO. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS "
    ]
}