{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.274, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Altera o Decreto n\u00ba 4.511, de 31 de agosto de 2009, que regulamenta o  \u00a73\u00ba do art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 1.312, de 29 de dezembro de 1999. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba O Decreto n\u00ba 4.511, de 31 de agosto de 2009, passa a vigorar  com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 2\u00ba ... I - ... a) um representante da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC; b) um representante da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR; c) um representante da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ; d) um representante da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos  Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM; e) um representante da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  \u2013 SEPLAG; f) um representante da Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais \u2013 SEGOV. III - ... a) um representante do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia  do Acre \u2013 CREA/AC; b) um representante do Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Acre  \u2013 CAU. IV -  ... a) um representante da Uni\u00e3o Municipal das Associa\u00e7\u00f5es de Moradores  de Rio Branco \u2013 UMAMRB; b) um representante da Uni\u00e3o Estadual por Moradia Popular; c) um representante da Federa\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es de Moradores do  Acre \u2013 FAMAC.\u201d (NR) Art. 2\u00ba Ficam revogados os seguintes dispositivos do art. 2\u00ba: I \u2013 as al\u00edneas \u201cg\u201d, \u201ch\u201d, \u201ci\u201d do inciso I; II \u2013 as al\u00edneas \u201cc\u201d, \u201cd\u201d, \u201ce\u201d, do inciso III; III \u2013 as al\u00edneas \u201cd\u201d e \u201ce\u201d, do inciso IV.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco - Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.275, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Nomeia os membros do Conselho Estadual de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar -  CAE, para o quadri\u00eanio 2021-2024. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e tendo em vista o disposto no art. 4\u00ba, do Decreto n\u00ba 2.565, de 28 de agosto de 2000, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os membros, representantes das institui\u00e7\u00f5es com assento no Conselho Estadual de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - CAE, para o quadri\u00eanio 2021/2024, conforme a seguir relacionado: I \u2013 representantes do Poder Executivo: a) Titular: Edivan Freitas de Sousa \u2013 Conselheiro;  b) Suplente: Vaneide Braga Marim \u2013 Conselheira.  II \u2013 representantes dos Professores: a) Titular: Get\u00falio da Luz Soares \u2013 Conselheiro; b) Suplente: Alcilene Maria Gurgel da Silva Pinto \u2013 Conselheira; c) Titular: Aldeni Nunes de Matos (OPIRE) \u2013 Conselheiro; d) Suplente: Jaime Sebasti\u00e3o Prishico Manchineri - Conselheiro; III \u2013representantes de Pais de Alunos: a) Titular: Jos\u00e9 Edmar Gra\u00e7a \u2013 Conselheiro; b) Suplente: Rosilene Ferreira de Souza \u2013 Conselheira; c) Titular: Whebert Tadeu Moraes Resende \u2013 Conselheiro; d) Suplente: Maria T\u00e2nia Matos da Silva \u2013 Conselheira  IV \u2013 representantes da sociedade civil:  a) Titular: Francisca Atiliana Nascimento de Almeida \u2013 Vice-Presidente; b) Suplente: Elizete Rodrigues Feitosa \u2013 Conselheira; c) Titular: Francisco Geanio da Silva Moura \u2013 Presidente;  d) Suplente: Antonio Iago De Castro Lima \u2013 Conselheiro.  Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 8.707, de 19 de abril de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 17 de abril de 2021. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.278, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Estabelece a nova estrutura organizacional b\u00e1sica da Comiss\u00e3o Estadual de Valida\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u2013 CEVA do Sistema Estadual de  Incentivo a Servi\u00e7os Ambientais \u2013 SISA; e Revoga o Decreto n\u00ba 10.308,  de 03 de dezembro de 2018.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e considerando  a solicita\u00e7\u00e3o atuada no Processo SEI n\u00ba 0820.007396.00083/2021-31, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica estabelecida, na forma deste Decreto, a nova estrutura b\u00e1sica da Comiss\u00e3o Estadual de Valida\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u2013 CEVA do  Sistema Estadual de Incentivo a Servi\u00e7os Ambientais \u2013 SISA. Art. 2\u00ba A comiss\u00e3o de que trata este decreto ser\u00e1 composta por representantes dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e entidades: I \u2013 pelas Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: a) Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC; b) Secretaria de Estado do Meio Ambiente e de Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013  SEMAPI; c) Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; d) Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT; e) Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Acre \u2013 FUNTAC. II \u2013 pela Sociedade Civil:  a) Earth Innovation Institute \u2013 EII; b) Rede Acreana de Mulheres e Homens \u2013 RAMH; c) Conselho Nacional das Popula\u00e7\u00f5es Extrativistas; d) Associa\u00e7\u00e3o do Movimento dos Agentes Agroflorestais Ind\u00edgenas do  Acre \u2013 AMAAIAC; e) Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura do Estado do Acre \u2013  FETACRE. Art. 3\u00ba \u00c0 Comiss\u00e3o compete:  I - garantir a transpar\u00eancia e o controle social dos programas, subprogramas, planos de a\u00e7\u00e3o e projetos especiais do SISA; II - analisar e aprovar propostas de normas do SISA apresentadas pelo IMC; lll - opinar sobre termo de refer\u00eancia para contrata\u00e7\u00e3o de auditoria externa independente do SISA e definir, em conjunto com IMC os requisitos  m\u00ednimos para homologa\u00e7\u00e3o da mesma; lV - analisar os resultados das auditorias independentes e recomendar  o permanente aperfei\u00e7oamento do SISA; V - elaborar e apresentar relat\u00f3rios anuais de suas atividades ao Coletivo de Conselhos; Vl - requisitar informa\u00e7\u00f5es e documentos vinculados ao planejamento,  gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos programas, subprogramas e projetos vinculados  ao SISA; e Vll \u2013 demais atribui\u00e7\u00f5es definidas em regulamento. Art. 4\u00ba Fica revogado o Decreto n\u00ba 10.308, de 03 de dezembro de 2018. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.279, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e considerando a  solicita\u00e7\u00e3o atuada nos Processos SEI n\u00ba 0820.007396.00083/2021-31 e  4002.012593.00093/2021-10; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar como representantes da Comiss\u00e3o Estadual de Valida\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u2013 CEVA, de que trata o Decreto n\u00ba 10.278, de  14 de outubro de 2021, os membros abaixo discriminados:  I \u2013 Membros da Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: a) Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA: 1. Titular: Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior; 2. Suplente: Raimundo de Ara\u00fajo Lima. b) Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT:  1. Titular: Anderson Abreu de Lima; 2. Suplente: Marcos Vinicius Oliveira de Moraes. c) Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Acre - FUNTAC: 1. Titular: Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira; 2. Suplente: Cl\u00e1udio Eduardo Maranh\u00e3o de Lima. d) Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC: 1. Titular: Degmar Aparecida Ferreti; 2. Suplente: Anderson de Aguiar Mariano.  e) Secretaria de Estado do Meio Ambiente e de Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI: 1. Titular: Geraldo Israel Milani de Nogueira; 2. Suplente: Ela\u00edna Cristine Melo Lia Cordeiro; II \u2013 Membros da Sociedade Civil:  a) Earth Innovation Institute \u2013 EII: 1. Titular: Elsa Renee Huaman Mendoza; 2. Suplente: Monica Julissa De Los Rios De Leal.  b) Rede Acreana de Mulheres e Homens \u2013 RAMH: 1. Titular: Maria Jocicleide Lima de Aguiar; 2. Suplente: Janderson Martins.  c) Conselho Nacional das Popula\u00e7\u00f5es Extrativistas - CNS: 1. Titular: J\u00falio Barbosa de Aquino; 2. Suplente: Maria Santiago de Lima.  d) Associa\u00e7\u00e3o do Movimento dos Agentes Agroflorestais Ind\u00edgenas do  Acre \u2013 AMAAIAC; 1. Titular: Jos\u00e9 Marcondes Rosa; 2. Suplente: Ismael Menezes Brand\u00e3o.  e) Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura do Estado do Acre \u2013  FETACRE:  1. Titular: Ant\u00f4nio Sergioni Freitas de Paiva; 2. Suplente: Paulo Gomes Brasil.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA N\u00b0 115, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais:  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e  orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o  disposto no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26  de julho de 1994; Considerando os termos contidos no inciso XXII, do art. 5\u00ba do Regimento Interno da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, aprovado pela  RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CPGE N\u00ba 13, de 12 de mar\u00e7o de 2013, e; Considerando o MEMORANDO N\u00ba 47/2021/PGE - GPEPJ-06, da lavra  do Procurador do Estado Harlem Moreira de Sousa, datado de 13 de  outubro de 2021, o qual solicita exonera\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Procuradoria Especializada na supervis\u00e3o e gest\u00e3o das atividades jur\u00eddicas  da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Indireta do Estado, nos autos do processo SEI  n\u00ba 0056.012396.00216/2021-36, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 016, de 28 de janeiro de 2019, a qual designou  o Procurador do Estado Harlem Moreira de Sousa, para exercer a fun\u00e7\u00e3o  de Chefe da Procuradoria Especializada na supervis\u00e3o e gest\u00e3o das atividades jur\u00eddicas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Indireta do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Rio Branco, 14 de outubro de 2021.  Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA N\u00b0 116, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais:  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e  orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o  disposto no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26  de julho de 1994; Considerando os termos contidos no inciso XXII, do art. 5\u00ba do Regimento Interno da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, aprovado pela  RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CPGE N\u00ba 13, de 12 de mar\u00e7o de 2013, e; Considerando o MEMORANDO N\u00ba 64/2021/PGE - PP, da lavra do Procurador do Estado Cristovam Pontes de Moura, datado de 14 de outubro  de 2021, o qual solicita exonera\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Procuradoria  de Pessoal, nos autos do processo SEI n\u00ba 0056.000995.00068/2021-30, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 083, de 1\u00ba de junho de 2021, a qual designou o Procurador do Estado Cristovam Pontes de Moura, para exercer  a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Procuradoria de Pessoal da Procuradoria-Geral  do Estado do Acre.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Rio Branco, 14 de outubro de 2021.  Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA N\u00b0 117, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais:  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e  orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o  disposto no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26  de julho de 1994; Considerando os termos contidos no inciso XXII, do art. 5\u00ba do Regimento Interno da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, aprovado pela  RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CPGE N\u00ba 13, de 12 de mar\u00e7o de 2013, e; Considerando o MEMORANDO N\u00ba 64/2021/PGE - PP, da lavra do Procurador do Estado Cristovam Pontes de Moura, datado de 14 de outubro  de 2021, nos autos do processo SEI n\u00ba 0056.000995.00068/2021-30, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00ba 013, de 28 de janeiro de 2019, a qual  delegou ao Procurador do Estado Cristovam Pontes de Moura a compet\u00eancia para coordenar a representa\u00e7\u00e3o judicial e extrajudicial de que  trata o art. 1\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Rio Branco, 14 de outubro de 2021.  Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA N\u00b0 118, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021.  O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais:  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e  orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o  disposto no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26  de julho de 1994;  Considerando a Portaria n\u00ba 116, de 14 de outubro de 2021, que revogou  a Portaria n\u00ba 083, de de 1\u00ba de junho de 2021, que designou o Procurador  do estado Cristovam Pontes de Moura, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe  da Procuradoria de Pessoal; e  Considerando os termos contidos no inciso XXII, do art. 5\u00ba do Regimento Interno da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, aprovado pela  RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CPGE N\u00ba 13, de 12 de mar\u00e7o de 2013, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Procuradora do Estado Neyarla de Souza Pereira  Barros, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Procuradoria de Pessoal da  Procuradoria-Geral do Estado do Acre.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 14 de outubro de 2021.   Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO PORTARIA  N\u00ba  167, de 14 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 16/2021, datada de 14/07/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 14/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 116 de 13 de julho de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 16/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO PORTARIA  N\u00ba  168, de 14 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 28/2020, datada de 27/11/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 14/10/2021, deste  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 141 de 26 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 28/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR GERAL PORTARIA  N\u00ba  169, de 14 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 04/2020, datada de 11/02/2020; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 14/10/2021, do Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, presidente da Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 130 de 13 de novembro de 2020 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 04/2020, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO CORREGEDOR ADJUNTO PORTARIA  N\u00ba  170, de 14 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o acostada nos autos da Sindic\u00e2ncia  Administrativa Disciplinar n.\u00ba 02/2021, datada de 12/03/2021; CONSIDERANDO o teor do Despacho, datado de 14/10/2021, do  Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil, subscrevente, presidente da  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia. R E S O L V E : I. REDESIGNAR a Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia Administrativa, institu\u00edda  atrav\u00e9s da Portaria N.\u00ba 26 de 11 de mar\u00e7o de 2021 \u2013 CORREGEPOL; II. DETERMINAR a PRORROGA\u00c7\u00c3O, por mais 30 (trinta) dias, a contar  da publica\u00e7\u00e3o desta, do prazo para a conclus\u00e3o da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar n\u00ba 02/2021, nos termos do Artigo 127 da LOPC;  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Alberto Dalacosta Filho Corregedor Adjunto da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL CORREGEDORIA GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL PORTARIA N\u00ba   171, de 14 de OUTUBRO de 2021. O Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, por nomea\u00e7\u00e3o  legal etc. CONSIDERANDO o disposto no art. 126, \u00a7 1\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba  129/04 (Lei Org\u00e2nica da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre); CONSIDERANDO os fatos constante dos autos de Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar \u2013 AIP n\u00ba 88/2018, e Termo Circunstanciado de Ocorr\u00eancia Policial \u2013 TCO n\u00ba 001/2021, ambos desta Corregedoria de Pol\u00edcia Civil,  que apuraram a poss\u00edvel pr\u00e1tica de transgress\u00e3o disciplinar praticada  por servidor; CONSIDERANDO que tal fato apurado, em tese, se amolda \u00e0 transgress\u00e3o disciplinar prevista no Art. 102,  Inc. LXIII (\u201cpraticar, dolosamente, fato definido em lei como infra\u00e7\u00e3o penal de menor potencial  ofensivo, ressalvada a hip\u00f3tese prevista no inciso XXXVII, deste artigo, ou ainda, se o fato n\u00e3o tipificar falta mais grave\u201d), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 129, de 22 de janeiro de 2004 (Lei Org\u00e2nica  da Pol\u00edcia Civil); CONSIDERANDO o constante do Despacho deste Corregedor-Geral de  Pol\u00edcia Civil, subscrevente, datado de 05.05.2021, no qual, na forma do  Art. 12, I, III (1\u00aa parte) c/c. o art. 126, II e \u00a7\u00a7 1\u00ba e 3\u00ba, todos da LCE n\u00ba  129/2004, que determina a instaura\u00e7\u00e3o de procedimento administrativo  para apurar os fatos na \u00f3rbita administrativa; CONSIDERANDO a necessidade de apurar suposta conduta irregular  imputada ao servidor K.M.B.; R E S O L V E :  I. Instaurar Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar, com fundamento no  art. 126, II \u00a7 1\u00ba, da LCE n\u00ba 129/2004, em desfavor do servidor K.M.B,  para apurar, na esfera administrativo-disciplinar os fatos descritos nos  procedimentos acima mencionados; II. Este subscritor ser\u00e1 o Presidente da referida comiss\u00e3o; III. Nomear como demais Membros a Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia Civil CL\u00c1UDIA  ELIZ\u00c2NGELA M. DE M. MARQUES e o Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil ANTONIO PAIVA DE SOUZA, devendo este \u00faltimo atuar como Secret\u00e1rio da  referida comiss\u00e3o sindicante;  IV. O prazo para conclus\u00e3o dos trabalhos \u00e9 de 30 (trinta) dias, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo quando justificadamente as circunst\u00e2ncias assim  exigirem, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 14 de outubro de 2021. Fabr\u00edzzio Leonard da Silva Sobreira Corregedor Geral da Pol\u00edcia Civil 6.492, de 04/08/2020 "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 05/2021. PROCESSO n\u00ba 4002.006236.00011/2020-87 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 128/2021  \u2013 CPL 05 DO OBJETO: Registro de pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e ferramentas de inform\u00e1tica, com objetivo de suprir as demandas da Secretaria  de Estado da Casa Civil e \u00f3rg\u00e3os administrativamente vinculados (Gabinete do Governador, Gabinete da Primeira-Dama e Conselho Pol\u00edtico), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Encarte I, Anexo \u00danico. DOS PRE\u00c7OS DOS ITENS DE FORNECIMENTO E DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 678.046,56 (seiscentos e setenta e oito mil quarenta e seis reais e cinquenta e seis centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: Programa de Trabalho: 446.001.04122227742650000 e 446.001.  04122227742650000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 e 4.4.90.52.00; Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS: O prazo de validade da Ata de Registro  de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a doze meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de  abril de 2014, que alterou o Decreto Estadual 5.967/2010, e Inciso III, \u00a7  3\u00ba do Art. 15 da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 1993. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. ENCARTE \u00daNICO Rela\u00e7\u00e3o das Contratadas/Pre\u00e7os Registrados por ocasi\u00e3o do Preg\u00e3o  Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 128/2021 CPL 05. ASSINAM: FLAVIO PEREIRA DA SILVA \u00d3rg\u00e3o Gerenciador;  Wilson Assis Oliveira Hora D. W. L. COMERCIO E SERVICOS DE INFORMATICA LTDA CONTRATADA Marcos T\u00falio da Silva Cruz VIDEOCONFERENCIA BRASIL TECNOLOGIA I. S. LTDA CONTRATADA Diego Perez Alvarez       LICITEC TECNOLOGIA EIRELI CONTRATADA Jos\u00e9 Aparecido Berdinadineli  LAPTOP COMERCIO DE PRODUTOS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI CONTRATADA  Raphael Silva Ara\u00fajo  RAPHAEL SILVA ARAUJO    CONTRATADA I9 SOLU\u00c7\u00d5ES DO BRASIL LTDA Lucimar Martins Sampaio CONTRATADA Paulo Sergio Lim\u00e3o SOLARIS TELEFINFORM\u00c1TICA LTDA CONTRATADA Silvio Moreira dos Santos L. S. SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA LTDA CONTRATADA Jos\u00e9 Pacheco de Oliveira J\u00fanior DATEN TECNOLOGIA LTDA CONTRATADA Myllena Xavier 4U DIGITAL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI - EPP CONTRATADA Raila Freire Aguiar FREIRE AGUIAR COMERCIO ADUDIOVISUAL EIRELI CONTRATADA Luiz Felipe Cazado RCC COMERCIO DE ELETRONICOS CONTRATADA Vanessa de Freitas Carvalho VANESSA FREITAS DE CARVALHO CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 07/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 101/2021 CPL 04 DO OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DE FORNECIMENTO DE  REFEI\u00c7\u00d5ES INSTITUCIONAIS, LOCA\u00c7\u00c3O PARA ESPA\u00c7O F\u00cdSICO E  OUTROS SERVI\u00c7OS CORRELATOS, para atender demandas da Secretaria de Estado da Casa Civil e do Gabinete do Governador, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Encarte I, Anexo \u00danico. DOS PRE\u00c7OS  E DA PREVIS\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 392.900,00 (trezentos e noventa e dois mil e novecentos reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC: Programa de Trabalho: 04122227742650000 e 04122227742650000. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 e 3.3.90.30.00.00; Fonte de Recurso: 100 (RP). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS: O prazo de validade da Ata de Registro  de Pre\u00e7os-ARP ser\u00e1  de doze meses, conforme o estabelecido no Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014, e  Inciso  do Art. 15 da  lei n\u00ba8.666 de 1993. ENCARTE \u00daNICO ATA DE PREG\u00c3O PRESENCIAL POR REGISTRO DE PRE\u00c7OS 07/2021 PROCESSO n\u00ba 4002.001624.00015/2021-12 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 101/2021 Rela\u00e7\u00e3o do FORNECEDOR/Pre\u00e7os Registrados por ocasi\u00e3o do Preg\u00e3o  Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 101/2021   Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secretaria de Estado da Casa Civil \u00d3rg\u00e3o Gerenciador  Maria Vilma Calil da Silva M. V. CALIL DA SILVA EIRELI - EPP Contratada "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 167/2021, 14 DE OUTUBRO DE 2021 Prorroga\u00e7\u00e3o de of\u00edcio da vig\u00eancia dos Termo de Colabora\u00e7\u00e3o provenientes de recursos de emenda parlamentar estadual, firmados em 2020, nos  termos da sua cl\u00e1usula quarta. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SECRETARIA DE ESTADO DE ASSISTENCIA SOCIAL DOS DIREITOS HUMANOS E DE POLITICAS PARA MULHERES, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 32, inciso XIV da Lei Complementar n\u00ba 359, de 24 de maio de 2019 e conforme  Decreto n\u00ba 5.889, de 5 de maio de 2020, e CONSIDERANDO as recomenda\u00e7\u00f5es do par\u00e1grafo \u00fanico, do art.55, da Lei n\u00ba 13.019/2014. CONSIDERANDO que o desembolso financeiro para as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil- OSC\u2019s, com parceria firmadas em dezembro de 2020,  ocorreu a partir de junho de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Prorrogar de of\u00edcio a vig\u00eancia dos 26 (vinte e seis) termos de colabora\u00e7\u00e3o, abaixo relacionados, provenientes de recursos de emenda parlamentar estadual, tendo em vista o atraso na libera\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros para as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil:   Art. 2\u00ba  Os termos de colabora\u00e7\u00e3o ser\u00e3o prorrogados at\u00e9 dezembro do corrente ano. Art. 3\u00ba. Esta minuta de portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2021 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 49, DE 07 DE OUTUBRO   2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria realizada no dia 07 de outubro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior  de delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de  07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a Portaria Conjunta N\u00ba01 de 25 de fevereiro de 2021, que Convocou Ordinariamente a XII CONFER\u00caNCIA ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL com a atribui\u00e7\u00e3o de avaliar a situa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social e propor diretrizes para o aperfei\u00e7oamento do Sistema  \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS; Considerando ainda, o Informe CNAS N\u00ba 4/2021 \u2013 Orienta\u00e7\u00f5es tem\u00e1ticas e organizativas para as Confer\u00eancias Estaduais de Assist\u00eancia  Social de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Sistematiza\u00e7\u00e3o das delibera\u00e7\u00f5es advindas das Conferencias Municipais de Assist\u00eancia Social, conforme Anexo Eixo I, Eixo II,  Eixo III, Eixo IV e Eixo V. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. Neila Cristina de Lima Fernandes Presidente do CEAS ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO  SEASDHM CONTRATO N\u00b0 063/2021 PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa GRUPO E  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. DO OBJETO: Constitui objeto deste contrato, a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, produ\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o  de material gr\u00e1fico, material de sinaliza\u00e7\u00e3o visual e servi\u00e7os de c\u00f3pias, para atender \u00e0s demandas dos Conv\u00eanios N\u00ba. 850229/2017, 851256/2017,  865723/18, 875449/2018, 869793/2018, 869780/2018, 869291/2018, 875451/2018, 891198/2019 e 894910/2019. VALOR: R$ 475,20 (Quatrocentos e setenta e cinco reais e vinte centavos). PRAZO: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia inicial na data da sua assinatura, e encerramento no final do exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado at\u00e9 o  limite da vig\u00eancia do(s) conv\u00eanio(s) e, ainda, observado o disposto no Art. 57, da Lei n\u00ba. 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste contrato ocorrer\u00e3o  por conta do recurso:  Programa de Trabalho: 760.001.3411.0000 e 760.001.3426.0000 Elemento de Despesa: 33.90.30.00; 33.90.39.00; 33.90.39.63; 33.90.30.44 Fonte de Recurso: 100 e 200 Rio Branco-AC, 19 de agosto de 2021. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa G.S. SILVEIRA, representada pelo Sr. Daniel Nascimento Moura. "
        ],
        "SECOM": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba. 002/2021 PROCESSO N\u00b0: SEI 0007.009187.00058/2021-79 PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O \u2013 SECOM e a EMPRESA MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo alterar o item 3 da  CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA  \u2013 DO PRE\u00c7O do contrato n\u00ba 02/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema  informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou  magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade  da Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 SECOM, aditando o valor global do contrato, nos termos CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA  do art. 65, inciso I, al\u00ednea  \u201cb\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93 e, conforme processo SEI n\u00ba 0007.009187.00058/2021-79, com o acr\u00e9scimo de 25% do quantitativo estimado para o item  03 do referido aditivo, \u00e9 de 2.520 (dois mil e quinhentos e vinte) litros, equivalentes ao valor estimado de R$ 11.189,76 (onze mil cento e oitenta e  nove reais e setenta e seis centavos), culminando na altera\u00e7\u00e3o do valor estimado do contrato de R$ 75.306,64 (setenta e cinco mil e trezentos e seis  reais e sessenta e quarenta centavos) para R$ 86.496,40 (oitenta e seis mil e quatrocentos e noventa e seis reais e quarenta centavos), ficando as  demais cl\u00e1usulas inalteradas, mantidas todas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no contrato original, conforme tabela: SUBCL\u00c1USULA \u00daNICA \u2013 DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENTARIOS: As despesas decorrentes para execu\u00e7\u00e3o do Aditivo a ser firmado correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - Programa de Trabalho 24122227742720000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica; Fonte de Recurso: 100.\u2013 RP. PUBLICA\u00c7\u00c3O: A efic\u00e1cia do termo aditivo fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida (por extrato) do instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, at\u00e9 o 5\u00b0 dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias daquela data, correndo as despesas a  expensas da CONTRATANTE. FORO: Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco - Acre para dirimir quaisquer lit\u00edgios relativos ao cumprimento do presente Termo Aditivo. DATA: 14.10.2021 \u2013 Rio Branco/Ac. VIG\u00caNCIA: At\u00e9 31 de mar\u00e7o de 2022. ASSINAM: RUTEMBERGUE CRISPIM DA SILVA, pela CONTRATANTE e Sr. HENRIQUE AVELINO DOS ANJOS, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRETARIA PORTARIA SEE N\u00ba 2005, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DELEGAR compet\u00eancia ao Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Redes da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, Sr. ABERSON  CARVALHO DE SOUSA, matricula n\u00ba 9224874-5, para no \u00e2mbito desta Secretaria, praticar os Atos Administrativos no que concerne aos processos de  Remo\u00e7\u00e3o de servidores prevista nos art. 42 da LC n\u00ba 39/1993, podendo assinar as autoriza\u00e7\u00f5es observadas as legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  Gabinete da Secret\u00e1ria  PORTARIA N\u00b0 2.046, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando  n\u00ba 004/2021/CPAD/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Josiney de Oliveira Pinheiro, Apoio Administrativo N\u00edvel II, matr\u00edcula n\u00ba 9440313-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, Defensor Dativo nos autos do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba  0014.005654.00175/2021-84. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA N\u00ba 2045 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 777 DE 10 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do CONTRATO/SEE N\u00b0  384-A/2015, celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ESTA\u00c7\u00c3O VIP SEGURAN\u00c7A  PRIVADA LTDA, proveniente do Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 016/2015 (ADES\u00c3O UFAC), que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de vigil\u00e2ncia patrimonial ostensiva armada com Ronda Motorizada e de Monitoramento de Alarme e CFTV, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2047, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 807 DE 12 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 235/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa NORTE \u2013 CENTRO DE  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA \u2013 EPP, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional - Agente de Portaria Noturno, para atender as demandas das Escolas da Rede  Estadual de Ensino, Pr\u00e9dios e Anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas regionais do Alto Acre (Brasil\u00e9ia e Xapuri);  Purus (Santa Rosa do Purus e Sena Madureira); Tarauac\u00e1/Envira (Tarauac\u00e1 e Jord\u00e3o) no Estado do Acre, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 151/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00b0.0019413-0/2018, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1  pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do  contrato em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art.  69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2050, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 835 DE 13 DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 134/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPP,  que tem por objetoa contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolar, visando \u00e0  obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as demandas da Rede Estadual de Ensino, pr\u00e9dios e anexos, no munic\u00edpio de Bujari/AC, conforme o disposto no Anexo  I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 109/2019 \u2013 CPL 02: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato  em que se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal  n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem  ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTE COMIT\u00ca EXECUTIVO FRANCISCO NUNES LEIT\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 02/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de expediente, manuten\u00e7\u00e3o, pedag\u00f3gico, cozinha, higieniza\u00e7\u00e3o, ornamenta\u00e7\u00e3o e permanente. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores,  acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO  o procedimento ora escolhido, em favor da empresa: J.C.B  DAS CHAGAS - ME inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 01.441.462/0001-07, referente aos Itens: 01, 03, 04, 05, 06, 09, 11, 24, 25 perfazendo um valor Global  de R$ 4.932,40 (quatro mil novecentos e trinta e dois reais e quarenta centavos) classificada como Menor Pre\u00e7o (por item), com base na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00b0 05 de 23 de maio de 2013, Lei 1569/2004 e Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993. Feij\u00f3-Ac, 12 de outubro de 2021 Maria do Socorro da Silva Freire Albuquerque Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTE COMIT\u00ca EXECUTIVO FRANCISCO NUNES LEIT\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 02/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de expediente, manuten\u00e7\u00e3o, pedag\u00f3gico, cozinha, higieniza\u00e7\u00e3o, ornamenta\u00e7\u00e3o e permanente. Com base nas  informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es  posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO  o procedimento ora escolhido, em favor  da empresa: A. Fran\u00e7a do Nascimento inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 02.328.259/0001-01, referente aos Itens: 02, 07, 08, 10, 12, 13, 14, 15, 16,  17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 26 perfazendo um valor Global de R$ 8.333,65 (oito mil trezentos e trinta e tr\u00eas reais e sessenta e cinco centavos)  classificada como Menor Pre\u00e7o (por item), com base na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00b0 05 de 23 de maio de 2013, Lei 1569/2004 e Lei n\u00ba 8.666 de  21 de junho de 1993. Feij\u00f3-Ac, 12 de outubro de 2021. Maria do Socorro da Silva Freire Albuquerque Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMITE EXECUTIVO JO\u00c3O PAULO I RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01 /CEJPI /2021 Rio Branco \u2013 AC, 08 de junho de 2021. O PRESIDENTE DO COMITE EXECUTIVO JO\u00c3O PAULO I, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Jos\u00e9 Maria Barbosa Alves \u2013 Presidente Maria Jeane Lopes Mugraby Lucila Lima Santiago da Costa  Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado  do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola  Estadual de Ensino Fundamental Jo\u00e3o Paulo I, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das  Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o com efeito retroativo a 01 de julho de 2021.  Rio Branco \u2013 AC, 08 de outubro de 2021 DAVI DE ALBUQUERQUE PINHEIRO Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO GOVERNADOR HUGO CARNEIRO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 01/C.E.G.H.C./2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca  EXECUTIVO GOVERNADOR HUGO CARNEIRO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve:  Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados:  - Maria Ederlene Oliveira de Menezes\u2013 Presidente  - Maria Domingos Ramos\u2013 Membro - Francisca Narride Pinheiro dos Santos - Membro  Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado  do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola  Estadual Governador Hugo Carneiro, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas  P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul - Acre, 07 de outubro de 2021. Josu\u00e9 de Ara\u00fajo Moreira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 060/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra (monitores de alunos, motoristas de carro leve, motorista de \u00f4nibus  e micro\u00f4nibus), para atender as necessidades do transporte escolar nos munic\u00edpios e capital do Estado do Acre, bem como atender as atividades  administrativas da Secretaria e N\u00facleos de Representa\u00e7\u00f5es da SEE nos munic\u00edpios. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Ant\u00f4nio Jos\u00e9 de Castro Sousa \u2013 Monteiro & Soares Constru\u00e7\u00f5es Ltda - ME \u2013 Pelo Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 061/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Samia Maria Lopes de Lima \u2013 Norte Xpress Transportes Servi\u00e7os Eireli - ME \u2013 Pelo Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 062/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra (monitores de alunos, motoristas de carro leve, motorista de \u00f4nibus  e micro\u00f4nibus), para atender as necessidades do transporte escolar nos munic\u00edpios e capital do Estado do Acre, bem como atender as atividades  administrativas da Secretaria e N\u00facleos de Representa\u00e7\u00f5es da SEE nos munic\u00edpios. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Francisco Janio da Costa Aguiar \u2013 F M TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 Pelo Prestador de Servi\u00e7os ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 063/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA    LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de outubro de 2021.     ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Alexandre  Gomes de Oliveira \u2013 Tec News Eireli - EPP \u2013 Pelo Prestador de Servi\u00e7os     ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 058/2021 PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.011108.00013/2020-72 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 060/2020 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais  e equipamentos, para atender as demandas da Rede Estadual de Ensino, Pr\u00e9dio e anexos na Regional do Juru\u00e1/AC (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima,  Marechal Thaumaturgo, Porto Walter, Rodrigues Alves). LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro  Neri  Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pelo \u00d3rg\u00e3o Gestor Ant\u00f4nio  Jos\u00e9 de Castro Sousa \u2013 Monteiro & Soares  Constru\u00e7\u00f5es  Ltda - ME \u2013 Pelo Prestador de Servi\u00e7os "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA Considerando a Lei Complementar n\u00b0 63, de 11 de janeiro de 1990, que disp\u00f5e sobre os crit\u00e9rios e prazos de cr\u00e9dito das parcelas do produto da arrecada\u00e7\u00e3o de impostos de compet\u00eancia dos Estados e de transfer\u00eancia por estes recebidos, pertencentes aos Munic\u00edpios, e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  e que em seu artigo 8\u00b0 determina a publica\u00e7\u00e3o mensal, em \u00f3rg\u00e3o oficial, dos recursos arrecadados ou transferidos no m\u00eas anterior, discriminadas  as parcelas entregues a cada Munic\u00edpio, a Secretaria de Estado de Fazenda do Acre, torna p\u00fablico o demonstrativo da distribui\u00e7\u00e3o da arrecada\u00e7\u00e3o  estadual do m\u00eas de setembro de 2021.  DEMONSTRATIVO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DA ARRECADA\u00c7\u00c3O ESTADUAL - SETEMBRO \u2013 2021 FUNDEB Breno Geovane Azevedo Caetano Secret\u00e1rio Adjunto da Receita Estadual Decreto n\u00b0 6.652/2020 "
        ],
        "SEICT": [
            "1\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 28/2021 CONTRATO N\u00ba 28/2021 PROCESSO SEICT N\u00ba 0761.012707.00013/2020-79 DAS PARTES: O Estado do acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT e a empresa IDM SOLU\u00c7\u00d5ES PUBLICAS LTDA O ESTADO DO ACRE O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA \u2013 SEICT inscrita no CNPJ sob o  n\u00ba 16.958.425/0001-48, com sede \u00e0 Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00ba 1782, Bairro Bosque, CEP n\u00ba 69.900-610, no munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do  Estado do Acre, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio de Estado, o Senhor ANDERSON ABREU DE LIMA, brasileiro, portador da Carteira de  Identidade n\u00ba 188807 SSP/AC, inscrito sob o n\u00famero de CPF n\u00ba 359.274.882-34, domiciliado \u00e0 Av. Recanto Verde n\u00ba 350, Conjunto Mariana, nesta  capital, nomeado atrav\u00e9s do Decreto 014, de 2 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E 12.462-A em 2 de janeiro de 2019, doravante designado  simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a empresa IDM SOLU\u00c7\u00d5ES PUBLICAS LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba16.684.742/0001-13,  sediada \u00e0: Av. S\u00e3o Paulo, S/N, QD-06, LT-05, Sala 02, \u201cao lado da galeria S\u00e3o Paulo,\u201d Setor Vila Bras\u00edlia, cidade Aparecida de Goi\u00e2nia, estado  de Goi\u00e1s CEP:74.905-770, telefone:: (62) 3251-6992, daqui por diante denominada CONTRATADA neste ato representada Legalmente por MARCELLA CAVALCANTI VASCONCELOS SILVA SANTOS, inscrito no CPF n\u00ba:016.842.601-32, doravante denominado simplesmente FORNECEDOR  , pactuam o presente contrato, decorrente do Edita PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba138/2021-CPL 05, em ep\u00edgrafe e seus anexos e Proposta da  licitante classificada em primeiro lugar, que passam a fazer parte da presente Ata, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o.Apostilamento, decorrente do  Contrato n\u00ba 17/2021 observado na Lei n\u00b0. 8.666/93, t\u00eam, entre si, justo e contratado o que se cont\u00e9m nas cl\u00e1usulas seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O objeto do presente termo de apostilamento \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o do programa de trabalho, e o endere\u00e7o da localidade da Secretaria de Industria, Ci\u00eancia  e Tecnologia - Seict. CLAUSULA SEGUNDA- DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Atividade-UG -761 \u2013 Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia SEICT as despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o do objeto, correr\u00e3o \u00e0  conta do Or\u00e7amento Geral do Estado do Acre para o exerc\u00edcio 2021, Fonte 200, Programa de Trabalho 761.001.3297.0000 \u2013Programa Inova\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Tecnol\u00f3gica Natureza da Despesa \u2013 44.90.52.00 CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO ENDERE\u00c7O DA CONTRATANTE Av. Ru\u00ed Barbosa n\u00b0450, Bairro - centro; CEP: 69.69900-084 CL\u00c1USULA- QUARTA DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora assumidas neste instrumento. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento no art. 65, inciso I, \u00a7 8\u00b0 da Lei n\u00ba 8.666/93 e de suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A efic\u00e1cia do acordo contratual fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o resumida deste instrumento pela Administra\u00e7\u00e3o, na Imprensa Oficial, at\u00e9 o quinto dia  \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SETIMA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da cidade de Rio Branco para dirimir as quest\u00f5es relacionadas com o presente acordo, exclu\u00eddo qualquer outro por mais privilegiado  que seja. E por estarem acordadas, as partes assinam o presente instrumento em 01 (uma) via de igual teor. Rio Branco/AC, 01 de Outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima - Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - Seict -CONTRATANTE ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO ALMEIDA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO: SHOPPING N\u00ba 02/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL, referente ao Shopping  N\u00ba. 02/2021, tendo por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos (material permanente e de consumo), para projeto intitulado por \u201cComercializa\u00e7\u00e3o de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras livres\u201d, objetivando atender a demanda da Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores  Rurais Projeto Machado Almeida (Horta Nativa) e ADJUDICO os lotes 1, 2, 4 e 5, em favor da empresa MJD MARQUES COMERCIO E SERVI\u00c7OS  LTDA (CNPJ: 10.199.858/0001-80), com o valor global de R$ 59.478,29 (cinquenta e nove mil, quatrocentos e setenta e oito reais e vinte e nove  centavos), sendo R$ 24.500,00 (vinte e quatro mil e quinhentos reais) para o lote 1, R$ 5.811,50 (cinco mil, oitocentos e onze reais e cinquenta  centavos) para o lote 2, R$ 10.609,07 (dez mil, seiscentos e nove reais e sete centavos) para o lote 4 e R$ 18.557,72 (dezoito mil, quinhentos e  cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos) para o lote 5; e ADJUDICO o lote 3, em favor da empresa SINAI TRANSPORTES E COMERCIO  DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLA LTDA (CNPJ: 29.174.236/0001-26), com o valor global R$ 7.654,00 (sete mil, seiscentos e cinquenta e quatro reais). Capixaba/AC, 13 de outubro de 2021. LAEDES FELIX DA SILVA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O                                                                         PROCESSO: SHOPPING N\u00b0 02/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL, referente ao Shopping  N\u00ba. 02/2021, tendo por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, materiais, equipamentos e servi\u00e7os (material permanente e de consumo), para projeto  intitulado por \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o produtiva e amplia\u00e7\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o em feiras livres, do PA Walter Arce\u201d, objetivando atender a  demanda da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores e Produtoras Rurais Tr\u00eas Fronteiras, e ADJUDICO o lote 1 em favor da empresa SINAI TRANSPORTES  E COMERCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLA LTDA (CNPJ: 29.174.236/0001-26), pelo valor global de R$ 51.060,90 (cinquenta e um mil, sessenta  reais e noventa centavos) para o Lote 1; e ADJUDICO os lotes 2 e 3 em favor da empresa MJD Marques Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA (CNPJ:  10.199.858/0001-80), pelo valor global de R$ 28.848,00 (vinte e oito mil, oitocentos e quarenta e oito reais), sendo R$ 10.060,00 (dez mil e sessenta  reais) para o lote 2 e R$ 18.788,00 (dezoito mil e setecentos e  oitenta e oito reais) para o lote 3. Bujari/AC, 13 de outubro de 2021. FRANCISCO DOS SANTOS DE OLIVEIRA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 27/2021 PROCESSO SEICT N\u00ba 0761.011268.00003/2021-87 PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 296/2021\u2013 CPL 04 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens a\u00e9reas, com emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o,  emiss\u00e3o e entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que propiciar\u00e3o a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es em formato h\u00edbrido (presencial e virtual) voltadas para o desenvolvimento do mercado de jogos eletr\u00f4nicos  do estado do Acre: confer\u00eancia para a qualifica\u00e7\u00e3o do p\u00fablico e troca de conhecimentos, com palestras (talks) de especialistas e nomes de  relev\u00e2ncia do mercado; encontros do p\u00fablico com influenciadores do segmento e a transmiss\u00e3o via streaming de todas as atividades. As  a\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o na cidade de Rio Branco\u201d, destinados a atender as necessidades do Departamento de Planejamento da Secretaria de  Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. LOCAL E DATA: Rio Branco/Ac 14 de outubro de 2021 Assinam: Anderson Abreu de Lima - Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia - \u00d3rg\u00e3o \u2013 Sendpax Viagens LTDA - Fornecedor "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA   EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 025/2020 SEI: 4016.011948.00097/2019-96 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Santo Ant\u00f4nio II, BR 364, km 07, Ramal Belo Jardim, km 06, localizado no Munic\u00edpio de rio Branco /AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 05/10/2021 \u00e0 05/12/2021, em conformidade com 7\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  232/2021\u2013SEINFRA/ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 05 de agosto de 2020. DATA DE ASSINATURA: 05/10/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Brenda Soares do Nascimento,  pela Soares Constru\u00e7\u00f5es e Eventos Eireli- ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA   EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 039/2020 SEI: 4016.011948.00089/2019-40 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Herm\u00ednio de Melo II, localizada na BR 364, km 32, Vila Nova Aldeia Limeira, km 15,  no munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 04/10/2021 \u00e0 04/12/2021, em conformidade com 7\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  232/2021\u2013SEINFRA/ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 04 de setembro de 2020. DATA DE ASSINATURA: 04/10/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Chymene Nazira Lima Procksch  Fiqueiredo, pela ZIG eletricidade e Constru\u00e7\u00f5es LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 053/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL POR RESGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 073/2021 \u2013 CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 013/2021 - SEINFRA PROCESSO SEI N\u00ba 4016.012234.00060/2021-91 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de material de consumo (Cartuchos de Impress\u00e3o), para  impressora Multifuncional HP DesignJet T830, visando atender demandas da Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancia estabelecidas no termo de Refer\u00eancia.   DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro, at\u00e9 31 de dezembro de 2021, contados a partir da data da  sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$: 12.928,00 (doze mil novecentos e vinte e oito reais) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010631/2021 DATA DE ASSINATURA:06/10/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Soneli Maria da Silva, pela  I9 Solu\u00e7\u00f5es do Brasil LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba: 054/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE RESGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 061/2021 \u2013 CPL 03 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 007/2021 - SEINFRA PROCESSO SEI N\u00ba 4016.012234.00022/2019-14 DO OBJETO DO CONTRATO: O objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de inform\u00e1tica (scanner de mesa ADF), visando atender demandas da Secretaria  de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancia estabelecidas no termo de Refer\u00eancia.   DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro, at\u00e9 31 de dezembro de 2021, contados a partir da data da  sua assinatura. DO VALOR DO CONTRATO: O valor do presente Termo de Contrato \u00e9 de R$: 12.928,00 (doze mil novecentos e vinte e oito reais) DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Nota de empenho: 7540010637/2021 DATA DE ASSINATURA:07/10/2021 ASSINAM: Eng. Cirleudo de Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Thiago Roberto de Souza,  pela Vetorscan Solu\u00e7\u00f5es (Contratada). "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE AVALIA\u00c7\u00c3O E ALIENA\u00c7\u00c3O DE BENS DO ESTADO DO ACRE EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO 190/2021 \u2013 CONTRATO N\u00b0 31/2021-AC A Secretaria Nacional de Pol\u00edticas Sobre Drogas/SENAD, com apoio da Estrutura Organizacional do Estado do Acre, neste ato representada pela  Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o e Aliena\u00e7\u00e3o de Bens do Estado, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 151 de 23 de junho de 2020, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Acre n\u00b0 12.823, torna p\u00fablico que no local, data e hor\u00e1rio indicados no item \u201c1\u201d do presente edital, ser\u00e1 realizada licita\u00e7\u00e3o, na modalidade LEIL\u00c3O, do tipo maior lance, modalidade eletr\u00f4nico, para venda de bens m\u00f3veis indicados no anexo I deste edital, de propriedade do Funad,  conforme o teor dos autos do Processo 008129.004721/2021-97, a ser conduzido pela Leiloeira Publica Oficial Deonizia Kiratch, inscrita na Junta  Comercial do Estado do ACRE sob a matr\u00edcula n\u00ba 004, por for\u00e7a do contrato n\u00ba 31/2021-AC, em conformidade com a Lei n\u00ba 7.560, de 19 de dezembro de 1986, alterada pelas Leis n\u00b0 8.764, de 20 de dezembro de 1993 e n\u00ba 9.804, de 30 de junho de 1999; Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.216-37, de 31 de  agosto de 2003, Lei n\u00ba 11.343, de 23 de agosto de 2006; Decreto n\u00ba 9.662, de 1\u00ba de janeiro de 2019 e, com base no art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 95.650, de  19 de janeiro de 1988 e Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto 21.981, de 19 de outubro de 1932, alterado pelo Decreto  22.427, de 01 de fevereiro de 1933, e Lei n\u00ba 13.886, de 17 de outubro de 2019, bem como as condi\u00e7\u00f5es abaixo: 1. DO LOCAL, DATA E HOR\u00c1RIO DO LEIL\u00c3O  1.1.LOCAL: 1.1.1. LEIL\u00c3O ELETR\u00d4NICO: atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.deonizialeiloes.com.br, mediante cadastro pr\u00e9vio, conforme item 6.1.1. deste Edital. 1.2. DATA E HOR\u00c1RIO: 1.2.1. Dia: 29/10/2021  \u2013 Sexta-feira 1.2.2. Hor\u00e1rio: com encerramento a partir das 13:00 horas 1.2.3. Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico poder\u00e1 ser acessado no www.deonizialeiloes.com.br/externo/lotes/31734 em edital e informa\u00e7\u00f5es e depois em edital  na \u00edntegra. Os lances ser\u00e3o ofertados no site: www.deonizialeiloes.com.br/externo/lotes/31734 mediante solicita\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o e habilita\u00e7\u00e3o,  no campo CADASTRE-SE e depois em PARTICIPE DE LEIL\u00c3O por meio de usu\u00e1rio e senha cadastrados. 1.2.4. Os bens m\u00f3veis poder\u00e3o ser visitados e examinados mediante agendamento pr\u00e9vio com a equipe da Leiloeira Oficial, via telefone 0800-7079339, no seguinte endere\u00e7o: P\u00e1tio da Pol\u00edcia Federal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, Av. Santos Dumont, 2.000, Centro, CEP: 69934-000, Google MAPS https://goo.gl/ maps/66Ni9PCnhsCU9sEP6. 2. DOS BENS OBJETO DO LEIL\u00c3O: 2.1. Os bens a serem alienados constituem os lotes discriminados no anexo I, integrante deste edital, estando dispon\u00edveis para exame e visita\u00e7\u00e3o,  no locai, per\u00edodo e hor\u00e1rios acima informados. 2.2. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES E C\u00d3PIAS DOS EDITAIS: Com a Leiloeira atrav\u00e9s do Site www.deonizialeiloes.com.br \u2013 Para baixar o edital, bem  como para quaisquer informa\u00e7\u00f5es telefones 0800-707-9339. EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO 190/2021 \u2013 CONTRATO N\u00b0 31/2021-AC Rio Branco-AC, 07 de Outubro de 2021. M\u00e1rdhia Yusif Awni El-Shawwa Pereira Presidente Deonizia Kiratch Leiloeira ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO N\u00b0 115/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA A C CAVALCANTE LTDA Processo de Dispensa  n\u00ba 0819.012809.00037/2021-01 PARECER  N\u00b0 212/2021/ASSEJUR/SEJUSP OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada nos servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o de pel\u00edculas controle solar G5, para atender as necessidades do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica - CIEPS DO VALOR: O total do presente Contrato \u00e9 de R$  7.305,00 (sete mil, trezentos e cinco reais) DO PRAZO: 13/10/2021 a 31/12/2021 Programa de Trabalho: 71900106122142142850000 Natureza da Despesa: 33.90.39.00 Fonte de Recurso: 100 Rio Branco-AC, 13 de outubro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr. Antonio Carlos Cavalcante, pela empresa. "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO AO PORTARIA N\u00ba. 266 DE 29/09/2021 PORTARIA N\u00ba 266 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 266, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir o Gestor pelo servidor abaixo indicado dos CONTRATOS N\u00ba 097 e 098/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio  Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI e as empresas CIPRIANI & CIPRIANI e RIO BRANCO FILMES COMUNICA\u00c7\u00c3O EIRELI, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I \u2013 Gestor Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza - Matricula: 95465451 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 30 de agosto de 2021. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 (*) Republicado por incorre\u00e7\u00e3o, tendo em vista erro na indica\u00e7\u00e3o da gestora. Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o anterior no DOE n\u00ba. 13.137, p\u00e1gina 92/93. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 306, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE:                              Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor FRANCISCO RALPH MARTINS DA ROCHA, matr\u00edcula funcional 9211020-1, para responder como Chefe de  Departamento desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, em substitui\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de f\u00e9rias (25/10/2021 \u00e0 13/11/2021)  da titular MARIA SOCORRO DE OLIVEIRA ALENCAR, retornando suas  atividades laborais no dia 14/11/2021. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos a contar de 25 de  outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 307, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021,  de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00b0 13.010.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 294 de 06 de outubro de 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.144 de 08 de outubro de 2021, que concedeu  a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG- 04 a servidora In\u00eas Maria Pereira de Ara\u00fajo e Silva, ocupante do cargo de Zootecnista matr\u00edcula n\u00ba. 271675-2,  para Assessorar a Divis\u00e3o de Mecaniza\u00e7\u00e3o desta Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro  de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 308, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021,  de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-4 a servidor MARIA INES  PEROTI, matr\u00edcula n\u00ba 212415-1, para Assessorar a Divis\u00e3o de Mecaniza\u00e7\u00e3o desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 310, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Tendo em vista o Processo Sei n\u00ba  0853.01266.00161/2021-14. RESOLVE:                 Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor ATEVALDO SANTANA DO NASCIMENTO, matr\u00edcula funcional 15156-2, para responder como Chefe da Divis\u00e3o do Escrit\u00f3rios Locais desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, em substitui\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de f\u00e9rias (09/11/2021  \u00e0 23/11/2021) da titular M\u00c2XIMA S\u00d4NIA FREIRE CABRAL, retornando  suas atividades laborais no dia 24/11/2021. Art. 2\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos a contar de 23 de  novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 913, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 11 e 16 da Lei n\u00ba 2.266, de 31 de  mar\u00e7o de 2010;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19 do Decreto n\u00ba 5.971, de 30  de dezembro de 2010; Considerando  0066.005021.00227/2021-26  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora SAMARA SILVA E SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba. 9241329-1, ocupante do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, lotada no Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre - ACREPREVIDENCIA para a Classe Especial, ref. 1 com efeitos a contar de 01/09/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 914, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do artigo 33 da  Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018, e o Decreto n\u00ba  5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o disposto nos artigos 12 e 18 da Lei n\u00ba 3.230, de 15 de  mar\u00e7o de 2017;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 21 do Decreto n\u00ba 8.638, de  16 de mar\u00e7o de 2018; Considerando  4010.012320.00752/2021-57.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora NAIANE FURTADO DA  SILVA BIMBI, matr\u00edcula n\u00ba. 9146393-7, ocupante do cargo de T\u00e9cnico  de Gest\u00e3o P\u00fablica, lotada na Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o para a classe III, ref. 1, com efeitos a contar de 29/07/2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 908, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o teor do processo SEI N\u00b0 0019.000797.01027/2021-99,  OF\u00cdCIO N\u00ba 3275/2021/SESACRE, de 18 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar, a partir de 01 de outubro de 2021, a Portaria SEPLAG  N\u00ba 802, de 08 de outubro de 2020, que lotou a servidora na Funda\u00e7\u00e3o  Hospital do Acre-FUNDHACRE. Art. 2\u00ba - Lotar, a contar de 04 de outubro de 2021, a servidora Danielly  Figueiredo Lima de Ara\u00fajo, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula  9211110-1, pertencente ao quadro de pessoal desta secretaria, para desempenhar suas atividades laborais na Secretaria de Estado de Sa\u00fade.  Art. 3\u00ba - \u00c9 de responsabilidade do \u00f3rg\u00e3o/entidade onde o (a) servidor (a)  ser\u00e1 lotado (a), o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o deste (a). Art. 4\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 942, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e CONSIDERANDO o teor do processo SEI N\u00ba 0032.006708.00193/202147, Of\u00edcio/DIPRE/N\u00b0102/2021-CAGEACRE. RESOLVE: Art. 1\u00ba - RETIFICAR, os termos da Portaria SEPLAG N\u00ba 844, de 15 de  setembro de 2021, onde se l\u00ea: Lotar a servidora Luzia Moura Fernandes, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba 9300945-2, leia-se: Designar a servidora Luzia Moura Fernandes, para desempenhar suas  atividades laborais na Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos  do Acre - CAGEACRE, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 943, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 0819.012816.00004/2020-65 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 18 de novembro de 2021, a servidora Maria do Socorro Perp\u00e9tuo Silva, Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matr\u00edcula n\u00ba 9080449-4, do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao  per\u00edodo aquisitivo de 27/06/2008 \u00e0 26/06/2013. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o Port. N.\u00b0 474/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 944, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e CONSIDERANDO o DECRETO N\u00ba 6.840, DE 18 DE  SETEMBRO DE 2020 que institui Grupo de Trabalho com a finalidade  de elaborar relat\u00f3rio e apresentar propostas de medidas efetivas e  integradas para a melhoria da gest\u00e3o operacional dos bens im\u00f3veis  do Estado do Acre. CONSIDERANDO a necessidade de constru\u00e7\u00e3o  de mecanismos de monitoramento e aperfei\u00e7oamento da gest\u00e3o do  patrim\u00f4nio imobili\u00e1rio do Estado do Acre, de maneira a otimizar o  disp\u00eandio de recursos p\u00fablicos atrelado \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da estrutura  patrimonial da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Substituir os profissionais abaixo que comp\u00f5em o Grupo de  Trabalho institu\u00eddo com a finalidade de elaborar relat\u00f3rios e apresentar  propostas de medidas efetivas e integradas para a melhoria da gest\u00e3o  operacional dos bens im\u00f3veis do Estado do Acre: Substituir o Membro Titular e Membro Suplente da Portaria n\u00ba 812/2020/ SEPLAG de 19 de outubro de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Acre  n\u00ba 12.916 de 06 de novembro 2020, pelos servidores abaixo indicados,  para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente atuem como Membro Titular e  Membro Suplente da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o e  Secretaria de Estado da Fazenda. Membro Titular SEPLAG: Gabriela Andrade de Ara\u00fajo - Matr\u00edcula n\u00ba  9139737-1; Membro Titular Substituto SEPLAG: F\u00e1bio Barreto de Oliveira - Matr\u00edcula n\u00ba 9262288-2; Membro Suplente SEPLAG: Francisco Raildo Cardoso Leit\u00e3o - Matr\u00edcula n\u00ba 9134190-6; Membro Suplente Substituto SEPLAG: Brayan Marques Damasceno -  Matr\u00edcula n\u00ba 9570667-1; Membro Suplente SEFAZ: Jos\u00e9 Raimundo Alves de Sousa - Matr\u00edcula  n\u00ba 214620-3; Membro Suplente Substituto SEFAZ:  Jos\u00e9 Ivan de Oliveira Arruda - Matr\u00edcula n\u00ba 9179267-2; Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba Os demais artigos da Portaria ficam inalterados. Art. 4\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 945, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Retificar os termos da PORTARIA SEPLAG N\u00ba 713, DE 16 DE  AGOSTO DE 2021, processo SEI N\u00ba 0019.015077.00001/2021-07, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.109, do dia 18/08/2021. Onde l\u00ea-se: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 514/2019/SGA/GABIN de  08 de Maio de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.549,  de 13 de Maio de 2019. Leia-se: Art. 1\u00ba - Revogar a PORTARIA N\u00ba 534/2019/SGA/GABIN, DE 20 DE MAIO DE 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba  12.557, de 23 de Maio de 2019. Art. 2\u00ba - Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "EStADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 946, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhe confere a Portaria n\u00b0 474 de 07 de maio de 2020, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.794, de 08 de maio de 2020, tendo em  vista o processo n\u00ba 4010.012320.01106/2021-15 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, a partir de 13 de outubro de 2021, \u00e0 servidora Marivalda Peregrina Oliveira de Santana, Datilografo, matr\u00edcula n\u00ba 32204-1,  do quadro de pessoal desta Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o, 30 dias de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, correspondente ao per\u00edodo aquisitivo de 07/04/2002 a 06/04/2007. Art. 2\u00ba- Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Guilherme Schirmer Duarte Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas- DIRGEP Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o Port. N.\u00b0 474/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA O ESCRIT\u00d3RIO SOCIAL DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  DO ACRE \u2013 IAPEN EDITAL N\u00ba 008 SEPLAG/IAPEN, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto  de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, tornam p\u00fablicas a respostas aos recursos contra o resultado preliminar da  Prova Objetiva e o resultado final da Prova Objetiva referente ao Processo  Seletivo Simplificado, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado de  profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior, para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias de excepcional interesse p\u00fablico, conforme segue: 1. DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS CONTRA O RESULTADO  PRELIMINAR DA PROVA OBJETIVA 1.1. As respostas aos recursos contra o resultado preliminar da Prova  objetiva est\u00e3o dispon\u00edveis no site: www.ibade.org.br.  2. DO RESULTADO FINAL DA PROVA OBJETIVA 2.1. A presente rela\u00e7\u00e3o encontra-se disposta na seguinte ordem: cargo,  vaga, inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato, em ordem alfab\u00e9tica. 2.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 2.1.1.1 RIO BRANCO 200.456-9, JARLES PIRES RIBEIRO, 91 / 250.563-0, FRANCISCO PABLO DO NASCIMENTO DE SOUSA, 90 / 252.785-5, JONATHAN MACIEL SOARES, 88 / 251.633-0, JOS\u00c9 CARLOS DE OLIVEIRA J\u00daNIOR,  88 / 251.274-2, THIAGO SILVA DOS SANTOS, 88 / 251.893-7, ALLAN  SOARES DE SOUZA, 87 / 253.157-7, JOSINO FERREIRA DO NASCIMENTO, 87 / 252.395-7, MATHEUS RIBEIRO DE OLIVEIRA, 87 /  200.047-4, TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO, 87 /  252.946-7, TARCIO ARAUJO DA SILVA, 85 / 253.166-6, ANA MARIA  FERREIRA, 84 / 252.600-0, EVILANE MACHADO PAIVA, 84 / 253.1917, SAMYRA CAMILA VALE DA SILVA, 84 / 200.225-6, CLECEILDO DO  NASCIMENTO DA SILVA, 83 / 200.306-6, DANIEL DIOGO DE ALMEIDA, 83 / 251.591-1, EDMAICON MACIEL DA SILVA, 83 / 251.595-4,  KAROLINI DE OLIVEIRA, 83 / 200.482-8, MAXSIELE VIEIRA DA SILVA,  83 / 252.280-2, DANYELE GALDINO DE SOUZA, 82 / 250.944-0, JANARA LIMA DANTAS SOUSA, 82 / 251.521-0, SAUL CLEMENTE DE  SOUZA, 82 / 200.510-7, JULIANA VIANA DE ANDRADE, 81 / 253.2638, RANNA MARIA MACEDO MAIA, 81 / 253.131-3, S\u00c2MILA ARA\u00daJO  DE SOUZA, 81 / 252.926-2, VIN\u00cdCIUS MELLO CASTELO, 81 / 250.0507, DARLENE ALVES DE OLIVEIRA TAMBORINI, 80 / 252.860-6,  ENIELSON CUSTODIO DE ALENCAR, 80 / 200.061-0, FRANCIMAR  MATOS DA SILVA, 80 / 252.649-2, RENATA DE QUEIROZ MARQUES,  80 / 251.224-6, APOLLO REIS DOS SANTOS DA SILVA, 79 / 200.488-7,  AYALA PIMENTEL DE ARA\u00daJO, 79 / 251.619-5, GLENIA CAROLINE  DA SILVA ANDRADE, 79 / 250.585-1, MARIA BEATRIZ MAIA MACHADO, 79 / 200.416-0, MICHEL FELIX DA SILVA, 79 / 250.425-1, ALINE  DE SOUZA NIC\u00c1CIO, 78 / 251.210-6, JORGEANA BARBOSA DA SILVA, 78 / 250.727-7, CAMILA CARNEIRO DE CASTRO, 77 / 252.627-1,  DIELE NAYARA DE LIMA SILVA, 77 / 251.628-4, JADIEL DE MESQUITA  SILVA, 77 / 253.069-4, JO\u00c3O GALILEU MENDES BEZERRA, 76 /  250.049-3, Y\u00caDY JOS\u00c9 DE CASTRO MEIRELES J\u00daNIOR, 76 /  253.200-0, FELIPE SALVADOR GUINILING ARA\u00daJO, 75 / 251.654-3,  GEOVANA AREAL MOUR\u00c3O, 75 / 253.198-4, RAYLENE GOMES DA  SILVA, 75 / 200.563-8, SAYMO MAXCIEL FEITOSA DA SILVA, 75 /  200.440-2, WISLEY DE OLIVEIRA RODRIGUES, 75 / 200.583-2,  BRENDA MARIA FIUZA COSTA DA SILVA, 74 / 251.261-0, FRANCISCO ALVES PEREIRA DE OLIVEIRA NETO, 74 / 250.440-5, BRUNA  MOURA OLIVEIRA, 73 / 252.434-1, DIEGO DOS SANTOS LOPES, 73  / 251.916-0, MAURICIO CASTRO DOS REIS, 73 / 200.591-3, MILENA  FONTES DE FRAN\u00c7A, 73 / 251.117-7, NAYARA DOURADO ALBUQUERQUE, 73 / 251.400-1, PAULO MARTINS DIAS, 73 / 252.837-1,  RAYFA ASSEM DE CASTRO ALMEIDA, 73 / 253.199-2, RAYSE ALYNE  BITHS DE LIMA LIMA, 73 / 200.238-8, CAROLINA SOUZA TORRES, 72  / 200.160-8, FRANCISCA DO NASCIMENTO ALMADA, 72 / 252.484-8,  FREDSON OLIVEIRA DE ANDRADE, 72 / 251.764-7, JAILSON DA SILVA MARRUCH, 72 / 200.330-9, MODESTO DE SOUZA RUFINO, 72 /  200.208-6, RAFAELA MENEZES MELO NASCIMENTO, 72 / 250.282-8,  SARA DANTAS VIEIRA, 72 / 251.255-6, IVAN ZURIEL LOPES DE FARAH, 71 / 252.906-8, JARDESSON CAUASSA OLIVEIRA, 71 / 251.1037, JENIFER DOS SANTOS PARDO, 71 / 200.531-0, JOSE LUIZ DA  SILVA ROCHA, 71 / 200.048-2, JUMA VIEIRA CARVALHO PAIVA, 71 /  250.183-0, MARIA EMANUELLE RIBEIRO ASSEF DA SILVEIRA, 71 /  252.853-3, MICHELE STEPHANI VIGA LIVAS, 71 / 251.879-1, PAMELA  HINGRED DE SOUZA FREITAS APURIN\u00c3, 71 / 252.778-2, PRISLA SILVA E SILVA, 71 / 251.209-2, VAL\u00c9RIA BAIMA FROTA, 71 / 252.137-7,  AD\u00c3O DE PAULO DA SILVA, 70 / 250.480-4, ADRIANA D\u00c1VILA SOARES, 70 / 200.033-4, FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA, 70 /  200.180-2, GRACIELLE GONCALVES DE PAULO, 70 / 200.012-1,  M\u00c1RCIO JOS\u00c9 ABECASSIS FERREIRA DOS SANTOS, 70 / 252.1865, NAIARA VASCONCELOS PEREIRA, 70 / 252.019-2, THAYS LIMA  CAVALCANTE, 70 / 251.181-9, EVELINE PEREIRA SOUSA GENEROSO, 69 / 251.520-2, JO\u00c3O VICTOR ZACARIAS CAMP\u00caLO, 69 /  253.037-6, JORGE OLIVENCIO DOS SANTOS, 69 / 250.286-0, JULIANA DO REGO COSTA, 69 / 253.244-1, LARISSA MORAIS CAMPOS, 69  / 200.533-6, MIRLA CORDEIRO RODRIGUES, 69 / 252.396-5, PATRICIA FERREIRA SILVA, 69 / 252.583-6, ROSA MARIA DE OLIVEIRA E  OLIVEIRA, 69 / 252.529-1, MARCELO ROCHA DE MESSIAS, 68 /  252.928-9, PEDRO HENRIQUE DA COSTA ROCHA, 68 / 250.287-9,  RODRIGO BRAGA CORSO, 68 / 252.454-6, SAMIRES AQUINO DA  COSTA, 68 / 251.932-1, ALEXANDRE ARA\u00daJO WICIUK, 67 / 251.7248, CAIO VIN\u00cdCIUS PRAXEDES RODRIGUES, 67 / 252.150-4, EDMAR  SOARES LIMA, 67 / 252.464-3, ESEQUIAS SOUZA MARQUES, 67 /  200.066-0, FERNANDO VIEIRA DE SOUZA FERREIRA, 67 / 200.112-8,  GEICYANA VIEIRA DE ALMEIDA, 67 / 250.120-1, GEOVANNE SOUZA  DE LIMA, 67 / 252.907-6, HAMILTON MELO DA SILVA, 67 / 250.437-5,  JONAS GADELHA DE SOUZA, 67 / 252.691-3, JONATAS CONCEICAO  DE ARAUJO, 67 / 253.174-7, MARCIA CONDACK MENDES, 67 /  250.871-0, MELRILIN RAYLINE MARQUES DA SILVA, 67 / 251.097-9,  WILLIANY DE SOUZA LIMA, 67 / 252.483-0, CR\u00cdCIA MARIA OLIVEIRA  DA CRUZ, 66 / 250.110-4, DISLAN JOS\u00c9 DE SOUZA MELO, 66 /  200.204-3, FRANCE WILLIAN AVILA DO NASCIMENTO, 66 / 252.9025, GREICE KELLY BATISTA LIMA, 66 / 251.956-9, K\u00cdLDARE NUNES  DE MENEZES, 66 / 252.458-9, LEIDIANE GISELE MOREIRA DE LIMA,  66 / 250.037-0, LUANA DAS CHAGAS COSTA, 66 / 252.772-3, MAYARA FROTA DO NASCIMENTO, 66 / 200.485-2, TEREZINHA DE SOUZA  ARA\u00daJO DA SILVA, 66 / 200.014-8, THAMAYRA FEL\u00cdCIA ARA\u00daJO DA  COSTA, 66 / 200.537-9, VANESSA MOREIRA, 66 / 252.152-0, ANIEKSON CACAU DE OLIVEIRA, 65 / 200.209-4, ARTUR MAIA NASCIMENTO, 65 / 250.729-3, CRISTIANE SILVA DE SOUSA MOREIRA, 65 /  250.609-2, FERNANDA LIMA DE SOUZA, 65 / 252.394-9, GRACIENE  MOURA LIMA, 65 / 250.006-0, ISRAELA KAROLINE HOLANDA DA SILVA, 65 / 252.709-0, MARIA MARINA DOS REIS LINHARES, 65 /  252.662-0, P\u00c2MELA LIMA DA CRUZ, 65 / 252.306-0, SANDRINY LESSA RIBEIRO, 65 / 252.861-4, SEBASTI\u00c3O ARIVAN JUC\u00c1 DE SOUZA,  65 / 200.395-3, BIRMANIA AMORIM SOBRAL, 64 / 200.203-5, FRANCIMAR SOUZA CASTRO, 64 / 251.172-0, KEYLA ROBERTA DE FREITAS  ARA\u00daJO, 64 / 252.496-1, MARIA HELENA FREITAS DA SILVA COUTO,  64 / 252.839-8, ADRIANA TAVARES BONI, 63 / 200.100-4, FRANCISCO MENDES DE SOUZA, 63 / 250.891-5, IZAAC NOGUEIRA DA SILVA  FILHO, 63 / 253.230-1, JEFEERSON FELIPE DA SILVA, 63 / 250.098-1,  KATIA PINTO LUCAS, 63 / 251.302-1, LUANNE NAT\u00c1LIA HALUEN  MAIA LIMA, 63 / 252.908-4, STEFANY VIEIRA DE LIMA, 63 / 252.632-8,  KLEBER ALVES DOS SANTOS RODRIGUES, 62 / 200.417-8, L\u00cdNIKI  JOS\u00c9 RODRIGUES OLIVEIRA, 62 / 251.291-2, LUCAS DA SILVA  MAIA, 62 / 200.071-7, MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO (PCD), 62 /  251.390-0, HYANN PHELIPE NOBRE DE LIMA, 61 / 252.731-6, NATALY LEAL LIMA, 61 / 251.177-0, PATRICIA SOUZA DE SOUZA, 61 /  250.662-9, PRYSCILA THAYS CARDOSO CARVALHO DO MONTE, 61  / 200.358-9, TEREZINHA SOARES DO NASCIMENTO, 61 / 252.771-5,  TIAGO FROTA DO NASCIMENTO, 61 / 251.516-4, AISLA SILVA SANTOS, 60 / 251.233-5, ALEXSANDRA ROCHA DE MESQUITA, 60 /  252.833-9, ANDERSON BEZERRA VIEIRA, 60 / 252.507-0, ANDRIELLY  SANTOS DE ARA\u00daJO, 60 / 250.894-0, CLEMILRA ALVES DE SOUZA,  60 / 200.345-7, HELENA CRISTINA MACHADO MACIEL, 60 / 252.9491, JEOVANE LIMA DA COSTA, 60 / 251.951-8, JOAO PAULO ARAUJO  LIMA, 60 / 252.732-4, JO\u00c3O VICTOR NASCIMENTO MELO, 60 /  251.952-6, ROCINEIDE DE SOUZA PIRES, 60 / 251.945-3, TAMARA  MARIA DE SOUZA CARVALHO, 60 / 250.745-5, ANTONIO JEFFERSON DE SOUZA ARA\u00daJO, 59 / 200.187-0, GERLANIO MARINHO DE  SOUZA, 59 / 251.898-8, ITALO JOSE DE ARAUJO NOBRE, 59 /  251.713-2, LUIZ CARLOS FUGIWARA NETO, 59 / 250.496-0, MARIA  CLARIANA SILVA DOS SANTOS, 59 / 200.153-5, MARIA JESSICA DA  SILVA ROMANO, 59 / 200.077-6, ANDRESSA PEREIRA DA COSTA, 58  / 250.782-0, ANNE DHARA MEDINA MAIA, 58 / 250.382-4, BRUNA CAMILA MAIA NASCIMENTO PINHEIRO, 58 / 200.359-7, EDILENE DE  ARAUJO SANTOS TORRES, 58 / 251.817-1, EVERTON LIMA ANDRADE, 58 / 251.715-9, JOS\u00c9 LUCAS LOPES SALANHA, 58 / 251.731-0,  JUNIOR MATIAS RODRIGUES, 58 / 252.854-1, L\u00cdVIA VALENTE DE  OLIVEIRA, 58 / 252.758-8, LUAN HENRIQUE MUNIZ SERRA, 58 /  251.473-7, LUCAS SANTO DA ROCHA, 58 / 251.388-9, PAMELA DE  SOUZA R\u00caGO, 58 / 253.123-2, THAUANNY ANIELLY NUNES DE SOUSA, 58 / 251.002-2, ANT\u00d4NIA MARIA DE ARA\u00daJO SILVA, 57 / 251.1207, CHRISTINA MARTINS DA COSTA, 57 / 250.930-0, DH\u00c9BORA ELLEN MONTEIRO BRAZ, 57 / 252.108-3, FRANCISCA DA CRUZ  FREITAS, 57 / 252.945-9, JOSE ADENIR DA SILVA, 57 / 252.098-2,  JULIANA MARIA MELO, 57 / 252.571-2, KATIANNE ALVES BARBOSA  DE LIMA, 57 / 252.770-7, LAZARO FROTA DO NASCIMENTO, 57 /  251.801-5, MADELENE OLIVEIRA BATISTA, 57 / 251.131-2, REGINALDO PESSOA BARROSO, 57 / 251.561-0, THAIANNE DE SOUZA DOS  SANTOS, 57 / 252.929-7, VANGELA DE SOUZA ROCHA, 57 / 200.5565, ADILA DA SILVA D\u00c1VILA MOREIRA, 56 / 251.343-9, ANA C\u00c1SSIA  LIMA QUEIROS, 56 / 200.452-6, DAYANA DOS ANJOS DE ANDRADE  VIEIRA, 56 / 253.227-1, FRANCIELY DO CARMO ARA\u00daJO, 56 /  250.192-9, HODINES PEREIRA DO NASCIMENTO, 56 / 251.775-2,  MARIA ANTONIA VIANA PESSOA, 56 / 200.517-4, MARIA HILDILENE  OLIVEIRA VIANA, 56 / 252.762-6, RONILSON SOUZA DE SENA, 56 /  251.284-0, THAIS AMANDA SALES DE OLIVEIRA, 56 / 251.769-8,  THIAGO WILLIAN SANTOS ESP\u00cdNDOLA, 56 / 200.133-0, CAMILA BEZERRA DA SILVA, 55 / 200.475-5, DARICHEN KAIO PINHEIRO CAMPOS, 55 / 252.151-2, ELIZANGELA VIEIRA DA SILVA, 55 / 250.515-0,  FRANCISCO PEDRO DE SOUZA AGUIAR, 55 / 252.596-8, HERBE  MATIAS FERNANDES, 55 / 200.424-0, JASMIN MENEZES DE SALES,  55 / 252.992-0, KAUE DA SILVA SOBREIRA, 55 / 251.128-2, LIDIANE  FONTENELE DA SILVA, 55 / 252.432-5, MARIA AURINETE DA SILVA  PEDROZA, 55 / 252.197-0, ROSYMARY COSTA DO NASCIMENTO, 55  / 250.294-1, WYAMARA DE SOUZA CARIOCA BATISTA, 55 / 251.2041, CARLA JANE DANTAS GUEDES, 54 / 200.090-3, DANIELA CUNHA  MARTINS, 54 / 250.318-2, EVANILSON MOUREIRA SILVA, 54 /  250.406-5, FLAVIA DA SILVA BARBOSA, 54 / 251.860-0, JERNILSON  RODRIGUES DE SOUZA, 54 / 252.952-1, JOHANNES BERNARD NUNES DA LUZ, 54 / 250.686-6, JOS\u00c9 MARCOS CUNHA DE MELO, 54 /  252.726-0, LUCAS FURTADO MENDONCA, 54 / 200.104-7, ROMERO  RODRIGUES ARAUJO, 54 / 251.531-8, S\u00c2MIA KAROLINE DA SILVA  MENDES, 54 / 252.961-0, THIAGO DE FARIAS PINHEIRO, 54 /  250.775-7, WESLLEY FRAN\u00c7A DOS SANTOS, 54 / 252.687-5, ERVERSON CAETANO LIMA, 53 / 251.376-5, HANYELLE DE ANDRADE  MAGALHAES, 53 / 250.884-2, KAREM RUAMA GUIMARAES RODRIGUES, 53 / 252.966-1, MIRLA RODRIGUES SILVA SANTOS, 53 /  251.339-0, SILMARA REGINA DA SILVA WOLTER, 53 / 252.026-5, WELINGTON DE SOUZA MOREIRA, 53 / 250.292-5, DENER BRITO TELES, 52 / 250.766-8, DIOGO ARA\u00daJO DA CUNHA, 52 / 252.685-9,  FRANCISCA THAIS DE SOUZA AGUIAR, 52 / 252.313-2, ISRAEL VICENTE DA SILVA JUNIOR, 52 / 252.975-0, JUSE MARIA NASCIMENTO FERREIRA, 52 / 200.207-8, LUCIANE L\u00c1ZARO DE JESUS, 52 /  200.569-7, MARIA MAISE BEZERRA SANTOS, 52 / 250.890-7, NILCILENE DE OLIVEIRA MACHADO, 52 / 252.371-0, RENILSON LEITE DE  LIMA, 52 / 252.698-0, THAMIRIS PONTES DE ABREU PEREIRA, 52 /  251.948-8, ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO, 51 / 251.990-9,  AMANDA FROTA DE ANDRADE, 51 / 200.430-5, ASHLEY KATRINY  SANTOS AGUIAR, 51 / 252.281-0, CLAUDIENE RODRIGUES DA SILVA, 51 / 251.036-7, GENILSON SOUZA DE ARAUJO, 51 / 200.346-5,  PATR\u00cdCIA VIANA MONTEIRO, 51 / 252.581-0, RENATA ESTACIO  JINKINGS, 51 / 252.078-8, TAMIRES MENEZES DA SILVA, 51 /  250.540-1, ANA CRISTINA SOUZA DA SILVA, 50 / 200.265-5, CARLA  RODRIGUEZ BARBOSA, 50 / 250.342-5, CAROLINA DOS SANTOS  ABUGOCHE, 50 / 251.924-0, CILNARIA DE MELLO SILVA, 50 /  251.453-2, DANILA AMORIM AGUIAR SOARES, 50 / 251.370-6, FRANCISCA DA SILVA REBOU\u00c7AS, 50 / 200.349-0, RAIELY DE ARAUJO  FERREIRA, 50 / 251.950-0, THAIS TABOSA DE QUEIROZ, 50 /  253.183-6, AMANDA RICCIELE MELO DE SOUZA E SOUZA, 49 /  253.024-4, DJINALDA OLIVEIRA DE SOUZA, 49 / 252.712-0, \u00cdTALO  FERREIRA DE ARA\u00daJO, 49 / 252.428-7, DAMERSON DO LAGO, 48 /  252.767-7, DERLANDIA PAIVA DE ARAUJO, 48 / 252.617-4, ELTON  FERREIRA FRANCELINO, 48 / 252.073-7, LEVILSON DE ALBUQUERQUE SILVA, 48 / 252.825-8, MAISSON FELIPE LIMA DE SOUZA, 48 /  252.818-5, MAYARA KATRINE ANDRADE DE SOUZA, 48 / 252.648-4,  ROSIMARA NUNES DO NASCIMENTO, 48 / 250.476-6, ANDR\u00c9 DA  SILVA LOPES, 47 / 251.872-4, ANNE CAROLINA RAULINO GOUVEIA,  47 / 200.353-8, ANTONIA ADRIANA PEREIRA FERREIRA, 47 / 251.7574, DARIO JUNIOR NASCIMENTO DA SILVA, 47 / 252.832-0, DAYANA  DOS SANTOS ALVES ROCHA, 47 / 200.461-5, FAB\u00cdULA DO NASCIMENTO FREITAS, 47 / 251.558-0, FRANCISCO ALIF SILVA DE ALMEIDA, 47 / 253.084-8, ISMALHO SILVA DIAS, 47 / 250.597-5, MAIERGSON SACRAMENTO LIMA, 47 / 251.765-5, RENATO DOUGLAS  MACHADO MARTINI, 47 / 253.262-0, RIZENIR CHAGAS DE LIMA MOREIRA, 47 / 200.468-2, ANA PAULA DA CRUZ SOUSA, 46 / 250.826-5,  ANA PAULA DA SILVA REBOU\u00c7AS, 46 / 250.925-3, EDIMIR REBOU\u00c7AS TAVARES, 46 / 250.598-3, FRANCISCO DE SOUZA AGUIAR, 46 /  200.427-5, JOS\u00c9 MATEUS DO NASCIMENTO PEREIRA, 46 / 200.2922, MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS LIMA JINKINGS, 46 /  251.961-5, MARIANA GERMINA FARIAS MOREIRA, 46 / 252.393-0,  NAZARENO SILVA PEN\u00caDO, 46 / 251.017-0, ANTONIO AVILO LIMA  MACIEL, 45 / 250.958-0, DARCICLEY DE SOUZA MELO, 45 / 200.0407, HENRIQUE DA SILVA BRITO, 45 / 252.626-3, LARISSA GABRIELA  REBOU\u00c7AS DOS SANTOS, 45 / 250.133-3, NILZA ELIZABETH RODRIGUES CRESPO, 45 / 252.488-0, RENATO BRITO DA SILVA, 45 /  251.865-1, SAMIA CRISTINA NASCIMENTO FERREIRA, 45 / 200.4739, THAINA AZEVEDO DA SILVA, 45 / 251.711-6, TIAGO DAMASCENO  SARMENTO DE LIMA, 45 / 251.718-3, ACLECIA OLIVEIRA DE PAIVA,  44 / 250.364-6, ANDRE DA SILVA E SILVA, 44 / 250.182-1, DANUZA  JANARA DE ALBUQUERQUE, 44 / 253.206-9, JONAS CONCEI\u00c7\u00c3O  SOMBRA, 44 / 200.480-1, ROSANGELA SILVA DE FARIAS, 44 /  253.233-6, THAISSA VICT\u00d3RIA CORREIA DE SOUZA, 44 / 250.584-3,  VALZERLANDIA SAMPAIO VIEIRA, 44 / 253.115-1, DANUELE DE  SOUZA RODRIGUES, 43 / 250.422-7, FERNANDA MOREIRA DE MORAIS, 43 / 252.299-3, MARIA JOSINEIDE VASCONCELOS DA SILVA,  43 / 250.755-2, ANDRE LUIZ SILVA DO NASCIMENTO, 42 / 252.522-4,  BAYRON TABOSA PERTILLE, 42 / 251.402-8, JAN\u00c9RIA BATISTA TEODOZIO, 42 / 250.231-3, MATOS ALEM DA SILVA SOUSA, 42 / 250.1368, RAQUEL SOUZA SILVA, 42 / 253.097-0, WILSON CARNEIRO DE  SOUZA NETO, 42 / 200.231-0, JENER DIEGO MONTEIRO DE LIMA  MALVEIRA, 41 / 200.555-7, SAIRO FERRAZ DE OLIVEIRA, 41 /  251.889-9, MARIA ADRIANA OLIVEIRA SILVA, 40. 2.1.2 ADVOGADO 2.1.2.1 RIO BRANCO 250.041-8, BRUNA CAMILLY DE SOUZA MANSOUR, 83 / 252.748-0,  MELISSA DARLINE FISCHER DIAS, 81 / 252.582-8, NATHALIA MONIZ MARRUCH, 81 / 200.407-0, THOM\u00c1S RODRIGUES F\u00c9LIX, 81 /  200.368-6, ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA, 80 / 252.603-4, AN- TONIO HENRIQUE COSTA DE SOUZA, 80 / 200.519-0, JANDERSON  DE PAULA SOUZA, 79 / 252.321-3, LUANA MARIA HALUEN MAIA,  79 / 251.039-1, RICARDO MATHEUS DE ABREU MOREIRA, 79 /  252.676-0, BRUNO ALVES VIEIRA, 78 / 253.056-2, ANDREYANE LUCAS E SOUZA, 77 / 251.502-4, DOUGLAS PADILLA MARQUES, 74  / 251.554-7, FRANCIANE NOGUEIRA MONTEIRO, 74 / 251.876-7,  LUCAS ROBERTO DE SOUZA ROCHA, 73 / 251.014-6, ITALO ELIAMEN PASCOAL NOGUEIRA, 72 / 253.184-4, LAYLA GOMES MARINHO, 72 / 251.562-8, CATRINE RODRIGUES RIBEIRO DE OLIVEIRA,  71 / 252.059-1, ALINE DA CONCEI\u00c7\u00c3O ANDRADE, 70 / 251.253-0,  ANTONIO ALBERTO DE MENEZES FILHO, 70 / 253.210-7, THALES  AUGUSTO SALES DE OLIVEIRA, 70 / 251.289-0, ANTONIO MAX  ROSSENDY ROSA, 69 / 250.293-3, CL\u00c1UDIA EVELIN CAF\u00c9 CRUZ,  69 / 252.370-1, EUZ\u00c9BIO IZIDORIO DA SILVA NETO, 69 / 251.1410, HELENA LOISE ALVES SOBRAL, 69 / 250.720-0, JULYANE SILVA  YARZON, 69 / 252.575-5, ANDREIA REGINA PEREIRA NOGUEIRA, 68  / 200.415-1, SIMILIANE RODRIGUES OLIVEIRA, 68 / 253.030-9, CAMILA ASSIS QUEIROZ, 67 / 250.051-5, THALITA AMORIM SILVA, 67 /  251.391-9, DANIELLE CRISTINE TELES DE LIMA, 66 / 252.138-5, F\u00c1BIO JOSEP DA SILVA SOUZA, 66 / 252.940-8, KARINA LEITE BEZERRA, 66 / 252.553-4, NADSON RODRIGUES DA SILVA, 65 / 251.849-0,  PENELOPE FARIA DA COSTA, 65 / 252.590-9, FELIPE HENRIQUE  DE SOUZA, 64 / 252.816-9, MATEUS HENRIQUE SOUZA SENA, 64 /  251.487-7, RENATA DA SILVA BEYRUTH BORGES, 64 / 252.848-7, JAMYLLY CORREIA DE ABREU, 63 / 252.999-8, MAICON CHAINE LIMA  DE MOURA, 63 / 252.511-9, MARIA ADEILDA DE SOUZA OLIVEIRA,  63 / 251.040-5, ALYNE LOPES DA SILVA, 60 / 251.145-2, ALINE SOUZA GREGORIO FIGUEIREDO, 59 / 200.289-2, JARDEL MOURA DE  SOUZA, 56 / 252.289-6, ROSANGELA COELHO COSTA LOPES, 54 /  252.777-4, HERACLITO BACELAR DE AZEVEDO, 51. 2.1.3 ASSISTENTE SOCIAL 2.1.3.1 RIO BRANCO 250.124-4, MARIA CAROLINA SANTOS DA CRUZ, 74 / 252.981-5,  M\u00c1RCIA STIBE DUMONT, 73 / 252.031-1, TAMILA SALES DOS SANTOS SAMPAIO, 72 / 252.897-5, CRISTIANE LOPES GUILLEN, 71 /  250.357-3, MARIA CLEINIR DE PAULA LOPES LIMA, 69 / 250.352-2,  DAYANE FRAN\u00c7A CAMPOS, 68 / 200.608-1, ALINE DA SILVA LIMA  VALE, 67 / 252.035-4, ALEXANDRA LOPES LIMA, 66 / 250.125-2,  NOEMI DO NASCIMENTO LOPES, 65 / 250.847-8, EMANUELA DE  AZEVEDO AMORIM, 62 / 250.625-4, AKEYDSON AMARO FARIAS DE  SOUZA, 60 / 200.010-5, GERLANE RAMOS ALECRIM, 60 / 251.5873, MARIA LUCIN\u00c9IA DE ARA\u00daJO MONTEIRO, 60 / 200.259-0, \u00c1LEX  BRUNO CASTRO RIBEIRO, 59 / 250.323-9, MARIANA CRISTINA L B  NASCIMENTO, 56 / 200.412-7, KEROLEM DE QUEIROZ ESPINDOLA,  55 / 252.573-9, MARIA CLEMILDA DOS SANTOS BORGES CUNHA,  55 / 252.481-3, TAYNA ARAGAO DE ANDRADE, 55 / 253.140-2, PRISCILA CHRYS CATAR DE LIRA, 54 / 200.372-4, ACELANE RODRIGUES  DE ARAUJO ROCHA, 53 / 253.236-0, DAIANE SILVA DE LIMA, 51 /  200.504-2, D\u00c9BORA DA ROCHA SILVA PERES, 50 / 250.495-2, FERNANDA ALVES DE SOUZA PONTES, 48 / 252.580-1, MICHELA BIE  PEREIRA, 46 / 200.365-1, ANA PAULA SANTOS DE ALENCAR, 45 /  252.079-6, ANTONIA RODRIGUES ARA\u00daJO, 43 / 250.011-6, RAQUEL  DA SILVA FREITAS, 43. 2.1.4 PSIC\u00d3LOGO 2.1.4.1 RIO BRANCO 253.027-9, ANDR\u00c9 LUIZ CALLIXTO, 72 / 253.188-7, DENISE ELIDIA  DA SILVA, 71 / 250.306-9, IASMIN CASTRO MAIA, 70 / 253.040-6,  C\u00c1SSIO SANTANA DE OLIVEIRA, 67 / 252.876-2, LAURA OLIVEIRA  DA SILVA, 67 / 252.157-1, NILTAMARA CEZAR CASTRO, 67 / 252.1091, ANDRESSA FERREIRA MESQUITA DE PAULA, 66 / 250.953-9,  DEIVID DA SILVA SOUZA, 65 / 252.215-2, LET\u00cdCIA DE FREITAS LORGA, 65 / 251.566-0, NICOMEDES NUNES DE SOUZA, 65 / 251.514-8,  PAULO RICARDO SILVA VASCONCELOS, 65 / 250.659-9, RENAKELY  TELES DE OLIVEIRA, 65 / 253.186-0, LET\u00cdCIA SILVA FONTINELE, 64  / 200.422-4, AGLENO FERNANDES DE CARVALHO, 62 / 252.492-9,  EVANDRO PEREIRA DE SOUZA, 62 / 250.317-4, LEONARDO DE OLIVEIRA BRAGA PRADO, 62 / 252.470-8, GRACYELLE LULA DE OLIVEIRA, 61 / 253.119-4, PATR\u00cdCIA BARROS DE MELLO REGIS, 61 /  251.042-1, AMANDA DINIZ DA SILVA FREITAS, 60 / 252.235-7, BRUNA  LARISSA BATISTA DA SILVA, 60 / 200.015-6, JAIANE KAROLINE DA  SILVA MOURA, 58 / 200.274-4, ANA CLAUDIA DALMEIDA KOLLER,  57 / 250.562-2, MATEUS FERREIRA OLIVEIRA, 56 / 251.300-5, PEDRO ANTONIO RUDEY PEREIRA, 56 / 252.196-2, THA\u00cdS CARVALHO  DE MENDON\u00c7A, 56 / 251.345-5, VANUZIANA DE OLIVEIRA SOUSA,  56 / 252.957-2, ARNALDO LIMA DE ARA\u00daJO, 55 / 200.406-2, LILIANE  RODRIGUES OLIVEIRA, 55 / 252.385-0, NATASSIA DE OLIVEIRA LOPES COSTA, 55 / 253.005-8, JAMILE MARIA ALVES DOS SANTOS,  53 / 251.930-5, JERCILANE FERREIRA REGE, 53 / 252.690-5, SILVIA  GOMES DA SILVA, 52 / 253.046-5, HALANNA SILVA DE MIRANDA, 51  / 251.221-1, DAVILA BRUNA DE FREITAS LIMA, 50 / 252.027-3, IVNI  MARIELMA DIAS ALVARES, 50 / 252.922-0, J\u00c9SSICA LIZ BUSSONS  ",
            "SOUZA, 50 / 250.529-0, NATH\u00c1LIA GABRIELLE SILVA DE SOUZA, 50 /  250.174-0, MARCELO LOPES DE SOUZA, 49 / 252.595-0, MARCIA DE  SOUZA NOBRE, 49 / 251.160-6, VICT\u00d3RIA EVANGELISTA DA SILVA  MAGALH\u00c3ES, 49 / 251.334-0, ERIKA DAYANE AGUIAR SANTOS, 44. 3. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do site www.ibade.org.br ou por  meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, ou  pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE  PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR PARA O ESCRIT\u00d3RIO SOCIAL DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA  DO ACRE \u2013 IAPEN EDITAL N\u00ba 009 SEPLAG/IAPEN, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 IAPEN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  tornam p\u00fablicas as convoca\u00e7\u00f5es para a entrega da documenta\u00e7\u00e3o para  a Investiga\u00e7\u00e3o Social e para a Prova de T\u00edtulos, referente ao Processo  Seletivo Simplificado, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado  de profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior, para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias de excepcional interesse p\u00fablico, conforme segue: 1. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA  A INVESTIGA\u00c7\u00c3O SOCIAL  1.1. Participar\u00e3o desta etapa os candidatos aprovados na Prova Objetiva,  dentro do quantitativo de 10 (dez) vezes o n\u00famero de vagas para o cargo. 1.2. Para efeito de posicionamento, ser\u00e1 considerada a ordem decrescente da nota obtida na Prova Objetiva. Em caso de empate na \u00faltima  posi\u00e7\u00e3o do quantitativo definido acima, todos os empatados nesta posi\u00e7\u00e3o ser\u00e3o convocados. 1.2.1. Ser\u00e3o convocados todos os candidatos que concorrem \u00e0s vagas destinadas a pessoa com defici\u00eancia, aprovados na Prova Objetiva,  mesmo que n\u00e3o alcancem posicionamento definido no subitem 1.1. 1.2.2. Os candidatos com defici\u00eancia que forem convocados e que n\u00e3o  estiverem dentro do quantitativo definido no subitem 1.1, se aprovados  no Processo Seletivo Simplificado, constar\u00e3o somente na classifica\u00e7\u00e3o  \u00e0 parte e estar\u00e3o concorrendo apenas \u00e0s vagas destinadas a pessoas  com defici\u00eancia, n\u00e3o constando na listagem geral, referente \u00e0s vagas de  ampla concorr\u00eancia. 1.2.3. Os candidatos que n\u00e3o forem convocados para a fase estar\u00e3o automaticamente eliminados e n\u00e3o ter\u00e3o classifica\u00e7\u00e3o alguma no Certame. 1.2.4. Dos convocados. 1.2.4.1. A convoca\u00e7\u00e3o encontra-se na seguinte ordem: cargo, inscri\u00e7\u00e3o,  nome e nota da Prova Objetiva, em ordem decrescente: 1.2.4.1.1 AUXILIAR ADMINISTRATIVO 200.456-9, JARLES PIRES RIBEIRO, 91 / 250.563-0, FRANCISCO  PABLO DO NASCIMENTO DE SOUSA, 90 / 252.785-5, JONATHAN  MACIEL SOARES, 88 / 251.633-0, JOS\u00c9 CARLOS DE OLIVEIRA J\u00daNIOR, 88 / 251.274-2, THIAGO SILVA DOS SANTOS, 88 / 251.893-7,  ALLAN SOARES DE SOUZA, 87 / 253.157-7, JOSINO FERREIRA DO  NASCIMENTO, 87 / 252.395-7, MATHEUS RIBEIRO DE OLIVEIRA,  87 / 200.047-4, TAYNARA KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO, 87  / 252.946-7, TARCIO ARAUJO DA SILVA, 85 / 200.071-7, MARIA DE  F\u00c1TIMA MACHADO (PCD), 62. 1.2.4.1.2 ADVOGADO 250.041-8, BRUNA CAMILLY DE SOUZA MANSOUR, 83 / 252.748-0,  MELISSA DARLINE FISCHER DIAS, 81 / 252.582-8, NATHALIA MONIZ MARRUCH, 81 / 200.407-0, THOM\u00c1S RODRIGUES F\u00c9LIX, 81 /  200.368-6, ADISON AIFF DOS SANTOS SILVA, 80 / 252.603-4, ANTONIO HENRIQUE COSTA DE SOUZA, 80 / 200.519-0, JANDERSON DE  PAULA SOUZA, 79 / 252.321-3, LUANA MARIA HALUEN MAIA, 79 /  251.039-1, RICARDO MATHEUS DE ABREU MOREIRA, 79 / 252.6760, BRUNO ALVES VIEIRA, 78. 1.2.4.1.3 ASSISTENTE SOCIAL 250.124-4, MARIA CAROLINA SANTOS DA CRUZ, 74 / 252.981-5,  M\u00c1RCIA STIBE DUMONT, 73 / 252.031-1, TAMILA SALES DOS SANTOS SAMPAIO, 72 / 252.897-5, CRISTIANE LOPES GUILLEN, 71 /  250.357-3, MARIA CLEINIR DE PAULA LOPES LIMA, 69 / 250.352-2,  DAYANE FRAN\u00c7A CAMPOS, 68 / 200.608-1, ALINE DA SILVA LIMA  VALE, 67 / 252.035-4, ALEXANDRA LOPES LIMA, 66 / 250.125-2, NOEMI DO NASCIMENTO LOPES, 65 / 250.847-8, EMANUELA DE AZEVEDO AMORIM, 62. 1.2.4.1.4 PSIC\u00d3LOGO 253.027-9, ANDR\u00c9 LUIZ CALLIXTO, 72 / 253.188-7, DENISE ELIDIA  DA SILVA, 71 / 250.306-9, IASMIN CASTRO MAIA, 70 / 253.040-6,  C\u00c1SSIO SANTANA DE OLIVEIRA, 67 / 252.876-2, LAURA OLIVEIRA  DA SILVA, 67 / 252.157-1, NILTAMARA CEZAR CASTRO, 67 / 252.1091, ANDRESSA FERREIRA MESQUITA DE PAULA, 66 / 250.953-9,  DEIVID DA SILVA SOUZA, 65 / 252.215-2, LET\u00cdCIA DE FREITAS LORGA, 65 / 251.566-0, NICOMEDES NUNES DE SOUZA, 65 / 251.514-8,  PAULO RICARDO SILVA VASCONCELOS, 65 / 250.659-9, RENAKELY  TELES DE OLIVEIRA, 65. 1.2.5. Dos documentos e certid\u00f5es: 1.2.5.1 A Ficha de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal - FIC estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir  das 12h00min do dia 15 de outubro de 2021, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.ibade.org.br, e ser\u00e1 de responsabilidade do candidato a correta  impress\u00e3o bem como o preenchimento e entrega da mesma. 1.2.5.1.1 Os candidatos, convocados neste Edital, dever\u00e3o comparecer  at\u00e9 o dia 28 de outubro de 2021, das 08h \u00e0s 12h ao Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre \u2013 IAPEN situado na Avenida Get\u00falio  Vargas, n\u00ba 1203 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco, para a entrega da Ficha  de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal - FIC, referente a essa etapa do certame. 1.2.6 Os candidatos, no ato da entrega da Ficha de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e  Social, dever\u00e3o tamb\u00e9m apresentar os originais das seguintes certid\u00f5es e  declara\u00e7\u00f5es, todos indispens\u00e1veis ao prosseguimento no certame: a) Certid\u00e3o do(s) cart\u00f3rio(s) de Registro de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 a\u00e7\u00f5es c\u00edveis  e criminais; b) Certid\u00e3o do(s) cart\u00f3rio(s) de Registro de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 execu\u00e7\u00f5es fiscais; c) Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Militar da Uni\u00e3o \u2013 Distribui\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Criminais; d) Certid\u00e3o do(s) cart\u00f3rio(s) de Interdi\u00e7\u00f5es e Tutelas; e) Certid\u00e3o do TRE de seu domic\u00edlio eleitoral \u2013 de quita\u00e7\u00e3o e de crimes eleitorais; f) Certid\u00e3o do Tribunal Regional do Trabalho \u2013 a\u00e7\u00f5es trabalhistas; e g) Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal \u2013 a\u00e7\u00f5es c\u00edveis e criminais. 1.2.7 O Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - IAPEN poder\u00e1 exigir  que o candidato providencie, a suas expensas, sob pena de ser N\u00c3O  RECOMENDADO e eliminado do Processo Seletivo Simplificado, documenta\u00e7\u00e3o complementar, a fim de dirimir eventuais d\u00favidas que surjam  durante a condu\u00e7\u00e3o do processo de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social. 1.2.8 Ser\u00e1 eliminado do Processo Seletivo Simplificado o candidato que  deixar de fazer a entrega, no prazo que for fixado, de um ou mais documentos que sejam necess\u00e1rios \u00e0 Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social, bem  como fizer afirma\u00e7\u00f5es inexatas ou falsas, sem preju\u00edzo da responsabiliza\u00e7\u00e3o criminal, conforme o caso. 1.2.9 Somente ser\u00e3o aceitas certid\u00f5es expedidas, no m\u00e1ximo, nos 60  (sessenta) dias anteriores \u00e0 data de entrega fixada neste Edital e dentro  do prazo de validade espec\u00edfico constante dessas certid\u00f5es. 1.2.10 Ser\u00e1 eliminado do processo seletivo simplificado o candidato que  descumprir o disposto no item 1 deste Edital e demais normas constantes no Edital de abertura deste Certame. 2. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A PROVA DE T\u00cdTULOS 2.1. Participar\u00e3o desta fase todos os candidatos convocados para a Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social relacionados no subitem 1.2.4 deste Edital. 2.2. O candidato dever\u00e1 enviar seus t\u00edtulos e formul\u00e1rio com a discrimina\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos para o e-mail notificacao@ibade.org.br, das 9h do dia  18/10/2021 at\u00e9 as 16h do dia 20/10/2021, considerando-se o hor\u00e1rio  local da cidade de Rio Branco/AC, conforme procedimento abaixo: a) envio do FORMUL\u00c1RIO E DOS T\u00cdTULOS \u2013 O candidato dever\u00e1 enviar o  formul\u00e1rio para o envio dos t\u00edtulos, com a discrimina\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos, devidamente preenchido e assinado E os t\u00edtulos organizados por Item, conforme  cargo pleiteado em um \u00fanico arquivo e em PDF (limite m\u00e1ximo de 10MB),  conforme modelo dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br; b) o candidato dever\u00e1 ASSINAR A DECLARA\u00c7\u00c3O DE VERACIDADE  constante no formul\u00e1rio de envio dos t\u00edtulos; c) CADA DOCUMENTO dever\u00e1 ser identificado pelo n\u00famero de ordem  e o item do quadro de pontua\u00e7\u00e3o (A, B, C, D ou E) conforme descrito  no formul\u00e1rio de t\u00edtulos. Modelo explicativo ser\u00e1 disponibilizado no site  www.ibade.org.br na convoca\u00e7\u00e3o para a fase. 2.2.1. O candidato dever\u00e1 enviar o formul\u00e1rio e os t\u00edtulos para o e-mail:  notificacao@ibade.org.br e guardar consigo o n\u00famero do protocolo que  receber\u00e1 por e-mail e que ser\u00e1 emitido pelo Ibade em at\u00e9 24 horas ap\u00f3s  o envio dos t\u00edtulos. Caso o candidato n\u00e3o receba o n\u00famero do protocolo  de recebimento no prazo estipulado dever\u00e1 entrar em contato com o  nosso atendimento. 2.3. O subitem 10.4.1. do Edital de abertura n\u00e3o ser\u00e1 considerado, devendo o candidato enviar os t\u00edtulos at\u00e9 complementar a pontua\u00e7\u00e3o do  quadro 10.4 do Edital de abertura do Certame. 2.3.1. Os pontos que excederem o valor m\u00e1ximo em cada item da tabela  de pontua\u00e7\u00e3o para avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos, bem como excederem o limite  de pontos estipulados, ser\u00e3o desconsiderados. 2.4. Os candidatos dever\u00e3o observar as demais informa\u00e7\u00f5es e normas  constantes do Item 10 do Edital de abertura do Certame. 3. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do site www.ibade.org.br ou por  meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, ou  pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria  ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O  CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO  ACRE - PMAC EDITAL N\u00ba 109 SEPLAG/PMAC, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia  Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, considerando a decis\u00e3o constante do  Processo n\u00ba 0713844-76.2017.8.01.0001, tornam p\u00fablica a inclus\u00e3o de  candidato (sub judice) no Resultado Final do Concurso P\u00fablico, objeto  do Edital n\u00ba 044 SGA/PMAC, de 18 de junho de 2018, conforme segue: (...) 1 DO RESULTADO FINAL DO CONCURSO P\u00daBLICO 1.1 Resultado final do concurso p\u00fablico, na seguinte ordem: cargo, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e nome do candidato em ordem de classifica\u00e7\u00e3o:  (...) 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES  - MASCULINO 1\u00ba; 575.857-2; LAIO AUGUSTO DE LIMA E SOUZA; 95,50 / 2\u00ba; 550.8851; JONAS DANIEL SILVA MENDES; 93,50 / 3\u00ba; 563.728-7; FRANCISCO  EMIDIO DA COSTA NETO; 93,00 / 4\u00ba; 500.056-4; NATAN LIMA QUIROGA (SUB JUDICE); 92,50 / 5\u00ba; 568.119-7; FRANCISCO WILLIAN CARVALHO DE OLIVEIRA; 92,50 / 6\u00ba; 555.557-4; GERALDO SERAFIM;  92,00 / 7\u00ba; 565.555-2; HENRIQUE MACIEL VIANA; 92,00 / 8\u00ba; 569.4817; DENYS OLIVEIRA DE SOUZA (SUB JUDICE); 91,50 / 9\u00ba; 501.645-2;  NAISSON XAVIER DA SILVA; 90,50 / 10\u00ba; 568.436-6; RAFAEL MATOS  DA CUNHA; 90,50 / 11\u00ba; 566.828-0; MARCELO DE MATOS SILVA;  90,50 / 12\u00ba; 572.268-3; GUSTAVO DIAS MARREIRO; 90,50 / 13\u00ba;  562.368-5; BRUNO COSTA DOS SANTOS; 90,00 / 14\u00ba; 503.259-8; JONHY WELISSON DA SILVA OLIVEIRA; 90,00 / 15\u00ba; 567.114-0; PEDRO  PAULO TAVARES BIRIMBA JUNIOR; 90,00 / 16\u00ba; 552.860-7; OZIEL  FERREIRA ROSA; 90,00 / 17\u00ba; 562.711-7; FELIPE DE SOUZA SANTIAGO; 89,50 / 18\u00ba; 500.862-0; LINEKER DA COSTA MACHADO; 89,50 /  19\u00ba; 555.908-1; CL\u00c9CIO DA SILVA AMORIM; 89,50 / 20\u00ba; 563.433-4;  DANIEL DE ARA\u00daJO BRAND\u00c3O; 89,50 / 21\u00ba; 563.528-4; ADRIANO FELIPE GONSALVES RODRIGUES; 89,50 / 22\u00ba; 550.945-9; JANDSON  DOS REIS SENA; 89,00 / 23\u00ba; 565.336-3; MARCO POLLO DE SOUZA  NUNES; 89,00 / 24\u00ba; 577.523-0; MATEUS ROCHA DA SILVA LOPES;  89,00 / 25\u00ba; 500.982-0; CLEBERTON SAMPAIO RIBEIRO; 89,00 / 26\u00ba;  572.600-0; DAVID CORDEIRO DE MELLO; 89,00 / 27\u00ba; 572.375-2; DIEGO SILVA MATOS; 88,50 / 28\u00ba; 564.816-5; DIOGO FEITOZA MONNERAT; 88,50 / 29\u00ba; 501.496-4; MARCELO RODRIGUES DA SILVA; 88,50  / 30\u00ba; 500.644-9; ANDERSON VERAS DA COSTA; 88,50 / 31\u00ba; 501.3690; \u00c1LISON NEY DE LIMA MATOS; 88,50 / 32\u00ba; 567.678-9; LUAN SOUZA CAVALCANTE; 88,50 / 33\u00ba; 500.484-5; CARLOS ANDRE DA SILVA  MANASFI; 88,50 / 34\u00ba; 555.462-4; PEDRO PAULO CASTELO BRANCO  FEITOZA; 88,50 / 35\u00ba; 578.551-0; FIRMINO HENRIQUE MIRANDA DE  ARA\u00daJO; 88,00 / 36\u00ba; 576.587-0; ANDERSON DO NASCIMENTO  LIMA; 88,00 / 37\u00ba; 554.021-6; JOS\u00c9 LEONARDO PARENTE DE OLIVEIRA; 88,00 / 38\u00ba; 572.562-3; ANDRE DE MATOS SILVA; 87,50 / 39\u00ba;  568.956-2; JEAN LUCK ROCHA DE SOUZA; 87,50 / 40\u00ba; 500.136-6;  EFRAIM CAVALCANTE PINHEIRO J\u00daNIOR; 87,50 / 41\u00ba; 576.413-0;  IVAEL PEREIRA MOREIRA; 87,50 / 42\u00ba; 579.579-6; DAVID BARRETO  RUIZ DA SILVA; 87,50 / 43\u00ba; 569.642-9; GUSTAVO ANDR\u00c9 DE SOUZA  MARTINS; 87,50 / 44\u00ba; 502.015-8; MARCIO LIMA MARTINS; 87,00 /  45\u00ba; 551.051-1; EDYVAM CAMPOS DE OLIVEIRA; 87,00 / 46\u00ba; 552.6094; WISLAN PABLO SANTOS DE SOUZA; 87,00 / 47\u00ba; 550.473-2; JOSE  ELIANDRO PINHEIRO DA SILVA; 87,00 / 48\u00ba; 555.257-5; ISRAEL GOMES DA SILVA; 87,00 / 49\u00ba; 500.079-3; FRANCISCO GOMES JUNIOR;  87,00 / 50\u00ba; 555.555-8; GUSTAVO CARDOSO DE OLIVEIRA; 86,50 /  51\u00ba; 576.441-6; JAREL OLIVEIRA PINHEIRO; 86,50 / 52\u00ba; 562.022-8;  KELVIN VIEIRA DOS SANTOS; 86,50 / 53\u00ba; 559.562-2; JOS\u00c9 BARBOSA DA SILVA NETO; 86,50 / 54\u00ba; 556.654-1; DERICKE KAYK ARA\u00daJO  DIAS; 86,50 / 55\u00ba; 558.356-0; BRUNO SANTOS GOMES; 86,50 / 56\u00ba;  568.916-3; ELIEL DE QUEIROZ BRUNO; 86,50 / 57\u00ba; 550.355-8;  RAYFF SOUZA DA SILVA; 86,50 / 58\u00ba; 563.749-0; EZENEI COUTINHO  DE OLIVEIRA; 86,50 / 59\u00ba; 572.208-0; MOZART ENDRINGER BATIS- TA; 86,50 / 60\u00ba; 574.897-6; FRANCISCO DAS CHAGAS FEITOZA DE  SOUZA; 86,50 / 61\u00ba; 501.226-0; CIDIONE ARRUDA CAMPOS; 86,00 /  62\u00ba; 559.271-2; YARZON DA SILVA LIMA; 86,00 / 63\u00ba; 563.879-8; JUNIOR ANDRADE DA SILVA; 86,00 / 64\u00ba; 567.499-9; GEOVANE FRANCO DA SILVA; 86,00 / 65\u00ba; 563.713-9; CARLOS BRUNO DE SOUZA  BASSI; 86,00 / 66\u00ba; 574.673-6; DIEGO FELIPE DA SILVA; 86,00 / 67\u00ba;  558.464-7; JO\u00c3O VINICIUS MAIA DE SOUZA; 86,00 / 68\u00ba; 561.984-0;  JOSU\u00c9 DA SILVA LOPES; 86,00 / 69\u00ba; 566.337-7; ALISSON SILVA DE  MELO; 85,50 / 70\u00ba; 503.043-9; R\u00c2MMILI JARDEL MOTA DE SOUZA;  85,50 / 71\u00ba; 585.031-2; ROBERTO PASCHOAL VIANA; 85,50 / 72\u00ba;  551.311-1; LUCAS DA COSTA MOURA; 85,50 / 73\u00ba; 568.353-0; DOUGLAS GEOVANI SILVA DE OLIVEIRA SOUZA; 85,50 / 74\u00ba; 560.684-5;  MARCUS PAULO SILVA DE FRAN\u00c7A; 85,50 / 75\u00ba; 501.361-5; WESLEY  SANTOS DE SOUZA; 85,50 / 76\u00ba; 552.675-2; FRANCISCO DAS CHAGAS ARAUJO DE MOURA; 85,50 / 77\u00ba; 552.264-1; ACSON VIEIRA DE  SOUZA; 85,00 / 78\u00ba; 576.711-3; ADRIEL DE S\u00c1 OLIVEIRA; 85,00 / 79\u00ba;  570.508-8; DAILTON ALBUQUERQUE DE FARIAS; 85,00 / 80\u00ba;  577.894-8; RAFAEL MOTA DA SILVA; 85,00 / 81\u00ba; 571.789-2; JHON  CLISMAN GOMES DE SOUZA; 85,00 / 82\u00ba; 551.006-6; ANDR\u00c9 LUIS  DA CUNHA FERREIRA; 85,00 / 83\u00ba; 560.712-4; RONY DE OLIVEIRA  ANTUNES; 85,00 / 84\u00ba; 563.868-2; JERISON SIQUEIRA DA SILVA;  85,00 / 85\u00ba; 572.685-9; NEILSON RIBEIRO DE SOUZA; 85,00 / 86\u00ba;  558.455-8; RONALDO BATISTA DA SILVA; 85,00 / 87\u00ba; 556.837-4; ALLEF ROM\u00c1RIO ALVES BORGES; 84,50 / 88\u00ba; 500.568-0; LUCAS SOUSA DA SILVA; 84,50 / 89\u00ba; 581.730-7; IGOR EMANUEL PINHEIRO REZENDE; 84,50 / 90\u00ba; 568.427-7; DAVID DA CONCEICAO SEVERINO;  84,50 / 91\u00ba; 575.439-9; RODRIGO DE OLIVEIRA ALMEIDA; 84,50 / 92\u00ba;  561.736-7; ELTON FIGUEIREDO CORREA; 84,50 / 93\u00ba; 551.233-6;  JHONY SOARES TAVARES; 84,50 / 94\u00ba; 551.491-6; THALES RICHARD  LEAO COTA; 84,00 / 95\u00ba; 555.608-2; ALISSON SILVESTRE DE OLIVEIRA (SUB JUDICE); 84,00 / 96\u00ba; 572.561-5; JESUS JUCIE BRAGA DE  SOUZA; 84,00 / 97\u00ba; 550.814-2; KELVIN SILVA DE ARAUJO GUSMAO;  84,00 / 98\u00ba; 553.130-6; CLEMILTON PINTO DE SOUZA; 84,00 / 99\u00ba;  502.005-0; CAIO DE SOUZA ALEM\u00c3O; 84,00 / 100\u00ba; 563.413-0; JUNIOR DE LIMA APRIJIO; 84,00 / 101\u00ba; 561.239-0; AGEU PEREIRA DA  SILVA; 84,00 / 102\u00ba; 557.295-9; JEFFERSON ROMARIO FERREIRA  DE FREITAS; 84,00 / 103\u00ba; 557.682-2; NELSON DOS SANTOS GADELHA JUNIOR; 84,00 / 104\u00ba; 572.352-3; ALAN WILLIAN MODESTO MATIAS; 83,50 / 105\u00ba; 574.157-2; VICTOR HUGO SOUSA SILVA; 83,50 /  106\u00ba; 561.762-6; JOSE FRANCISCO AGUIAR DO NASCIMENTO;  83,50 / 107\u00ba; 555.211-7; TALISSON PRIVADO FRANCELINO; 83,50 /  108\u00ba; 566.616-3; RODRIGO DA SILVA SANTOS; 83,50 / 109\u00ba; 550.1768; CARLOS GABRIEL FAIAL WERKLAENHG; 83,50 / 110\u00ba; 575.143-8;  FRANCISCO C\u00c1CIO DE ALMEIDA ARAUJO; 83,50 / 111\u00ba; 558.076-5;  DAVID FELIPE PIMENTEL MENDES (SUB JUDICE); 83,50 / 112\u00ba;  500.709-7; RENAN PEREIRA DA SILVA; 83,50 / 113\u00ba; 584.431-2; ROGERIO SOARES DA FONSECA; 83,50 / 114\u00ba; 571.855-4; YAN DOS  SANTOS OLIVEIRA; 83,50 / 115\u00ba; 558.488-4; MARCOS ADRIANO DA  SILVA E SILVA; 83,50 / 116\u00ba; 574.472-5; DIEGO HENRIQUE BATISTA  DO NASCIMENTO; 83,00 / 117\u00ba; 571.289-0; RAIMUNDO CARVALHO  DA SILVA; 83,00 / 118\u00ba; 502.883-3; GABRIEL DE CARVALHO CARAPIA  DIAS; 83,00 / 119\u00ba; 565.429-7; OTHON WILKINSON CAVALCANTE  NASCIMENTO; 83,00 / 120\u00ba; 558.986-0; JONATHAN CLINGER BATISTA DO NASCIMENTO; 83,00 / 121\u00ba; 557.181-2; REGINALDO RIBEIRO  DA SILVA (SUB JUDICE); 83,00 / 122\u00ba; 559.841-9; THIAGO ALVES DE  OLIVEIRA PEREIRA; 83,00 / 123\u00ba; 554.034-8; ELSON FERREIRA DA  CRUZ JUNIOR; 83,00 / 124\u00ba; 500.671-6; EBER MARQUES DE SOUZA  GUIMARAES; 83,00 / 125\u00ba; 575.634-0; JEFFERSON DO NASCIMENTO LIMA; 83,00 / 126\u00ba; 569.520-1; L\u00daNIOR PEREIRA DA SILVA LOPES  DE MENDON\u00c7A; 83,00 / 127\u00ba; 561.939-4; JERCILDO DA SILVA MEDEIROS; 83,00 / 128\u00ba; 582.212-2; ELAN SANTOS DE AMORIM; 83,00  / 129\u00ba; 570.382-4; LUCAS VINICIUS OLIVEIRA CAVALCANTE; 83,00 /  130\u00ba; 569.454-0; IZAQUE BARROSO DE ALMEIDA; 83,00 / 131\u00ba;  550.618-2; JHONATAN DE MATOS ISAIAS; 83,00 / 132\u00ba; 577.940-5;  MYCHEL DE LIMA MARTINELLI; 83,00 / 133\u00ba; 565.556-0; THALYSON  FREITAS ANDRADE; 83,00 / 134\u00ba; 558.853-7; JHONATAN DOS SANTOS NASCIMENTO; 82,50 / 135\u00ba; 562.828-8; BRUNO LOPES CORREIA; 82,50 / 136\u00ba; 563.106-8; JONES FIRMINO DA SILVA JUNIOR;  82,50 / 137\u00ba; 551.662-5; ALISSON MACHADO DIAS; 82,50 / 138\u00ba;  572.811-8; P\u00c9RICLES JOAB MORENO DA SILVA; 82,50 / 139\u00ba;  566.579-5; PAULO BRUNO SOUSA DE OLIVEIRA; 82,50 / 140\u00ba;  501.442-5; DAVID CASTRO DA SILVA; 82,50 / 141\u00ba; 555.208-7; RENAN  FREITAS DA SILVA; 82,50 / 142\u00ba; 550.318-3; CLARINDO GERALDO  DA COSTA JUNIOR; 82,50 / 143\u00ba; 573.257-3; AUGUSTO LUIZ FAINO  ALVES; 82,50 / 144\u00ba; 573.229-8; HUMBERTO ANDRADE DA SILVA;  82,50 / 145\u00ba; 573.804-0; ARTHUR OLIVEIRA SANTOS; 82,50 / 146\u00ba;  555.100-5; ALDAIR FONTENELES DA SILVA; 82,50 / 147\u00ba; 550.190-3;  ABIDNEGRO RIBEIRO DA SILVA; 82,50 / 148\u00ba; 578.851-0; LAEL OLIVEIRA DA SILVA; 82,50 / 149\u00ba; 565.832-2; LEANDRO JUC\u00c1 DA SILVA;  82,50 / 150\u00ba; 501.435-2; ELI\u00daDE VIEIRA DE MATOS SILVA; 82,00 /  151\u00ba; 579.754-3; ROBERTO COSTA RANGEL LIMA; 82,00 / 152\u00ba;  556.088-8; GABRIEL SOBRINHO DA SILVA; 82,00 / 153\u00ba; 577.634-1;  ELTON RAMON RODRIGUES DA SILVA; 82,00 / 154\u00ba; 562.685-4; HERBER NEUWIRTH JUNIOR (SUB JUDICE); 82,00 / 155\u00ba; 559.909-1;  C\u00c1SSIO PAIVA DE LIMA; 82,00 / 156\u00ba; 573.224-7; TIAGO GOIS PASSO; 82,00 / 157\u00ba; 575.200-0; JARDEL REFRIN LIMA DE NEGREIRO;  82,00 / 158\u00ba; 554.163-8; ALEXANDRE OLIVEIRA DA SILVA; 82,00 /  159\u00ba; 501.622-3; RAI ALVES SOBRAL; 82,00 / 160\u00ba; 564.713-4; JEFFERSON BRITO DE AMORIM; 82,00 / 161\u00ba; 578.945-1; MARCELO  DE MATOS MESQUITA; 82,00 / 162\u00ba; 500.809-3; PABLO PEREIRA RIBEIRO; 82,00 / 163\u00ba; 565.102-6; IVANILSON DIAS DE OLIVEIRA; 82,00  / 164\u00ba; 582.407-9; GULLIVAR CARVALHO DA SILVA; 82,00 / 165\u00ba;  554.765-2; DERISSON KAYO ARAUJO DIAS; 82,00 / 166\u00ba; 500.265-6;  ALISSON SILVA DE SOUZA; 81,50 / 167\u00ba; 554.084-4; SEIR ALEXANDRE GOMES DA SILVA; 81,50 / 168\u00ba; 550.110-5; DIENISON AFONSO  MIRANDA DE QUEIROZ; 81,50 / 169\u00ba; 579.222-3; EWERLYO RODRIGUES DE LIMA; 81,50 / 170\u00ba; 566.796-8; NA\u00c9RCIO DE LIMA PINTO;  81,50 / 171\u00ba; 587.603-6; KASSIO BRUNO LIMA JUC\u00c1; 81,50 / 172\u00ba;  555.984-7; WESLEY ALMERON SILVA DE OLIVEIRA; 81,50 / 173\u00ba;  559.883-4; WELLINGTON FRANCO DA SILVA; 81,50 / 174\u00ba; 563.414-8;  ANDERSON PINHEIRO MENDON\u00c7A; 81,50 / 175\u00ba; 576.129-8; LUCAS  SEVERINO DE ASSIS; 81,50 / 176\u00ba; 574.045-2; CLEISON CAVALCANTE DE MENDON\u00c7A; 81,50 / 177\u00ba; 555.679-1; JAILSON GON\u00c7ALVES  DA SILVA (SUB JUDICE); 81,50 / 178\u00ba; 561.508-9; WILKINSON RODRIGUES DA SILVA; 81,50 / 179\u00ba; 564.551-4; REINALDO SILVA FRANCA;  81,50 / 180\u00ba; 568.137-5; JAMES DE ALMEIDA SILVA; 81,50 / 181\u00ba;  551.046-5; GERSON OLIVEIRA DA SILVA JUNIOR; 81,00 / 182\u00ba;  564.414-3; FERNANDO SILVA DE SOUZA; 81,00 / 183\u00ba; 553.010-5; FELIPE GEIFFERSON RIBEIRO DA SIVA; 81,00 / 184\u00ba; 550.099-0; RAPHAEL VASCONCELOS DA SILVA; 81,00 / 185\u00ba; 572.993-9; M\u00c1RIO  RODOLFO DE OLIVEIRA SILVA; 81,00 / 186\u00ba; 565.467-0; JO\u00c3O CARLOS DE AMORIM NETO; 81,00 / 187\u00ba; 575.010-5; EVERY MATEUS  AMARAL DOS SANTOS; 81,00 / 188\u00ba; 564.188-8; GUTIERRE JERONIMO DA SILVA; 81,00 / 189\u00ba; 575.255-8; DERTY HALRY CHAPLIN DA  SILVA; 81,00 / 190\u00ba; 567.115-9; J\u00c9FERSON VER\u00cdSSIMO RUFINO;  81,00 / 191\u00ba; 576.120-4; LEONARDO MEDEIROS DE LIMA (SUB JUDICE); 81,00 / 192\u00ba; 564.462-3; LUCIVANIO HORTA MARTINS; 81,00 /  193\u00ba; 570.043-4; ALLAN JONATHAN SOUZA SILVA; 81,00 / 194\u00ba;  557.365-3; ELVIS CUNHA DA SILVA; 81,00 / 195\u00ba; 500.270-2; ROMISSON PEREIRA DOS SANTOS; 81,00 / 196\u00ba; 563.851-8; FILYPE MIRANDA LORDEIRO; 81,00 / 197\u00ba; 553.997-8; RAIMUNDO DE LIMA  BEZERRA; 81,00 / 198\u00ba; 555.097-1; UJADERSON FREITAS DA SILVA;  80,50 / 199\u00ba; 575.994-3; GABRIEL DA CRUZ CARNEIRO; 80,50 / 200\u00ba;  500.288-5; JOHN WILLIAN SANTIAGO REIS; 80,50 / 201\u00ba; 554.610-9;  ANTONIO GUIBSON PINHEIRO ROCHA; 80,50 / 202\u00ba; 582.458-3; RAIMUNDO FERREIRA DO VALLE; 80,50 / 203\u00ba; 555.538-8; ANDR\u00c9 FELIPE FERREIRA DE LIMA; 80,50 / 204\u00ba; 555.793-3; MAILSON FERREIRA SALES; 80,50 / 205\u00ba; 571.409-5; IZ\u00cdDIO ROMERO FEQUIS GOMES;  80,50 / 206\u00ba; 552.980-8; REINALDO MAIA DA SILVA; 80,50 / 207\u00ba;  554.124-7; JO\u00c3O CARLOS LIMA DA SILVA; 80,50 / 208\u00ba; 571.664-0;  ERICK DE CASTRO FERREIRA; 80,50 / 209\u00ba; 573.896-2; GESSE BARBOSA DE OLIVEIRA; 80,50 / 210\u00ba; 563.127-0; EVERTON FREITAS DE  SOUSA (SUB JUDICE); 80,50 / 211\u00ba; 555.045-9; MANOEL CARIOLANO DE SOUZA; 80,50 / 212\u00ba; 551.019-8; RUAN CARLOS FERREIRA  DE LIMA; 80,50 / 213\u00ba; 555.618-0; HARRISON CRAVEIRO DA SILVA;  80,50 / 214\u00ba; 550.135-0; RICARDO MOUR\u00c3O NOGUEIRA; 80,50 /  215\u00ba; 552.829-1; DIONES CARDOSO DE MELO; 80,50 / 216\u00ba; 566.2958; CRISTIAN DA SILVA LAMEIRA; 80,50 / 217\u00ba; 560.944-5; EDUARDO  DAMASCENO DE OLIVEIRA; 80,50 / 218\u00ba; 567.385-2; HENRIQUE  CAMPOS BATISTA DE SOUZA; 80,50 / 219\u00ba; 579.479-0; RAFAEL BEZERRA DE SOUZA; 80,50 / 220\u00ba; 583.996-3; ANDREI CHRISTIAN PEREIRA LIMA; 80,00 / 221\u00ba; 567.261-9; MIQU\u00c9IAS CORR\u00caA MENDON\u00c7A; 80,00 / 222\u00ba; 501.672-0; ISRAEL BARRETO DA SILVA; 80,00 /  223\u00ba; 580.130-3; ISRAEL DO NASCIMENTO CASTRO; 80,00 / 224\u00ba;  566.171-4; ALEXMAR FERNANDES; 80,00 / 225\u00ba; 556.031-4; JOSICLEI MENDES VIEIRA; 80,00 / 226\u00ba; 550.173-3; MAKSUEL DO CARMO SILVA; 80,00 / 227\u00ba; 552.353-2; RAFAEL SOUZA DA SILVA; 80,00 /  228\u00ba; 501.289-9; MICHEL LIMA VIRGINIO; 80,00 / 229\u00ba; 561.019-2; KALEB FELIPE DOS SANTOS PEREIRA; 80,00 / 230\u00ba; 561.897-5; FRANCISCO GABRIEL OLIVEIRA PINHEIRO; 80,00 / 231\u00ba; 500.205-2; ROANES SOUZA SANTOS; 80,00 / 232\u00ba; 566.627-9; UDSON SAB\u00d3IALIMA;  80,00 / 233\u00ba; 558.175-3; RICARDO GAMA ANTROBOS; 80,00 / 234\u00ba;  575.198-5; MARCOS FRANCISCO DE OLIVEIRA MENEZES; 80,00 /  235\u00ba; 570.457-0; ANDERSON CARLOS DE ARAG\u00c3O; 80,00 / 236\u00ba;  500.708-9; RONES LIMA CARNEIRO; 80,00 / 237\u00ba; 576.984-1; MAICO  DA CRUZ BARBOSA; 79,50 / 238\u00ba; 550.303-5; EDILTON DE SOUZA  CARNEIRO JUNIOR; 79,50 / 239\u00ba; 566.537-0; DOUGLAS SOLA DE  MELO; 79,50 / 240\u00ba; 562.779-6; THIAGO SILVA NASCIMENTO DA  COSTA; 79,50 / 241\u00ba; 550.800-2; YAGO CAVALCANTE DE OLIVEIRA;  79,50 / 242\u00ba; 563.916-6; CAIO C\u00c9SAR ANDRADE DOS SANTOS; 79,50  / 243\u00ba; 560.015-4; JOS\u00c9 NINO DA SILVA COSTA; 79,50 / 244\u00ba; 579.5524; EDIVANDO AGUIAR PACHECO; 79,50 / 245\u00ba; 552.453-9; RODRIGO  SALES FREIRE; 79,50 / 246\u00ba; 581.449-9; JEFFERSON FRAN\u00c7A SILVA; 79,50 / 247\u00ba; 558.490-6; FRANCISCO DA CRUZ DA SILVA ALBUQUERQUE; 79,50 / 248\u00ba; 551.099-6; FERNANDO BARBOSA FREITAS;  79,50 / 249\u00ba; 550.336-1; MOIS\u00c9S SOUZA DOS SANTOS; 79,50 / 250\u00ba;  562.655-2; JEFFERSON SAADY MACIEL J\u00daNIOR; 79,50 / 251\u00ba;  553.205-1; WILLIAM SILVA DE OLIVEIRA; 79,50 / 252\u00ba; 577.381-4;  ALEFF CHRISTIAN LAGO DE MESQUITA; 79,50 / 253\u00ba; 500.409-8;  GEYSSON FERNANDO NOGUEIRA MOREIRA; 79,50 / 254\u00ba; 571.6918; ARIEL BRITO DA COSTA; 79,50 / 255\u00ba; 551.670-6; GIOVANNI SARMENTO FIGALE; 79,50 / 256\u00ba; 500.367-9; RUSLAN DOS REIS SENA;  79,50 / 257\u00ba; 566.005-0; BRUNO OLIVEIRA DA SILVA; 79,50 / 258\u00ba;  581.555-0; MANOELITO VASQUEZ TORRES FILHO; 79,50 / 259\u00ba;  568.574-5; JO\u00c3O MARCOS RODRIGUES DOS SANTOS; 79,50 / 260\u00ba;  563.688-4; URI PAIS GAMA; 79,50 / 261\u00ba; 556.428-0; JOABE DE SOUZA CORREA (SUB JUDICE); 79,50 / 262\u00ba; 571.034-0; RAILSON DA  SILVA SOBRINHO; 79,00 / 263\u00ba; 554.614-1; WANDERSON ROBERT  DA SILVA LUIZ; 79,00 / 264\u00ba; 576.816-0; RAFAEL LOPES CAVALCANTE; 79,00 / 265\u00ba; 571.862-7; OZ\u00c9IAS BRAGA DO NASCIMENTO; 79,00  / 266\u00ba; 561.461-9; GIDEON COSTA DA SILVA; 79,00 / 267\u00ba; 555.997-9;  LUAN ALEXANDRE CHALUB LLANCO; 79,00 / 268\u00ba; 564.741-0; JO\u00c3O  PAULO DO CARMO NASCIMENTO; 79,00 / 269\u00ba; 562.550-5; JOSE  MARIA FLORES DO NASCIMENTO; 79,00 / 270\u00ba; 564.339-2; JO\u00c3O  VICTOR ANDRADE SERRA; 79,00 / 271\u00ba; 564.603-0; DEUZEMAR DE  OLIVEIRA PARENTE; 79,00 / 272\u00ba; 584.318-9; WESLEY PAULINO DA  SILVA; 79,00 / 273\u00ba; 554.915-9; THALYSON MARIO SILVA MACIEL;  79,00 / 274\u00ba; 559.982-2; \u00c9VERTON MELO CORREA; 79,00 / 275\u00ba;  551.434-7; \u00cdTALO FERREIRA LIMA; 79,00 / 276\u00ba; 578.844-7; BRUNO  FERREIRA CUNHA; 78,50 / 277\u00ba; 552.548-9; JOSICLEITON ROCHA  ARRUDA (SUB JUDICE); 78,50 / 278\u00ba; 553.833-5; ANDR\u00c9 DE LIMA  SILVA; 78,50 / 279\u00ba; 557.693-8; LINEKER DA SILVA ARAUJO; 78,50 /  280\u00ba; 577.091-2; ROGERIO FERREIRA DE SOUSA JUNIOR; 78,50 /  281\u00ba; 581.729-3; LEANDRO TEIXEIRA DE SOUZA; 78,50 / 282\u00ba;  559.343-3; HERIBERTO RIBEITO DE ARAUJO; 78,50 / 283\u00ba; 550.3272; IAGO CHAVES SOUZA; 78,50 / 284\u00ba; 578.347-0; JO\u00c3O MARQUES  NERY GOUVEIA DINIZ; 78,50 / 285\u00ba; 501.801-3; MAYCON MOREIRA  DA SILVA; 78,50 / 286\u00ba; 554.672-9; JO\u00c3O MARCOS CASTRO DE LIMA;  78,50 / 287\u00ba; 564.535-2; PEDRO HENRIQUE SILVA DE LIMA; 78,50 /  288\u00ba; 569.877-4; KENNETH LEVY NASCIMENTO CONDE; 78,50 /  289\u00ba; 557.082-4; J\u00daLIO TIAGO DE SOUZA LIMA; 78,50 / 290\u00ba; 566.9430; LINNYSON THIAGO TABOSA DA SILVA; 78,50 / 291\u00ba; 557.826-4;  FRANCISCO COELHO DE OLIVEIRA NETO; 78,50 / 292\u00ba; 568.844-2;  NELTON DA SILVA LOPES; 78,50 / 293\u00ba; 500.665-1; JOSE RIAN DE  OLIVEIRA COELHO; 78,50 / 294\u00ba; 552.388-5; WILLIAM PINHEIRO DE  OLIVEIRA; 78,50 / 295\u00ba; 561.874-6; ANDREY AUGUSTO SANTIAGO  DE LIMA; 78,50 / 296\u00ba; 574.312-5; CLENILTON SANTOS SILVA; 78,50  / 297\u00ba; 584.424-0; PABLO DA SILVA CORDEIRO; 78,50 / 298\u00ba; 572.5461; ANT\u00d4NIO TAISON DE MENDON\u00c7A SOUZA; 78,00 / 299\u00ba; 552.2706; VENICIUS COSTA DA SILVA; 78,00 / 300\u00ba; 564.117-9; FRANCISCO  RICARDO ALMEIDA DA SILVA; 78,00 / 301\u00ba; 573.349-9; FRANCISCO  SOUZA DE OLIVEIRA; 78,00 / 302\u00ba; 576.565-0; JENIS FRANCISCO  BATISTA; 78,00 / 303\u00ba; 566.955-3; SILVESTRE BARBOSA FERREIRA;  78,00 / 304\u00ba; 502.509-5; JONAS CARLOS DA SILVA NETO; 78,00 /  305\u00ba; 550.055-9; NELSON RIBEIRO NETO; 78,00 / 306\u00ba; 564.829-7;  RONAN TEODORO DA SILVA (SUB JUDICE); 78,00 / 307\u00ba; 578.543-0;  JOHANNE JORGE PEREIRA DA SILVA; 78,00 / 308\u00ba; 564.173-0; RAINAN NOGUEIRA ALVES; 78,00 / 309\u00ba; 579.678-4; TOBIAS SOARES  ANDRADE; 78,00 / 310\u00ba; 556.264-3; RENATO PEREIRA SOBRINHO;  78,00 / 311\u00ba; 559.699-8; KAIRON MONTEIRO DE SOUZA; 78,00 / 312\u00ba;  578.992-3; RICHARD DANTAS DAMASCENO; 78,00 / 313\u00ba; 570.883-4;  RONIVON DE OLIVEIRA; 78,00 / 314\u00ba; 567.647-9; TIAGO ALVES DA  SILVA; 78,00 / 315\u00ba; 569.242-3; DIEGO DE AQUINO; 78,00 / 316\u00ba;  502.504-4; EZAEL PEREIRA BATISTA; 78,00 / 317\u00ba; 571.445-1; GILIARDE DA SILVA LIMA; 78,00 / 318\u00ba; 551.396-0; AIDER RAMON DE  OLIVEIRA YAFURI; 78,00 / 319\u00ba; 587.416-5; RAIMUNDO ANTONIO DE  SOUZA AZEVEDO; 78,00 / 320\u00ba; 551.108-9; DIEGO CONCEI\u00c7\u00c3O DE  ARA\u00daJO; 78,00 / 321\u00ba; 577.372-5; ANTONIO MICHAEL OLIVEIRA  (SUB JUDICE); 78,00 / 322\u00ba; 559.140-6; CAIO RICHARD MENDON\u00c7A  DA SILVA; 77,50 / 323\u00ba; 571.621-7; WEVERTON CESAR DE OLIVEIRA;  77,50 / 324\u00ba; 500.341-5; HUALTER PONTES SILVA; 77,50 / 325\u00ba;  561.281-0; JONH DE ARA\u00daJO FRAN\u00c7A; 77,50 / 326\u00ba; 566.659-7; MATEUS GUIMAR\u00c3ES MARTINS; 77,50 / 327\u00ba; 564.761-4; JONE ALIS  ALVES ALEMAO; 77,50 / 328\u00ba; 551.444-4; ISMAEL DOURADO MONTEIRO; 77,50 / 329\u00ba; 557.836-1; AIRTON PEREIRA DA SILVA; 77,50 /  330\u00ba; 580.011-0; AGEL BANDEIRA DA SILVA; 77,50 / 331\u00ba; 567.430-1;  FERNANDO RONIERI NASCIMENTO DE ARAUJO; 77,50 / 332\u00ba;  503.419-1; FABIO SILVA CARNEIRO; 77,50 / 333\u00ba; 579.723-3; MAICO  COELHO PESSOA; 77,50 / 334\u00ba; 573.450-9; DIONE SOARES DA SILVA; 77,50 / 335\u00ba; 579.383-1; HAGLILTON SOUZA DE MOURA; 77,50 /  336\u00ba; 559.519-3; KEMESON SILVA MUNIZ; 77,50 / 337\u00ba; 579.131-6;  MAIKON DA SILVA FEITOZA; 77,50 / 338\u00ba; 564.507-7; DYOWZEF OLIVEIRA DO NASCIMENTO; 77,50 / 339\u00ba; 553.863-7; VALTER DE OLI- ",
            "VEIRA SANTOS; 77,50 / 340\u00ba; 580.911-8; LUCAS SANTOS DE SOUZA;  77,50 / 341\u00ba; 579.450-1; FRANKLIN ROOSIVELT OLIVEIRA DA SILVA;  77,50 / 342\u00ba; 573.030-9; MAURICIO PINTO CARVALHO; 77,50 / 343\u00ba;  551.178-0; BRUNO ARA\u00daJO DA SILVA; 77,50 / 344\u00ba; 571.423-0;  JONYFFER ALEX ALENCAR DA SILVA; 77,50 / 345\u00ba; 565.216-2; LEANDRO DA SILVA MENDON\u00c7A; 77,50 / 346\u00ba; 580.018-8; JOS\u00c9 RENAN  FARRAPO DOS SANTOS; 77,50 / 347\u00ba; 500.410-1; JONAS DA SILVA  NASCIMENTO; 77,50 / 348\u00ba; 500.673-2; MARCELO DA SILVA DE ASSIS; 77,50 / 349\u00ba; 577.227-3; MARCOS SANTANA DA SILVA; 77,50 /  350\u00ba; 552.328-1; MATHEUS HOLANDA DA SILVA; 77,50 / 351\u00ba;  560.995-0; YAN SILVA DA COSTA; 77,00 / 352\u00ba; 550.995-5; RENAN  RODRIGUES FERREIRA; 77,00 / 353\u00ba; 577.312-1; MARCOS AURELIO  LOPES DE OLIVEIRA; 77,00 / 354\u00ba; 568.199-5; JOSE MARONILSON  BRANDAO DE OLIVEIRA; 77,00 / 355\u00ba; 563.857-7; FRANCISCO BEZERRA DE SOUZA; 77,00 / 356\u00ba; 571.526-1; KARL WILLIAM ALVES  VASCONCELOS; 77,00 / 357\u00ba; 561.135-0; LUIZ HENRIQUE DA SILVA  FROTA; 77,00 / 358\u00ba; 559.127-9; LENILSON DE SOUZA COSTA (SUB  JUDICE); 77,00 / 359\u00ba; 572.495-3; RENAN MATHEUS MENDES CRUZ;  77,00 / 360\u00ba; 573.948-9; GIRGLEIDSON BRILHANTE DA SILVA; 77,00  / 361\u00ba; 566.111-0; MARIO SERGIO PINHEIRO DE SOUZA; 77,00 / 362\u00ba;  576.967-1; JOS\u00c9 ROBERTO ANDRADE DA SILVA; 77,00 / 363\u00ba;  553.048-2; DAVID WILLIANS DOS SANTOS PIMENTEL; 77,00 / 364\u00ba;  550.625-5; PEDRO MESQUITA DE SOUZA; 77,00 / 365\u00ba; 563.934-4;  ANDERSON CAMPELO DE SOUZA; 77,00 / 366\u00ba; 582.025-1; OBED  JUNIOR DE SOUZA LIMA; 77,00 / 367\u00ba; 575.243-4; FELIPE DA SILVA  AMORIM; 77,00 / 368\u00ba; 554.470-0; ERIVAN RIBEIRO RODRIGUES;  77,00 / 369\u00ba; 559.143-0; WEZIO FERREIRA DE MORAIS; 77,00 / 370\u00ba;  558.721-2; OSMIR LIMA DE ARA\u00daJO J\u00daNIOR; 77,00 / 371\u00ba; 502.309-2;  CLEBER FERREIRA DA SILVA; 77,00 / 372\u00ba; 567.394-1; JOSE BRAGA  DOS SANTOS NETO; 77,00 / 373\u00ba; 554.349-5; JOSIEL ANTONIO DANTAS MARINS; 77,00 / 374\u00ba; 554.588-9; MATHEUS RODRIGUES SOARES; 77,00 / 375\u00ba; 556.641-0; MANOEL MARCIO CASTRO DA SILVA;  76,50 / 376\u00ba; 569.016-1; \u00c9RICLES MORENO DA SILVA; 76,50 / 377\u00ba;  554.262-6; ALEXANDRE DOS SANTOS SOUZA; 76,50 / 378\u00ba; 562.7613; DANIEL DA SILVA SOUZA; 76,50 / 379\u00ba; 555.921-9; HEDUARDO  BARBOSA DA COSTA; 76,50 / 380\u00ba; 500.415-2; KENIS VALDEZ DE  ARAUJO; 76,50 / 381\u00ba; 569.397-7; GIOVANNY MESQUITA BELMONTE  DE LIMA; 76,50 / 382\u00ba; 567.055-1; JO\u00c3O PAULO DE OLIVEIRA SILVA  BORTOLOZO; 76,50 / 383\u00ba; 583.913-0; BRUNO LIMA MARINHO; 76,50  / 384\u00ba; 574.734-1; FRANCISCO DAS CHAGAS DE OLIVEIRA JUNIOR;  76,50 / 385\u00ba; 501.344-5; JO\u00c3O VICTOR GUEDES DE OLIVEIRA; 76,50  / 386\u00ba; 574.737-6; F\u00c1BIO JORGE OLTRAMARI DOS SANTOS; 76,50 /  387\u00ba; 574.068-1; ALAN DA COSTA ABREU; 76,50 / 388\u00ba; 572.773-1;  MARCELO DE MORAES ALVES; 76,50 / 389\u00ba; 579.071-9; FRANCISCO  WILLIAN DE MENEZES SALDANHA (SUB JUDICE); 76,50 / 390\u00ba;  553.098-9; GE\u00c3NDSON TORRES MARQUES MOURA; 76,50 / 391\u00ba;  566.805-0; DOUGLAS SILVA DE OLIVEIRA; 76,50 / 392\u00ba; 550.785-5;  JORDAN DA SILVA LIMA; 76,50 / 393\u00ba; 561.906-8; MACIEL MARCOLINO CAIUBA; 76,50 / 394\u00ba; 556.482-4; R\u00d4MULO LU\u00cdS DE LIMA SIM\u00d5ES; 76,50 / 395\u00ba; 500.346-6; KASSIO GOMES TELES; 76,50 / 396\u00ba;  564.592-1; ARTHUR ALBUQUERQUE MENDES E SILVA; 76,50 / 397\u00ba;  501.236-8; IAGO COTA SILVA; 76,50 / 398\u00ba; 555.777-1; ANTONIO  JOS\u00c9 RODRIGUES OLIVEIRA; 76,50 / 399\u00ba; 573.342-1; JOHNNATHAN DE SOUZA ALMEIDA (SUB JUDICE); 76,50 / 400\u00ba; 562.038-4;  ANDERSON VIEIRA DOS SANTOS; 76,50 / 401\u00ba; 550.718-9; RADY DE  SOUZA NOBREGA; 76,50 / 402\u00ba; 577.062-9; MATEUS DE SOUSA  COSTA; 76,50 / 403\u00ba; 562.430-4; K\u00c9VIN FERDINANDO SILVA; 76,50 /  404\u00ba; 557.348-3; JOS\u00c9 NILTON BARRETO MOTA (SUB JUDICE);  76,50 / 405\u00ba; 550.706-5; ANGELO FERREIRA DA SILVA; 76,50 / 406\u00ba;  559.848-6; ADDYSON THIAGO SILVA MENDONCA; 76,50 / 407\u00ba;  574.188-2; VALDIMIRO MARQUES DA SILVA; 76,50 / 408\u00ba; 571.731-0;  RODRIGO DE ARA\u00daJO GADELHA; 76,50 / 409\u00ba; 554.656-7; ANTONIO  LAILSON VIANA DA SILVA; 76,50 / 410\u00ba; 580.540-6; JO\u00c3O EMANOEL  PINTO DE FRAN\u00c7A; 76,50 / 411\u00ba; 551.629-3; SAMUEL DA SILVA E  SILVA; 76,00 / 412\u00ba; 568.951-1; JOAQUIM JOSE RIBEIRO NETO; 76,00  / 413\u00ba; 552.813-5; ELP\u00cdDIO RODRIGUES DO NASCIMENTO JUNIOR;  76,00 / 414\u00ba; 566.350-4; ALLAIN MOREIRA VILACIO; 76,00 / 415\u00ba;  554.977-9; JOSE MARIA DA SILVA; 76,00 / 416\u00ba; 582.368-4; JOAO  MARCELO RODRIGUES GON\u00c7ALVES NUNES; 76,00 / 417\u00ba; 562.5190; ITASSIANO DE ARAUJO CAMARGO; 76,00 / 418\u00ba; 555.894-8; EMANUEL DE ANDRADE BEZERRA; 76,00 / 419\u00ba; 571.444-3; AGNALDO  OLIVEIRA JUNIOR; 76,00 / 420\u00ba; 562.115-1; ROGER CRAVEIRO MATEUS; 76,00 / 421\u00ba; 572.707-3; SINDERLEI DE ASSIS SILVA FILHO;  76,00 / 422\u00ba; 558.832-4; JOSIMAR LIMA DA SILVA; 76,00 / 423\u00ba;  550.071-0; EDMILSON PEREIRA BARROSO; 76,00 / 424\u00ba; 568.779-9;  CARLOS SANTOS DE OLIVEIRA JUNIOR; 76,00 / 425\u00ba; 556.089-6;  ANTONIO FRANCISCO AMBROSIO DA SILVA; 76,00 / 426\u00ba; 565.0054; ED CARLOS LIMA DE MELO; 76,00 / 427\u00ba; 550.543-7; CAIO YGOR  DE OLIVEIRA REZENDE; 76,00 / 428\u00ba; 551.206-9; ITALO SILVA DE  SOUZA; 76,00 / 429\u00ba; 566.661-9; HELEONE MACHADO FOCHEZATTO; 76,00 / 430\u00ba; 566.771-2; JOSU\u00c9 FERREIRA DA COSTA J\u00daNIOR;  76,00 / 431\u00ba; 566.129-3; FRANCISCO CLEBER DE ALMEIDA PONTES;  76,00 / 432\u00ba; 558.484-1; ARLAN HUDSON SOUZA E SILVA; 76,00 /  433\u00ba; 500.234-6; EBERSON RODRIGUES DE SOUZA; 75,50 / 434\u00ba;  501.551-0; RONILSON ARAUJO DA SILVA; 75,50 / 435\u00ba; 564.149-7;  JEMISSON DANIEL SOUZA DA SILVA; 75,50 / 436\u00ba; 561.855-0; FERNANDO SOUZA ARAGON; 75,50 / 437\u00ba; 568.285-1; RODRIGO MATOS  DA SILVA; 75,50 / 438\u00ba; 574.566-7; ALEXANDRE ALVARENGA SANTANA; 75,50 / 439\u00ba; 566.998-7; SILM\u00c1RIO CORREIA CARVALHO; 75,50 /  440\u00ba; 561.512-7; JEFERSON MACEDO DE ARAUJO; 75,50 / 441\u00ba;  574.651-5; ANTONIO TALISON MAIA DE SOUZA; 75,50 / 442\u00ba;  552.182-3; ADEMIR DA COSTA JUNIOR; 75,50 / 443\u00ba; 563.095-9; MAX  DA SILVA NEVES; 75,50 / 444\u00ba; 576.510-2; LUCAS CARVALHO DE  SOUSA; 75,50 / 445\u00ba; 550.193-8; MARCELO SILVA DE PAIVA; 75,50 /  446\u00ba; 552.171-8; GEOVANI LOPES VAZ; 75,50 / 447\u00ba; 554.087-9; ALIFE  LIMA MACIEL; 75,50 / 448\u00ba; 562.309-0; \u00c1LVARO FEL\u00cdCIO ABRAH\u00c3O  NETO; 75,50 / 449\u00ba; 550.076-1; ELIAS DE SOUZA SILVA; 75,50 / 450\u00ba;  562.732-0; FRANCISCO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS JUNIOR; 75,50 /  451\u00ba; 580.353-5; JOSE AUREO DO CARMO CASTRO JUNIOR; 75,50 /  452\u00ba; 562.108-9; FERNANDO SANTOS ARA\u00daJO; 75,50 / 453\u00ba; 562.6706; EDJUNIOR NASCIMENTO AMARAL; 75,50 / 454\u00ba; 551.858-0; CARLOS ANDR\u00c9 DA SILVA SOUZA; 75,50 / 455\u00ba; 553.945-5; GABRIEL  DANTAS BRASIL; 75,50 / 456\u00ba; 580.670-4; ADAILSON CEZORI DE  SOUSA; 75,50 / 457\u00ba; 574.354-0; ALEXANDRO GONSALVES DE SOUZA; 75,50 / 458\u00ba; 569.050-1; NAIRTON FROTA SOARES JUNIOR;  75,00 / 459\u00ba; 502.489-7; NELINALDO IRINEU DE ARRUDA; 75,00 /  460\u00ba; 573.582-3; WEMERSON DE SOUZA ANDRADE; 75,00 / 461\u00ba;  559.178-3; ANTONIO JOS\u00c9 SOUZA RODRIGUES; 75,00 / 462\u00ba;  564.108-0; RAIMUNDO COELHO DA SILVA; 75,00 / 463\u00ba; 501.210-4;  ISAQUE DO NASCIMENTO CARVALHO; 75,00 / 464\u00ba; 575.218-3; ANDREW OLIVEIRA DE MEDEIROS; 75,00 / 465\u00ba; 550.672-7; JHON  ALESSON COSTA DA SILVA; 75,00 / 466\u00ba; 552.890-9; SERGIO FELIX  DA SILVA; 75,00 / 467\u00ba; 568.535-4; LEANDRO PEREIRA COSTA; 75,00  / 468\u00ba; 575.684-7; STEFANO SEBASTIAM MOREIRA LORIATO (SUB  JUDICE); 75,00 / 469\u00ba; 572.005-2; JOSE FERNANDES FIGUEIRA  MARQUES; 75,00 / 470\u00ba; 564.659-6; CRISTIANO SOARES DE OLIVEIRA; 75,00 / 471\u00ba; 564.827-0; LENO CARVALHO DO NASCIMENTO  (SUB JUDICE); 75,00 / 472\u00ba; 556.689-4; JEFERSON MUNIZ SILVA;  75,00 / 473\u00ba; 551.064-3; LEANDRO FERREIRA DE OLIVEIRA; 75,00 /  474\u00ba; 556.330-5; LUCAS LAFAETE DE OLIVEIRA SOUZA; 75,00 / 475\u00ba;  503.293-8; EDUARDO DA SILVA ROCHA; 75,00 / 476\u00ba; 550.668-9; RAIMUNDO TEMOTEO DE MOURA JUNIOR; 75,00 / 477\u00ba; 551.331-6;  JOSE WILLIAN DAMASCENO DA COSTA; 75,00 / 478\u00ba; 555.551-5;  BRUNO LIMA RODRIGUES; 75,00 / 479\u00ba; 569.773-5; CLENILTON  MAGNO DE SOUZA; 75,00 / 480\u00ba; 587.194-8; THIAGO DA SILVA  ARA\u00daJO; 75,00 / 481\u00ba; 556.524-3; LEANDRO FREIRE DE SOUZA SILVA; 75,00 / 482\u00ba; 502.804-3; JOAO DA SILVA DE BRITO; 75,00 / 483\u00ba;  560.264-5; RHAFAEL RIOS DE OLIVEIRA; 75,00 / 484\u00ba; 584.425-8; ANTONIO M\u00c1RCIO SILVA DE SOUZA; 75,00 / 485\u00ba; 500.394-6; GILCIMAR  FERREIRA DE OLIVEIRA; 75,00 / 486\u00ba; 551.567-0; EMILIO AMARAL  NETO; 74,50 / 487\u00ba; 567.765-3; KELARKIAN DE OLIVEIRA BRILHANTE; 74,50 / 488\u00ba; 551.304-9; TIAGO DE MENEZES BR\u00cdGIDO (SUB JUDICE); 74,50 / 489\u00ba; 550.306-0; LEONARDO ARTUR LIMA DA SILVA  BEZERRA; 74,50 / 490\u00ba; 551.693-5; ANDRE DA SILVA BARBOSA FILHO; 74,50 / 491\u00ba; 576.082-8; GILCLEYSON DE SOUZA OLIVEIRA;  74,50 / 492\u00ba; 569.991-6; CAIO VITOR DE ARA\u00daJO (SUB JUDICE);  74,50 / 493\u00ba; 552.977-8; JOSE HUDSON SOMBRA LEAO; 74,50 / 494\u00ba;  553.955-2; MATHEUS ELIAKIN SILVA DE ARAUJO; 74,50 / 495\u00ba;  550.279-9; ISRAEL FURTADO DA SILVA; 74,50 / 496\u00ba; 557.969-4; SAMUEL CARVALHO LIMA; 74,50 / 497\u00ba; 556.130-2; FRANCILDO DE  ARA\u00daJO ALVES; 74,50 / 498\u00ba; 551.914-4; ANDRE ROBERVAL DE  SOUSA FROTA; 74,50 / 499\u00ba; 558.489-2; OZIEL XAVIER DE SOUSA;  74,50 / 500\u00ba; 501.450-6; LEDON MARCIO SIPAUBA MARTINS FILHO;  74,50 / 501\u00ba; 564.027-0; JHONNEY LIMA SOUZA; 74,50 / 502\u00ba; 550.5984; ANTONIO CARLOS DE LIMA NASCIMENTO; 74,50 / 503\u00ba; 574.0509; ELIVELTON MORENO DA SILVA; 74,50 / 504\u00ba; 573.890-3; RAFAEL  SOUZA SANTOS; 74,50 / 505\u00ba; 550.942-4; MAYKON SOUZA DE SOUZA; 74,50 / 506\u00ba; 563.346-0; DIEGO NERES DA ROCHA; 74,50 / 507\u00ba;  503.306-3; JESSICLEY DA SILVA BARROZO; 74,50 / 508\u00ba; 565.924-8;  JOAO GABRIEL FONTANA ALVES; 74,50 / 509\u00ba; 553.303-1; JULIANO  LESSA SOARES (SUB JUDICE); 74,50 / 510\u00ba; 581.993-8; TAMIS GURGEL PEREIRA; 74,50 / 511\u00ba; 551.677-3; MARCIO ESTEVES LIMA  NETO; 74,50 / 512\u00ba; 500.019-0; C\u00c9SAR MANTOVANI; 74,50 / 513\u00ba;  556.466-2; ELCIMAR DE OLIVEIRA MACIEL; 74,50 / 514\u00ba; 555.237-0;  FRANCINELDO RODRIGUES FERREIRA; 74,50 / 515\u00ba; 563.298-6;  LUIZ GUSTAVO CAVALCANTE COELHO; 74,50 / 516\u00ba; 565.037-2;  JEYSON DE OLIVEIRA BARROSO; 74,50 / 517\u00ba; 588.158-7; J\u00daLIO FELIPE ARAUJO DE FREITAS; 74,50 / 518\u00ba; 552.056-8; ETYENN LORRAN LOPES DE OLIVEIRA; 74,50 / 519\u00ba; 553.648-0; GEISSON MARCOS BENTO; 74,50 / 520\u00ba; 559.666-1; JO\u00c3O BOSCO DE OLIVEIRA  J\u00daNIOR; 74,50 / 521\u00ba; 559.251-8; RHALISSON LOBATO LE\u00c3O; 74,50 /  522\u00ba; 552.520-9; IZAQUE MENDES DA SILVA FILHO; 74,00 / 523\u00ba;  502.945-7; TIAGO DOS SANTOS LEMOS; 74,00 / 524\u00ba; 563.004-5; DENNER LIMA MADEIRA; 74,00 / 525\u00ba; 572.119-9; MOACIR FERNANDES  DOS SANTOS; 74,00 / 526\u00ba; 559.479-0; JOS\u00c9 ELISSON GOMES DA SILVA; 74,00 / 527\u00ba; 571.710-8; RAFAEL DA ROCHA SILVA; 74,00 / 528\u00ba;  575.377-5; WERLIS DOS SANTOS GOMES; 74,00 / 529\u00ba; 561.034-6; RAFAEL LIMA DA SILVA; 74,00 / 530\u00ba; 570.010-8; DANIEL HENRIQUE FERREIRA LUCENA; 74,00 / 531\u00ba; 553.381-3; FELIPE DOMINGOS ARA\u00daJO  DE OLIVEIRA; 74,00 / 532\u00ba; 564.263-9; ANDERSON LUIZ CADETE DO  NASCIMENTO; 74,00 / 533\u00ba; 559.852-4; CLECEILDO DO NASCIMENTO  DA SILVA; 74,00 / 534\u00ba; 550.393-0; JHONATAN MOTA DE ARAUJO; 74,00  / 535\u00ba; 568.829-9; FRANCISCO TAYNISSON ARA\u00daJO DO \u00d3; 74,00 / 536\u00ba;  562.343-0; ELVIS SANTANA DE OLIVEIRA; 74,00 / 537\u00ba; 556.728-9;  FRANCISCO JANDERSON FREITAS DA SILVA; 74,00 / 538\u00ba; 570.213-5;  JHONES LIMA DIAS; 74,00 / 539\u00ba; 552.704-0; FRANCISCO RANISSON  DUTRA DO NASCIMENTO; 74,00 / 540\u00ba; 550.137-7; JOS\u00c9 FERREIRA DE  SOUZA BISNETO; 74,00 / 541\u00ba; 579.706-3; JAIR DE LIMA ALVES; 74,00 /  542\u00ba; 572.558-5; PAULO HENRIQUE MESQUITA SILVA; 74,00 / 543\u00ba;  570.957-1; GUTERVAL DA COSTA DAS NEVES; 74,00 / 544\u00ba; 568.670-9;  JO\u00c3O VICTOR PAIVA DE SOUZA; 74,00 / 545\u00ba; 576.399-1; ITALO PESSOA WOLTER; 74,00 / 546\u00ba; 568.145-6; ROMARIO BEZERRA DE SANTANA; 74,00 / 547\u00ba; 570.338-7; JOSE AILTON ROSAS RODRIGUES JUNIOR; 74,00 / 548\u00ba; 565.977-9; RICHAEL OLIVEIRA DO NASCIMENTO;  74,00 / 549\u00ba; 570.380-8; DHONATAN ALVES DE SOUZA; 74,00 / 550\u00ba;  500.462-4; ALAN NOGUEIRA DINARTE; 74,00 / 551\u00ba; 558.297-0; JOHN  ENDERSON SILVA ALMEIDA; 74,00 / 552\u00ba; 559.702-1; CLEVESSON DE  SOUZA GOMES; 74,00 / 553\u00ba; 560.545-8; RAVEL DE SOUZA MORAES;  74,00 / 554\u00ba; 550.225-0; MARCONES DO CARMO SILVA; 73,50 / 555\u00ba;  579.673-3; THIAGO HERACLITO FERNANDES DE ARAUJO; 73,50 /  556\u00ba; 583.292-6; ISRAEL PINHO DE ARAUJO; 73,50 / 557\u00ba; 556.133-7;  ISAQUE ALVES DE SOUZA; 73,50 / 558\u00ba; 562.087-2; FAUSTO C\u00c9SAR  NOGUEIRA FERRAZ; 73,50 / 559\u00ba; 500.995-2; ANATAEL DE PAULA NASCIMENTO; 73,50 / 560\u00ba; 554.016-0; WILIAN DOURADO DA SILVA; 73,50 /  561\u00ba; 579.559-1; FRANCISCO COSMO BEZERRA DA FROTA; 73,50 /  562\u00ba; 570.275-5; ELIU DA SILVA VIDAL; 73,50 / 563\u00ba; 550.641-7; VINICIUS  SARAIVA RODRIGUES; 73,50 / 564\u00ba; 574.570-5; BRUNO GOMES MARQUES; 73,50 / 565\u00ba; 500.254-0; ECILON DE MELO MATOS; 73,50 / 566\u00ba;  550.669-7; DIEGO RODRIGUES DE OLIVEIRA; 73,50 / 567\u00ba; 554.858-6;  LEANDRO LIMA E LIMA; 73,50 / 568\u00ba; 573.632-3; JOS\u00c9 LUCAS SEVERIANO DE SOUZA (SUB JUDICE); 73,50 / 569\u00ba; 555.235-4; NASSER HUINETON SARAH LIMA; 73,50 / 570\u00ba; 564.123-3; RODRIGO FARIAS DE  LIMA (SUB JUDICE); 73,50 / 571\u00ba; 551.279-4; CAIO CESAR FARIAS DE  LIMA; 73,50 / 572\u00ba; 500.332-6; RICHARD HENRIQUE DA SILVA SOUZA;  73,50 / 573\u00ba; 581.896-6; MARCIO ANTONIO LOUREIRO PEREIRA; 73,50  / 574\u00ba; 558.491-4; FRANCISCO DE ASSIS GOMES DE ARA\u00daJO (SUB  JUDICE); 73,50 / 575\u00ba; 572.907-6; J\u00daNIOR MOURA BARROS; 73,50 /  576\u00ba; 560.753-1; ELIEZER CACAU DE LIMA; 73,50 / 577\u00ba; 560.662-4;  CLAIVER OLIVEIRA CRUZ; 73,50 / 578\u00ba; 575.332-5; VINICIUS MOREIRA  DOS SANTOS; 73,50 / 579\u00ba; 584.335-9; MAHATMA BARBOSA HOLSBACH; 73,50 / 580\u00ba; 551.276-0; SERGIO AUGUSTO VIDAL DE OLIVEIRA;  73,50 / 581\u00ba; 551.474-6; RODRIGO ALVES DA SILVA; 73,50 / 582\u00ba;  553.338-4; LUIZ GUSTAVO BEZERRA SANTOS; 73,50 / 583\u00ba; 569.165-6;  FRANCISCO RONE ARRUDA MAIA; 73,50 / 584\u00ba; 559.253-4; RAFAEL  LIMA MELO; 73,00 / 585\u00ba; 552.887-9; JOSCLEILDO PEREIRA FERREIRA; 73,00 / 586\u00ba; 551.572-6; ELIAS EUG\u00caNIO FAUSTINO FILHO; 73,00 /  587\u00ba; 571.113-4; J\u00daLIO EDUARDO ARA\u00daJO DE OLIVEIRA; 73,00 / 588\u00ba;  567.870-6; CLAUDIO GALENO DINIZ SILVA; 73,00 / 589\u00ba; 565.473-4;  ELIAS FURTADO IVOS; 73,00 / 590\u00ba; 567.792-0; JONATHAS DE SOUZA  CAMPOS; 73,00 / 591\u00ba; 553.012-1; DANILO DA SILVA FERREIRA; 73,00 /  592\u00ba; 565.128-0; LAU\u00c2NGELO DANTAS SOUZA; 73,00 / 593\u00ba; 569.700-0;  FRANCISCO ANDERSON SANTOS DA ROCHA; 73,00 / 594\u00ba; 550.985-8;  ALEX DIAS DO NASCIMENTO; 73,00 / 595\u00ba; 550.141-5; RAUAN DE  QUEIROZ; 73,00 / 596\u00ba; 560.604-7; ITAAN BARBOSA OLEG\u00c1RIO; 73,00 /  597\u00ba; 556.100-0; ANDRE GUSTAVO BETTI; 73,00 / 598\u00ba; 555.767-4; GUSTAVO SOUZA RAMOS; 73,00 / 599\u00ba; 565.372-0; NAKSON NEMUEL DE  SOUZA OLIVEIRA; 73,00 / 600\u00ba; 566.887-5; DEUCERLANDIO DE CASTRO GOMES; 73,00 / 601\u00ba; 568.989-9; DIEGO SOUZA; 73,00 / 602\u00ba;  561.104-0; GUSTAVO LIMA DOS SANTOS PEREIRA; 73,00 / 603\u00ba;  573.717-6; ABRAAO DA CRUZ ALVES; 73,00 / 604\u00ba; 502.180-4; ANDREY  DE SOUZA LEAL; 73,00 / 605\u00ba; 558.344-6; GABRIEL MARTINS TEIXEIRA  BEZERRA; 73,00 / 606\u00ba; 554.421-1; JAKSON DOUGLAS SOUZA DA SILVA; 73,00 / 607\u00ba; 566.255-9; GUILHERME SANTOS DE OLIVEIRA; 73,00  / 608\u00ba; 552.234-0; RENAN DA SILVA DE OLIVEIRA; 73,00 / 609\u00ba; 573.1089; CARLOS BERGSON NASCIMENTO PEREIRA JUNIOR; 73,00 / 610\u00ba;  558.655-0; ERLAN KESSYO BRAGA DE ALBUQUERQUE; 73,00. (...) 1 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 1.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Concurso P\u00fablico por meio dos telefones (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro /  0800 668 2175 ou pelo e-mail atendimento@ibade.org.br.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos  Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 350/2021 \u2013 SEICT Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresas organizadoras de eventos para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que propiciar\u00e3o a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es em formato  h\u00edbrido (presencial e virtual) voltadas para o desenvolvimento do mercado de jogos eletr\u00f4nicos do estado do Acre: confer\u00eancia para a qualifica\u00e7\u00e3o do p\u00fablico e troca de conhecimentos, com palestras (talks) de  especialistas e nomes de relev\u00e2ncia do mercado; encontros do p\u00fablico  com influenciadores do segmento e a transmiss\u00e3o via streaming de todas as atividades. As a\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o na cidade de Rio Branco\u201d. Fontes de Recurso: 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  18/10/2021 nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  28/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS Bruna Souza de Almeida  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 268/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Laboratorial (Insumos), a fim  de atender as demandas das unidades de sa\u00fade, pertencentes \u00e0 Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recurso Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  27/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS Ermeson Monteiro de Ara\u00fajo  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 345/2021 \u2013 FUNDHACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Farmacol\u00f3gico (Medicamentos), para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  27/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 346/2021 \u2013 SEE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  girat\u00f3ria sem bra\u00e7o - cadeira  girat\u00f3ria tipo secret\u00e1ria / cadeira girat\u00f3ria com bra\u00e7o - cadeira girat\u00f3ria  tipo secret\u00e1ria / cadeira girat\u00f3ria - tipo executiva /  tipo presidente com  base girat\u00f3rio), com o objetivo de atender a demanda dos diversos Departamentos e anexos da Sede da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes \u2013 SEE. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  27/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O RDC ELETR\u00d4NICO N 006/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o integrada de empresa para o desenvolvimento dos  projetos de engenharia, e execu\u00e7\u00e3o das obras da Ponte Sobre o Rio  Acre e Acessos, no munic\u00edpio de Xapuri/Acre, atendendo assim as necessidades do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, na Regional do Alto Acre. Fonte de Recursos: 100/200/500. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  21/10/2021, atrav\u00e9s dos sites www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e  www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 22/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme  pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 017/2021 \u2013 SEPLAG/SEICT Objeto: Reforma e Manuten\u00e7\u00e3o da F\u00e1brica de Biscoitos de Goma, localizada na Estrada do Paran\u00e1 dos Pentecostes, Vila Assis Brasil, munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - AC. Fonte de Recurso: 500 (PROSER-BIRD). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 22/10/2021 \u00e0s 10h, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS Saluana Bonfim do Nascimento  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 331/2021 \u2013 FUNDHACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material farmacol\u00f3gico (medicamentos), para  atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  15/10/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br,  www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS Valdemir Januario de Almeida  CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 333/2021 - PMAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de inform\u00e1tica, para atender as demandas das  unidades administrativas e operacionais da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre.  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima referido, previamente marcado para o dia  15/10/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br, por aus\u00eancia de  resposta de esclarecimento do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRECOS N\u00ba 024/2021 CPL 03 SEPLAG/SEJUSP Licitantes Habilitadas: 1) LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 2) E.G. SILVA  CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI e 3) RM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Licitante Inabilitada: 1) MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 25/10/2021, \u00e0s 09h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 027/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CBMAC Licitantes Habilitadas: 1) L & M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 2) ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMP. E EXP. EIRELI; 3) SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM EIRELI;  4) M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA; 5) JURUA CONSTRUTORA EIRELI; 6) MW AMAZ\u00d4NIA SERVI\u00c7OS LTDA; 7) E.G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO  EIRELI; 8) SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI \u2013 ME; 9)  LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 10) INDUSCON LTDA \u2013 EPP e 11)  CONSTRUTORA MANUELLA \u2013 EIRELI. Licitantes Inabilitadas: 1) CONSTRUISA SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME e 2)  CONSTRUTORA VALE DO YACO \u2013 EIRELI. N\u00e3o havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, a abertura das propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas ocorrer\u00e1 no dia 25/10/2021, \u00e0s 10h30min.  As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento, dispon\u00edvel no  site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 31/2021 PROCESSO SEI n\u00ba 4010.012307.00031/2021-61 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020.  RESOLVE:  Reconhecer e ratificar, nos termos do art. 24, inciso XXII da 8.666/93 e  Parecer n\u00b0. 231/2021/SEPLAG - DIJUA, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que  tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa ENERGISA/ACRE  - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S.A(CNPJ n\u00b0 04.065.033/0001-70), para  fornecimento de energia el\u00e9trica do Pal\u00e1cio das Secretarias (sede da  SEPLAG), referente \u00e0 unidade consumidora - UC n\u00ba. 86.9732, no valor  de R$ 720.000,00 (setecentos e vinte mil reais) \u00e0 conta de recursos espec\u00edficos consignados no Programa de Trabalho 04122227742650000,  Elemento de Despesa 33.90.39.00 e Fonte de Recurso 100.     Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 108/2021 \u2013 GABMIL  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotivos novos (zero quil\u00f4metro), tipo  caminhonete, incluindo o 1\u00b0 emplacamento no Estado do Acre e garantia do fabricante, para atender \u00e0s necessidades da Casa Militar. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 28/10/2021, \u00e0s 8h15, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o nas especifica\u00e7\u00f5es dos itens e prazos de entrega. Rio Branco- AC, 13 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O RDCi ELETR\u00d4NICO N 006/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o integrada de empresa para o desenvolvimento dos  projetos de engenharia, e execu\u00e7\u00e3o das obras da Ponte Sobre o Rio Acre e  Acessos, no munic\u00edpio de Xapuri/Acre, atendendo assim as necessidades  do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, na Regional do Alto Acre. Fonte de Recursos: 100/200/500. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  21/10/2021, atrav\u00e9s dos sites www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e  www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 22/11/2021 \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), conforme  pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 14 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 278 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 Institui a Comiss\u00e3o Inventariante de Material de Consumo no \u00e2mbito da  SESACRE referente ao levantamento da carga patrimonial de consumo. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, nomeada por meio do Decreto Estadual n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00ba 13.084, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares e, CONSIDERANDO o disposto no item 6, subitem 2 \u2013 Estoque do Almoxarifado \u2013 do Manual de Administra\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis do Estado,  institu\u00eddo pelo Decreto Estadual n\u00ba 12.672, de 10/08/2005, CONSIDERANDO o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta n\u00ba 002,  de 27/11/2014, a qual estabelece normas de apresenta\u00e7\u00e3o das presta\u00e7\u00f5es de contas dos respons\u00e1veis por bens em almoxarifado dos \u00f3rg\u00e3os  e entidades da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta do Estado do Acre, RESOLVE Art. 1\u00ba Instituir a Comiss\u00e3o Inventariante de Material de Consumo da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE com a finalidade de monitorar  o processo de invent\u00e1rio realizado pelas unidades de sa\u00fade, assistenciais e administrativas, assim como a consolida\u00e7\u00e3o do material existente  em almoxarifados e sub almoxarifados. Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o ser\u00e1 composta pelos seguintes membros: I- Thiago Barbosa de Assis, que atuar\u00e1 como Presidente; II- Angenira Maria Macedo Pamplona; III - Raquel Silva Bezerra; IV - Luceildo Frota de Ara\u00fajo; V - Jos\u00e9 Cleber da Silva Fontineles; VI \u2013 Jo\u00e3o Victor Toledo Bonfim Par\u00e1grafo \u00fanico. S\u00e3o compet\u00eancias delegadas aos membros da Comiss\u00e3o constitu\u00edda por esta Portaria as descritas nos itens 6, subitem 2 -  Estoque do Almoxarifado - do Manual de Administra\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis  do Estado, institu\u00eddo pelo Decreto Estadual n\u00ba 12.672, de 10/08/2005. Art. 3\u00ba Caber\u00e1 aos Gerentes Gerais das Unidades de Sa\u00fade vinculadas organizacionalmente a Secretaria de Estado de Sa\u00fade constituir, no  prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o desta  Portaria, Subcomiss\u00e3o Setorial de Invent\u00e1rio de Bens de Consumo da  Unidade a que perten\u00e7a. Par\u00e1grafo \u00fanico. A Subcomiss\u00e3o Setorial de Invent\u00e1rio de Bens de Consumo ser\u00e1 constitu\u00edda por ato formal do Gerente Geral das Unidades  de Sa\u00fade ou assemelhadas, constitu\u00edda de no m\u00ednimo 03 (tr\u00eas) servidores, cabendo ao mesmo o envio deste documento ao Presidente da  Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Material de Consumo da SESACRE,  conforme Art. 2\u00ba desta Portaria.  Art. 4\u00ba O exerc\u00edcio das atividades de coordena\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos procedimentos de Invent\u00e1rio de Material de Consumo no  \u00e2mbito de cada Unidade de Sa\u00fade integrante da estrutura organizacional da SESACRE ser\u00e1 atribu\u00edda aos servidores ocupantes do cargo de  Gerente Administrativo, os quais constar\u00e3o como membros efetivos da  Subcomiss\u00e3o Setorial de Invent\u00e1rio de Bens de Consumo, cabendo a  eles as mesmas compet\u00eancias estabelecidas no par\u00e1grafo \u00fanico do Art.  2\u00ba desta Portaria sob a supervis\u00e3o da Presid\u00eancia.  \u00a7 1\u00ba Inexistindo Gerente Administrativo nomeado para o exerc\u00edcio desta  fun\u00e7\u00e3o na Unidade de Sa\u00fade, a atribui\u00e7\u00e3o a que se refere o caput ser\u00e1  de compet\u00eancia do Gerente Geral. \u00a7 2\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 subcomiss\u00e3o setorial de invent\u00e1rio realizar o monitoramento mensal junto aos sub almoxarifados da unidade a que perten\u00e7a  quanto \u00e0 conformidade dos registros executados por seus respons\u00e1veis  e envio dos relat\u00f3rios de controle de estoque, para o respons\u00e1vel do  almoxarifado central a que se vinculam sistemicamente.  \u00a7 3\u00ba Caber\u00e1 ao Gerente da Unidade de Sa\u00fade descrito no caput \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de Relat\u00f3rio de Invent\u00e1rio Anual de Material de Consumo referente a sua Unidade, circunstanciando as informa\u00e7\u00f5es anal\u00edticas de bens  de consumo levantados por detentor de carga, dados de fechamento  cont\u00e1bil do exerc\u00edcio (valores), situa\u00e7\u00f5es evidenciadas e outros relat\u00f3rios solicitados a ele pelo Presidente, os quais dever\u00e3o ser conclu\u00eddos e  entregues at\u00e9 o prazo definido pelo Presidente da comiss\u00e3o. \u00a7 4\u00ba O Relat\u00f3rio correspondente ao levantamento realizado nas Unidades de Sa\u00fade integrantes da estrutura organizacional da SESACRE  dever\u00e1 apresentar informa\u00e7\u00f5es e situa\u00e7\u00f5es evidenciadas quanto ao material de consumo estocado em sub almoxarifado ou setor equivalente,  detalhado por tipo de material gerenciado e assinado pelo servidor respons\u00e1vel pelo setor. Art. 5\u00ba Fica o Presidente da Comiss\u00e3o Inventariante Anual de Material  de Consumo e Gerentes da Unidade de Sa\u00fade autorizados a convocar  por ato pr\u00f3prio servidores, empregados e estagi\u00e1rios vinculados aos  setores de administra\u00e7\u00e3o, almoxarifado central e sub almoxarifado da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e suas Unidades para prestar aux\u00edlio  supervisionado ao cumprimento das determina\u00e7\u00f5es delegadas a Comiss\u00e3o constitu\u00edda por esta Portaria. Art. 6\u00ba Caber\u00e1 aos servidores designados o fiel cumprimento dos procedimentos e prazos definidos pelo Presidente da comiss\u00e3o, podendo  estes ter acesso aos setores e documentos necess\u00e1rios \u00e0 conclus\u00e3o  do trabalho, sendo o n\u00e3o cumprimento do disposto, sua inexecu\u00e7\u00e3o ou  restri\u00e7\u00e3o por servidor quanto \u00e0 atua\u00e7\u00e3o dos membros da Comiss\u00e3o e  Subcomiss\u00e3o, ato contr\u00e1rio e pass\u00edvel de abertura de procedimento administrativo nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 290 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MIRTES DA SILVA ANDRADE RIBEIRO,  matr\u00edcula n\u00ba 89443-2 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Gerente de Enfermagem  do Hospital Geral das Cl\u00ednicas de Rio Branco/Pronto Socorro, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 292 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 13.084 de 14 de julho de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e RESOLVE Art. 1\u00b0 Revogar a Portaria n\u00b0 8.017 de 30 de dezembro de 2019; Art. 2\u00b0 Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos artigos. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b0 564/2018, e /ou seus substitutos, oriundo  da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA N\u00b0 19-18-0044283 celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO E DESENVOLVIMENTO AO ENSINO, PESQUISA E EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA DO ACRE \u2013 FUNDAPE, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o  Brasileira incumbida regimental ou estatutariamente de pesquisa, do  ensino ou do desenvolvimento institucional, com o intuito de viabilizar  a continuidade das a\u00e7\u00f5es do Programa Nacional Telessa\u00fade Brasil  Redes, de acordo com a PORTARIA GM/MS 2.546/2011, PORTARIA  GM/MS 2.859/2014 e NOTA T\u00c9CNICA 50/2015 \u2013 DEGES/SGTES/MS,  garantindo a manuten\u00e7\u00e3o do Projeto do N\u00facleo de Telessa\u00fade Acre e  implementa\u00e7\u00e3o de novas ofertas de telediagn\u00f3stico, visando ampliar  a resolutividade da aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e promover sua integra\u00e7\u00e3o com o  conjunto da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade tendo como perspectiva a melhoria da qualidade do atendimento, a amplia\u00e7\u00e3o do escopo de a\u00e7\u00f5es  ofertadas pelas equipes e o aumento da capacidade cl\u00ednica, a partir do  desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: M\u00f4nica de Abreu Morais \u2013 Matricula/CPF: 161152-3 b) Substituto: Rodrigo Pinheiro Silveira - Matricula/CPF: 9100075-3 II \u2013 Fiscal do Contrato: a) Titular: Jos\u00e9 Johnata Paiva de Melo \u2013 Matr\u00edcula/CPF: 9307761-3 b) Substituto: Ana Maria da Silva Lopes \u2013 Matr\u00edcula/CPF: 313467-1 Art. 3\u00b0 A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00b0 Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00b0 Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00b0 Responsabiliza-se o Gestor de contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00b0 Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que tome  as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00danico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00b0 No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar  as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado  pela Portaria CGE/AC n\u00b0 016, de 31/03/2014, dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://cge.ac.gov.br/cont/index.-php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-administrativos. Art. 6\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 293 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MARCELANDIA DE SOUZA NOGUEIRA,  matr\u00edcula n\u00ba 9471057-2 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe da Coordena\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Trabalhador da Unidade de  Pronto Atendimento Baixada da Sobral/Franco Silva, sendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 25% (vinte e cinco) por cento da remunera\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade da Unidade em refer\u00eancia; Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 64 de 29 de mar\u00e7o de 2021; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 294 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora LUCIANA FERREIRA FREITAS, matr\u00edcula n\u00b0  9212655-4, 180 (cento e oitenta) dias de licen\u00e7a ado\u00e7\u00e3o, contados a partir  de 22 de junho de 2021, processo SEI n\u00b0 0019.005691.00334/2021-36. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra e vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 280 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, ROS\u00c2NGELA FERREIRA DE LIMA BATISTA, matr\u00edcula n\u00ba 2751267-1 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Servi\u00e7o  de Manuten\u00e7\u00e3o da Unidade de Pronto Atendimento - UPA Via Verde,  sendo-lhe atribu\u00edda gratifica\u00e7\u00e3o equivalente a 20 (vinte por cento) da  tipifica\u00e7\u00e3o VII da remunera\u00e7\u00e3o da Ger\u00eancia de Assist\u00eancia da Unidade  em refer\u00eancia; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 296 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, VAL\u00c9RIA TEIXEIRA DA COSTA, matr\u00edcula  n\u00ba 924122-1 para responder como Chefe do N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Integrativas do Departamento de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade/DAPS, sem  percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 297 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio do  Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria n\u00b0 257 de 17 de setembro de 2021, que designou o servidor, ANDR\u00c9 RAFAEL TESTI, matr\u00edcula n\u00ba 9229663-5 para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Gerente de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade da Unidade de  Refer\u00eancia \u00e0 COVID-19, instalada nas depend\u00eancias do INTO, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.026 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 760/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2020 \u2013 CARONA SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, AGRONORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, Cujo o objeto e a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo caminhonete, visando atender as  demandas da Central Estadual de Rede de Frio- PNI, atrav\u00e9s da Portaria 3.301 de 26 de dezembro de 2013.          I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 324015  Substituto: Weverton  da Silveira Souza  - Matricula/CPF:9273921-2 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Renata Aparecida Rossato Quiles - Matricula/CPF:9480404-0 Substituto: Marlene Cavalcante de Albuquerque-Matricula/CPF:9183280 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.017  DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 740/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do   PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 013/2021 \u2013 CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, OI S/A. cujo objeto   Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Prestadora de Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es,  com autoriza\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es \u2013 ANATEL  para este fim, para prover solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o IP (Internet Protocol) que  suporte aplica\u00e7\u00f5es TCP (Transmission Control Protocol) e disponibilize acesso a rede Internet, com fornecimento de servi\u00e7o de seguran\u00e7a  NGFW (Next Generation Firewall), IP Dedicado \u2013 link de dados, roteador \u2013 CPE, roteador de seguran\u00e7a \u2013 seguran\u00e7a de per\u00edmetro \u2013 MSS  e Gerenciador de Relat\u00f3rio \u2013 GIS), para consumo sob demanda, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Paulo Sergio Lima Cavalcante - Matricula/CPF: 582-2  Substituto: Rafael da Silva Castro - Matricula/CPF: 94315191  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Janeo da Silva Nascimento - Matricula/CPF:587.844.462-34 Substituto: Reuben H\u00f3rio Fernandes - Matricula/CPF:929181-41 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PORTARIA N\u00b0 1.018 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 741/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 013/2021 \u2013 CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, MOBILI BRASIL SERVI\u00c7OS  DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Prestadora de Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es, com autoriza\u00e7\u00e3o da  Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es \u2013 ANATEL para este fim, para  prover solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o IP (Internet Protocol) que suporte aplica\u00e7\u00f5es  TCP (Transmission Control Protocol) e disponibilize acesso a rede Internet, com fornecimento de servi\u00e7o de seguran\u00e7a NGFW (Next Generation Firewall), IP Dedicado \u2013 link de dados, roteador \u2013 CPE, roteador de  seguran\u00e7a \u2013 seguran\u00e7a de per\u00edmetro \u2013 MSS e Gerenciador de Relat\u00f3rio  \u2013 GIS), para consumo sob demanda, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Paulo Sergio Lima Cavalcante - Matricula/CPF: 582-2  Substituto: Rafael da Silva Castro - Matricula/CPF: 94315191  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Janeo da Silva Nascimento - Matricula/CPF:587.844.462-34 Substituto: Reuben H\u00f3rio Fernandes - Matricula/CPF:929181-41 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 565/2017 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 315/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-16-0001795 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: K & Y REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, do  contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos de manuten\u00e7\u00e3o preventiva,  corretiva, desobstru\u00e7\u00e3o de drenos, limpeza de filtros de aparelhos de  ar-condicionado tipo janela, centrais e minicentrais de ar (SPLIT), com o  fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, materiais, ferramentas, m\u00e1quinas  e equipamentos, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade - SESACRE, e suas unidades vinculadas, na Regional do  Baixo Acre, onde h\u00e1 atividades da Secretaria, bem como dos aparelhos  que, durante a vig\u00eancia do contrato, forem incorporados ao patrim\u00f4nio  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogadas de 30/09/2021 a 30/09/2022. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho:  10.302.1424.43010000; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte  de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas inclusive quanto ao valor  que \u00e9 de R$ 1.487.684,24 (um milh\u00e3o quatrocentos e oitenta e sete mil  seiscentos e oitenta e quatro reais e vinte e quatro centavos), para o  per\u00edodo prorrogado. DATA DE ASSINATURA: 30 de setembro de 2021.  ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E IGOR MARCELLUS DE OLIVEIRA  PEREIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 233/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 128/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 265/2020 ADA N\u00ba 19-20-0037550  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: S & S COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O DE TINTAS LTDA. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o, pertinente ao 1\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 233/2021. RETIFICAR a descri\u00e7\u00e3o do Objetivo/Objeto constante na CL\u00c1USULA  PRIMEIRA do referido termo aditivo, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) O presente termo aditivo tem por objetivo acrescentar quantitativo ao  contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla a Aquisi\u00e7\u00e3o de material  descart\u00e1vel, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade  de Rio Branco, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre  \u2013 SESACRE. (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS  CONTRATANTE. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 90/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00208/2021-22 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 207/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 25980/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/002077 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021,  v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7  1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da  abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta  praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer  exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem  25980/2021  e nota fiscal n\u00ba 22724 que possui item que \u00e9 destinado a  atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede  hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da  data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es  administrativas prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula  Oitava, do Contrato Administrativo n\u00ba 571/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21  de junho de 1993. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 07/10/2021, \u00e0s 11:33, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 13/10/2021, \u00e0s 11:05, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2475517 e  o c\u00f3digo CRC 3E368BE6. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 91/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00210/2021-00 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 207/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 25888/2021.  AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/002077 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal  Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,   Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de  Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual  n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar  de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 25888/2021  e nota fiscal n\u00ba 22723 que  possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades  de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 571/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 07/10/2021, \u00e0s 13:05, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 13/10/2021, \u00e0s 11:03, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2476133 e  o c\u00f3digo CRC BA363A6B. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 94/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00213/2021-35 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 25887/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/002077 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba  DANIEL  BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da  Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com  fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a  conduta praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer  exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 25887/2021  e  nota fiscal n\u00ba 22725 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do  Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 599/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 07/10/2021, \u00e0s 14:44, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 13/10/2021, \u00e0s 10:20, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2478389 e  o c\u00f3digo CRC 5609FC05. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 92/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00211/2021-46 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 195/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 25879/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/002077 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/AC,  neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento  no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito  da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer exig\u00eancias da  Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem 25879/2021  e nota fiscal n\u00ba 22726  que possui itens que s\u00e3o destinados a atender as necessidades das unidades  de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 599/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 07/10/2021, \u00e0s 13:41, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 13/10/2021, \u00e0s 10:25, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2477570 e  o c\u00f3digo CRC F2637467. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 95/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00214/2021-80 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 25974/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/0008-80 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021,  v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7  1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da  abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta  praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer  exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem  25974/2021  e nota fiscal n\u00ba 205518  que possui item que \u00e9 destinado  a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0  rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da  data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es  administrativas prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula  Oitava, do Contrato Administrativo n\u00ba 635/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21  de junho de 1993. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 07/10/2021, \u00e0s 15:44, conforme hor\u00e1rio  oficial do Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa  Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 07/10/2021, \u00e0s 16:29, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre,  com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/ CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www. sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2478803 e  o c\u00f3digo CRC 28473B53. ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 20/2021/SESACRE PROCESSO N\u00ba 0019.015227.00003/2021-08 Pelo presente Termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE,  CNPJ/MF n.\u00b0 04.034.526/0001-43, com sede na Benjamin Constant, n.\u00b0 830, Centro, neste Munic\u00edpio de Rio Branco, neste ato representada por seu Diretor Administrativo, Senhor Daniel Braga da  Rocha, nomeado por meio da Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021, com  base nos documentos carreados ao processo administrativo em  ep\u00edgrafe, e em observ\u00e2ncia ao DESPACHO N\u00ba 23/2021/SESACRE-DIVLCON (1973236), RECONHECER A D\u00cdVIDA, conforme delegado por meio da Portaria n\u00ba 107 de 05/05/2021, em favor da empresa BRAGA & BRAGA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita  no CNPJ sob o n.\u00ba 63.607.790/0001-98, decorrente do Contrato n\u00ba  034/2020 - Preg\u00e3o Presencial SRP 012/2019 - CPL 01, que tem  como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de Material de \u00d3rtese e Pr\u00f3tese em Ortopedia  em regime de consigna\u00e7\u00e3o e comodato, para atender as demandas  da SESACRE, no valor de R$ 126.253,04 (cento e vinte seis mil, duzentos e cinquenta e tr\u00eas reais e quatro centavos), durante a vig\u00eancia  contratual que se deu no ano de 2020. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 14 de outubro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as Portaria n\u00ba 151 de 30/06/202 ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 93/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00212/2021-91 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 203/2020\u2013 CPL 01. Ordem de Entrega 25973/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA FRESENIUS KABI BRASIL LTDA. CNPJ: 49.324.221/0008-80 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo,  Sr\u00ba  DANIEL BRAGA DA ROCHA, brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  da Portaria   n\u00ba 151, de  30/06/2021, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de atender  prontamente  a quaisquer exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, a saber, deixar de enviar a documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da ordem  25973/2021  e nota fiscal n\u00ba 205517 que possui item que \u00e9 destinado a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato Administrativo n\u00ba 635/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e  II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Documento assinado eletronicamente por NEIVA LOPES MENDON\u00c7A, Cargo Comissionado, em 07/10/2021, \u00e0s 14:15, conforme hor\u00e1rio oficial do  Acre, com fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. Documento assinado eletronicamente por DANIEL BRAGA DA ROCHA, Diretor, em 13/10/2021, \u00e0s 17:35, conforme hor\u00e1rio oficial do Acre, com  fundamento no art. 11, \u00a7 3\u00ba, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SGA/CGE n\u00ba 001, de 22 de fevereiro de 2018. A autenticidade deste documento pode ser conferida no site http://www.sei.ac.gov.br/autenticidade, informando o c\u00f3digo verificador 2477887 e o  c\u00f3digo CRC 2570BFA2. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 760/2021 ADES\u00c3O \u00c1 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 169/2020 \u2013 CARONA SECRETARIA DE ESTADO  DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA SEI N\u00ba 0019.015002.00063/2021-75  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: AGRONORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo caminhonete, visando atender as demandas da Central Estadual de Rede  de Frio- PNI, atrav\u00e9s da Portaria 3.301 de 26 de dezembro de 2013. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor do presente contrato ser\u00e1 de R$ 191.800,00 (cento e noventa e um mil e oitocentos reais) j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas e demais  despesas, tais como frete, embalagens, seguro, garantia e quaisquer outras que sejam pertinentes, com valores unit\u00e1rios conforme tabela que se  encontra anexa a este contrato. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesas: 4.4.90.52.00; Fontes de Recurso: 100. DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E PATR\u00cdCIA FARHAT LUCENA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 746/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00019/2021-91  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: UNI HOSPITALAR LTDA DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia  e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 879.404,19 (oitocentos e setenta e nove mil  quatrocentos e quatro reais e dezenove centavos). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho 10.302.1424.43020000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.30.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E CHISTIAN MENDES OLIVEIRA TAVARES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 759/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 159/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00019/2021-91  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MDF DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS FARMAC\u00caUTICOS E HOSPITALARES EIRELI \u2013 EPP DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos oncol\u00f3gicos para atender os pacientes em tratamento na Unidade de Alta Complexidade em Oncologia  e medicamentos para atender as demandas do mutir\u00e3o de cirurgias eletivas, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442/BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 54.210,00 (cinquenta e quatro mil duzentos e dez reais). A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho 10.302.1424.43020000 \u2013 Fomento \u00e0 Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.30.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, conforme previsto  no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E PEDRO RICARDO DE MELO, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 288/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 154/2019 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00037/2020-12 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE PELO FORNECEDOR: PHOENIX INSTRUMENTAL CIENT\u00cdFICA LTDA- ME  DO OBJETO:  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes, para atender as necessidades do HEMOCENTRO e Unidades de Sa\u00fade do  Estado Acre, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO(S) DETENTOR(ES) DA ATA REGISTRADO(S), DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO  O pre\u00e7o da Ata em ep\u00edgrafe \u00e9 de R$ 26.000,00 (vinte e seis mil reais). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1118.41850000. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 (Material de Consumo); 4.4.90.52.00 (Equipamentos e Material Permanente) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos  Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VALIDADE DOS PRE\u00c7OS  O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o estabelecido no  Decreto Estadual n\u00ba 7.477 de 25 de abril de 2014 e Inciso III, \u00a7 3\u00ba do Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666 de 1993. DATA DA ASSINATURA: Rio Branco, 13 de outubro de 2021.   ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELO \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR E T\u00c1LITA DAVI IGNACCOLO, REPRESENTANTE LEGAL PELO FORNECEDOR. ENCARTE I DO DETENTOR DA ATA REGISTRADA, DO PRE\u00c7O E DO ITEM DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  154/2019 - CPL 01. FORNECEDOR: PHOENIX INSTRUMENTAL CIENT\u00cdFICA LTDA- ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 26.085.154/0001-17,  estabelecida na Rua Eug\u00eanio Di Stefano, 241 \u2013 Jd. Primavera, CEP: 13220-302, na cidade de V\u00e1rzea Paulista \u2013 SP, telefone: (11) 4521-4192 /  3136-0834/ 99655-7474, e-mail: comercial@phoenixoptics.com.br ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 740/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 013/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 266/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.012697.00006/2020-09  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: OI S/A DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Prestadora de Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es, com autoriza\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es  \u2013 ANATEL para este fim, para prover solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o IP (Internet Protocol) que suporte aplica\u00e7\u00f5es TCP (Transmission Control Protocol) e  disponibilize acesso a rede Internet, com fornecimento de servi\u00e7o de seguran\u00e7a NGFW (Next Generation Firewall), IP Dedicado \u2013 link de dados, roteador \u2013 CPE, roteador de seguran\u00e7a \u2013 seguran\u00e7a de per\u00edmetro \u2013 MSS e Gerenciador de Relat\u00f3rio \u2013 GIS), para consumo sob demanda, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 2.134.838,28 (dois milh\u00f5es cento e trinta e quatro mil oitocentos e trinta e oito reais e vinte e oito centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.43000000, 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.42970000 e 10.302.1424.42980000. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 (Servi\u00e7os  de Terceiros) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da  Uni\u00e3o). E 100 (recurso pr\u00f3prio). DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado com fulcro no Art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ALVARO CARLINI, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 741/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 013/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 267/2021  PROCESSO SEI N\u00ba 0019.012697.00006/2020-09 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: MOBILI BRASIL SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA DO OBJETO Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Prestadora de Servi\u00e7o de Telecomunica\u00e7\u00f5es, com autoriza\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es  \u2013 ANATEL para este fim, para prover solu\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o IP (Internet Protocol) que suporte aplica\u00e7\u00f5es TCP (Transmission Control Protocol) e  disponibilize acesso a rede Internet, com fornecimento de servi\u00e7o de seguran\u00e7a NGFW (Next Generation Firewall), IP Dedicado \u2013 link de dados, roteador \u2013 CPE, roteador de seguran\u00e7a \u2013 seguran\u00e7a de per\u00edmetro \u2013 MSS e Gerenciador de Relat\u00f3rio \u2013 GIS), para consumo sob demanda, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 298.069,80 (duzentos e noventa e oito mil cento e nove reais e oitenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000,  10.302.1424.43000000, 10.302.1424.42890000, 10.302.1424.42970000 e 10.302.1424.42980000. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 (Servi\u00e7os  de Terceiros) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da  Uni\u00e3o). E 100 (recurso pr\u00f3prio). DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar da sua assinatura, podendo ser prorrogado com fulcro no Art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E RONALD QUINTINO PEREIRA VALLAD\u00c3O, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 673, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00214/2021-83, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O ESEQUIEL GOMES, matr\u00edcula n\u00ba 233811-1,  no Cargo de Apoio Administrativo, N\u00edvel I 25 horas, Classe IV, Refer\u00eancia 8, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 674, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00210/2021-03, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a MARIA MARTA FERREIRA DOS REIS LUNA, matr\u00edcula n\u00ba 9067566-1, no cargo  de Professora de N\u00edvel Superior 30 horas, Classe I, Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos  do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 675, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00478/2021-92, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a NEIDE DE ALBUQUERQUE CORDEIRO, matr\u00edcula n\u00ba. 935801, no Cargo de Agente Administrativo, Refer\u00eancia 8, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 676, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00465/2021-3, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a LADY ANDRADE DO NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba. 3015231, no Cargo de Auxiliar de Enfermagem, Refer\u00eancia 5, do Quadro de  Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, nos termos do art. 4\u00ba, da  Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com  proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 677, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00198/2021-29, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a TERESA TELES DE ARAUJO, matr\u00edcula n\u00ba 44660-1, no Cargo  de Apoio Administrativo, N\u00edvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 6, do  Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba  52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com  o \u00a7 6\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 678, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0044.011986.00089/2021-74, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a RITA DE MELO TAVARES, matr\u00edcula n\u00ba 270687-1, no cargo de Auxiliar  Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia C, do quadro de pessoal da  Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 679, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0609.012106.00053/2021-24, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-,  gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a RAIMUNDA NEUZA DE OLIVEIRA E SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 291099-2, no  cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia C, do quadro de pessoal do Corpo de Bombeiros Militar do Acre, nos termos do art.  5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019,  com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 680, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0019.005691.00491/2021-41, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria compuls\u00f3ria (0106), a partir de 29/09/2021,  a PAULO JOSE BRIGIDO DE ALENCAR, matr\u00edcula n\u00ba 9099875-3, no cargo de M\u00e9dico Cl\u00ednico Geral, Refer\u00eancia 6, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade nos termos do art. 44, com proventos calculados  pela m\u00e9dia aritm\u00e9tica simples, de acordo com o art. 25, \u00a7 4\u00ba, todos da Lei  Complementar n\u00ba 154, de 8 de dezembro de 2005. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE   PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 681, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 004401198600110/2021-31, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101)  a MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O PEREIRA DE ALMEIDA, matr\u00edcula n\u00ba 2707091, no cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia H, do  quadro de pessoal do Pol\u00edcia Militar do Acre, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba443, 23 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  083/2021, da empresa NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS  LTDA, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Pneus e protetores para C\u00e2maras de Ar  para atender as necessidades da frota de ve\u00edculos do Departamento  Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago           Matr\u00edcula: 351890-2 II \u2013 Gestor Substituto: Aliton da Silva Souza Matr\u00edcula: 9555218 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba444, 23 DE SETEMBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE  \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413,  de 10 de mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal  n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato n\u00b0  084/2021, da empresa OLIVEIRA IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Fornecimento de Pneus e protetores  para C\u00e2maras de Ar para atender as necessidades da frota de ve\u00edculos  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA. I - Gestor Titular: Luiz Carlos Teixeira Santiago Matr\u00edcula: 351890-2 II \u2013 Gestor Substituto: Aliton da Silva Souza Matr\u00edcula: 9555218 III - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Vieira Torres Matr\u00edcula: 9071725-7 IV \u2013 Fiscal Substituto: \u00c1bida Silvestre Ferreira Matr\u00edcula: 955124-7 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 448 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413 de  10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba\u2013TONAR SEM EFEITO a Portaria n\u00ba 425, de 03 de outubro de 2021,  que exonera o servidor SILVANIO NASCIMENTO LIMA, sob matricula  n\u00ba 9109201, para exercer Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC - 4, no \u00e2mbito  deste Departamento. 2\u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 442 DE 16 DE AGOSTO DE 2021. A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413  de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba \u2013 DESIGNAR O senhor, Jo\u00e3o Rodrigues do Nascimento, sob matricula n\u00ba 300012-1, para responder pela Ger\u00eancia da Unidade do DEPASA  no Munic\u00edpio de Sena Madureira. 2\u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a contar de 13 de  outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento  - DEPASA, a Sra. WALESKA LIMA BEZERRA, Decreto n\u00ba 7.337 de 24 de  novembro de 2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem as Leis n\u00ba  1.248/97, 1.965/07, Lei n.\u00b0 2.413/2011 e Lei n\u00ba 2.546/2012, RATIFICA a  Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamenta\u00e7\u00e3o no Art. 25, Inciso II, combinado ao Art. 13, Inciso VI da lei 8.666/93, e considerando o que consta  no Processo Administrativo n\u00ba. 126/2021, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o da EMPRESA ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE ENGENHARIA SANIT\u00c1RIA E  AMBIENTAL - ABES, CNPJ: 33.945.015/0001-81, para a Participa\u00e7\u00e3o do  31\u00ba Congresso da ABES e da FITABES que ser\u00e1 realizada entre os dias 17  e 20 de outubro na cidade de Curitiba \u2013 PR, com o tema Cidades Inteligentes Conectadas com o Saneamento e o Meio Ambiente: Desafio dos Novos  Tempos, no valor global de R$ 2.460,00 (Dois mil quatrocentos e sessenta  reais), para todos os efeitos legais e publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial. Rio Branco \u2013 Acre, 13 de outubro de 2021. Waleska Lima Bezerra Diretora Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo SEI N\u00ba 0038.006889.00015/2021-01 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto 6.319/2020, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, HOMOLOGA, para que se produza os  efeitos legais em sua plenitude, os atos praticados pela Pregoeira e demais membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 03 \u2013 CPL 03, referente  ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 018/2021 \u2013 CPL 03, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia, para sob demanda,  prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial e industrial preventiva e corretiva com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na  forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o  Civil, doravante denominado Sinapi, nas edifica\u00e7\u00f5es Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013  DERACRE, em favor das empresas E M COSTA ENGENHARIA EIRELI - CNPJ: 11.621.292/0001-04 para o Lote 01 no valor de R$ 2.750.000,00  (dois milh\u00f5es setecentos e cinquenta mil reais) com maior Percentual de Desconto de 30,00%, a empresa BOMFIM & SOUSA COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00c3O E LIMPEZA LTDA \u2013 CNPJ: 10.158.677/0001-06 para o Lote 02 no valor de R$ 2.150.000,00 (dois milh\u00f5es cento e cinquenta mil reais)  com maior Percentual de Desconto de 27,49,00%, e a empresa  ATLAS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO \u2013 EIRELI \u2013 CNPJ: 23.044.736/0001-67 para  o Lote 04 no valor R$ 3.200.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es e duzentos mil reais), com maior Percentual de Desconto de 28,96%. Rio Branco, 14 de outubro de 2021. Petronio Antunes Presidente do DERACRE "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 754, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria DETRAN n\u00ba 734, de 07 de outubro  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.144 de 08 de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do Memorando n\u00ba 77/2021/DETRAN - ASSECOM (2498336), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR a servidora Daigle\u00edne Maciel Cavalcante, matr\u00edcula n\u00ba 9301313, para responder pela Ouvidoria deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 06/11/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 14 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 755, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria DETRAN n\u00ba 734, de 07 de outubro  de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.144 de 08 de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1  outras provid\u00eancias,6 CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba 697/2021/DETRAN - DADM (2459176), RESOLVE: Art. 1\u00b0  DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato n\u00ba   055/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a empresa GRUPO E IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA,  que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada no fornecimento (sob demanda) de materiais de consumo do tipo expediente,  quais sejam, os itens 1, 3, 6 e 7 da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 046/2020,  visando a reposi\u00e7\u00e3o do estoque da Divis\u00e3o de Almoxarifado e Patrim\u00f4nio para atender as necessidades das demais divis\u00f5es deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC na capital e interior do Estado. O   Termo contratual tem vig\u00eancia na data de sua assinatura (05/10/2021) e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. I  Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva - matr\u00edcula n\u00ba 9513310; II Gestor Suplente:Alisandra Ferreira da Silva \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 9390790; III Fiscal Titular: Walcemiro Cunegundes Matos \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 9303057; IV Fiscal Suplente: Elisangela da Silva Lopes Brasil - matricula n\u00ba 9315535. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 14 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio "
        ],
        "IDAF": [
            "INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL \u2013 IDAF EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 006/2021 PARTES: TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA QUE CELEBRAM O INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO  ACRE \u2013 IDAF/AC E A SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O - SECOM OBJETO: O presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica, tem por objeto a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es e esfor\u00e7os para apoiar na cobertura jornal\u00edstica e publicit\u00e1ria das a\u00e7\u00f5es da defesa agropecu\u00e1ria. VIG\u00caNCIA: O presente acordo ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2022, a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, podendo ser  prorrogado por igual per\u00edodo, de comum acordo entre as partes, mediante termo aditivo. DESPESAS: O presente acordo n\u00e3o envolve transfer\u00eancias de recursos financeiros entre os Entes part\u00edcipes.  Rio Branco, 14 de outubro de 2021. Assinam: o Senhor Jos\u00e9 Francisco Thum, pelo IDAF, e o Senhor Rutembergue Crispim da Silva, pela SECOM. "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 003.24/2019 \u2013 REABERTURA MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA - MEDIOTEC O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM MENSALISTA PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa/IEPTEC N\u00ba 001/2019, que  estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DE TERMO DE COMPROMISSO NOS DIAS 15, 18 E 19 DE OUTUBRO DE 2021,  DAS 8:00 \u00c0S 12:00H. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida  pelo MEC; Rio Branco, 14 de outubro de 2021. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 023.43/2020 \u2013 MEDIOTEC \u2013 REABERTURA APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO PARCIAL DA PRIMEIRA FASE DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E  ADMINISTRATIVAS PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011  e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas  neste Edital. *OS CANDIDATOS PODER\u00c3O INTERPOR RECURSO ADMINISTRATIVO, IMPRETERIVELMENTE, EM 2 DIAS \u00daTEIS, A CONTAR DA DATA DE  P\u00daBLICA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO PARCIAL DO PROCESSO SELETIVO, PARA O E-MAIL: processoseletivo.ieptec@gmail.com  Rio Branco, 14 de outubro de 2021. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02 referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 255/2021, cujo o objeto \u00e9  a  aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o e higiene pessoal, de forma parcelada conforme a necessidade, com o intuito de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr na execu\u00e7\u00e3o  dos programas, projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre, em favor das empresas classificadas M.V AQUINO EIRELI CNPJ:  14.358.816/0001-04, vencedora dos item: 13,31 e 36,  no valor de  R$ 21.765, 52 (vinte e um mil reais, setecentos e sessenta e cinco reais e cinquenta e dois centavos); NOVA VIDA EIRELI CNPJ: 14.359.681/0001-93, vencedora dos item: 01, 02, 04, 05, 06, 07, 08, 09, 10, 12, 14, 17, 18,19,  20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 29, 30, 32, 34, 35, 37, 38, 39, 40, 43,50, 55, 56, 57, 58, 59 e 60, no valor de R$ 260.361,24 (duzentos e sessenta mil,  trezentos e sessenta e um reais e vinte quatro centavos); MS SERVI\u00c7OS COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5S - EIRELI CNPJ: 22.172.177/0001-08,  vencedora dos item: 03, 15, 16 e 42,  no valor de R$ 76.844,40 (setenta e seis mil, oitocentos e quarenta e quatro reais e quarenta centavos); AC  EMPREENDIMENTOS E NEG\u00d3CIOS EIRELI CNPJ: 22.173.882/0001-20, vencedora dos item: 44, 45, 46, 49, 52, 53 e 54, no valor de R$ 54.428,00  (cinquenta e quatro mil e quatrocentos e vinte e oito reais); ROLV COMERCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O EIRELI CNPJ: 29.350.463/0001-65, vencedora dos item: 11, 33, 41, 47 e 51, no valor de R$ 469.481,36 (quatrocentos e sessenta e nove mil, quatrocentos e oitenta e um reais e trinta e seis  centavos); e INTERJET COMERCIAL EIRELI CNPJ: 59.403.410/0001-26, vencedora do item: 28,  no valor de R$ 154.913, 35 (cento e cinquenta e  quatro mil, novecentos e treze reais e trinta e cinco centavos). Rio Branco-Acre, 14 de Outubro de 2021.    Carlos Sergio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr PORTARIA N\u00ba 247/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 252 DE 08 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro  de 2020 e a Lei Estadual n\u00ba 2.111 de 31 de dezembro de 2008, Institui o N\u00facleo Gestor Estadual da Escola Nacional de Socioeduca\u00e7\u00e3o (ENS), e d\u00e1 outras provid\u00eancias. CONSIDERANDO o preconizado na Lei n. 12.594, de 18 de janeiro de 2012, que disp\u00f5e sobre o Sistema Nacional de Atendimento Socioeducativo - SINASE;  CONSIDERANDO o Plano Nacional de Atendimento Socioeducativo, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 12/CEDCA/AC, de 17 de dezembro de 2019;  CONSIDERANDO a Portaria n. 4, de 9 de janeiro de 2015, da Secretaria de Direitos Humanos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, instituindo a Escola  Nacional de Socioeduca\u00e7\u00e3o; e CONSIDERANDO que a Uni\u00e3o, Estado e Munic\u00edpio devem promover a valoriza\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o dos profissionais e continuidade da pol\u00edtica de forma\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reorganizar o N\u00facleo Gestor Estadual da Escola Nacional de Socioeduca\u00e7\u00e3o, com objetivo de promover de forma articulada a implanta\u00e7\u00e3o, a  execu\u00e7\u00e3o e a qualifica\u00e7\u00e3o dos cursos destinados aos profissionais que atuam direta ou indiretamente no Sistema Socioeducativo do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Compete ao N\u00facleo Gestor: I - participar das atividades desenvolvidas pela Escola Nacional de Socioeduca\u00e7\u00e3o - ENS, conforme calend\u00e1rios divulgados, bem como integrar o  Conselho Gestor Nacional da ENS.  II - desenvolver atividades de qualifica\u00e7\u00e3o dos operadores do Sistema Socioeducativo, de acordo com o cronograma e a orienta\u00e7\u00e3o da Escola  Nacional de Socioeduca\u00e7\u00e3o - ENS; e  III - elaborar o Regimento Interno do N\u00facleo Gestor Estadual da Escola Nacional de Socioeduca\u00e7\u00e3o - ENS, conforme normativas da Pol\u00edtica  de Socioeduca\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba O N\u00facleo Gestor da Escola Nacional de Socioeduca\u00e7\u00e3o- ENS/AC ser\u00e1 composto por membros: I. Do Instituto Socioeducativo; II. Da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres; III. Da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos; IV. Do Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente.  Art. 4\u00ba. Fica facultado aos componentes do N\u00facleo Gestor Estadual da Escola Nacional de Socioeduca\u00e7\u00e3o solicitar a coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de representantes de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, privadas e organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais-ONG, Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil de Interesse P\u00fablico  - OSCIP, em car\u00e1ter consultivo para desenvolvimento e consecu\u00e7\u00e3o dos fins acordados no presente Ato Normativo. Art. 5\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se.  M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre "
        ],
        "JUCEAC": [
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O O Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre, Sr. Jurilande Arag\u00e3o Silva, nomeado pelo Decreto n\u00b0 4.737/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, ratifica o Processo n\u00b0 0067.007229.00034/2021-28 referente ao processo de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, com base no artigo  25, II, da Lei n\u00b0 8.666/93 e no Parecer Jur\u00eddico n\u00b030/2021 emitido pelo Dr. CRISTOPHER CAPPER MARIANO DE ALMEIDA,  Procurador  Jur\u00eddico nomeado pelo Decreto n\u00b0 188/2019, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa Open Treinamentos Empresariais e Editora, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.094.300/0001-51, com sede a Rua Edistio Pond\u00e9, 353 \u2013 Edif\u00edcio Empresarial Tancredo Neves,  Cj. 909/910  Bairro: Stiep, CEP: 41770-395, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual: 010.764.886 \u2013 Salvador/BA, neste ato representada pelo seu s\u00f3cio administrador, Senhor Alexandre Marques de Andrade Lemos, brasileiro, casado, empres\u00e1rio, portador da C\u00e9lula de Identidade 17788 OAB-BA,  CPF-718.561.105-91, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o excepcional para oferta e treinamento diferenciado do curso de aperfei\u00e7oamento: \u201cGest\u00e3o  Tribut\u00e1ria de Contratos e Conv\u00eanios Online\u201d para servidores desta Junta Comercial do Estado do Acre e com isso aprimorar e dispor de excel\u00eancia nos servi\u00e7os p\u00fablicos aqui oferecidos. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva Presidente da JUCEAC Decreto n\u00b0 4.737/2019 "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 035 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo n\u00ba 19.05.0385.0000065/2021-57 \u2013 Diretoria de Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o OBJETO: Registro de Pre\u00e7os com vistas \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de subscri\u00e7\u00e3o  de licen\u00e7as de uso de softwares Microsoft do tipo su\u00edte de escrit\u00f3rio  (Office 365), com direito de atualiza\u00e7\u00e3o e suporte, pelo per\u00edodo de 12  (doze) meses, na modalidade de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o continuado, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades indicadas no Termo de Refer\u00eancia  e seus anexos \u2013 Anexo I deste Edital. O Departamento de Licita\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do  Acre, atrav\u00e9s de sua Pregoeira, torna p\u00fablico aos interessados e em  especial aos licitantes que adquiriram o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba 035/2021 - SRP, que decide SUSPENDER o certame para altera\u00e7\u00f5es no Termo de Refer\u00eancia. A nova data de abertura ser\u00e1 divulgada na forma da Lei.  Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. KAREN MONTEIRO DE OLIVEIRA Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 082/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa. Conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria ao vereador  Odilon dos Santos, para custear despesas de viagem \u00e0 cidade de Rio  Branco-AC. Objetivo: Comparecer ao DERACRE para tratar sobre a  solicita\u00e7\u00e3o de quebra-molas constante no Of\u00edcio n\u00ba 366/2021, al\u00e9m de  solicitar o reparo de 4 pontes localizadas no Ramal do Riozinho, Ramal  Jo\u00e3o Costa, Ramal do Floresta e Ramal do Mococa, solicitar tamb\u00e9m  benfeitorias na Estrada do Agricultor e consultar a possibilidade de cess\u00e3o de uma retroescavadeira ao munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, conforme documentos pertinentes em anexo. Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 13 de  outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador  far\u00e1 jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio  de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 13 de outubro de 2021.   Gilberto Fransa da Silva/PSDB Presidente da CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0 056/2021 Disp\u00f5e Sobre Exonera\u00e7\u00e3o De Cargo Em Comiss\u00e3o e Da Outras Providencias Da C\u00e2mara Municipal De Bujari. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a Sr \u00aa VITORIA SOUZA DE LIMA, do Cargo em Comiss\u00e3o, CC4, da C\u00e2mara Municipal de Bujari. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir do dia 30 de setembro de 2021.  C\u00e2mara Municipal de Bujari \u2013 AC 13 de outubro de 2021. Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da C\u00e2mara Municipal "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 126 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO, VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais... RESOLVE:     Art. 1\u00ba - Conceder f\u00e9rias regulamentares por um per\u00edodo de trinta (15)  dias para o servidor ISMAEL FERREIRA ROSA FILHO, matr\u00edcula n\u00ba  266, funcion\u00e1rio do quadro efetivo da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de  Castro, no cargo de vigia. Art. 2\u00ba - Per\u00edodo aquisitivo de f\u00e9rias relativo ao exerc\u00edcio 2020/2021, a  contar do dia 17 de outubro a 31 de outubro de 2021, devendo retornar  dia 01 de novembro de 2021. Art. 3\u00ba - Autorizo a Secretaria de Finan\u00e7as a conceder o pagamento de  1/3 de f\u00e9rias. Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 14 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 316/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 27.786/2021 RESOLVE: Exonerar do Cargo em Comiss\u00e3o de Assessora Parlamentar AP-XIII,  a contar de 1\u00ba de outubro do ano em curso, a servidora Sueli Batista  do Nascimento Ribeiro, a qual prestava seus servi\u00e7os ao Gabinete do  Vereador Ismael Machado. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 05 de  outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "PORTARIA N\u00ba 319/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 27.786/2021 RESOLVE: Nomear, para o Cargo de Assessora Parlamentar AP-XIII, a partir 1\u00ba de  outubro do ano em curso, a senhora Andressa Pereira da Silva, a qual  prestar\u00e1 servi\u00e7os ao Gabinete do Vereador Ismael Machado. REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 05 e outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 021/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba271/2021  exarado pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 021/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba26070/2021, que tem como  Objetivo a inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do vereador Jose C\u00e9lio Brito da  Silva, no evento Cuidados Indispens\u00e1veis para o Gestor P\u00fablico Municipal, que acontecer\u00e1 na cidade de Foz Igua\u00e7u - PR, no per\u00edodo de 19  a 23 de outubro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b026070/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba021/2021 Rio Branco-Acre, 14 de outubro  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba. 020/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba270/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 020/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba27069/2021, que tem como Objetivo a  inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do servidor Francisco Paulo Ferreira da Silva,  no evento Cuidados Indispens\u00e1veis para o Gestor P\u00fablico Municipal,  que acontecer\u00e1 na cidade de Foz Igua\u00e7u - PR, no per\u00edodo de 19 a 23  de outubro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b027069/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba020/2021 Rio Branco-Acre, 14 de outubro  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD": [
            "PORTARIA  N\u00ba 049/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de meia di\u00e1ria aos vereadores desta C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard-AC.\u201d O presidente da Mesa Diretora desta C\u00e2mara Municipal de Senador  Guiomard, Estado do Acre, vereador Magildo de Souza Lima, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 10 de novembro de 2015,  R E S O L V E:  Art. 1\u00ba - Ressarcir aos vereadores abaixo relacionados, das despesas  com combust\u00edvel e alimenta\u00e7\u00e3o durante o deslocamento ao munic\u00edpio  de Rio Branco/AC, na Divis\u00e3o de Desenvolvimento Rural da Superintend\u00eancia Federal de Agricultura do Acre, situada na Rodovia AC-40,  no dia 13/10/2021, com o objetivo de tratarem sobre o atendimento dos  conv\u00eanios de n\u00fameros: 889759/2019 e 891863/2019, em fase de licita\u00e7\u00e3o, e os de n\u00fameros: 032331/2021; 032332/2021 e 032333/2021, em  fase de an\u00e1lise t\u00e9cnica, concedendo-lhes o pagamento de meia di\u00e1ria,  conforme valores individuais demonstrados abaixo: Art. 2\u00ba - Autorizar o Setor Financeiro deste Legislativo, providenciar a  emiss\u00e3o das Notas de Empenhos, Liquida\u00e7\u00f5es e Ordens de Pagamentos em favor dos vereadores citados acima, de acordo com seus respectivos valores, obedecendo as formalidades legais. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE. CUMPRA-SE. C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre. Em 14 de outubro de 2021. Magildo de Souza Lima Presidente C\u00e2mara Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 399/2021 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cResolve nomear o Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal e  d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, Vereador Francisco  Feitoza Batista, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - De acordo com a Lei n\u00ba 710/2011, nomeia a senhora LIBERDADE DA SILVA NASCIMENTO; CPF: 308.772.292-87; RG: 0199436  SJSP/AC, para exercer o cargo comissionado de Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba - Os vencimentos do Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o ser\u00e3o iguais aos  vencimentos de um Secret\u00e1rio Municipal. Art. 3\u00ba - Este DECRETO LEGISLATIVO entrar\u00e1 em vigor a partir de sua  publica\u00e7\u00e3o com efeitos retroativos 01 de outubro de 2021.  FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1  CPF: 164.688.992-49 ",
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUACA DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 397/21 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cExonerar o SERVIDOR DA C\u00c2MARA MUNICIPAL O SENHOR JOS\u00c9  ILDIVAN COELHO DE SOUSA e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O Presidente da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, Vereador Francisco  Feitoza Batista, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. D E C R E T A: Art. 1\u00ba - De acordo com a Lei n\u00ba 331/1993, exonerar do cargo de Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, o senhor  JOS\u00c9 ILDIVAN COELHO DE SOUSA nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0  397/2021, matricula n\u00ba 188. Art. 2\u00ba - Este DECRETO LEGISLATIVO entrar\u00e1 em vigor a partir data  de sua publica\u00e7\u00e3o. Onde se l\u00ea:  DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 397/21 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. Leia- se: DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 398/21 DE 01 DE SETEMBRO DE 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1  CPF: 164.688.992-49 "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 024/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 038/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0082 SEMAF/2021-PMA  VALIDADE: 12 (doze) MESES Aos oito dias do m\u00eas de outubro do ano de dois mil e vinte e um, a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede na Av. Governador  Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o  n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o  FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito  no CNPJ/MF sob n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste ato representado por  seu representante legal, Prefeito Municipal em exerc\u00edcio o Sr. Era\u00eddes  Caetano de Souza, no exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, doravante denominado CONTRATANTE, no uso da compet\u00eancia que lhe foi atribu\u00edda regimentalmente, nos termos das Leis nos  10.520/2003, 8.666/93, Lei Complementar n\u00ba 123/2001 e altera\u00e7\u00f5es,  dos Decretos Federais nos 5.450/2001, 3.555/2000 e 7.892/2014 e Decretos Estaduais nos 5.972/2010, 5.966/2010, 5967/2010 e 7.477/2014,  e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Em face da classifica\u00e7\u00e3o das propostas apresentadas no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 038/2021, resolve REGISTRAR OS  PRE\u00c7OS para a eventual contrata\u00e7\u00e3o dos itens a seguir elencados,  conforme especifica\u00e7\u00f5es do Edital e Termo de Refer\u00eancia, que passam  a fazer parte integrante desta Ata, tendo sido, os referidos pre\u00e7os, oferecidos pela(s) empresa(s) D. BATISTA DA SILVA - ME, inscrita no CNPJ  sob o n\u00ba 10690.011/0001-02, com sede na Rua Ouro Preto, N\u00b0 48, Q.30  Lt -15, CEP 69.9140-096, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, neste ato  representada pelo(a) Sr(a).  Italita Fernanda da Silva Gaioso, inscrita  no CPF n\u00ba 944.191.242-53, cuja proposta foi classificada em 01 lugar  no certame, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: OBJETO: Constitui objeto do presente termo, o Registro de pre\u00e7os  Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE ASSESSORIA T\u00c9CNICA ESPECIALIZADA, DE NATUREZA SINGULAR, EM  TRANSPAR\u00caNCIA P\u00daBLICA E OUTROS SERVI\u00c7OS CORRELATOS.  A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar  da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA - DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 14.1 Ser\u00e1 anexada a esta Ata c\u00f3pia do Termo de Refer\u00eancia. 14.2 Integram o Edital, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, a Ata de Registro  de Pre\u00e7os, o Termo de Refer\u00eancia e a proposta das empresas vencedoras;  14.3 As quest\u00f5es decorrentes da utiliza\u00e7\u00e3o da presente ata, que n\u00e3o  possam ser dirimidas administrativamente, ser\u00e3o processadas no foro da  Comarca da cidade de Acrel\u00e2ndia/AC, com exclus\u00e3o de qualquer outro. E, por estarem assim, justas e contratadas, firmam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, na presen\u00e7a das testemunhas que tamb\u00e9m o subscrevem. Acrel\u00e2ndia-AC, 13 de outubro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE D. BATISTA DA SILVA - ME  CONTRATADA ENCARTE I Empresa(s) D. BATISTA DA SILVA \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  10.690.011/0001-02, com sede na Rua Ouro Preto,260 - CEP 69.914-096,  no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, neste ato representada pelo(a) Sr(a).  Italita Fernanda da Silva Gaioso, inscrita no CPF n\u00ba 944.191.242-53.    PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE D. BATISTA DA SILVA - ME  CONTRATADA ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O  No Extrato de Contrato N\u00ba 186/2021, referente a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  N\u00ba 031/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 14 de Outubro  de 2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba 13.146: Onde se l\u00ea: Renan Aguado Serigioli, Brasileiro, solteiro, servidor p\u00fablico, nascido em  24/10/1975, portador da c\u00e9dula de identidade RG. 911961 SSP/MT emitida  em 29/04/1991, e inscrito no CPF n\u00b0 551.041.931-87, residente e domiciliado na Av. Brasil, Centro, 227, Acrel\u00e2ndia/AC, que nomeia e constitui  como sua procuradora, Lurdes Aguado Serigioli, Brasileira, casada, professora aposentada, nascida em 30/12/1954, portadora da c\u00e9dula de identidade RG n\u00b0 321911 SSP/AC emitida em 18/07/2017, e inscrita no CPF  n\u00b0 292.800.361-49, residente e domiciliada na Avenida Brasil, 227, Centro,  Acrel\u00e2ndia/AC. Leia-se: Renan Aguado Serigioli, Brasileiro, solteiro, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade RG. 667477 SSP/RO, e inscrito no CPF  n\u00b0 736.656.302-15, residente e domiciliado na Av. Brasil, Centro, 227,  Acrel\u00e2ndia/AC, que nomeia e constitui como sua procuradora, Lurdes  Aguado Serigioli, Brasileira, casada, professora aposentada, nascida  em 30/12/1954, portadora da c\u00e9dula de identidade RG n\u00b0 321911 SSP/ AC emitida em 18/07/2017, e inscrita no CPF n\u00b0 292.800.361-49, residente e domiciliada na Avenida Brasil, 227, Centro, Acrel\u00e2ndia/AC. Acrelandia Ac, 14 de Outubro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "Portaria n\u00ba 019/2021    Assis Brasil \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com o Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal e, considerando o art. 2\u00b0 do Decreto n\u00ba 211/2021, Resolve: Art. 1\u00ba. Autorizar a comercializa\u00e7\u00e3o e o consumo de bebidas alco\u00f3licas  em vias p\u00fablica, em espa\u00e7os delimitados em hor\u00e1rios e per\u00edodo determinados durante a realiza\u00e7\u00e3o de evento promovido pela Prefeitura. \u00a71\u00ba. A comercializa\u00e7\u00e3o se dar\u00e1, no entorno do Gin\u00e1sio Poliesportivo Sidney Nascimento de Moraes e Est\u00e1dio Municipal Jos\u00e9 D. de Ara\u00fajo, em  espa\u00e7o definitos pelo Setor de Cadastro da Prefeitura; \u00a72\u00ba. A comercializa\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 de 15 a 17 de outubro e de 22 a 24 e outubro de 2021, em hor\u00e1rios definidos pelo Setor de Cadastro da Prefeitura; Art. 2\u00ba. Os interessados dever\u00e3o comparecer no Setor de Cadastro da  Prefeitura para solicitar a autoriza\u00e7\u00e3o munidos de identifica\u00e7\u00e3o; Art. 3\u00ba. Ser\u00e1 cobrada a taxa de licen\u00e7a de com\u00e9rcio eventual, conforme  Tabela III, item 03 do art. 140 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio do Munic\u00edpio a Lei  Municipal n\u00ba 059/2004. Art. 4\u00ba. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a comercializa\u00e7\u00e3o de bebidas alco\u00f3licas ou  n\u00e3o em recipientes de vidro. Art. 5\u00ba. A autoriza\u00e7\u00e3o para comercializa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 constar dados conforme  especificado no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 211 de 24 de agosto de 2021. Art. 6\u00ba. O comerciante que n\u00e3o portar a devida autoriza\u00e7\u00e3o emitida pelo  Setor de Cadastro da Prefeitura ter\u00e1 os itens comercializados apreendidos  pelas autoridades policiais e estar\u00e1 sujeita \u00e0s sans\u00f5es legais cab\u00edveis. Art. 7\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL  EXTRATO DO CONTRATO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 024/2021 Contrato n\u00ba 037/2021. Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL com CNPJ: 04.045.993/0001-79  e a Empresa LISBOA ENGENHARIA ME com CNPJ: 28.478.971/0001-60  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  de Topografia, no Terreno destinado a Constru\u00e7\u00e3o de Creche Municipal,  Inser\u00e7\u00e3o e Cadastramento no Sistema SIMEC conforme abaixo: Programa  de Trabalho: 1024 \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica e Fonte: 0012. VALOR TOTAL: 10.000,00  (dez mil reais), JERRY CORREIA MARINHO Prefeito de Assis Brasil e o  senhor  JOHNATAN LISBOA VIEIRA RG 2233920-5 SSP/AM e  CPF n\u00ba  007.743.272-00 representante legal da empresa LISBOA ENGENHARIA  ME. Assis Brasil \u2013 Acre, 13 de Outubro de 2021.  "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                     PORTARIA N\u00ba. 186/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento em feriados e  fins de semana; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Francisco D\u00e1cio Paulo, 04 (quatro)  meias -  di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de  R$ 105,00 (cento e cinco reais), totalizando o valor de R$ 420,00 (quatrocentos e vinte reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 187/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento em feriados e  fins de semana; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor   Idelf\u00f4ncio Vidal Pontes, 05 (cinco)  meias -  di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de  R$ 105,00 (cento e cinco reais), totalizando o valor de R$ 525,00 (quinhentos e vinte e cinco reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 188/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento em feriados e  fins de semana; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Oric\u00e9lio Santiago de Oliveira, 05 (cinco) meias -  di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio  de R$ 105,00 (cento e cinco reais), totalizando o valor de R$ 525,00  (quinhentos e vinte e cinco reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                      PORTARIA N\u00ba. 189/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento em feriados e  fins de semana; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor   Sidnei Tabosa Guedes, 05 (cinco) meias -  di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de  R$ 105,00 (cento e cinco reais), totalizando o valor de R$ 525,00 (quinhentos e vinte e cinco reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 190/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na  zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento em feriados e  fins de semana; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor  Raimundo Alves dos Santos, 05 (cinco) meias -di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio  de R$ 105,00 (cento e cinco reais), totalizando o valor de R$ 525,00  (quinhentos e vinte e cinco reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "PORTARIA / SETE / N\u00ba 002 /2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO,  DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhe confere o Decreto N\u00ba 008/ 2021, Considerando reuni\u00e3o realizada em 04 de outubro de 2021, onde foi  institu\u00edda a Comiss\u00e3o Organizadora da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo de Cruzeiro do Sul a ser realizada nos dias 28 e 29  de outubro do corrente ano; Considerando a necessidade de legaliza\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora do referido evento. RESOLVE: I \u2013 Designar os abaixo relacionados para comporem a Comiss\u00e3o Organizadora da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo de Cruzeiro  do Sul a ser realizada nos dias 28 e 29 de outubro de 2021 no audit\u00f3rio do  SENAC, localizada na Av. Lauro M\u00fcller, 1932, Bairro Artur Maia. II \u2013 A comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pela Secretaria de Turismo e Empreendedorismo Gleiciane Oliveira Cruz. III \u2013 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e / ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE TURISMO E EMPREENDEDORISMO DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE  OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se.   Maria Gleiciane Oliveira Cruz  Secret\u00e1ria Municipal de Turismo e Empreendedorismo Cruzeiro do Sul Acre. Decreto N\u00ba 008 /2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 303/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba  030/2021, celebrado entre a SECRETARIAMUNICIPAL DE ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL e a empresa L F RIBEIRO, CNPJ n\u00ba  30.645.254/0001-28 OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo (carro de passeio caminhoneta, ve\u00edculo tipo Pick-up, caminh\u00e3o pipa, caminh\u00e3o espargido, van e \u00f4nibus). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 77.880,00 (setenta e sete mil oitocentos e oitenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: DOTA\u00c7\u00c3O ORCAMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o:  06     Secretaria Municipal de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Unidade: 01 Gabinete da Secretaria de Gest\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Proj. Atividade:  2.012 Gest\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Elemento de Despesa:    70 3.3.90.39.00.00.00.00    0001    Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze)  meses, a contar da data de sua assinatura, prolongando-se at\u00e9 o dia  20/08/2022, podendo ser prorrogado o prazo em conformidade com o  artigo 57 da lei 8.666/93 DATA DA ASSINATURA: 21 de agosto de 2021. ASSINAM: JOS\u00c9 FRANCISCO MELO DA ROCHA, Assessor Especial  de Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial - CONTRATANTE e LACEILDO  FERREIRA RIBEIRO, pela empresa: L F RIBEIRO \u2013 CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Extrato de Contrato n\u00ba 298/2021  Concorr\u00eancia n.\u00ba 001/2021 Contratante: PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Contratada CIDADE AG\u00caNCIA DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA  CNPJ n\u00b0 00.997.672/0001-13. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade a serem prestados  por 01 (uma) ag\u00eancia de propaganda, operando nos termos da Lei no  4.680, de 18.06.65, e do Decreto no 57.690, de 01.02.66, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham  por objetivo o estudo, o planejamento, a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a  cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o  externa e a distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es publicit\u00e1rias junto ao p\u00fablico de interesse, por interm\u00e9dio da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial , para atender as necessidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta do  Poder Executivo Municipal. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Entidade: 1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE  CRUZEIRO DO SUL \u00d3rg\u00e3o: 02 \u2013 GABINETE DO PREFEITO Unidade: 01 \u2013 GABINETE DO  PREFEITO Funcional: 04.131.0002.2.110    - Manuten\u00e7\u00e3o da Assessoria  de Comunica\u00e7\u00e3o Social 26                3.3.90.39.00.00.00.00 0001 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Valor Total: R$ 2.856.000,00 (Dois Milh\u00f5es, Oitocentos e Cinquenta e  Seis Mil Reais). Vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a partir de sua assinatura.  Assinam: JOS\u00c9 FRANCISCO MELO DA ROCHA, Assessor Especial de  Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul e  WAGNER XAVIER D\u00c1VILA LUCENA pela empresa: CIDADE AG\u00caNCIA  DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA. Cruzeiro do Sul/AC, 07 de Outubro de 2021. Jos\u00e9 Francisco Melo da Rocha Assessor Especial de Comunica\u00e7\u00e3o e Cerimonial Decreto n\u00ba 015/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 052/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em  conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 142/2021, anexado  ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 214 a 217, em que recomenda a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 052/2021,  do tipo de menor pre\u00e7o por item, para Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada em Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo leve CAMINHONTE TIPO PICK-UP,  escada telesc\u00f3pica de at\u00e9 9m, cabine simples com motorista, tudo de  conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002, Decreto Federal n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de  23 de Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de  Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015,  Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar  123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139  de 10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n.  8.666/93. Em favor da empresa vencedora: L.V.M DO VALE EIRELI -  ME, empresa inscrita no CNJP sob o n\u00ba 11.847.754/0001-06, vencedora  do item: 01 \u2013 R$ 5.500,00. Cruzeiro do Sul - AC, 13 de outubro de 2021. JOSINALDO BATISTA FERREIRA Secret\u00e1rio Municipal de Obras e Infraestrutura Decreto n\u00ba 012/2021 "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 015/2021 O Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Prefeito Municipal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando raz\u00f5es  de interesse p\u00fablico, resolve REVOGAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  015/2021 - Processo Administrativo n\u00ba 025/2021. A revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o encontra fundamenta\u00e7\u00e3o legal no artigo 49 da Lei 8.666/93 e na  S\u00famula do Superior Tribunal Federal n\u00ba 473. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 04 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 023/2021 O Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Prefeito Municipal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando raz\u00f5es  de interesse p\u00fablico, resolve REVOGAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  023/2021 - Processo Administrativo n\u00ba 077/2021. A revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o encontra fundamenta\u00e7\u00e3o legal no artigo 49 da Lei 8.666/93 e na  S\u00famula do Superior Tribunal Federal n\u00ba 473. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 04 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 024/2021 O Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Prefeito Municipal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando raz\u00f5es  de interesse p\u00fablico, resolve REVOGAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  024/2021 - Processo Administrativo n\u00ba 078/2021. A revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o encontra fundamenta\u00e7\u00e3o legal no artigo 49 da Lei 8.666/93 e na  S\u00famula do Superior Tribunal Federal n\u00ba 473. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 04 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O CONVITE N\u00ba 002/2021 O Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Prefeito  Municipal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando raz\u00f5es de  interesse p\u00fablico, resolve REVOGAR o Convite n\u00ba 002/2021 - Processo  Administrativo n\u00ba 062/2021. A revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o encontra fundamenta\u00e7\u00e3o legal no artigo 49 da Lei 8.666/93 e na S\u00famula do Superior  Tribunal Federal n\u00ba 473. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 04 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PARCIAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021 O Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Prefeito Municipal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando  raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, resolve REVOGAR PARCIALMENTE o  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba 028/2021 - Processo Administrativo n\u00ba 081/2021. A revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o encontra fundamenta\u00e7\u00e3o  legal no artigo 49 da Lei 8.666/93 e na S\u00famula do Superior Tribunal  Federal n\u00ba 473. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 13 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 011/2021 O Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu Prefeito Municipal, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando  raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, resolve REVOGAR a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 011/2021 - Processo Administrativo n\u00ba 021/2021. A revoga\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o encontra fundamenta\u00e7\u00e3o legal no artigo 49 da Lei  8.666/93 e na S\u00famula do Superior Tribunal Federal n\u00ba 473. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 04 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 039/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 039/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item,  destinado ao Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, instala\u00e7\u00e3o, desinstala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de ar condicionado de 9.000 a 12.000 BTUs  tipo split inverter e split comum, para atender as necessidades do  Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, em favor das empresas: 1) D. P. SILVA  NETO EIRELI, CNPJ N\u00ba 28.679.332/0001-63, vencedora dos itens  01, 02, 03 e 04, perfazendo um valor global de R$ 82.400,00 (oitenta  e dois mil e quatrocentos reais); 2) RAMOS & BARBOSA CONSTRUTORA LTDA, CNPJ N\u00ba 27.719.791/0001-60, vencedora dos itens 05, 06  e 07, perfazendo um valor global de R$ 121.500,00 (cento e vinte e um  mil e quinhentos reais). Epitaciol\u00e2ndia-AC, 14 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 038/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, atrav\u00e9s de seu  Pregoeiro, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, a SUSPENS\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL  SRP N\u00ba 038/2021, marcado para o dia 15/10/2021 \u00e0s 09h00min, cujo  objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de assessoria jur\u00eddica em atendimento as necessidades  da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia\u2013 Acre, para corre\u00e7\u00f5es no edital do presente certame. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 14 de outubro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Decreto n\u00ba 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto  no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba.  7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 032/2021, homologado pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os  pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba. 023/2021.  1) Empresa: ANDREIA C. M. DE ALMEIDA, CNPJ n\u00ba 31.570.038/0001-23:   Data de assinatura: 24 de setembro de 2021. Validade da Ata: 24 de  setembro de 2022. ASSINAM: Pela Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia, S\u00e9rgio Lopes de Souza,  Prefeito Municipal e pela empresa Andreia C. M. de Almeida, Andreia  Cristina Moreira de Almeida, Propriet\u00e1ria. "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 PORTARIA N\u00ba 278, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. TORNAR P\u00daBLICO a convoca\u00e7\u00e3o de estudantes aprovados no Processo Seletivo Simplificado n\u00ba 002/2021, para assinatura do Termo de  Compromisso de Est\u00e1gio. O PREFEITO EM EXERCICIO DO MUNICIPIO DE FEIJ\u00d3, ESTADO DO  ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei:  R E S O LVE Art. 1.\u00ba - A convoca\u00e7\u00e3o dos estudantes abaixo relacionados, aprovados  e classificados no Processo Seletivo Simplificado concernente ao Edital  n\u00ba 002/2021, homologado atrav\u00e9s de Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. CURSO: SUPERIOR EM LICENCIATURA DE PEDAGOGIA Art. 2.\u00ba - Os candidatos dever\u00e3o comparecer a Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Pl\u00e1cido de Castro, n\u00ba 310 - Centro,  no dia 18 de outubro de 2021 (segunda-feira), \u00e0s 08h30min, para assinatura do termo de compromisso de est\u00e1gio. Art. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-Acre, 14 de outubro 2021.  Elson Jose Benicio Ribeiro  Prefeito de Feij\u00f3 em Exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 022/2021 N\u00c3O COMPARECIMENTO N\u00c3O COMPARECIMENTO REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 021/2021 DE  05/10/2021 - PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EMERGENCIAL DE CUIDADOR INFANTIL,  MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR. AMPARADO PELA LEI N\u00ba  929/2021, DE 25 DE MAR\u00c7O DE 2021. A Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, atrav\u00e9s  de sua Presidente comunica aos a todos aprovados no Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o de tempor\u00e1rio de Motorista de Transporte Escolar, conforme Edital n\u00ba 001/2021 e seus anexos, a desist\u00eancia  e incompatibilidade de fun\u00e7\u00e3o conforme abaixo. Art. 1. Os candidatos discriminados deixaram de comparecer no per\u00edodo  especificado no EDITAL N\u00ba 021. Posteriormente a essa publica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o chamados em quantidades iguais, por categoria de candidatos para  suprir as lacunas abertas. Feij\u00f3-Acre, 07 de outubro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 023/2021 A COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, ATRAV\u00c9S DE SUA PRESIDENTE CONVOCA OS  APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 INCLUINDO CADASTRO DE RESERVAS, PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O  TEMPOR\u00c1RIO DE MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR,  CONFORME EDITAL N\u00ba 001/2021. Art. 1. Os candidatos abaixo discriminados dever\u00e3o comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, no dia 08/10/2021, no hor\u00e1rio  das 8:30 \u00e0s 11 horas e das 14 \u00e0s 16 horas, munido dos seguintes documentos: (hor\u00e1rio comercial). Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; (https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral); C\u00f3pia do RG e CPF;   C\u00f3pia do Certificado de Reservista, ou equivalente (se sexo masculino); C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; C\u00f3pia de Cart\u00e3o de Cadastramento do Pis/Pasep (se j\u00e1 for cadastrado); C\u00f3pia de Comprovante de Endere\u00e7o; Comprovante de conta banc\u00e1ria (conta sal\u00e1rio na caixa Econ\u00f4mica Federal);2373 Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargos; Carteira de Trabalho; Feij\u00f3-Acre, 07 de outubro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 165/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias a senhora Raimundo Pereira Oliveira, Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Conceder ao senhor Raimundo Pereira Oliveira, inscrita no  CPF n\u00ba 360.272.602-97, Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social em Jord\u00e3o \u2013 Acre, 12-(doze) di\u00e1rias no valor de R$  150,00-cento e cinquenta reais, para  custeio de transporte, estadia  e alimenta\u00e7\u00e3o em Rio Branco-AC, para participar da XII Confer\u00eancia  Estadual de Assist\u00eancia Social.. Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 14 de outubro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito de Jord\u00e3o/Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 164/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a concess\u00e3o de di\u00e1rias a senhora Lourrana de Souza  Silva, Conselheira Municipal de Assist\u00eancia Social.\u201d O Prefeito Municipal de Jord\u00e3o \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhes s\u00e3o conferidas por Lei. CONSIDERANDO: O Decreto Municipal n\u00ba 018/2011, que disp\u00f5e a concess\u00e3o de di\u00e1rias e  passagens na Administra\u00e7\u00e3o Municipal Direta e Indireta. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder a senhora Lourrana de Souza Silva, inscrita no CPF  n\u00ba 034.335.502-71, Conselheira Municipal de Assist\u00eancia Social em Jord\u00e3o \u2013 Acre, 12-(doze) di\u00e1rias no valor de R$ 150,00-cento e cinquenta  reais, para  custeio de transporte, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o em Rio Branco-AC, para participar da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba -    Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Jord\u00e3o-AC, em 14 de outubro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito Municipal de Jord\u00e3o "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 033/2021. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio em refer\u00eancia que tem por objeto Fornecimento de  Combust\u00edveis. HOMOLOGO em todos os seus termos para que surta  seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e ADJUDICO junto com o pregoeiro  e sua equipe seu objeto ao licitante vencedor a empresa conforme  segue: Empresa ALEM A. SILVA CNPJ: 04.780.554/0001-00 para o  item 1 o percentual de desconto de 0,63% (zero v\u00edrgula sessenta e  tr\u00eas por cento); para o item 2 o percentual de desconto de 0,67%  (zero v\u00edrgula sessenta e sete por cento); para o item 3 o percentual  de desconto de 0,63% (zero v\u00edrgula sessenta e tr\u00eas por cento); para  o item 4 o percentual de desconto de 0,63% (zero v\u00edrgula sessenta  e tr\u00eas por cento); para o item 5 o percentual de desconto de 0,54%  (zero v\u00edrgula cinquenta e quatro por cento). M\u00e2ncio Lima, 14 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "PORTARIA N\u00ba 113/2021 Manoel Urbano-AC, 13 de outubro de 2021.     O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por lei, em conformidade  com que disp\u00f5e o art. 54, inciso II, da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a senhora Francisca Ara\u00fajo de Lima, brasileira,  portador (a) da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba. 169317 SSP/AC e CPF n\u00ba  372.794.162-68, residente neste munic\u00edpio de Manoel Urbano-AC, no  cargo comissionado de Chefe do Setor de Coordena\u00e7\u00e3o de Projetos  e Programas Social na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social da  Prefeitura de Manoel Urbano- AC. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta portaria. A mesma ser\u00e1 sem \u00f4nus para a administra\u00e7\u00e3o municipal.  Art. 3\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos a 01 de outubro de 2021, revogando disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito, Manoel Urbano- AC, 13 de outubro de 2021 REGISTRA-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 112/2021 Manoel Urbano \u2013 Acre, 13 de outubro de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por Lei.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao senhor Antonio Francisco D\u2019Avila, Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos (motorista), \u00bd (meio) di\u00e1ria no valor de R$  125,00 (Cento e Vinte e Cinco Reais). Destinada ao custeio de alimenta\u00e7\u00e3o, durante uma viagem \u00e0 cidade de Rio Branco - AC, onde ir\u00e1 juntamente com a Assistente Social do CRAS, transportando moradores  do munic\u00edpio que necessitam dos servi\u00e7os junto ao INSS, no dia 14 de  outubro de 2021. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.         GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013  ACRE, 13 DE OUTUBRO DE 2021. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 ",
            "PORTARIA N\u00ba 114/2021 Manoel Urbano-AC, 13 de outubro de 2021.     O PREFEITO MUNICIPAL DE MANOEL URBANO \u2013 ACRE, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por lei, em conformidade  com que disp\u00f5e o art. 54, inciso II, da Lei Org\u00e2nica Municipal. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR a senhora Geliaida dos Santos Carvalho, brasileira,  portador (a) da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba. 1033449-1 SSP/AC e CPF  n\u00ba 912.912.322-49, residente neste munic\u00edpio de Manoel Urbano-AC,  no cargo comissionado de Chefe do Setor de Controle de Material e  Patrim\u00f4nio na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social da Prefeitura  de Manoel Urbano- AC. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta portaria. A mesma ser\u00e1 sem \u00f4nus para a administra\u00e7\u00e3o municipal.  Art. 3\u00b0 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com  efeitos a 01 de outubro de 2021, revogando disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito, Manoel Urbano- AC, 13 de outubro de 2021 REGISTRA-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Jos\u00e9 Altan\u00edzio Taumaturgo S\u00e1 Prefeito de Manoel Urbano CPF/MF: 308.759.782-15 "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO RATIFICA A DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 041/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo  desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de organiza\u00e7\u00e3o, planejamento e realiza\u00e7\u00e3o de Processo  Seletivo Simplificado \u2013 PSS, para os Cargos P\u00fablicos e Cadastros  de Reservas, atendendo a necessidade tempor\u00e1ria de excepcional  interesse p\u00fablico e suprimento especial de cargos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m do fornecimento completo de recursos  materiais e humanos, incluindo equipe de aplica\u00e7\u00e3o, e a execu\u00e7\u00e3o  de atividades relacionadas, para rede municipal de ensino do munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, da Sra. Paula Camila Souza Bezerra,  inscrito no CPF N\u00ba 011.061.072-50, residente na Rua Anselmo Maia,  n\u00ba4740, bairro S\u00e3o Francisco em M\u00e2ncio Lima - Acre, com o valor  total de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais), fundamentado no INCISO  VIII, do ART. 75 da Lei 14.133/21 Marechal Thaumaturgo - AC, 23 de setembro de 2021 Isaac Pyi\u00e2co Prefeito Municipal ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Extrato do Contrato n\u00ba 141/2021 \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 41/2021. TERMO DE CONTRATO DE N\u00ba 141/2021, QUE FAZEM ENTRE SI  O (A) PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO  - ACRE E O Senhora PAULA CAMILA SOUZA BEZERRA, inscrita no  CPF n\u00ba 011.061.072-50 e RG n\u00ba 10816704 SJSP AC, residente e domiciliada na Rua Anselmo Maia, 4740 \u2013 Centro em M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre A Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba  84.306.463/0001-76, com sede a Rua Cinco de Novembro, n.\u00ba113,  Centro, representado neste ato pelo Sr. Isaac da Silva Piy\u00e3ko, Prefeito Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade 277173 e CPF  434.812.212-15, doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a Senhora PAULA CAMILA SOUZA BEZERRA, inscrita no  CPF n\u00ba 011.061.072-50 e RG n\u00ba 10816704 SJSP AC, residente e  domiciliada na Rua Anselmo Maia, 4740 \u2013 Centro em M\u00e2ncio Lima  \u2013 Acre, tendo em vista o que consta no Processo administrativo n\u00ba  111/2021 e em observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 13.979, de  6 de fevereiro de 2020, da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993e  demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, resolvem celebrar o presente Termo de  Contrato, decorrente da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 41/2021, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir enunciadas.  1. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO 1.1. O objeto do presente Termo de Contrato \u00e9 a SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O, PLANEJAMENTO E REALIZA\u00c7\u00c3O DE  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 PSS, PARA OS CARGOS  P\u00daBLICOS E CADASTROS DE RESERVAS, ATENDENDO A NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO E  SUPRIMENTO ESPECIAL DE CARGOS DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O. AL\u00c9M DO FORNECIMENTO DE RECURSOS MATERIAIS E HUMANOS, INCLUINDO EQUIPE DE APLICA\u00c7\u00c3O DE PROVAS, E A EXECU\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES RELACIONADAS, PARA REDE  MUNICIPAL DE ENSINO DO MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia. Discrimina\u00e7\u00e3o do objeto: 2. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 VIG\u00caNCIA 2.1. O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato \u00e9 de 30 dias[trinta  dias], com in\u00edcio na a partir da data de sua assinatura, prorrog\u00e1vel por  per\u00edodos sucessivos, enquanto perdurar a necessidade de enfrentamento dos efeitos da situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de import\u00e2ncia internacional, declarada por meio da Portaria n\u00ba 188, de 3 de  fevereiro de 2020, do Sr. Ministro de Estado da Sa\u00fade. 3. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 PRE\u00c7O 3.1. Os valores, ora propostos. referem-se ao pagamento da Contratada  pelos servi\u00e7os prestados com expectativa de inscritos da ordem de 400  (quatrocentos) candidatos, caso em que o pagamento corresponder\u00e1  ao total estimado. 3.2. Na hip\u00f3tese do n\u00famero de inscritos ultrapassar demanda de 400  (quatrocentos) candidatos, pelos servi\u00e7os relativos, ser\u00e1 feito o acr\u00e9scimo do valor per capita por candidato. Ex. 500 candidatos inscritos (500  x 150,00 = 75.000,00) 3.3. Da mesma forma, sendo o n\u00famero de inscritos inferior a 400 (quatrocentos), ser\u00e1 glosado e repassado a contratada somente o valor  per capita por candidato. Ex. 300 candidatos inscritos (300 x 150,00 =  45.000,00) 3.4.  3.5. - 1.\u00aa Parcela, no valor correspondente a 50% (cinquenta por cento)  do valor total de inscritos, que ser\u00e1 paga em at\u00e9 05 (cinco) dias ap\u00f3s a  divulga\u00e7\u00e3o da lista de candidatos com inscri\u00e7\u00e3o deferida para realiza\u00e7\u00e3o  da prova e; 3.6. - 2.\u00aa Parcela, no valor correspondente a 50% (cinquenta por cento)  do valor total de inscritos, que ser\u00e1 paga em at\u00e9 05 (cinco) dias ap\u00f3s a  entrega com o resultado final do concurso. 3.7. Os valores acima dever\u00e3o ser creditados na conta corrente de titularidade da CONTRATADA 3.8. No valor acima est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas ordin\u00e1rias diretas e indiretas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o contratual, inclusive tributos e/ ou impostos, encargos sociais, trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e  comerciais incidentes, taxa de administra\u00e7\u00e3o, frete, seguro e outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. 4. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 4.1. As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento da Uni\u00e3o, para o  exerc\u00edcio de 2020, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo:  5. SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O 6. Fonte de Recurso: RP/FUNDEB/SAL\u00c1RIO EDUCA\u00c7\u00c3O Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00 \u2013 Outros servi\u00e7os terceiros pessoa f\u00edsica QUINTA \u2013 PAGAMENTO 6.1. O prazo para pagamento e demais condi\u00e7\u00f5es a ele referentes encontram-se no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia. 7. CL\u00c1USULA SEXTA\u2013 REAJUSTE 7.1. As regras acerca do reajuste do valor contratual s\u00e3o as estabelecidas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo a este Contrato. 8. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 GARANTIA DE EXECU\u00c7\u00c3O 8.1. N\u00e3o haver\u00e1 exig\u00eancia de garantia de execu\u00e7\u00e3o para a presente  contrata\u00e7\u00e3o. 9. CL\u00c1USULA OITAVA - ENTREGA E RECEBIMENTO DO OBJETO 9.1. As condi\u00e7\u00f5es de entrega e recebimento do objeto s\u00e3o aquelas previstas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo ao Edital. 10. CLA\u00daSULA NONA - FISCALIZA\u00c7\u00c3O 10.1. A fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do objeto ser\u00e1 efetuada por Comiss\u00e3o/ Representante designado pela CONTRATANTE, na forma estabelecida  no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. 11. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATANTE E DA  CONTRATADA 11.1. As obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATANTE e da CONTRATADA s\u00e3o aquelas previstas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. 12. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS 12.1. As san\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato s\u00e3o aquelas previstas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. 13. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 RESCIS\u00c3O 13.1. O presente Termo de Contrato poder\u00e1 ser rescindido:  13.1.1. por ato unilateral e escrito da Administra\u00e7\u00e3o, nas situa\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I a XII e XVII do art. 78 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, e com  as consequ\u00eancias indicadas no art. 80 da mesma Lei, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas no Termo de Refer\u00eancia, anexo ao Edital;  13.1.2. amigavelmente, nos termos do art. 79, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. 13.2. Os casos de rescis\u00e3o contratual ser\u00e3o formalmente motivados,  assegurando-se \u00e0 CONTRATADA o direito \u00e0 pr\u00e9via e ampla defesa. 13.3. A CONTRATADA reconhece os direitos da CONTRATANTE em caso  de rescis\u00e3o administrativa prevista no art. 77 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. 13.4. O termo de rescis\u00e3o ser\u00e1 precedido de Relat\u00f3rio indicativo dos  seguintes aspectos, conforme o caso: 13.4.1. Balan\u00e7o dos eventos contratuais j\u00e1 cumpridos ou parcialmente  cumpridos; 13.4.2. Rela\u00e7\u00e3o dos pagamentos j\u00e1 efetuados e ainda devidos; 13.4.3. Indeniza\u00e7\u00f5es e multas. 14. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA \u2013 VEDA\u00c7\u00d5ES 14.1. \u00c9 vedado \u00e0 CONTRATADA: 14.1.1. caucionar ou utilizar este Termo de Contrato para qualquer opera\u00e7\u00e3o financeira; 14.1.2. interromper a execu\u00e7\u00e3o contratual sob alega\u00e7\u00e3o de inadimplemento por parte da CONTRATANTE, salvo nos casos previstos em lei. 15. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 ALTERA\u00c7\u00d5ES 15.1. Eventuais altera\u00e7\u00f5es contratuais reger-se-\u00e3o pela disciplina do art.  65 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. 15.2. A CONTRATADA \u00e9 obrigada a aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es  contratuais, os acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rios,  at\u00e9 o limite de 50% (cinq\u00fcenta por cento) do valor inicial atualizado do  contrato, nos termos do artigo 4\u00ba, I, da Lei n. 13.979/2020.  16. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA - DOS CASOS OMISSOS. 16.1. Os casos omissos ser\u00e3o decididos pela CONTRATANTE, segundo  as disposi\u00e7\u00f5es contidas estabelecidas na Lei n. 13.979/2020, naLei n\u00ba  8.666, de 1993, na Lei n\u00ba 10.520, de 2002 e demais normas federais de  licita\u00e7\u00f5es e contratos administrativos e,subsidiariamente, segundo as  disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 8.078, de 1990 - C\u00f3digo de Defesa do  Consumidor - e normas e princ\u00edpios gerais dos contratos. 17. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O E DA DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O 16.1 A lavratura do presente Termo de Contrato referente \u00e0 Dispensa de  Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba. 41/2021, \u00e9 feita com base no artigo 4\u00ba da Lei 13.979/2020,  devendo o contratante disponibilizar em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede  mundial de computadores (internet), no que couber, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es previstas no \u00a7 3\u00ba do art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 12.527, de 18 de novembro  de 2011, o nome do contratado, o n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o na Receita  Federal do Brasil, o prazo contratual, o valor e o respectivo processo de  contrata\u00e7\u00e3o ou aquisi\u00e7\u00e3o. 16.2 O presente Termo de Contrato se vincula ao Projeto B\u00e1sico da  Contratante e \u00e0 proposta da Contratada.  OU 16. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O  16.1. Incumbir\u00e1 \u00e0 CONTRATANTE providenciar a disponibiliza\u00e7\u00e3o desta  contrata\u00e7\u00e3o  disponibilizadas em s\u00edtio oficial espec\u00edfico na rede mundial  de computadores (internet), contendo, no que couber, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es previstas no \u00a7 3\u00ba do art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 12.527, de 18 de novembro  de 2011, o nome do contratado, o n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o na Receita  Federal do Brasil, o prazo contratual, o valor e o respectivo processo de  contrata\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 4\u00ba, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 13.979/20.  17. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA \u2013 FORO 17.1. \u00c9 eleito o Foro da comarca de Cruzeiro do Sul, para dirimir os lit\u00edgios  que decorrerem da execu\u00e7\u00e3o deste Termo de Contrato que n\u00e3o possam  ser compostos pela concilia\u00e7\u00e3o, conforme art. 55, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93.  Para firmeza e validade do pactuado, o presente Termo de Contrato foi  lavrado em duas (duas) vias de igual teor, que, depois de lido e achado  em ordem, vai assinado pelos contraentes.  Marechal Thaumaturgo Acre, 23 de setembro de 2021.   Isaac da Silva Piy\u00e3ko Prefeito Municipal CONTRATANTE PAULA CAMILA SOUZA BEZERRA, CPF n\u00ba 011.061.072-50 e RG n\u00ba 10816704 SJSP AC "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "LEI N\u00b0 751 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a transposi\u00e7\u00e3o, o remanejamento e a transfer\u00eancia de  recurso no \u00e2mbito dos poderes executivo e legislativo e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que  a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0  54/2021, atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 49 de 14 de outubro de 2021 e ele  sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica o Chefe do Executivo Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, nos moldes do artigo 167, inciso VI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,  mediante Decreto, Autorizado a Realocar Recursos Or\u00e7ament\u00e1rios no  \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta, Administra\u00e7\u00e3o Indireta e Fundos P\u00fablicos, a t\u00edtulo de Transposi\u00e7\u00e3o, Remanejamento de Cr\u00e9ditos Or\u00e7ament\u00e1rios e Transfer\u00eancias de Recursos de uma categoria de programa\u00e7\u00e3o  para outra ou de um \u00f3rg\u00e3o para outro, at\u00e9 o montante do or\u00e7amento  fixado para o Munic\u00edpio, no exerc\u00edcio financeiro de 2021.  Art. 2\u00ba O Poder Executivo poder\u00e1 fazer as adapta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias  para o enquadramento do presente or\u00e7amento de 2021, \u00e0s portarias  publicadas pela Secretaria do Tesouro Nacional \u2013 STN, sempre que  houver necessidade de adequa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da cria\u00e7\u00e3o de Fontes de  Recursos, inclus\u00e3o de elemento de despesa, modalidade de aplica\u00e7\u00e3o, programa e projeto atividade (a\u00e7\u00e3o), para atender necessidades  do Munic\u00edpio.  Art. 3\u00ba Fica o Poder Executivo Autorizado a realizar as medidas necess\u00e1rias para ajustar os disp\u00eandios ao efetivo comportamento da Receita,  a fim de se obter na execu\u00e7\u00e3o, o equil\u00edbrio or\u00e7ament\u00e1rio. Art. 4\u00ba O Poder Executivo mediante Decreto, fica autorizado a ajustar a  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro para  mais ou menos, dependendo das receitas previstas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal, efetivamente arrecadadas at\u00e9 31 de dezembro de 2020.  Par\u00e1grafo \u00fanico: Enquanto n\u00e3o for apresentado ao Poder Legislativo  o Balan\u00e7o Geral ou o quadro que evidencia a receita efetivamente realizada no exerc\u00edcio de 2020, juntamente com o Decreto que ajusta a  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da C\u00e2mara Municipal, o repasse do duod\u00e9cimo  do Poder Legislativo ser\u00e1 com o base nos valores fixados na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do exerc\u00edcio de 2021 e no que disp\u00f5e o Art. 29-A da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal.  Art. 5\u00ba - A Lei n\u00ba 699, de 27 de novembro de 2020, que \u201cEstima a Receita  e Fixa a Despesa do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro para o Exerc\u00edcio  de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d, para a vigorar com as seguintes  altera\u00e7\u00f5es: \u201cArt 6\u00ba - ............................................................; \u00a71\u00ba....................................................................; \u00a72\u00ba....................................................................; \u00a73\u00ba....................................................................; \u00a74\u00ba....................................................................; \u00a75\u00ba....................................................................; \u00a76\u00ba Abrir cr\u00e9dito suplementar, at\u00e9 o limite de 20% (vinte por cento), da  despesa fixada nesta Lei, em conformidade com o artigo 81 da Lei Org\u00e2nica Municipal e artigos 7\u00ba e 43 da Lei Federal conformidade com a  Portaria Interministerial n\u00ba 163, de 4 de maio de 2001 e suas altera\u00e7\u00f5es: I - .....................................................................\u201d Art. 6\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 vigor da data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagidos os  seus efeitos a entrada em vigor da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do exerc\u00edcio  de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro LEI N\u00b0 752 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar ao or\u00e7amento  do exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que  a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0  55/2021, atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 50 de 14 de outubro de 2021 e ele  sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento de 2021, Cr\u00e9dito Adicional Suplementar, relativo ao OF/N\u00ba. 350/2021/GB/CMPC, de 16 de agosto de 2021, no  valor de R$ 185.938,13 (cento e oitenta e cinco mil e novecentos e trinta  e oito reais e treze centavos), nas seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias:  Art. 2\u00ba Os recursos para abertura do cr\u00e9dito adicional suplementar de  que trata o artigo anterior decorrer\u00e1 de anula\u00e7\u00e3o total ou parcial de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias de acordo com o estabelecido nos termos do disposto nos incisos III do Par\u00e1grafo Primeiro, art. 44 da Lei Federal n\u00ba.  4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme discrimina\u00e7\u00e3o abaixo:  Art. 3\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito or\u00e7ament\u00e1rio e financeiro retroativo a 1\u00ba de janeiro de 2021. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "D E C R E T O N\u00ba 141/2021, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar o Senhor FRANCISCO ADEVILSON QUEIROZ DA  SILVA, do cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 011/2021 de 04 de janeiro de 2021.                     Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 11 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 13 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "D E C R E T O   N\u00ba  142/2021, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor SUEDILSON DA SILVA DAMACENO para  exercer o cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 13 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba 166/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor. ADERICO SANTOS DE LIMA, para exercer  o cargo de Chefe da Divis\u00e3o de Assist\u00eancia T\u00e9nica, ligado a Secret\u00e1ria  Municipal de Agricultura, at\u00e9 ulterior deliber\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo ao 1\u00ba de outubro  de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 13 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA/SEMED/N\u00ba005/2021. Pl\u00e1cido de Castro Acre, 14 de Outubro  de 2021. FRANCENILDA DE SOUZA MARQUES, Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas por Lei. Considerando O disposto no art. 3\u00ba da Lei 730/2021, que Institui a Gest\u00e3o Democr\u00e1tica do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro e d\u00e1 outras provid\u00eancias. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica constitu\u00edda a Comiss\u00e3o Eleitoral para o Processo Eleitoral, de Gestores Escolares do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro/AC. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o Eleitoral ser\u00e1 integrada pelos seguintes segmentos: - Carlos Cleu Cardoso de Mesquita \u2013 Representante Conselho Municipal de Eduaca\u00e7\u00e3o - Aurimar Moura da Cunha- Representante do Sinteac - Marcos Willian de Ara\u00fajo - Representante de pai de aluno - Nazilene Silva Brasil Barros \u2013 Representante de servidores de apoio - Tina Tania Nunes Barbosa \u2013 Representante da Semed - Francisco Auric\u00e9lio da Silva Lima - Representante da Semed - Alex Maia Garcia \u2013 Representante de aluno Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro,  aos 14 de Outubro de 2021. Francenilda de Souza Marques Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Dec. Mun. n\u00ba 002/2021 ",
            "PORTARIA/SEMED/N\u00ba006/2021. Pl\u00e1cido de Castro Acre, 14 de outubro  de 2021. FRANCENILDA DE SOUZA MARQUES, Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o  conferidas por Lei. Considerando O disposto no art. 6\u00ba da Lei 730/2021, que Institui a Gest\u00e3o Democr\u00e1tica do Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro e d\u00e1 outras provid\u00eancias. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica constitu\u00edda a Comiss\u00e3o para Elabora\u00e7\u00e3o do Regimento Eleitoral  \u00danico para todo Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro/AC. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o para Elabora\u00e7\u00e3o do Regimento Eleitoral \u00danico ser\u00e1  integrada pelos seguintes segmentos: - Carlos Cleu Cardoso de Mesquita \u2013 Representante Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Aurimar Moura da Cunha- Representante do Sinteac - Tina Tania Nunes Barbosa \u2013 Representante da Semed - Francisco Auric\u00e9lio da Silva Lima - Representante da Semed Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro,  aos 14 de Outubro de 2021. Francenilda de Souza Marques Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Dec. Mun. n\u00ba 002/2021 ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO DE RESERVA PARA PROVIMENTO DE VAGAS, POR TEMPO DETERMINADO, PARA OS CARGOS DO QUADRO FUNCIONAL  DA PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO. Edital n\u00ba002/2021 de 22 de Julho de 2021 DA CONVOCA\u00c7\u00c2O - Convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos na seguinte ordem: Cargo, n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o, nome do candidato nota e ordem de classifica\u00e7\u00e3o; ",
            "PROFESSOR DE ENSINO FUNDAMENTAL (1\u00ba AO 5\u00ba ANO) -  ZONA RURAL 11101- CLARISCE CARVALHO DA SILVA, 9,25/ 24\u00ba. 11152- ELIZABETH MENEZES HARTMANN . 9,25/ 25\u00ba. PROFESSOR DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL (PR\u00c9 \u2013 ESCOLA) \u2013  ZONA RURAL 11105- FRANCISCA ELIVANIA SAMPAIO DA SILVA, 9,75 / 12\u00ba. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O \u2013 Para entrega de documentos, o candidato dever\u00e1 comparecer at\u00e9 o  dia 21 de Outubro de 2021: Segunda-Feira a Quinta- Feira: 07h00min \u00e0s 11h00min e das 13h00min  \u00e1s 17h00min,  Sexta-Feira: 07h00min \u00e0s 13h00min . \u2013 Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o a seguir  especificada: 1 (uma) foto 3x4 recente; Carteira de Identidade (Original e uma copia); CPF (Original e uma copia); Titulo Eleitoral (Original e uma copia); Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitora; Certificado de Reservista (Original e uma copia), para homens; PIS ou PASEP (Original e uma copia) no caso de j\u00e1 ter sido empregado; Carteira de trabalho (Original e duas copias: pagina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e pagina de contratos); Diploma ou certificado de conclus\u00e3o de N\u00edvel Superior, requerido para o  cargo (Original e uma copia); Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Strict Sensu - Doutorado \u2013 Especifico na \u00e1rea  de atua\u00e7\u00e3o (Original e uma copia); Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Strict Sensu - Mestrado \u2013 Especifico na \u00e1rea  de atua\u00e7\u00e3o (Original e uma copia); Curso de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Strict Sensu - Especializa\u00e7\u00e3o\u2013 Especifico na  \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o com carga horaria m\u00ednima de 360 horas (Original e  uma copia); Certificado ou declara\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o continuada na \u00e1rea da  educa\u00e7\u00e3o para professores ou na \u00e1rea pretendida para os demais cargos , com  carga horaria m\u00ednima de 60 horas; Certificado ou declara\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o continuada na \u00e1rea da  educa\u00e7\u00e3o para professores ou na \u00e1rea pretendida para os demais cargos , com  carga horaria m\u00ednima de 30 horas; Certificado ou declara\u00e7\u00e3o de curso de forma\u00e7\u00e3o continuada na \u00e1rea da  educa\u00e7\u00e3o para professores ou na \u00e1rea pretendida para os demais cargos , com  carga horaria m\u00ednima de 20 horas; Declara\u00e7\u00e3o em experi\u00eancia em sala de aula (Original); Registro do Conselho de classe devidamente comprovado com a carteira , para o cargo de Professor  de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Psic\u00f3logo e Assistente Social (Original e uma copia); Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (Original e uma copia); Certid\u00e3o de Nascimento dos filhos (Original e uma copia); Comprovante de endere\u00e7o atualizado (conta de luz, telefone ou outros,  original e duas copias) Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e \u2013 Social , no caso de j\u00e1 ter  sido empregado ou pensionista; Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes; Declara\u00e7\u00e3o de Bens; Declara\u00e7\u00e3o de Acumula\u00e7\u00e3o de Cargo, Emprego ou Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica (  dispon\u00edvel na SEMED); Comprovante de numero de conta corrente na Agencia do Banco do Brasil Atestado m\u00e9dico Pr\u00e9 - admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente para o exerc\u00edcio do cargo. OBSERVA\u00c7\u00c3O: TRAZER COPIA DA CARTEIRA DE VACINA\u00c7\u00c3O ONDE A MESMA  COMPROVE A VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA A COVID 19. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS O candidato poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es referentes a este Processo Seletivo Simplificado junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio : Segunda-Feira a Quinta- Feira: 07h00min \u00e0s 11h00min e das 13h00min  \u00e1s 17h00min,  Sexta-Feira: 07h00min \u00e0s 13h00min. Camilo da Silva Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 024/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o  presencial SRP n\u00ba 024/2021, e considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso  XXI da lei 10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial  n\u00ba 002/2021, foi ADJUDICADO os seus objetos pelo Pregoeiro dessa  Prefeitura, em favor dos licitantes: J.C. TELES MARTINS \u2013 ME CNPJ:  13.453.244/0001-71 com os itens 3, 4, 14 e 40; J. CARLOS OLIVEIRA  \u2013 ME CNPJ: 10.425.300/0001/76 com os itens 05, 06, 07, 08, 09, 10,  13, 15, 16, 18, 19, 21, 22, 23, 25, 26, 27, 28, 29, 31, 33, 34, 35, 36,  38, 39, 41, 42, 43, 44, 45, 46, 47, 48, 49, 50, 51, 52, 53, 54, 55, 56,  57, 58 e 59; D. L RAMOS-ME CNPJ: 05.146.814/0001-52 com os itens  12, 17, 20, 24, 30, 32, e 51 e DISBRAS COMERCIO EIRELI CNPJ:  01.279.761/0001-97 com os itens 1, 2, 11 e 37, vencedores do certame  por terem apresentado as propostas dentro dos padr\u00f5es exigido pelo  Edital, ofertando por meio de lances verbais, os menores pre\u00e7os, com  um valor Global de R$ 1.882.268,64 (um milh\u00e3o, oitocentos e oitenta e  dois e duzentos e sessenta e oito mil reais e sessenta e quatro centavos), conforme consta na Ata de julgamento do certame e relat\u00f3rio de  lance, e o disposto no inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02. Publique-se. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 29 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 002/2021 Com base nas informa\u00e7\u00f5es constante no processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o  presencial n\u00ba 002/2021, e considerando que foram cumpridos todos os  pressupostos previstos em lei, nos termos do Artigo 4\u00ba, inciso XXI da lei  10.520/02, HOMOLOGO, com fundamento no Artigo 7\u00ba inciso IV, do Decreto n\u00ba 3.555/2000, o resultado do Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 002/2021, foi ADJUDICADO os seus objetos pelo Pregoeiro dessa Prefeitura, em favor dos  licitantes: CLAURINO FERRAZ MIRANDA, CNPJ: 14.313.439/0001-50 e  J S CORDEIRO, CNPJ: 18.255.882/0001-00, vencedores do certame por  terem apresentado as propostas dentro dos padr\u00f5es exigido pelo Edital,  ofertando por meio de lances verbais, os menores pre\u00e7os, com um valor  Global de R$ 124.231,00 (cento e vinte e quatro mil e duzentos e trinta e  um reais), conforme consta na Ata de julgamento do certame e relat\u00f3rio de  lance, e o disposto no inciso XI, do Artigo 4\u00ba da lei 10.520/02. Publique-se. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 21 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES  AVISO DE SUSPENS\u00c3O  CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021 A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de  Castro torna p\u00fablico aos interessados a SUSPENS\u00c3O do EDITAL DE  CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA n\u00ba. 001/2021, que tem por objeto a Delega\u00e7\u00e3o  de 40 (quarenta) permiss\u00f5es para ve\u00edculos a motor de aluguel, para servi\u00e7os de transportes individual por taxi (taxi lota\u00e7\u00e3o e taxi lota\u00e7\u00e3o), no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, que teria sua abertura no dia 18 de outubro de  2021, conforme suas publica\u00e7\u00f5es. Por interesse da administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Pl\u00e1cido de Castro - AC, 14 de outubro de 2021. Max L\u00e2nio oliveira de souza Presidente Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 2.010, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE  PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, Lei Municipal n\u00b0 345,  de 08 de junho de 2009, Lei Municipal n\u00ba 507, de 31 de dezembro de  2013, Lei Municipal n\u00b0 608, de 26 de dezembro de 2017 e demais prerrogativas constitucionais. Considerando o OF/SEMEC/N\u00ba626/2021, que solicita, a pedido, a exonera\u00e7\u00e3o do senhor EGILSON DE OLIVEIRA ARA\u00daJO, haja vista, a falta  de disponibilidade de cumprimento da carga hor\u00e1ria de trabalho; D E C R E T A: Art. 1\u00ba - Exonerar, a pedido, o senhor EGILSON DE OLIVEIRA ARA\u00daJO,  do cargo de Chefe do Setor de Supervis\u00e3o do Ensino de Primeiro Grau,  vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura de Porto Acre\u2013 AC, na refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba - Os efeitos administrativos e financeiros deste decreto contam-se a partir do dia 23 de agosto de 2021. Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio  desta municipalidade. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 17  de setembro de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis,  59\u00ba do Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 52, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o requerimento do (a) Servidor (a) Rosenilce Duque  Feitosa da Silva, matr\u00edcula: 399 conforme requerimento, datado em 28  de junho de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013, em  seu Artigo 118 $ 2\u00ba.                                                                                                                                               RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER o (a) senhor (a) ROSENILCE DUQUE FEITOSA DA SILVA, funcion\u00e1rio (a) do Quadro Permanente desta Prefeitura  vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de  Servente, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao quinqu\u00eanio de 2013/2018, com efeitos a contar do dia 02 de agosto ao dia  31 de outubro de 2021, com retorno ao trabalho: Segunda-feira, dia 1\u00ba  (Primeiro) de Novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 02 de Agosto de 2021, revogada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o. Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 53, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o requerimento do (a) Servidor (a) DELMIRO SILVA  DE SOUZA, matr\u00edcula: 173, conforme requerimento, datado em 31 de  agosto de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507, de 16 de dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER o (a) senhor (a) DELMIRO SILVA DE SOUZA, funcion\u00e1rio (a) do Quadro Permanente desta Prefeitura vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de Professor, 03 (tr\u00eas)  meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao quinqu\u00eanio de 2004/2009,  com efeitos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de setembro ao dia 30 de novembro de 2021, com retorno ao trabalho: Quarta-feira, dia 1\u00ba (Primeiro)  de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de setembro de 2021,  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.            GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 54, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o requerimento do (a) Servidor (a) MARIA GORETH  NETO, matr\u00edcula: 130, conforme requerimento, datado em 30 de agosto  de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507, de 16 de dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER o (a) senhor (a) MARIA GORETH NETO, funcion\u00e1rio (a) do Quadro Permanente desta Prefeitura vinculado \u00e0 Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de Merendeira, 03 (tr\u00eas)  meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao quinqu\u00eanio de 2009/2014,  com efeitos a contar do dia 31 de agosto ao dia 29 de novembro de  2021, com retorno ao trabalho: Ter\u00e7a-feira, dia 30 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 31 de agosto de 2021, revogada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.     GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 55, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o requerimento do (a) Servidor (a) AGILSON SERAFIM PESSOA, matr\u00edcula: 612, conforme requerimento, datado em 11 de  agosto de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507, de 16 de dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER o (a) senhor (a) AGILSON SERAFIM PESSOA, funcion\u00e1rio (a) do Quadro Permanente desta Prefeitura vinculado \u00e0 Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de Professor, 03 (tr\u00eas) meses  de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao quinqu\u00eanio de 2013/2018, com efeitos  a contar do dia 12 de agosto ao dia 10 de novembro de 2021, com retorno  ao trabalho: Quinta-feira, dia 11 de novembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 12 de agosto de 2021, revogada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.            GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 56, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o requerimento do (a) Servidor (a) JAIRZINHO  SILVA DO CARMO, matr\u00edcula: 27, conforme requerimento, o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a  legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507, de 16 de dezembro de  2013, em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE: Art. 1\u00ba -  CONCEDER o (a) senhor (a) JAIRZINHO SILVA DO CARMO, funcion\u00e1rio (a) do Quadro Permanente desta Prefeitura vinculado  \u00e0 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, na fun\u00e7\u00e3o de Professor, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao quinqu\u00eanio de  2011/2016, com efeitos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de setembro ao dia  30 de novembro de 2021, com retorno ao trabalho: Quarta-feira, dia 1\u00ba  (Primeiro) de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de setembro de 2021,  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.         GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE PREFEITURA DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTARIA N\u00ba 57, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PORTO ACRE-AC, conforme Decreto n\u00ba. 1.883/2021, e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe s\u00e3o conferidas por Leis.  CONSIDERANDO o requerimento do (a) Servidor (a) MARCOS NASCIMENTO BARBOSA, matr\u00edcula: 138 conforme requerimento, datado em  13 de Setembro de 2021 o qual requer LICEN\u00c7A-PR\u00caMIO.  CONSIDERANDO ainda, a necessidade de cumprir e fazer cumprir a legisla\u00e7\u00e3o vigente de acordo com a Lei 507 de 16 de Dezembro de 2013,  em seu Artigo 118 $ 2\u00ba. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER o (a) senhor (a) MARCOS NASCIMENTO BARBOSA, funcion\u00e1rio (a) do Quadro Permanente desta Prefeitura vinculado \u00e0  Secretaria Municipal de Infraestrutura, na fun\u00e7\u00e3o de Agente Administrativo, 03 (tr\u00eas) meses de LICEN\u00c7A\u2013PR\u00caMIO, referente ao quinqu\u00eanio de  2014/2019, com efeitos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de outubro ao dia  30 de dezembro de 2021, com retorno ao trabalho: Sexta-feira, dia 31  de dezembro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 1\u00ba (Primeiro) de outubro de 2021, revogada as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.      GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  PORTO ACRE-AC, EM 22 DE SETEMBRO DE 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.883/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Implementos Agr\u00edcolas (Microtrator), em atendimento ao Conv\u00eanio (SICONV) N.\u00ba 901064/2020 \u2013 Minist\u00e9rio da Agricultura Pecu\u00e1ria e Abastecimento - MAPA, visando atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. RETIRADA DO EDITAL: Prefeitura Municipal de Porto Acre, sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizada na Avenida Chic\u00f3 Rabelo,  56 \u2013 Centro - Porto Acre \u2013 AC, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 12h00min e  das 13h00min \u00e0s 17h00min, podendo ainda ser solicitado atrav\u00e9s do  e-mail pmpa.licitacoes@gmail.com ou acessando os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ou https://www.portoacre.ac.gov.br/, no per\u00edodo de 15/10 \u00e0 27/10 de 2021. LOCAL E DATA DE ABERTURA: Sistema Comprasnet (www.comprasgovernamentais.gov.br), dia 28 de outubro de 2021  \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Porto Acre \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 - SRP  PROCESSO N\u00ba 052/2021 O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele  conferidas, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, e no que  lhe couber na Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00ba 8.666/93, e CONSIDERANDO: a ADJUDICA\u00c7\u00c3O realizada pelo Pregoeiro e a emiss\u00e3o do Parecer Jur\u00eddico  e do Controle Interno Municipal favor\u00e1veis, RESOLVE:  HOMOLOGAR  o PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004/2021 \u2013 SRP, tendo como objeto o Registro de Pre\u00e7os para Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio  de Porto Acre-AC, em conformidade com o Processo Administrativo n\u00ba  052/2021, em favor da empresa licitante AGRO NORTE IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 04.582.979/0001-04,  vencedora do ITEM 01 com valor global de R$ 454.000,00 (quatrocentos  e cinquenta e quatro mil reais), ficando FRACASSADO o ITEM 02 em  raz\u00e3o da desclassifica\u00e7\u00e3o e/ou inabilita\u00e7\u00e3o das licitantes participantes.  Porto Acre - AC, 13 de outubro de 2021 BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 256/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 020/2021 PROCESSO N\u00ba 059/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: XP CONSULTORIA EM GEST\u00c3O E SERVICOS EIRELI OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade (gerenciamento das redes sociais do munic\u00edpio, registros em  v\u00eddeo e fotos das obras e a\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio para arquivo, cria\u00e7\u00e3o de  campanhas educativas e de esclarecimentos para a popula\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de VT e SPOT institucional, diagrama\u00e7\u00e3o de arte - tipo CARD para  anuncio em redes sociais, diagrama\u00e7\u00e3o de arte tipo convite e outdoor,  transmiss\u00e3o de live ao vivo, cobertura de eventos ao vivo em v\u00eddeo e  fotos, etc.), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Sa\u00fade e Saneamento da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. VALOR: R$ 6.000,00 (seis mil reais);  VIG\u00caNCIA: A contar da data de assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O  09.10.10.301.2004.2.027 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas de Sa\u00fade  \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0013. Programa de Trabalho: 09.10.10.301.2004.2.073 \u2013 Incremento Tempor\u00e1rio do Piso de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - PAB \u2013 Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 09.10.10.301.2004.2.081 \u2013 Piso Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica  PAB \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os  de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de outubro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto  Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Sabriny Kristyan Costa Cavalcante pela empresa  XP CONSULTORIA EM GEST\u00c3O E SERVICOS EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 257/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 020/2021 PROCESSO N\u00ba 059/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: XP CONSULTORIA EM GEST\u00c3O E SERVICOS EIRELI OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade (gerenciamento das redes sociais do munic\u00edpio, registros em  v\u00eddeo e fotos das obras e a\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio para arquivo, cria\u00e7\u00e3o de  campanhas educativas e de esclarecimentos para a popula\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de VT e SPOT institucional, diagrama\u00e7\u00e3o de arte - tipo CARD para  anuncio em redes sociais, diagrama\u00e7\u00e3o de arte tipo convite e outdoor,  transmiss\u00e3o de live ao vivo, cobertura de eventos ao vivo em v\u00eddeo e  fotos, etc.), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. VALOR: R$ 6.000,00 (seis mil reais);  VIG\u00caNCIA: A contar da data de assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O  08.01.12.122.2003.2.014 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 Elemento de Despesa:  33.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recursos: 0012. Programa de Trabalho: 08.01.12.122.2003.2.074 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0016. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de outubro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto  Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Sabriny Kristyan Costa Cavalcante pela empresa  XP CONSULTORIA EM GEST\u00c3O E SERVICOS EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 258/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 020/2021 PROCESSO N\u00ba 059/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: XP CONSULTORIA EM GEST\u00c3O E SERVICOS EIRELI OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade (gerenciamento das redes sociais do munic\u00edpio, registros em  v\u00eddeo e fotos das obras e a\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio para arquivo, cria\u00e7\u00e3o de  campanhas educativas e de esclarecimentos para a popula\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de VT e SPOT institucional, diagrama\u00e7\u00e3o de arte - tipo CARD para  anuncio em redes sociais, diagrama\u00e7\u00e3o de arte tipo convite e outdoor,  transmiss\u00e3o de live ao vivo, cobertura de eventos ao vivo em v\u00eddeo e  fotos, etc.), visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Planejamento, Esporte e Lazer da Prefeitura Municipal de Porto Acre-AC. VALOR: R$ 6.000,00 (seis mil reais);  VIG\u00caNCIA: A contar da data de assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O  06.01.27.121.2001.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00.00.00 \u2013  Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 01 de outubro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto  Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Sabriny Kristyan Costa Cavalcante pela empresa  XP CONSULTORIA EM GEST\u00c3O E SERVICOS EIRELI (Contratada). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 443/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE FERIADO MUNICIPAL COM PONTOS FACULTATIVOS  PARA TODOS OS SERVIDORES EM RESPEITO AO DIA 15 DE OUTUBRO, O DIA DO PROFESSOR (A) E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio faz saber: CONSIDERANDO QUE todos os servidores p\u00fablicos e demais do seguimento social e empresarial dependem dos ensinamentos dos professores, uma profiss\u00e3o \u00edmpar na sociedade; CONSIDERANDO QUE o dia 15 (quinze) de outubro sempre foi festejado do in\u00edcio ao momento de toda exist\u00eancia desta municipalidade; CONSIDERANDO QUE os poderes executivo e legislativo do munic\u00edpio  expressam suas parabeniza\u00e7\u00f5es ao seguimento educacional, pautado  na uni\u00e3o de esfor\u00e7os dos multiplicadores do saber que durante pandemia da COVID \u2013 19 est\u00e3o na conjuntura mais atuante das preven\u00e7\u00f5es  das doen\u00e7as, que no exerc\u00edcio docente de magist\u00e9rio, est\u00e3o de encontro com o progresso educacional.     DECRETA: Art.1\u00ba - Fica DECRETADO, FERIADO MUNICIPAL com ponto facultativo  aos servidores p\u00fablicos municipais para a data do dia 15 (quinze) de  outubro (Dia do Professor).   Art.2\u00ba \u2013 Este decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 14 DE OUTUBRO DE 2021 SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE  PREFEITO MUNICIPAL  REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 142, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR  P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) Di\u00e1rias ao servidor (a)  FRANCISCA ANT\u00d4NIA LEIDAIANE RODRIGUES DE LIMA, inscrito no  RG: 1148800-0, na fun\u00e7\u00e3o de Presidente do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social do munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre nos dias 17, 18, 19, 20 e 21 de Outubro de 2021 para  participar da XII Conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 14 dias do  m\u00eas de Outubro de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 143, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR  P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) Di\u00e1rias ao servidor (a)  MAIANY TELES CAMELI ROSAS, inscrito no CPF: 005.317.992-71 na  fun\u00e7\u00e3o de Secretaria Executiva do Conselho Municipal de Assist\u00eancia  Social do munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre nos dias 17, 18, 19, 20 e 21 de Outubro de 2021 para  participar da XII Conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 14 dias do  m\u00eas de Outubro de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 144, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR  P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 05 (cinco) Di\u00e1rias ao servidor (a)  CLEUVA MARIA DA COSTA SILVA, inscrito no CPF: 009.244.872-08 na  fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Setor da Central \u00danica de Medicamentos do munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre nos dias 17, 18, 19, 20 e 21 de Outubro de 2021 para  participar da XII Conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 05  (cinco) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre aos 14 dias do  m\u00eas de Outubro de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 145, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 07 (sete) di\u00e1rias ao servidor (a)  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDREDE, inscrito no RG n\u00ba 0338369, na  fun\u00e7\u00e3o de Prefeito Municipal de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre e Bras\u00edlia \u2013 Distrito Federal, nos dias 17 e 23 de outubro  em Cruzeiro do Sul, em trajetos e nos dias 18, 19, 20, 21 e 22 de Outubro em Bras\u00edlia. Para visitas aos gabinetes do Parlamento Federal na  busca de emendas parlamentares junto ao or\u00e7amento geral da uni\u00e3o. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 07  (sete) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. Registra-se; Publique-se; Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 14 do m\u00eas  de Outubro de Dois Mil e Vinte e um. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 146, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor (a)  JORGE ESTEPHAN DE AMORIM BARBARY, inscrito no CPF n\u00ba  040.627.602-15, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura de  Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, nos dias 18, 19 e 20 de outubro, para resolver bloqueios e pend\u00eancias de assentados do PDS Minas e PDS Natal junto ao  INCRA em Cruzeiro do Sul.       Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 14 do m\u00eas  de Outubro de Dois Mil e Vinte e um.   ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 086/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0327/2021.  Contratada: J V RODRIGUES DA SILVA EIRELI inscrita no CNPJ N\u00ba  08.227.743/0001-00 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o de camisas personalizadas  para atividades alusivas ao outubro rosa e novembro azul no munic\u00edpio de  Porto Walter. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 086/2021, com valor  total de R$ 3.150,00 (tr\u00eas mil, cento e cinquenta reais). Vig\u00eancia: 06 (seis)  meses a partir da data da assinatura. As despesas referentes ao objeto  desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal para  o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa 3.3.90.30.000 \u2013 material de  consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE  e Jos\u00e9 Vanir R. da SIlva CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 20 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 086/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0319/2021.  Contratada: J V RODRIGUES DA SILVA EIRELI inscrita no CNPJ N\u00ba  08.227.743/0001-00 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de impress\u00e3o e encaderna\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico para implementa\u00e7\u00e3o do programa Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o  pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Porto Walter.  Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 086/2021, com valor total de  R$ 46.546,00 (quarenta e seis mil, quinhentos e quarenta e seis reais).  Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir da data da assinatura. As despesas  referentes ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos do Or\u00e7amento Municipal para o exerc\u00edcio vigente com elemento de despesa  3.3.90.30.00 \u2013 material de consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de  Andrade pelo CONTRATANTE e Jos\u00e9 Vanir R. da SIlva CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 20 de setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.434 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SASDH/N\u00ba839/2021, de 1\u00ba de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos - SASDH, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba773/2021, de 14 de  outubro de 2021, do Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar Ana Paula Souza e Silva do cargo em comiss\u00e3o de  Gerente do Departamento de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 DPSE na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH,  nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 882, de 27 de abril de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica,  119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do  Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1435 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, Considerando o expediente OF/GAB/SASDH/N\u00ba839/2021, de 1\u00ba de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos - SASDH, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba773/2021, de 14 de  outubro de 2021, do Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Ant\u00f4nia Freitas Paiva para exercer cargo em comiss\u00e3o  de Gerente do Departamento de Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 DPSE, da  Diretoria de Assist\u00eancia Social, na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, refer\u00eancia CC \u2013 4. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica,  119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do  Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.436 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Roberto Derze Craveiro, para exercer cargo em comiss\u00e3o de Gerente do Departamento de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, da  Diretoria de Direitos Humanos, na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, refer\u00eancia CC \u2013 4. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 1.074, de 18 de junho de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica,  119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do  Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO    DECRETO N\u00ba 1.437 DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH,  Considerando o expediente OF/GAB/SASDH/N\u00ba833/2021, de 1\u00ba de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos - SASDH, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba774/2021, 14 de outubro de 2021, do Gabinete do Prefeito, Considerando o expediente OF/GAB/SASDH/N\u00ba837/2021, de 1\u00ba de outubro de 2021, da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos - SASDH, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba775/2021, de 14 de  outubro de 2021, do Gabinete do Prefeito, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Janeima Azevedo de Souza, para exercer cargo em comiss\u00e3o de Diretora de Gest\u00e3o, na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, refer\u00eancia CC \u2013 8. Art. 2\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 235, de 15 de janeiro de 2021, bem como  o Decreto n\u00ba 1.053, de 14 de junho de 2021. Art. 3\u00b0 Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021, 131\u00ba da Rep\u00fablica,  117\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 58\u00ba do Estado do Acre e 136\u00ba do  Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 234/2021, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Natacha Delamar Viana de Albuquerque, matr\u00edcula n\u00b0 709921-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da  Escola Anita dos Santos Jangles, pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias,  a contar de 02 de novembro de 2020 a 01 de dezembro de 2020,  referente ao per\u00edodo de f\u00e9rias da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  18/01/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 235/2021, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Larissa Santos da Silva, matr\u00edcula n\u00b0 546293, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil  Maria Izaliz Correia Teixeira, pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias, a contar de  01 de outubro de 2021 a 30 de outubro de 2021, considerando que a  titular da pasta estar\u00e1 em per\u00edodo de f\u00e9rias. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a 01/10/2021,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 236/2021, DE 08 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Patr\u00edcia Braga Le\u00e3o, matr\u00edcula n\u00b0 703793, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Creche Municipal Jairo  J\u00fanior, pelo per\u00edodo de 30(trinta) dias, a contar de 13 de outubro  de 2021 a 11 de novembro de 2021, considerando que o titular da  pasta estar\u00e1 em per\u00edodo de f\u00e9rias. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 13/10/2021, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 237, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 008/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 031/2021, Contrato  n\u00ba 083/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  Empresa E C O MOURA \u2013 CNPJ 28.572.074/0001-11, com vig\u00eancia de  01/10/2021 at\u00e9 31/12/2021, tendo como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios N\u00e3o Perec\u00edveis (Item 19 e 22), para atender a demanda  das unidades de ensino pertencentes a esta Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac\u2013 Matr\u00edcula: 713.115-1 Fiscal Titular: Tony Maik de Paula Guimar\u00e3es Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 702.960-1 Fiscal Substituto: Maria Nascimento dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 702.751-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 238, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo n\u00ba  190/2020, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 044/2020, Contrato n\u00ba 034/2021,  celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a Empresa  OMEGACAR EIRELI \u2013 CNPJ 08.859.610/0001-57, com vig\u00eancia de  07/05/2021 at\u00e9 07/05/2022, tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Sedan \u2013 Tipo Passeio (com condutor), atendendo solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac- Matr\u00edcula: 713.115-1 Fiscal Titular: Rafael Passafaro Neto \u2013 Matr\u00edcula: 546.038-3 Fiscal Substituto: Andrey Davi Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 712.466-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 122 de 01 de junho  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 239, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Preg\u00e3o 116/2019,  Contrato n\u00ba 007/2020, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a W. O. PEREIRA EIRELI, CNPJ n\u00ba 18.765.432/0001-59, com  vig\u00eancia de 01/01/2021 a 31/12/2021, tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de Empresa Especializada em Servi\u00e7os de Lavagem e Lubrifica\u00e7\u00e3o de  Ve\u00edculos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac\u2013 Matr\u00edcula: 713.115-1 Fiscal Titular: Rafael Passafaro Neto \u2013 Matr\u00edcula: 546.038-3 Fiscal Substituto: Andrey Davi Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 712.466-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 080 de 23 de mar\u00e7o  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 240, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Preg\u00e3o 118/2019,  Contrato n\u00ba 137/2020, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL,  CNPJ N\u00ba 19.064.790/000105, com vig\u00eancia de 01/07/2021 a 31/12/2021, tendo como objeto  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de natureza cont\u00ednua de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, visando  prestar o apoio log\u00edstico necess\u00e1rio \u00e0s unidades administrativas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME.  Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac- Matr\u00edcula: 713.115-1 Fiscal Titular: Rafael Passafaro Neto \u2013 Matr\u00edcula: 546.038-3 Fiscal Substituto: Andrey Davi Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 712.466-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 073 de 23 de mar\u00e7o  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 241, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Preg\u00e3o 118/2019,  Contrato n\u00ba 138/2020, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA, CNPJ n\u00ba  08.474.182/0001-44, com vig\u00eancia de 01/07/2021 a 31/12/2021,  tendo  como objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o e intermedia\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de natureza cont\u00ednua de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva,  visando prestar o apoio log\u00edstico necess\u00e1rio \u00e0s unidades administrativas  da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME.  Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac- Matr\u00edcula: 713.115-1 Fiscal Titular: Rafael Passafaro Neto \u2013 Matr\u00edcula: 546.038-3 Fiscal Substituto: Andrey Davi Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 712.466-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 077 de 23 de mar\u00e7o  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 242, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Preg\u00e3o 095/2019,  Contrato n\u00ba 005/2020, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a W. O. PEREIRA EIRELI, CNPJ n\u00ba 18.765.432/0001-59, com  vig\u00eancia de 01/01/2021 a 31/12/2021  tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o  de pessoa jur\u00eddica para a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transportes, atrav\u00e9s do uso de Motocicleta, para atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo \u00ac- Matr\u00edcula: 713.115-1 Fiscal Titular: Rafael Passafaro Neto \u2013 Matr\u00edcula: 546.038-3 Fiscal Substituto: Andrey Davi Silva de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 712.466-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos.  Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba - Fica revogada a PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 081 de 23 de mar\u00e7o  de 2021 e todos os seus efeitos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA CEI DAVID RODRIGUES PORTARIA /UEIPCC/ N\u00ba.  01 de 14 de outubro de 2021 Ivaneide Rodrigues da Silva Machado, Gestora da Unidade Educativa CEI  David Rodrigues no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com  os termos da Portaria de Designa\u00e7\u00e3o n\u00ba 250 /2019, pela presente; Resolve: Art 1\u00ba - Designar Rita Onofre Maia de Sousa, como Fiscal de Contratos e  recebedor de materiais e equipamentos desta citada Unidade Educativa. Art 2\u00ba - A presente Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. Ivaneide Rodrigues da Silva Machado Gestora da Unidade Educativa CEI David Rodrigues ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 35, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381, de 30 de  setembro de 2021. CONSIDERANDO o Processo Sindic\u00e2ncia n\u00ba 05/2021, instaurado pela  PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 29, de 16 de agosto de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob o n\u00ba 13.108, de 17 de agosto de 2021. CONSIDERANDO que a Comiss\u00e3o Processante em seu Relat\u00f3rio Final,  por unanimidade do colegiado, recomenda o arquivamento do presente  procedimento investigativo; CONSIDERANDO a compet\u00eancia da autoridade julgadora estabelecida  no \u00a74\u00ba, do art. 158, da Lei Municipal 1.794, de 30 de dezembro de 2009,  para determinar o arquivamento dos autos. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Determinar o arquivamento do Processo de Sindic\u00e2ncia N\u00ba 05/2021,  instaurado pela PORTARIA COGEM/PMRB n\u00ba 29, visando apurar fatos comunicados no Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 00027520/2020-A01, referente ao  roubo de uma TV LCD 32\u201d uma impressora HP8610, um projetor EPSON,  quatro caixas de som e uma balan\u00e7a digital prix toledo, ocorrido nas depend\u00eancias da Unidade de Res\u00edduos S\u00f3lidos Domiciliares - UTRE, bem como  os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba. Determinar que seja dada ci\u00eancia formal desta decis\u00e3o ao \u00d3rg\u00e3o  de Origem interessado na conclus\u00e3o dos trabalhos, Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA. Art. 3\u00ba. Determinar \u00e0 Assessoria Administrativa desta Corregedoria, o  cumprimento do disposto no inciso VII, al\u00ednea j, do artigo 2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 54, de 07/12/2018. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Osias Rodrigues  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB CORREGEDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - COGEM PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 34, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O CORREGEDOR-GERAL DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem a Lei Complementar Municipal n\u00ba 54, de 07 de dezembro de 2018 e o Decreto n\u00ba 1.381, de 30 de  setembro de 2021. CONSIDERANDO o Processo Sindic\u00e2ncia n\u00ba 06/2021, instaurado pela  PORTARIA COGEM/PMRB N\u00ba 30, de 16 de agosto de 2021, publicada  no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob o n\u00ba 13.108, de 17 de agosto de 2021. CONSIDERANDO que a Comiss\u00e3o Processante em seu Relat\u00f3rio Final,  por unanimidade do colegiado, recomenda o arquivamento do presente  procedimento investigativo; CONSIDERANDO a compet\u00eancia da autoridade julgadora estabelecida  no \u00a74\u00ba, do art. 158, da Lei Municipal 1.794, de 30 de dezembro de 2009,  para determinar o arquivamento dos autos. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Determinar o arquivamento do Processo de Sindic\u00e2ncia N\u00ba  06/2021, instaurado pela PORTARIA COGEM/PMRB n\u00ba 30, visando  apurar fatos comunicados no Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 16538/2020,  referente ao roubo de um Soprador e um temporizador, ocorrido nas  depend\u00eancias da Unidade de Res\u00edduos S\u00f3lidos Domiciliares - UTRE,  bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00ba. Determinar que seja dada ci\u00eancia formal desta decis\u00e3o ao \u00d3rg\u00e3o  de Origem interessado na conclus\u00e3o dos trabalhos, Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA. Art. 3\u00ba. Determinar \u00e0 Assessoria Administrativa desta Corregedoria, o  cumprimento do disposto no inciso VII, al\u00ednea j, do artigo 2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 54, de 07/12/2018. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Osias Rodrigues  Corregedor Geral do Munic\u00edpio Decreto n\u00ba 1.381/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 156, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Exonerar, a senhora Kelyane Souza da Silva, CPF 919.404.78200, do cargo em comiss\u00e3o de Gerente Comercial do SAERB, nomeada  atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 109/2021, de 28/05/2021 publicada no D.O.E. n\u00ba  13.057, de 02/06/2021, pag. 74. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB  PORTARIA N\u00ba. 157, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/98, e o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Exonerar, o senhor Delson Francisco Oliveira da Concei\u00e7\u00e3o, CPF  483.749.702-00, do cargo em comiss\u00e3o de Chefe de Atendimento ao  P\u00fablico do SAERB, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 107, de 18/05/2021 publicada  no D.O.E. n\u00ba 13.049, DE 21/05/21 pag. 118. Art. 2\u00ba Nomear, o senhor Delson Francisco Oliveira da Concei\u00e7\u00e3o, CPF  483.749.702-00, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Gerente Comercial do SAERB. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente  Decreto Munic. n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 729, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Tornar sem efeito a Portaria n\u00ba 691, de 1\u00ba de outubro de 2021,  que nomeia Idala Iris Freitas Pessanha. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 119 DE 2021                                                         A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:           Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 019/2021, celebrado entre a  Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB  e o fornecedor Ferdiney Ferreira da Silva, assinado dia 15/07/2021  com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de  apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 047/2021, a  seguir  enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 125 DE 2021                                                         A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 022/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor  Jos\u00e9 Alberan Morais de Brito, assinado dia 02/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 056/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 203/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 11, inciso II da  Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o da Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, atrav\u00e9s da Lei n.\u00ba 1.979, de 20 de maio de 2013, que  promoveu modifica\u00e7\u00f5es nos Anexos II e III, que trata da Estrutura Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente. RESOLVE: Art. 1. CONCEDER, Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 3 ao servidor Mayk Rocha  Sampaio, Matricula n\u00ba 707202-1, Agente de Tr\u00e2nsito e Transportes da  Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS Art. 2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 14 de outubro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 206/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta a Lei n.\u00ba 1.731, de 22  de dezembro de 2008, alterada pela Lei Complementar n.\u00ba 55 de 11 de  dezembro de 2018, baixa a seguinte PORTARIA:  CONSIDERANDO que compete a RBTRANS regulamentar, planejar, coordenar, controlar e fiscalizar o servi\u00e7o de t\u00e1xi, moto-t\u00e1xi, moto frete e frete de  Rio Branco, com a finalidade prec\u00edpua de disciplinar a regularidade dessas  atividades laborais por ser dotada de autonomia administrativa; CONSIDERANDO a necessidade de ordenarmos a renova\u00e7\u00e3o das permiss\u00f5es do servi\u00e7o de t\u00e1xi, moto-t\u00e1xi e autoriza\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o de frete  e moto-frete. CONSIDERANDO o disposto na Portaria n\u00ba 064/2021 que em virtude  do calend\u00e1rio anual de renova\u00e7\u00f5es 2021, h\u00e1 necessidade de se tomar  provid\u00eancias. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Restabelecer e Prorrogar o Calend\u00e1rio Anual de Renova\u00e7\u00e3o das  Permiss\u00f5es e Autoriza\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio 2021, que ser\u00e1 de acordo  com o quadro abaixo: Art. 2\u00ba - O descumprimento do estabelecido nesta Portaria implicar\u00e1 nas  autua\u00e7\u00f5es e san\u00e7\u00f5es administrativas previstas na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 14 de outubro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria n\u00ba 62/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01130030/2021, proveniente da Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 02/2021, Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04, Processo  Administrativo n\u00ba 30/2021/SAFRA, Fonte de Recurso 01, que tem por  objeto \u201cContrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas,  personalizados, para atender as demandas da Secretaria Municipal de  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA\u201d, que  tem como contratada a empresa Cipriani & Cipriani LTDA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que  trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 13 de outubro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 118 DE 2021                                                         A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 018/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor Luis  Eduardo Casseb Oliveira, assinado dia 09/07/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 046/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 120 DE 2021                                                         A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 020/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor Jos\u00e9  Alberto da Silva Costa J\u00fanior, assinado dia 23/07/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 Grafitagem, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e  Processo Administrativo N\u00ba 048/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 130 DE 2021                                                         A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 025/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e a fornecedora  Samara Nascimento da Silva, assinado dia 15/09/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 Capoeira, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e  Processo Administrativo N\u00ba 059/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 131 DE 2021                                                         A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 107/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor  Marcio Ricardo Ara\u00fajo Cunha, assinado dia 16/09/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e  Processo Administrativo N\u00ba 060/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 175/2021 O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal N\u00ba 820, de 15 de abril  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Complementar  n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018,  p\u00e1ginas 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar VER\u00d4NICA CARVALHO SEVERINO, CPF 090.208.39616, Portaria/FGB n\u00famero 122, de 3 de setembro de 2021para compor a  comiss\u00e3o de valida\u00e7\u00e3o do CADASTRO CULTURAL DE RIO BRANCO  em substitui\u00e7\u00e3o a RADAM\u00c9S DE OLIVEIRA LOPES CHAVES, nomeado por Portaria/FGB n\u00famero 50, de 30 de mar\u00e7o de 2021.  Art. 2\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor nesta data. Rio Branco \u2013 AC, 08 de outubro de 2021 PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 224 DE 2021 \u201cDesigna a Chefe do N\u00facleo de Zeladoria e Transporte\u201d. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS DE RIO BRANCO \u2013 SASDH, MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O,  nomeada pelo decreto n\u00ba 003/2021, de 1\u00ba de janeiro de 2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, -Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a estrutura organizacional da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora Estefany Cristina de Oliveira Lima,  lotada nesta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos  Humanos - SASDH, que responde pelo cargo de Gestora do Almoxarifado para cumulativamente responder pela Chefia do N\u00facleo  de Zeladoria e Transporte da Diretoria de Gest\u00e3o\u201d, em virtude de  aus\u00eancia de nomea\u00e7\u00e3o para o cargo, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o adicional. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a partir do  dia 27 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Dado e tra\u00e7ado no Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, em Rio Branco/AC, em 01 de outubro de 2021. MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos Decreto n\u00b0 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 225 DE 2021 \u201cDesigna a coordenadora interina da Unidade de Acolhimento Dona Elza\u201d. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS DE RIO BRANCO \u2013 SASDH, MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O,  nomeada pelo decreto n\u00ba 003/2021, de 1\u00ba de janeiro de 2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, -Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a estrutura organizacional da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora Keilla Costa de Lima Carvalho lotada nesta  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH, para responder interinamente pela coordena\u00e7\u00e3o da Unidade de  Acolhimento Dona Elza, em virtude de aus\u00eancia de nomea\u00e7\u00e3o para o  cargo, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o adicional. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Dado e tra\u00e7ado no Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, em Rio Branco/AC, em 01 de outubro de 2021. MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos Decreto n\u00b0 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 141/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas legalmente por for\u00e7a do  Decreto n\u00ba 1.253 de 26 de agosto de 2021, e; Considerando a apura\u00e7\u00e3o dos fatos objeto da instaura\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo de Apura\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00e3o de Fornecedores n\u00ba  6.473/2021, em que figura a Empresa EXECUTIVA SERVI\u00c7OS, COM\u00c9RCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, em cuja finaliza\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o Processante n\u00e3o restou identificada infra\u00e7\u00e3o  \u00e0s normativas vigentes, sendo tal conclus\u00e3o, igualmente, ratificada pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio em parecer proferido em  26/08/2021, opinando assim pelo arquivamento dos autos sem aplica\u00e7\u00e3o de penalidades; Considerando ainda que a Comiss\u00e3o Processante institu\u00edda por meio  das Portarias SEINFRA n\u00ba 192/2020; n\u00ba 001/2021; e n\u00ba 068/2021 n\u00e3o  delimitaram prazo de vig\u00eancia da mesma, devendo, pois, serem encerradas por completude dos seus efeitos; RESOLVE: Determinar o ARQUIVAMENTO do Processo Administrativo n\u00ba  6.473/2021, instaurado para apura\u00e7\u00e3o de suposta infra\u00e7\u00e3o de fornecedor alusivo ao Contrato n\u00ba 061/2020 desta SEINFRA com a Empresa  EXECUTIVA SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  EIRELI, sem aplica\u00e7\u00e3o de penalidades;  Encerrar a vig\u00eancia das Portarias SEINFRA n\u00ba 192/2020; n\u00ba 001/2021; e  n\u00ba 068/2021 por completude dos seus efeitos. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco, 14 de outubro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                     SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA CEI JACAMIM CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA JACAMIM                                                                                                                              RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/UExJ/2021. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx JACAMIM, NO USO  DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTA NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Maria Ant\u00f4nia Silva da Rocha- Presidente Palissy da Costa Cardoso Amanda Suelen Damascena Braga  Sydicl\u00e9ia Silva dos Santos Cardoso Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa CEI Jacamim,  nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos  repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00f5es N\u00ba. 09, de 02 de  mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 08, de 16 de dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018, N\u00ba 09, de 13 de abril de  2018 e N\u00ba. 16, de 07 de outubro de 2020. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. Lucimar Cristina Rezende  Presidente do Conselho Escolar/UEx Jacamim ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA CEI DAVID RODRIGUES CONSELHO ESCOLAR/ UEX CEI DAVID RODRIGUES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/CE/UEXCDR/2021. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro  de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx CEI DAVID RODRIGUES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTO NO  SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba -Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Tatiane Sousa de Lima - Presidente Mateus Silva do Nascimento Tchayla Gabrielle Montenegro da Silva Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o  no desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa CEI  DAVID  RODRIGUES, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei  de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como  dos recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba. 15,  de 16 de setembro de 2021. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. Kelly Costa Haluen de Ara\u00fajo Presidente do Conselho Escolar/UEx CEI DAVID RODRIGUES. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO - SEPLAN Notifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 11/2021 A Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, em cumprimento ao disposto no Artigo 2\u00ba da lei n\u00ba 9.452, de 20 de mar\u00e7o de 1997, NOTIFICA  os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e Entidades Empresariais com sede neste munic\u00edpio, da libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros recebidos a t\u00edtulo de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o atrav\u00e9s do  Munic\u00edpio de Rio Branco.     Rio Branco, Ac, 08 de outubro de 2021.                                            Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento           ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 019/2021 A Pregoeira comunica a REABERTURA DE PRAZO aos interessados  do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 019/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que  tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Curativos Especiais e Insumos M\u00e9dicos,  Atrav\u00e9s do OF/GAB/SEMSA/N\u00ba. 705/2021. Processo CPL 01/PMRB N\u00b0.  084/2021 e no site www.licitacoes-e.com.br pelo n\u00ba 881559, fica marcada a sua abertura para o dia 03 de novembro de 2021 \u00e0s 10h30min.  (dez horas e trinta minutos) hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Comunicamos ainda, que as datas de retiradas do edital ser\u00e3o do dia  18/10/2021 a 01/11/2021. Rio Branco-AC, 14 de outubro de 2021. K\u00e9zia Honorato da Silva Moraes Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 068/2021 A PREGOEIRA DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013  CPL 02, comunica aos interessados que o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba  068/2021 \u2013 CPL02/PMRB, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de dispositivos m\u00f3veis port\u00e1teis do tipo Tablet, atendendo \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME. Processo CPL02/PMRB N\u00b0  162/2021, N\u00ba 899142, fica prorrogada a sua abertura para o dia 27 de  outubro de 2021 \u00e0s 10h30min (dez horas e trinta minutos) - hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia. O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 15  de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. FABR\u00cdCIA DA SILVA FREIRE RODRIGUES Pregoeira da CPL02/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 045/2021  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada na Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os no Fornecimento de (kit Lanches)  Origem: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 28 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 18 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 901825 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 14 de outubro de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 046/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de sacos para frutas tipo rede pl\u00e1stica. Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 28 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 15 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 901826 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 14 de outubro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250228/2021 Processo N\u00ba 203/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  RONZOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA, CNPJ n\u00ba 09.468.769/000103, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 049/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 062/2020 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 30.000,00 (trinta mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Rondomaza Auto Pe\u00e7as Ltda.  Data da Assinatura: 06 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250229/2021 Processo N\u00ba 223/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: TIP E COM\u00c9RCIO LTDA, CNPJ n\u00ba 63.602.254/0001-08, e a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 054/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 074/2020 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de tornearia e solda. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 9.777,00 (nove mil, setecentos e setenta e sete reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, Tip e Com\u00e9rcio Ltda.  Data da Assinatura: 07 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250230/2021 Processo N\u00ba 203/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba  05.392.972/0001-92, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 049/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 062/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 20.000,00 (Vinte mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, L.M Pereira Pe\u00e7as e Servi\u00e7os Ltda.  Data da Assinatura: 07 de outubro de 2021.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250232/2021 Processo N\u00ba 153/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: MS SERVI\u00c7OS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI,  CNPJ n\u00ba 22.172.177/0001-08, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o  de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 043/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 059/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos (aparelhos de ar condicionado) Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 2.020,00 (dois mil e vinte reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2045.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.52.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, MS Servi\u00e7os Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es Eireli.  Data da Assinatura: 07 de outubro de 2021.  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250234/2021 Processo N\u00ba 033/2021 \u2013 CPL/PMRB Partes: J. LAVANDOSKI FERRAGENS, CNPJ n\u00ba 36.673.446/0001-24, e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 014/2021, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 005/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ferro e arame. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 56.520,00 (cinquenta e seis mil, quinhentos e vinte reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, J. Lavandoski Ferragens.  Data da Assinatura: 08 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 01250058/2021 Objeto do Contrato: Cimento Portland CP - II Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa jur\u00eddica, AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO EIRELI Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 072/2020 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 041/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 018/2020 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 01250058/2021, em  decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do  item 01 passa a ser R$ 46,43 (quarenta e seis reais e quarenta e tr\u00eas  centavos), causando um valor aditivo de R$ 13.573,60 (treze mil, quinhentos e senta e tr\u00eas reais e sessenta centavos) nos termos do artigo  81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Augusto S. de Ara\u00fajo Eireli. Data da Assinatura: 06 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO \u2013 RBTRANS Primeiro Termo Aditivo Contrato n\u00ba 99123462363 Das Partes: Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS e a empresa BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGR\u00c1FOS. Do objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os por meio de Pacote de Servi\u00e7os dos CORREIOS mediante ades\u00e3o ao Termo de Condi\u00e7\u00f5es Comerciais e Anexos, quando contratados servi\u00e7os espec\u00edficos, que permite a compra de produtos e utiliza\u00e7\u00e3o dos diversos servi\u00e7os dos  CORREIOS por meio dos canais de atendimento disponibilizados. Do valor: Fica registrado o valor estimado de R$ 300.000,00 (Trezentos mil reais). Onde se l\u00ea: Da vig\u00eancia: O presente Termo Aditivo ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a partir do dia 15/10/2021. L\u00ea-se: Da vig\u00eancia: O presente Termo Aditivo ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a partir do dia 14/10/2021. Programa de Trabalho: 01.017.2020.26.453.0601.2264.0000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito - RBTRANS). Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 33.90.39.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 PJ)  Onde se l\u00ea: Data de Assinatura: 15 de outubro de 2021. L\u00ea-se: Data de Assinatura: 14 de outubro de 2021. Assinam: An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara \u2013 Contratante  Helen Aparecida de Oliveira Cardoso - Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DE CONTRATO SEME N\u00ba 086/2021                             CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 001/2021/SEME/PMRB CONTRATO WEB N\u00ba _____/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEME, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a  empresa, COOPERATIVA CENTRAL DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA DO ESTADO DO ACRE LTDA, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, perante as testemunhas abaixo firmadas, pactuam o presente contrato. OBJETO: Constitui objeto do presente, eventual aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios Perec\u00edveis, provenientes da Agricultura familiar pelo per\u00edodo  de 200 dias letivos, para atender aos alunos do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAEC, PNAEF, PNAEP e PNAEJA), atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, de acordo com os quantitativos, condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de Refer\u00eancia.  DO PRE\u00c7O E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA, pelo objeto deste CONTRATO o valor global  de R$ 214.336,40 (duzentos e quatorze mil, trezentos e trinta e seis reais e quarenta centavos), conforme proposta de pre\u00e7o. O pagamento ser\u00e1  efetuado conforme descrimina\u00e7\u00e3o. PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: O prazo de vig\u00eancia do presente contrato ser\u00e1 a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de  2021 ou at\u00e9 o consumo total dos itens contratados, n\u00e3o excedendo o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, n\u00e3o podendo ser prorrogado nos termos da  Lei Federal n\u00b0 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes dos produtos, objeto desta chamada p\u00fablica ocorrer\u00e3o por conta dos recursos consignados nas seguintes  Dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, constante do vigente Or\u00e7amento Geral desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e no pr\u00f3ximo exerc\u00edcio, \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria prevista para atender despesas da mesma natureza.   Rio Branco \u2013 AC, 13 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME Contratante Ana Claudia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Contratante Manoel Monteiro De Oliveira COOPERATIVA CENTRAL DE COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O EXTRATIVISTA DO ESTADO DO ACRE LTDA Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 098/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa H.J Rodrigues filho.. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de cordas de capoeira para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 31.250,00 (trinta e um mil duzentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Henrique Jos\u00e9 Rodrigues Filho, representante da H.J  Rodrigues Filho, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA \u2013 COMPRA EMERGENCIAL (REPUBLICA\u00c7\u00c3O) A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o direta para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade,  impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e  demais normas legais pertinentes. CONSIDERANDO QUE A PRIMEIRA PUBLICA\u00c7\u00c3O OCORREU DIA PRIMEIRO DE OUTUBRO PARA O OBJETO EM PAUTA E QUE AT\u00c9 O MOMENTO APENAS UMA PROPOSTA FOI ENCAMINHADA. NESSE SENTIDO, ESTAMOS PUBLICANDO O AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA  PARA QUE O FORNECEDORES POSSAM ENCAMINHAR PROPOSTAS PARA FINALIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Pel\u00edculas de Filme Raio -X, com a finalidade de atender as demandas do  CENTRO DE APOIO E DIAGNOSTICO \u2013 CAD/IMAGEM DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail contratosemsa.ac@gmail.com. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados:  Raz\u00e3o Social, CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade da proposta de no m\u00ednimo 90 (noventa) dias, al\u00e9m dos  nomes completos e CPF do (a) administrador (a) da empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail, fms.semsa@riobranco.ac.gov.br, ser\u00e1 de dois dias uteis a conta da publica\u00e7\u00e3o. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 14 de outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo na Lei n\u00ba 10.520/02 e no inciso VI do art. 43 da Lei n\u00b0 8.666/93, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo Senhora Pregoeira e pela Equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 007/2021 CPL/ PMRB, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Pessoa Jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de  Equipamentos/M\u00e1quinas e ve\u00edculos com operador/condutor para atender as atividades do gerenciamento de limpeza p\u00fablica de Rio Branco/ AC, em aten\u00e7\u00e3o as demandas sob responsabilidade desta Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC, em favor dos licitantes,  abaixo listadas: Rio Branco \u2013 AC, 04 de outubro de 2021 Joabe Lira de Queiroz Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade Decreto N\u00ba 004/2021 Wellington Divino Chaves de Souza Diretor de Gest\u00e3o - SMZC Decreto N\u00ba 1.356/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Ficam convocados os Senhores Acionistas e Conselheiros para se reunirem em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria que ser\u00e1 realizada no pr\u00f3ximo dia 18 de outubro de 2021, \u00e0s 15:00 horas, na sede da Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, localizada \u00e0 Rua  Rio de Janeiro, n\u00b0 1.292, 1\u00b0 andar, bairro Abrah\u00e3o Alab, CEP: 69.918048, Rio Branco-AC, a fim de deliberar sobre o seguinte assunto: I-Presta\u00e7\u00e3o de contas das atividades em 2021; II-Outros assuntos de interesse desta Empresa.  Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O                                                                                        FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 050/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Palacetur eventos com\u00e9rcio e servi\u00e7o LTDA - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de  fornecimento de servi\u00e7o de hotelaria para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 877190/2018 \u2013 Acre e Rond\u00f4nia \u2013 no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas  no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 046/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 37.719,60 (Trinta e sete mil setecentos e dezenove reais e sessenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000  01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001  01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Pedro Alexandro Alvino Bastos, representante da  Palacetur Eventos Com\u00e9rcio e servi\u00e7os LTDA - ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Assunto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0. 001/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o De 02 (Duas) Impressoras Tipo Plotters E 03 (Tr\u00eas)  Scanners. Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, homologo todos  os atos praticados pela Senhora Pregoeira e pela sua equipe de apoio,  referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 001/2021 \u2013 CPL-02/PMRB, em favor  do licitante AMAZONAS COPIADORA LTDA, para o item 01 com o valor  unit\u00e1rio de R$ 5.080,00 (cinco mil e oitenta reais); HKA TECNOLOGIA  DO BRASIL EIRELI para o item 02 com o valor unit\u00e1rio de R$ 2.986,66  (dois mil e novecentos e oitenta e seis reais e sessenta e seis centavos). Rio Branco, 14 de outubro de 2021.  Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 034/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa S.L. de Castro Eireli OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de  fornecimento de material gr\u00e1fico e confec\u00e7\u00e3o de camisetas para atender  as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 851860/2017 \u2013 Vida saud\u00e1vel \u2013 no  Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 11.235,30 (Onze mil duzentos e  trinta e cinco reais e trinta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB,  como contratante e Samara Lima de Castro, representante da S.L. de  Castro Eireli, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 026 DE 10/06/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 026 DATA DO PARECER: 10/06/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 27058/2018 N\u00ba DUF: AI 77/2018 N\u00ba FOLHAS: 16 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 10/07/2018 DATA DA DEFESA: 18/07/2018 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: Mirian Kelly de Lima Silva CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 019.700.372-96 NOME DO RELATOR: Gabriel Silva da Costa 2. AN\u00c1LISE E DECIS\u00c3O 2.1 Resumo dos Fatos: Conforme apresentado nos autos do processo, em vistoria de den\u00fancia  realizada no dia 01/04/2016, no im\u00f3vel localizado na Rua Margarida  n\u00b0426 no bairro Nova Esperan\u00e7a, foi notificado sobe uma constru\u00e7\u00e3o  de rampa sobre o passeio p\u00fablico e obstru\u00e7\u00e3o da sarjeta causando em- po\u00e7amento da drenagem pluvial, notifica\u00e7\u00e3o essa assinada pela autuada. No dia 10/07/2018 foi realizada novo vistoria no local e constatado  que a constru\u00e7\u00e3o da rampa continuava sobre o passeio p\u00fablico, o que  impede a circula\u00e7\u00e3o e n\u00e3o cumpriu com as exig\u00eancias legais relativas  \u00e0 acessibilidade. A autua apresentou defesa dentro do prazo recursal,  alegando que foi constru\u00edda a rampa para dar acesso a garagem devido  o lote apresentar topografia em aclive e que solicitou visita t\u00e9cnica para  orienta\u00e7\u00f5es de que forma deveria proceder. 2. 2 Parecer do Relator: Diante dos fatos apontados pelos Auditores Fiscais respons\u00e1veis pela  autua\u00e7\u00e3o, onde foi constatado a constru\u00e7\u00e3o de rampa sobre o passeio  p\u00fablico, em desconformidade com o Art. 173 Item XI da Lei 1.732/08,  cabe pontuar que os fatos ocorreram sob vig\u00eancia da Lei n\u00ba 1.732/2008  (revogada) e que a Lei Complementar n\u00ba 48/18, que substituiu a Lei n\u00ba  1.732/2008, s\u00f3 passou a viger somente a partir de 14/09/18, conforme  Art. 255 da LC n\u00ba 48/18. Frisa-se ainda o disposto no Art. 258, \u00a7 \u00fanico,  que traz a possibilidade de que a an\u00e1lise dos autos ocorra sob a \u00e9gide  da legisla\u00e7\u00e3o atual ou a que for mais ben\u00e9fica para o infrator, validada  no PARECER ASS.JUR N\u00b008/2021. Com essas considera\u00e7\u00f5es, passamos a analisar os autos sob \u00e9gide da legisla\u00e7\u00e3o mais ben\u00e9fica. A Lei  1.732/08 prev\u00ea uma multa de 20 (vinte) UFMRB para infra\u00e7\u00e3o cometida  pela autuada e a LC n\u00ba 48/18 conforme o Art. 215 prev\u00ea multa de 10  (dez) UFMRB e ainda faz jus a atenuantes previstos nesta lei. Diante  dos fatos narrados, julgo procedente o Auto de Infra\u00e7\u00e3o e defiro a aplicabilidade de multa conforme este parecer. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras): I - N\u00e3o ser reincidente 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos II, III, IV, VII, IX,  X, XII, XIII e XIV, do artigo 206 da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) Fato Constitutivo: X - n\u00e3o forem observadas as exig\u00eancias legais relativas \u00e0 acessibilidade, com rela\u00e7\u00e3o a passeio p\u00fablico, acessos a edifica\u00e7\u00f5es e a todos os ambientes internos destas, sejam p\u00fablicas ou  particulares \u00c1rea Correspondente:  Quantidade UFMRB Calculada: 0,00 Quantidade UFMRB Fixa: 10 UFMRB Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:   R$ 1.386,60 Fator de Aumento (Agravantes): Multa Majorada: R$ 1.386,60 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): 10% Valor da Multa Calculada: r$ 1.247,94 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba?  N\u00e3o Valor da Multa Calculada com desconto de 50%: VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 1.247,94 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 91 DE 06/05/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 91 DATA DO PARECER: 06/05/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 22263/19 N\u00ba DUF: 0363/19 N\u00ba FOLHAS: 10 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 21/05/2019 DATA DA DEFESA: 21/05/2019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO:  Thiago Tavares de S\u00e1 CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 940227042-68 NOME DO RELATOR: Alessandro do Nascimento Rocha  2. AN\u00c1LISE E DECIS\u00c3O 2.1 Resumo dos Fatos: Trata de Auto de Infra\u00e7\u00e3o lavrado em 21 de maio de 2019, por infring\u00eancia ao Art. 206, I da LC 48/18, por iniciar obra sem alvar\u00e1 de licen\u00e7a. O  autuado apresentou defesa dentro do prazo recursal, alegando, em s\u00edntese, que a obra j\u00e1 estava licenciada, solicitou cancelamento do referido  auto. \u00c9 breve o relato. 2. 2 Parecer do Relator: Em an\u00e1lise aos autos do processo, foi verificado que o autuado, no mesmo  dia da autua\u00e7\u00e3o, apresentou defesa anexando c\u00f3pia de alvar\u00e1 de constru\u00e7\u00e3o. O referido alvar\u00e1 possui data de emiss\u00e3o em 07/02/2019 (fl. 04 do  processo 20828/2019 em anexo), ou seja, data anterior a lavratura do auto  de infra\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o, que s\u00f3 ocorrera no dia 21/05/2019. Desta forma,  resta devidamente comprovado, que na data da lavratura do Auto, a obra  estava licenciada. Assim, opino pelo cancelamento e arquivamento do referido Auto de Infra\u00e7\u00e3o, por aus\u00eancia da fato constitutivo da infra\u00e7\u00e3o imputada  no DUF 0363/2019, sem nenhum \u00f4nus para o mun\u00edcipe. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator n\u00e3o faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto  no Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Fato Constitutivo: \u00c1rea Correspondente: Quantidade UFMRB Calculada: 0,00 Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:  R$ 0,00 Fator de Aumento (Agravantes): Multa Majorada: R$ 0,00 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): Valor da Multa Calculada: R$ 0,00 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o Valor da Multa Calculada com desconto de 50%: VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 0 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 108 DE 27/05/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 108 DATA DO PARECER: 27/05/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 27390/2019 N\u00ba DUF: 0393/2019 N\u00ba FOLHAS: 15 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 04/06/2019 DATA DA DEFESA: 10/06/2019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: Katia Cilene Teixeira Barros CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 475.973.643-34 NOME DO RELATOR: Alcimar de Melo Medeiros 2. PARECER DO RELATOR 2.1 Resumo dos Fatos: Do Fato Constitutivo da Infra\u00e7\u00e3o: Obra comercial em alvenaria autuada  no dia 04 de junho de 2019 durante fiscaliza\u00e7\u00e3o de rotina, com \u00e1rea de  2.108,00 m\u00b2, onde o agente fiscal verificou que vencido o prazo de licenciamento, a obra/servi\u00e7o encontrava-se em andamento sem o devida  solicita\u00e7\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo. A defesa foi protocolada dia 10 de  junho de 2019 com 05 dias \u00fateis ap\u00f3s a lavratura do auto, portanto, de  forma tempestiva.  Da defesa/impugna\u00e7\u00e3o: o recurso foi apresentado por procurador nomeado o Sr. Francisco Pereira da Frota, que fala em nome da propriet\u00e1ria afirmando na justificativa que j\u00e1 havia dado entrada no Processo n\u00ba 13484/2019 de renova\u00e7\u00e3o do Alvar\u00e1 de licen\u00e7a para a constru\u00e7\u00e3o, enfatiza que no momento  da fiscaliza\u00e7\u00e3o a documenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o estava na obra porque ainda n\u00e3o  tinha libera\u00e7\u00e3o do licenciamento da obra, que estavam aguardando o  deferimento da requisi\u00e7\u00e3o, ao final pede a suspens\u00e3o do embargo em  raz\u00e3o dos preju\u00edzos materiais, afirmando que j\u00e1 tinha at\u00e9 pago os trabalhadores da obra, enfatizando que o processo estava parado por falta de  documentos de regulariza\u00e7\u00e3o do lote. Foram anexados c\u00f3pias do alvar\u00e1  vencido desde 25 de janeiro de 2019 (seis meses antes) e do parecer  com as pend\u00eancias do Departamento de Licenciamento e Aprova\u00e7\u00e3o de  Projetos. \u00c9 um pequeno relato. 2. 2 An\u00e1lise e Decis\u00e3o: As alega\u00e7\u00f5es apresentadas da exist\u00eancia de um processo de renova\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 em nada satisfaz a atua\u00e7\u00e3o irregular do mun\u00edcipe  de executar obra estando o licenciamento vencido, e a solicita\u00e7\u00e3o  n\u00e3o caracteriza como ato pass\u00edvel de suspens\u00e3o ou cancelamento  de qualquer infra\u00e7\u00e3o cometida, pois a prefeitura acolheu o requerimento, mas n\u00e3o expediu novo alvar\u00e1 por falta de documenta\u00e7\u00e3o essencial ao deferimento, e sem os documentos obrigat\u00f3rios exigidos  nos artigos 34 a 36 da Lei Complementar 48/2018 n\u00e3o poderia haver  constru\u00e7\u00e3o em andamento. A autuada resolveu prosseguir com a obra de forma irregular e dever\u00e1  arcar com o \u00f4nus decorrente de sua atua\u00e7\u00e3o, ou seja, pagar a multa imposta. Diante do exposto pela infra\u00e7\u00e3o administrativa de prosseguir com  a obra mesmo estando o Alvar\u00e1 de licen\u00e7a vencido, resolvemos pela  manuten\u00e7\u00e3o do auto de infra\u00e7\u00e3o aplicado e o pagamento da multa com  os valores corrigidos monetariamente (ver artigo 213, \u00a76\u00ba do c\u00f3digo de  obras - LC 48/18). Em pesquisa feita ao sistema de acompanhamento  de processos webpublico, o processo n\u00ba 13484/19 encontra-se em tramite, n\u00e3o constando a emiss\u00e3o da renova\u00e7\u00e3o Alvar\u00e1 de Constru\u00e7\u00e3o no  decurso desses dois anos, observamos que fora listado as folhas 6 dos  autos duas pend\u00eancias de ordem documental, o que indica n\u00e3o atender  a totalidade dos crit\u00e9rios exigidos no art. 213, \u00a78\u00ba da LC 48/18, por isso  n\u00e3o far\u00e1 jus ao desconto de 50%. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras): I - N\u00e3o ser reincidente II - Possuir, ao tempo da autua\u00e7\u00e3o, requerimento de regulariza\u00e7\u00e3o ou de  licenciamento da obra 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos I, V, VI, VIII, XI  e XV, do artigo 206 Fato Constitutivo: VI - vencido o prazo de licenciamento, prosseguir a  obra/servi\u00e7o sem o devido pedido de prorroga\u00e7\u00e3o \u00c1rea Correspondente: 2.108,05m\u00b2 Quantidade UFMRB Calculada: 421,61 Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:  R$ 58.460,44 Fator de Aumento (Agravantes): 0% R$ 0,00 Multa Majorada: R$ 58.460,44 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): 30% R$ 17.538,13 Valor da Multa Calculada: R$ 40.922,31 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o Valor da Multa Calculada com desconto de 50%: VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 40.922,31 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Fernanda Kleckner Parrilha Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 128 DE 10/06/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 128 DATA DO PARECER: 10/06/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 32980/2019 N\u00ba DUF: 0103/19 N\u00ba FOLHAS: 26 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 09/08/2019 DATA DA DEFESA: 20/082019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: Deusdete Antonio Nogueira CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 036.062.792-72 NOME DO RELATOR: Alcimar de Melo Medeiros 2. PARECER DO RELATOR 2.1 Resumo dos Fatos: O Auto de infra\u00e7\u00e3o aqui analisado versa sobre infra\u00e7\u00e3o a legisla\u00e7\u00e3o edil\u00edcia quando de execu\u00e7\u00e3o de movimento de terra sem o pr\u00e9vio alvar\u00e1 de  autoriza\u00e7\u00e3o emitido pelo munic\u00edpio de Rio Branco, conforme preconiza  o artigo 73 do c\u00f3digo de obras, sendo assim o DUF n\u00ba 103/2019 foi  lavrado legalmente pelo agente fiscal no dia 09 de agosto de 2019 solicitando a paralisa\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o da obra em quest\u00e3o, como tamb\u00e9m  foi lavrado um outro DUF n 101/2019 baseado no anexo XX, item 21  do Plano Diretor de Rio Branco e emitido pelo in\u00edcio de loteamento ou  desmembramento sem a devida licen\u00e7a da prefeitura de Rio Branco. O Sr. Deusdete Antonio Nogueira apresentou tempestivamente a defesa  no dia 20 de agosto de 2019, pleiteando a revoga\u00e7\u00e3o do DUF N\u00ba 103/2019, informando somente que havia dado entrada em solicita\u00e7\u00e3o de viabilidade de movimenta\u00e7\u00e3o de terra  no processo n\u00ba 32062/2019, fato s\u00f3 ocorrido no dia 13 de agosto de 2019  ap\u00f3s a autua\u00e7\u00e3o fiscal, n\u00e3o acrescentando alguma outra informa\u00e7\u00e3o ou  prova inconteste da atua\u00e7\u00e3o fiscal, t\u00e3o somente enfatiza no conte\u00fado do  recurso que estava promovendo uma limpeza da camada vegetal e a obra  era de cunho protetivo, tendo em vista que alguns moradores vizinhos estavam amea\u00e7ando ocupar a \u00e1rea em quest\u00e3o e se sentiu obrigado a tomar  medidas preventivas contra essas poss\u00edveis invas\u00f5es. 2. 2 An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Em an\u00e1lise detalhada dos fatos, verificamos nos autos do processo que  o Agente fiscal autuou legalmente preenchendo o DUF de forma correta  ao descrever o fato constitutivo no item 4.1 citando os motivos que o  levaram a promover a abordagem, os fatos foram observados amplamente nos relat\u00f3rios descritivo e fotogr\u00e1fico onde se nota a execu\u00e7\u00e3o  em curso, onde se verifica obra iniciada de loteamento e abertura de  ruas em andamento pela movimenta\u00e7\u00e3o de terra, consumado o ato inflacion\u00e1rio por este tipo de servi\u00e7o n\u00e3o possuir a documenta\u00e7\u00e3o legal  que autorizaria a obra. O autuado deu entrada num processo n\u00ba 32062/2019 no dia 13 de agosto  de 2019 referente a certid\u00e3o de viabilidade, posterior ao recebimento do  Auto de Infra\u00e7\u00e3o em tela, citando na justificativa este processo que nada  t\u00eam haver com o auto de infra\u00e7\u00e3o aqui lavrado e analisado, e mesmo que  ensejasse a autoriza\u00e7\u00e3o pleiteada n\u00e3o o eximiria da infra\u00e7\u00e3o cometida anteriormente pela execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o antes de obter o licenciamento. \u00c9 fato inequ\u00edvoco que o autuado/infrator errou ao promover a execu\u00e7\u00e3o  de terraplenagem indevidamente iniciando o servi\u00e7o sem a obten\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via do licenciamento municipal, portanto, assumiu os riscos por seus  atos e dever\u00e1 arcar com o \u00f4nus decorrentes dessa atua\u00e7\u00e3o, diante do  exposto n\u00e3o vislumbramos outra conclus\u00e3o que n\u00e3o fosse a aplicabilidade do presente auto de infra\u00e7\u00e3o e consequentemente o pagamento  da multa atribu\u00edda com as devidas corre\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias, conforme cita\u00e7\u00e3o do art. 213 \u00a7 6\u00ba da Lei Complementar 48/18 - c\u00f3digo de obras, e  a dedu\u00e7\u00e3o da circunst\u00e2ncia atenuante de n\u00e3o ser reincidente (art. 218  item I - LC 48/18). 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras): I - N\u00e3o ser reincidente 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos I, V, VI, VIII, XI  e XV, do artigo 206 Fato Constitutivo: VIII - executar aterro, bota-fora, escava\u00e7\u00e3o ou qualquer servi\u00e7o de terraplanagem, sem o licenciamento e ART... \u00c1rea Correspondente: 800,00m\u00b2 Quantidade UFMRB Calculada: 160,00 Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:     R$ 22.185,60 Fator de Aumento (Agravantes): 0%   R$ 0,00 Multa Majorada: R$ 22.185,60 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): 10%   R$ 2.218,56 Valor da Multa Calculada: R$ 19.967,04 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 19.967,04 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 132 DE 30/07/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 132 DATA DO PARECER: 30/07/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 34362/2019 N\u00ba DUF: 0944/2019 N\u00ba FOLHAS: 09 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 27/08/2019 DATA DA DEFESA: 10/09/2019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: E. F. da Silva \u2013 Leblon Materiais de Constru\u00e7\u00e3o CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 27.852.889/0001-91 NOME DO RELATOR: Alcimar de Melo Medeiros 2. PARECER DO RELATOR 2.1 Resumo dos Fatos: O fato versa sobre autua\u00e7\u00e3o fiscal por descumprimento a legisla\u00e7\u00e3o  edil\u00edcia municipal, infra\u00e7\u00e3o causada por demarca\u00e7\u00e3o de vagas de estacionamento em desconformidade com o que disp\u00f5e os artigos 116  e 117 da Lei Complementar no 48/18 - C\u00f3digo de Obras do munic\u00edpio  de Rio Branco, onde os agentes no restrito cumprimento de seu dever  lavraram, em 27/08/2019, o presente auto de infra\u00e7\u00e3o no 0944/2019,  por entender que a empresa autuada infringiu o artigo 206, item XVII  fazendo a sinaliza\u00e7\u00e3o horizontal das vagas com as dimens\u00f5es inferiores  ao preconizado nas normas e se utilizando de parte do passeio p\u00fablico.  A dimens\u00f5es regulamentadas para vagas de estacionamento seriam de  no m\u00ednimo 2,50m (dois metros e cinq\u00fcenta cent\u00edmetros) de largura e  5,00m (cinco metros) de comprimento. Na defesa a contribuinte justificou que j\u00e1 havia providenciada os reparos  necess\u00e1rios e corrigido a irregularidade, solicitando nova vistoria para  avalia\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es ap\u00f3s as modifica\u00e7\u00f5es exigidas. Em seus argumentos n\u00e3o fez requisi\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o ou outras considera\u00e7\u00f5es,  apenas anexou aos autos, ap\u00f3s a repara\u00e7\u00e3o, imagens do local onde as  faixas foram sobrepostas com pintura para piso. \u00c9 um pequeno relato. 2. 2 An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Inicialmente cabe salientar a fun\u00e7\u00e3o coercitiva e educativa da aplica\u00e7\u00e3o  da penalidade administrativa de multa em desfavor ao contribuinte, com objetivo de surtir efeito sobre o  dano causado pelo ilicitude do ato arbitr\u00e1rio, enfatizando a irregularidade  no ordenamento urban\u00edstico e visando coibir a pr\u00e1tica de novos danos, n\u00e3o  s\u00f3 pelo contribuinte como sobretudo por quaisquer outros. Dito isso podemos afirmar que a atua\u00e7\u00e3o dos agentes fiscais foi bem pautada e surtiu  os efeitos desejados, tendo em vista que o dano maior foi reparado, esse  observado quando os motoristas s\u00e3o induzidos a estacionar seus ve\u00edculos  de forma irregular no recuo destinado ao estacionamento e sobre o passeio  p\u00fablico. O fato constitutivo foi a demarca\u00e7\u00e3o indevida de vagas que poderiam causar riscos aos transeuntes, pois ao transitarem pelo local poderiam  se deslocar ao leito carro\u00e7\u00e1vel da via e por\u00e9m suas vidas em risco.  As alega\u00e7\u00f5es apresentadas pela empresa recorrente somente comprovam  a ilicitude dos fatos apresentados, e a repara\u00e7\u00e3o do dano causado n\u00e3o  isenta o infrator de poss\u00edveis puni\u00e7\u00f5es administrativas, apenas afasta a recorrente de receber novas penalidades mais gravosas do poder p\u00fablico. Diante da an\u00e1lise dos fatos e dos documentos acostados nos autos,  conclu\u00edmos pela validade do auto de infra\u00e7\u00e3o e pela aplicabilidade da multa atribu\u00edda a \u00e9poca, conforme  preceitua o c\u00f3digo de obras, o valor da multa ser\u00e1 atualizada para a  realidade atual, e consideraremos as circunst\u00e2ncias atenuantes que a  infra\u00e7\u00e3o cometida foi revertida e a infratora n\u00e3o \u00e9 reincidente aplicando  os descontos concedidos por lei. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras): I - N\u00e3o ser reincidente III - A infra\u00e7\u00e3o cometida tenha sido revertida at\u00e9 a apresenta\u00e7\u00e3o da defesa 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas no inciso XVII, do artigo  206, Lei Complementar no 48/18. Fato Constitutivo: XVII - descumprimento aos demais dispositivos previstos nesta lei. \u00c1rea Correspondente: 0,00 Quantidade UFMRB Calculada: 5 UFMRB Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:  R$ 693,30 Fator de Aumento (Agravantes): 0% R$ 0,00 Multa Majorada: R$ 693,30 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): 20%   R$ 138,66 Valor da Multa Calculada: R$ 554,64 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 554,64 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Alexandre Cabral Cavalcanti Suplente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 139 DE 16/07/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 139 DATA DO PARECER: 16/07/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 39819/2019 N\u00ba DUF: 0864/19 N\u00ba FOLHAS: 08 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 08/10/2019 DATA DA DEFESA: 14/10/2019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: NILSON GOMES DE FARIAS J\u00daNIOR CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 599.903.172-91 NOME DO RELATOR: Gabriel Silva da Costa 2. AN\u00c1LISE E DECIS\u00c3O 2.1 Resumo dos Fatos: Conforme apresentado nos autos do processo, em vistoria realizada no  dia 08/10/2019, no im\u00f3vel localizado na Rua Afr\u00e2nio Peixoto esquina  com a Rua \u00c1lvaro Alves, n\u00b0189 no Conjunto Castelo Branco, foi verificado pela Autoridade Fiscal a exist\u00eancia de uma obra, no ato foi aplicado  o Auto de Infra\u00e7\u00e3o, Auto de Embarco, solicitado a paraliza\u00e7\u00e3o da obra  at\u00e9 obter o Alvara de Constru\u00e7\u00e3o. Em sua defesa o Autuado alega que  o im\u00f3vel foi vendido conforme consta nos autos no processo e que se  tratava de uma obra de substitui\u00e7\u00e3o de cobertura devido um temporal  que ocasionou o destelhamento da casa. Ressalvo que consta no processo o DUF n 0864/2019 lavado em nome do Sr. Nilson Gomes de  Farias Junior e im\u00f3vel conforme Laudo de ITBI em nome de Sandra  Aparecida Veiga. 2. 2 Parecer do Relator: Diante dos fatos relatados nos autos pela autoridade fiscal respons\u00e1vel pela Autua\u00e7\u00e3o, ficou claramente caracterizado a exist\u00eancia de uma  obra de eleva\u00e7\u00e3o da altura da edifica\u00e7\u00e3o com constru\u00e7\u00e3o de alvenaria,  constru\u00e7\u00e3o de estrutura nova da cobertura e outros reparos. Em defesa  o autuado comprova que n\u00e3o era mais o propriet\u00e1rio do im\u00f3vel na presente data da autua\u00e7\u00e3o e que se tratava APENAS de substitui\u00e7\u00e3o de  cobertura devido a um temporal ocorrido na cidade. Citado pelo autuado  no que diz o Art. 34 inciso 3\u00b0, independem da expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de  licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o, a atividade realizada na edifica\u00e7\u00e3o se tratava  de substitui\u00e7\u00e3o da estrutura da cobertura n\u00e3o apenas substitui\u00e7\u00e3o de  telhas, e amplia\u00e7\u00e3o da altura da edifica\u00e7\u00e3o o que acarreta sim na estrutura da edifica\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m foi encontrado um erro de preenchimento  do DUF n\u00b00864/2019 onde a Autuado foi o Sr. Nilson Gomes de Farias  Junior e o im\u00f3vel j\u00e1 pertencia a Sra. Sandra Aparecida Veiga, conforme  apresentado o laudo de ITBI, diante dos fatos sugiro o cancelamento do  Auto de Infra\u00e7\u00e3o por se tratar de um erro insan\u00e1vel. 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 144 DE 25/06/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 144 DATA DO PARECER: 25/06/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 41339/2019 N\u00ba DUF: 1115/2019 N\u00ba FOLHAS: 10 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Tempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 22/10/2019 DATA DA DEFESA: 04/11/2019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: ANCICL\u00c1UDIO RIOS GOUVEIA CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 391.185.172-34 NOME DO RELATOR: Gabriel Silva da Costa 2. PARECER DO RELATOR 2.1 Resumo dos Fatos: Conforme apresentado nos autos foi realizado uma vistoria na Rua Normandina Q-43 L-19 no Loteamento Bonsucesso, no im\u00f3vel em nome  do Sr. Anciclaudio Rios Gouveia, no ato da fiscaliza\u00e7\u00e3o foi verificado  uma obra residencial unifamiliar em alvenaria em fase de acabamento  (conforme relat\u00f3rio de vistoria) sem a devida Licen\u00e7a para Constru\u00e7\u00e3o,  foi aplicado o Auto de Infra\u00e7\u00e3o e Auto de Embargo com aplica\u00e7\u00e3o de  multa. Em sua defesa, apresentada de forma tempestiva, o Autuado Sr.  Anciclaudio Rios Gouveia, alega que n\u00e3o sabia da necessidade de regularizar a obra na prefeitura por se tratar de um loteamento privado, e  o mesmo solicita o cancelamento do auto para ent\u00e3o providenciar a regulariza\u00e7\u00e3o da obra. 2. 2 An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Diante dos fatos apontados nos autos pelos Auditores Fiscais respons\u00e1veis pela autua\u00e7\u00e3o da obra, onde foi constatado a execu\u00e7\u00e3o de uma  obra sem a emiss\u00e3o do Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para a Constru\u00e7\u00e3o, conforme  disposto no Art. 206, I da LC n\u00b048/2018 e o desconhecimento do autuado sobre a forma correta de realiza\u00e7\u00e3o da obra n\u00e3o o exime da infra\u00e7\u00e3o  e aplica\u00e7\u00e3o de multa. Ressalvo ainda n\u00e3o consta no sistema nenhum  processo de licenciamento/regulariza\u00e7\u00e3o da obra em nome do autuado. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras): I - N\u00e3o ser reincidente 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos I, V, VI, VIII, XI e  XV, do artigo 206 da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) Fato Constitutivo: I - iniciar obra/servi\u00e7o sem o Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para  Constru\u00e7\u00e3o ou sem Autoriza\u00e7\u00e3o. \u00c1rea Correspondente: 199,50m\u00b2 Quantidade UFMRB Calculada: 39,90 UFMRB Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:  R$ 5.532,53 Fator de Aumento (Agravantes): 0% R$ 0,00 Multa Majorada: R$ 5.532,53 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): 10%    Valor da Multa Calculada: R$ 4.979,28 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 4.979,28 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA COMISS\u00c3O DE RECURSOS FISCAIS PARECER T\u00c9CNICO N\u00ba 147 DE 25/06/2021 1. IDENTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba PARECER: 147 DATA DO PARECER: 25/06/2021 N\u00ba DO PROCESSO: 41124/19 N\u00ba DUF: 1041/19 N\u00ba FOLHAS: 19 PE\u00c7A FISCAL: Auto de Infra\u00e7\u00e3o ADMISSIBILIDADE: Intempestiva DATA DA AUTUA\u00c7\u00c3O: 22/10/2019 DATA DA DEFESA: 18/11/2019 PRAZO IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 15 dias NOME OU RAZ\u00c3O SOCIAL DO AUTUADO: JOS\u00c9 MATHEUS BARROS PAIVA CPF OU CNPJ DO AUTUADO: 018.338.852-60 NOME DO RELATOR: Gabriel Silva da Costa 2. PARECER DO RELATOR 2.1 Resumo dos Fatos: Trata-se de um Auto de Infra\u00e7\u00e3o lavrado no dia 22/10/2019 referente ao  DUF n\u00b01041/2019, conforme apresentado nos autos, em vistoria realizada pelo Auditor Fiscal no im\u00f3vel localizado na Rodovia Ac40, 430 Vila  Acre, foi constatado uma constru\u00e7\u00e3o comercial em estrutura mista com  \u00e1rea de 934,00m\u00b2 sem a referida Licen\u00e7a para Constru\u00e7\u00e3o, estando ent\u00e3o em desacordo com Art. 206, I da LC n\u00b048/2018. No ato foi aplicado  o Auto de Infra\u00e7\u00e3o e o Embargo da obra. O autuado apresentou defesa  fora do prazo recursal. Ressalvo que conforme consulta ao sistema de  informa\u00e7\u00e3o da prefeitura consta um processo n\u00b041259/19 aberto em  29/10/2019 e encontra-se em tr\u00e2mite. 2. 2 An\u00e1lise e Decis\u00e3o: Diante dos fatos relatados nos autos ficou constatado que a constru\u00e7\u00e3o  deu in\u00edcio sem o Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o, em desconformidade com Art. 206, I, da LC n\u00b048/2018, o Autuado apresentou defesa fora  do prazo recursal. Sendo assim, julgo procedente o Auto de Infra\u00e7\u00e3o e  defiro a aplicabilidade da multa proposta aplicando 10% de atenuante  por n\u00e3o ser reincidente. Ressalvo que consta no sistema solicita\u00e7\u00e3o da  licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o no dia 29/10/2019, menos de 30 dias da autua\u00e7\u00e3o, por\u00e9m processo encontra-se em tr\u00e2mite. 2.3 Circunst\u00e2ncias Agravantes: N\u00e3o consta ocorr\u00eancia de circunst\u00e2ncias agravantes previstas Art. 219  da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras). 2.4 Circunst\u00e2ncias Atenuantes: O infrator faz jus \u00e0s circunst\u00e2ncias atenuantes, conforme previsto no  Art. 218, I, II, III, IV, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras): I - N\u00e3o ser reincidente 2.5 Penalidade: Enquadramento Legal: Infra\u00e7\u00f5es tipificadas nos incisos I, V, VI, VIII, XI e  XV, do artigo 206 da LC n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras) Fato Constitutivo: I - iniciar obra/servi\u00e7o sem o Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para  Constru\u00e7\u00e3o ou sem Autoriza\u00e7\u00e3o. \u00c1rea Correspondente: 934,000m\u00b2 Quantidade UFMRB Calculada: 186,80 UFMRB Valor da UFMRB Vigente: R$ 138,66 Valor da Multa sem Agravantes e/ou Atenuantes:  R$ 25.901,69 Fator de Aumento (Agravantes): 0% R$ 0,00 Multa Majorada: R$ 25.901,69 Fator de Redu\u00e7\u00e3o (Atenuantes): 10%    Valor da Multa Calculada: R$ 23.311,52 Infrator faz jus ao desconto de 50% previsto no Art. 213, \u00a78\u00ba? N\u00e3o VALOR DA MULTA APLICADA: R$ 23.311,52 3. PARECER DA COMISS\u00c3O Ap\u00f3s an\u00e1lise do parecer do relator e discuss\u00e3o entre os membros, a  comiss\u00e3o decide, \u00e0s luzes da legisla\u00e7\u00e3o vigente: Aprovar por unanimidade o Parecer do Relator 4. ASSINATURAS: Alessandro do Nascimento Rocha Presidente Alcimar de Melo Medeiros Vice-Presidente Sofia Lara Bezerra de Souza Maia Secret\u00e1rio(a) Marcos Augusto de Oliveira Meireles Membro Titular Gabriel Silva da Costa Membro Titular ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 009/2021 \u2013 CPL 01/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o ao  inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio  referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 009/2021 \u2013 CPL 01/PMRB, que tem  por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de academias ao ar livre, neste Munic\u00edpio, e ADJUDICO os objetos  da licita\u00e7\u00e3o em favor da Empresa HYPPER CONSTRU\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO  & SERVI\u00c7OS EIRELI nos lotes 01, 02 e 03; da Empresa M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPLANAGEM LTDA nos  lotes 04, 05 e 07; e, da Empresa IMP\u00c9RIO IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO  LTDA  no lote 06, com os seguintes valores: Rio Branco, 13 de outubro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Decreto n\u00b01.253/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo de Protocolo n\u00ba  23772/2021/SEINFRA da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio  n\u00ba 2021.02.000992, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  com fundamento no inciso VIII, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, para  a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  Pavimenta\u00e7\u00e3o e Recapeamento de Vias Urbanas no munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa  de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1348.0000 - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), cujo  valor \u00e9 de R$ 2.887.029,43 (dois milh\u00f5es, novecentos e cinquenta e dois  mil, setecentos e sessenta e dois reais e quarenta e nove centavos). Rio Branco-AC, 30 de setembro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo de Protocolo n\u00ba  24596/2021/SEINFRA da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio  N\u00ba 2021.02.001021, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  com fundamento no inciso IV, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas,  na Travessa S\u00e3o Lucas \u2013 Bairro S\u00e3o Francisco e Rua Bezerra \u2013 Bairro  Santa Maria, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa  de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1348.0000 - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), cujo  valor \u00e9 de R$ 657.319,01 (seiscentos e cinquenta e sete mil, trezentos e  dezenove reais e um centavo). Rio Branco-AC, 30 de setembro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL, PARA CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROVINIENTE  DOS EDITAIS N\u00ba 001 e 002, DE 08 DE ABRIL DE 2021. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 020/2021, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021.   A Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Rodrigues Alves, CONVOCA o (a) candidato abaixo relacionado, aprovado no Processo Seletivo  Simplificado, contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria proveniente dos editais n\u00b0 001 e 002, a comparecer durante os dias 15 e 18 de outubro de 2021 na Sede da  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, localizada na Avenida S\u00e3o Jos\u00e9, 780, Dario Pereira, neste munic\u00edpio, para assinatura de contrato mediante  ao cargo concorrido.  Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para contrata\u00e7\u00e3o Para assinar contrato, o candidato dever\u00e1 fornecer fotoc\u00f3pias de 02 (duas) vias, da documenta\u00e7\u00e3o que comprove: Ser brasileiro nato, naturalizado ou cidad\u00e3o beneficiado pelo Decreto no 70.436 de 18/04/72; Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais; Estar em dia com o servi\u00e7o militar (para os candidatos do sexo masculino); Escolaridade atrav\u00e9s de Certificado ou Diploma, conforme exig\u00eancia do cargo ao qual concorre (autenticado); Aptid\u00e3o de sanidade f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio do cargo (original); Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargo (observar o disposto no artigo 37, inciso XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal). Al\u00e9m dos documentos comprobat\u00f3rios citados no item anterior, o candidato dever\u00e1 entregar, tamb\u00e9m em 02 (duas) c\u00f3pias: - Carteira de trabalho; - Pis/Pasep; - Comprovante de endere\u00e7o; - Certid\u00e3o de Pessoa F\u00edsica (CPF); - Registro Geral (RG); - Documenta\u00e7\u00e3o pessoal dos filhos menores de 14 anos. Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO  DESPACHO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 22/2021 Considerando o resultado apresentado pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 22/2021, tipo  menor pre\u00e7o por item, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Aquisi\u00e7\u00e3o de Quadriciclo e Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica Para Escolas  Municipais de Rodrigues Alves TERMO DE CONV\u00caNIO/SEE/N\u00ba 05/2020 Firmado entre o Governo do Estado do Acre e a Prefeitura Municipal de  Rodrigues Alves, e verificando que o processo encontra-se em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas legais, resolve: I \u2013 ADJUDICAR, nos termos da Lei de Licita\u00e7\u00e3o os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e HOMOLOGAR o objeto licitado, em  favor das empresas:  L. F. A. DA SILVA EIRELI CNPJ: 37.593.899/0001-03, vencedor dos seguintes itens:  D FERREIRA FILHO EIRELI, CNPJ/MF 14.332.902/0001-30, vencedor dos seguintes itens:   M.F SILVA EIRELI CNPJ: 37.837.041/0001-47, vencedor dos seguintes itens:   JURU\u00c1 MOTOCENTER LTDA, CNPJ/MF 08.583.558/0001-59, vencedor dos seguintes itens: Rodrigues Alves /AC, 23 de Setembro de 2021. Registre-se; Cumpra-se: Publique-se. JAILSON PONTES DE AMORIM  Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 607, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do  Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder  03 (Tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor Gilson Rabelo da Silva, lotado na Secretaria Municipal de  Finan\u00e7as de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem  a cidade de Bras\u00edlia-DF, em viagem de acompanhamento ao Prefeito, para junto a bancada de Deputados Federais e Senadores Acreanos, apresentar  as demandas de Conv\u00eanios para o Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus- Acre, bem como discutir as emendas impositivas para o munic\u00edpio, nos dias  17/10/2021 e retorno ao munic\u00edpio no dia 22/10/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO SA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 604, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do  Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 07 (sete) di\u00e1rias ao servidor JURGLEISSON SOUZA DA SILVA, lotado na Secretaria Municipal de Finan\u00e7as de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco, para junto a Receita Federal do Brasil fazer levantamento e confrontar os dados de pagamentos das guias de previd\u00eancia social (GPS) efetuados pelo munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus- Acre durante o exerc\u00edcio financeiro de  2021, nos dias 14/10/2021 e retorno ao munic\u00edpio no dia 21/10/2021, para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO SA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 603, DE 13 DE OUTUBRO  DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do  Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 07 (sete) di\u00e1rias, a servidora Elisangela Lima dos Santos, lotado na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a Rio Branco com sa\u00edda do munic\u00edpio no dia 15/10/2021 e retorno em 21/102021, para Participar como delegada do Conselho  Municipal de Assist\u00eancia Social  de Santa Rosa do Purus na XII conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social, para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 605, DE 13 DE OUTUBRO  DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 06 (seis) di\u00e1rias a servidora Jocasta Reis e Silva de Carvalho, lotado na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Santa Rosa  do Purus-Ac, em viagem a Rio Branco com sa\u00edda do munic\u00edpio no dia 15/10/2021 e retorno em 21/102021, para Participar como presidente do  conselho municipal de Assist\u00eancia Social  de Santa Rosa do Purus na XII conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 606, DE 13 DE OUTUBRO  DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder  08 (oito) di\u00e1rias a servidora Daniele da Silva Santos, lotado na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Santa Rosa do  Purus-Ac, em viagem a Rio Branco com sa\u00edda do munic\u00edpio no dia 15/10/2021 e retorno em 21/102021, para Participar como Secret\u00e1ria Executiva  do  Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social  de Santa Rosa do Purus na XII conferencia Estadual de Assist\u00eancia Social, para custeio de despesas  com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 608, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias \u00e1 servidora Sara de  Oliveira Brito, lotado no  Gabinete do  Prefeito de  Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a cidade de  Rio Branco, para apresenta\u00e7\u00e3o e contesta\u00e7\u00e3o dos resgates previdenci\u00e1rios junto a Receita Federal do Brasil, por meio de levantamento e apresenta\u00e7\u00f5es  dos comprovantes de pagamentos e dos GPS declarados, nos dias 14/10/2021 e retorno ao munic\u00edpio no dia 22/10/2021, para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se; Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO SA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 052/2021 PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00b0 011/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 058/2021. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS como Contratante e a Empresa: Empresa: ERIVALDO C. DOS SANTOS - ME,  como Contratada. CLAUSULA PRIMEIRA: Objeto: Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de CANOAS/BOTES FABRICADOS EM ALUMINIO  PARA MOTORES TIPO RABET\u00c3O DE 8 m, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura - SEMA, no Munic\u00edpio de Santa  Rosa do Purus \u2013 AC, de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia. CLAUSULA SEGUNDA:  VALOR: R$ 191.760,00 (cento e noventa e um mil setecentos e sessenta reais) CLAUSULA TERCEIRA: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto deste contrato correr\u00e3o por conta dos recursos consignados  no Programa de trabalho: 20.601.0027.1.165 \u2013 aquisi\u00e7\u00e3o de Botes de alum\u00ednio; Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material  Permanente; Fonte de Recuso; 01 (RP) e 06 (Conv\u00eanio). CLAUSULA QUARTA: Vig\u00eancia do contrato: O referido Contrato ter\u00e1 a sua vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro de 2021, contados a partir da data de sua assinatura at\u00e9  o 31/12/2021, podendo ser prorrogado(s) por iguais e sucessivos per\u00edodos, mantendo-se as mesmas condi\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os previstas, desde que a  contrata\u00e7\u00e3o ainda permane\u00e7a vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o, conforme art. 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993. Local e Data da Assinatura: Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Assinam:  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Pelo Contratante e ERIVALDO COELHO DOS SANTOS Pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 053/2021 PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00b0 012/2021. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00b0 067/2021. PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS como Contratante e a Empresa: Empresa: ERIVALDO C. DOS SANTOS - ME,  como Contratada. CLAUSULA PRIMEIRA: Objeto: Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de CANOAS/BOTES FABRICADOS EM ALUMINIO  12M, ACOMPANHADOS DE MOTORES TIPO RABET\u00c3O DE 13HP, visando atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura -  SEMA, no Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 AC, de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de refer\u00eancia. CLAUSULA SEGUNDA:  VALOR: R$ 234.500,00 (duzentos e trinta e quatro mil e quinhentos reais) CLAUSULA TERCEIRA: DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto deste contrato correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de trabalho: 20.601.0027.1.166 \u2013 aquisi\u00e7\u00e3o de Embarca\u00e7\u00e3o com Motores/ Natureza da Despesa; Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00.00.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fonte de Recuso; 01 (RP) e 06 (Conv\u00eanio). CLAUSULA QUARTA: Vig\u00eancia do contrato: O referido Contrato ter\u00e1 a sua vig\u00eancia dentro do exerc\u00edcio financeiro de 2021, contados a partir da data de sua assinatura at\u00e9  o 31/12/2021, podendo ser prorrogado(s) por iguais e sucessivos per\u00edodos, mantendo-se as mesmas condi\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os previstas, desde que a  contrata\u00e7\u00e3o ainda permane\u00e7a vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o, conforme art. 57, da Lei n\u00ba 8.666/1993. Local e Data da Assinatura: Santa Rosa do Purus \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Assinam:  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1 \u2013 Pelo Contratante e Erivaldo Coelho dos Santos Pela Contratada. "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "A Prefeitura Municipal de Sena Madureira, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada pelo Decreto n\u00ba 020/2021 de 19 de  janeiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba. 12.967, pag. 132 e 133, de 26 de janeiro de 2021, tendo como pregoeiro atrav\u00e9s do  decreto n\u00ba 051/2021, de 05 de abril de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba. 13.029, pag. 142, de 09 de abril de 2021, torna p\u00fablico, aos  interessados que na data, hor\u00e1rio e local abaixo indicados far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade de PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE  PRE\u00c7O, do tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE BRITO, DUTOS,  BUEIROS E MEIO-FIO, para atender as demandas operacionais e administrativas das Secretarias Municipais de Sena Madureira, o procedimento  licitat\u00f3rio obedecer\u00e1, integralmente, a Lei N\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002; Decreto Federal n\u00ba 3.555, de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal  n\u00ba 7.892, de 23 de janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubro de  2015, Lei n\u00ba. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123 de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139  de 10 de novembro de 2011 e Lei complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de 2014), aplicando-se subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93,  suas altera\u00e7\u00f5es supervenientes e demais exig\u00eancias deste Edital. O presente edital poder\u00e1 ser retirado na pr\u00f3pria sede desta municipalidade na Avenida Avelino Chaves, n\u00ba 816, Centro, no hor\u00e1rio de 07:00h \u00e0s  12:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00h de Segunda-Feira \u00e0 Quinta-Feira, e de 07:00h \u00e0s 12:00h na Sexta-Feira de no per\u00edodo de 13/10/2021 ao 21/10/2021, no  endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaosena@gmail.com  ou ainda ser retirado eletronicamente pelo portal: http://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes ou http:// www.sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes. Empresas, Representantes ou Interessados ao acessarem o Edital, ficam obrigados a acompanhar o mural desta municipalidade, exposto em seu corredor, com vista a poss\u00edveis altera\u00e7\u00f5es e no site oficial da Prefeitura Municipal de Sena Madureira no portal da internet http://www.senamadureira.ac.gov.br. O preg\u00e3o ser\u00e1 realizado pelo JOS\u00c9 DOUGLAS ARA\u00daJO DE F\u00c1RIAS, tendo como equipe de apoio, servidores escolhidos entre os membros da  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o designada atrav\u00e9s do Decreto Municipal n\u00ba 020/2021, de 19 de janeiro de 2021. Na aus\u00eancia ou impedimento do Pregoeiro ou equipe de apoio indicado neste item, poder\u00e3o atuar outros servidores oficialmente capacitados e  designado pela Administra\u00e7\u00e3o. 1. DO \u00d3RG\u00c3O QUE AUTORIZA ESTA LICITA\u00c7\u00c3O  1.1. Esta licita\u00e7\u00e3o foi regularmente autorizada pelo PREFEITO MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA \u2013 AC, conforme processo administrativo acima  indicado. 1.2.   Do \u00d3rg\u00e3o Participantes desta Licita\u00e7\u00e3o: Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo. 2. DO OBJETO  2.1. Constitui objeto do presente PREG\u00c3O PRESENCIAL SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O, para eventual CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA  ESPESCIALIZADA NO FORNECIMENTO BRITA, DUTOS, BUEIROS E MEIO-FIO, para atender as demandas operacionais e administrativas das  Secretarias Municipais de Sena Madureira, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo  I, que passa a fazer parte integrante deste Edital, independente de transcri\u00e7\u00e3o.  3. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA  3.1. Nas contrata\u00e7\u00f5es efetuadas pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SRP, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal, vige o Decreto n\u00ba  7.892/2013, em cujo art. 7\u00ba, \u00a7 2\u00ba disp\u00f5e que\u201d na licita\u00e7\u00e3o para registro de pre\u00e7os n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, que somente  ser\u00e1 exigida para a formaliza\u00e7\u00e3o do contrato ou outro instrumento h\u00e1bil. Isto porque \u201ca exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga a administra\u00e7\u00e3o  a contratar\u201d (Art. 16) e, portanto, a presun\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00f5es somente ocorrer\u00e1 quando a administra\u00e7\u00e3o se utilizar da respectiva ata. 4. DO LOCAL E PRAZO DE ENTREGA DO MATERIAL 4.1. O local e os crit\u00e9rios de recebimento e aceita\u00e7\u00e3o do objeto est\u00e3o previstos no ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA. 5. DAS PESSOAS QUE PODEM PARTICIPAR DA LICITA\u00c7\u00c3O 5.1. Poder\u00e3o participar deste PREG\u00c3O os interessados que pertencem ao ramo de atividade do objeto desta licita\u00e7\u00e3o, e que atendam a todas exig\u00eancias  contidas neste Edital e que apresentem a documenta\u00e7\u00e3o solicitada no local, dia e hor\u00e1rio informados no pre\u00e2mbulo deste Edital e seus Anexos. 5.2. Ser\u00e1 permitida a participa\u00e7\u00e3o deste Preg\u00e3o, atrav\u00e9s de remessa postal, observado a tempestividade da recep\u00e7\u00e3o dos documentos e as restri\u00e7\u00f5es  previstas no item 9. DO CREDENCIAMENTO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O. 5.3. O licitante, que inclu\u00eddo como membro de uma associa\u00e7\u00e3o, ou grupo, suas filiais ou empresas que fazem parte de um mesmo grupo econ\u00f4mico  ou financeiro, somente poder\u00e1 apresentar uma \u00fanica proposta. 5.3.1. Para tais efeitos entendem-se, que fazem parte de um mesmo grupo econ\u00f4mico ou financeiro, as empresas que tenham diretores, acionistas  (com participa\u00e7\u00e3o em mais de 5%), ou representantes legais comuns, e aquelas que dependam ou subsidiem econ\u00f4mica ou financeiramente a  outra empresa. 5.3.2. Para efeitos legais nos termos do TCU (acord\u00e3o 1201/2020) e do STF (AREsp 309.867 ES), as empresas em recupera\u00e7\u00e3o judicial podem  participar do certame licitat\u00f3rio, desde de que comprovem atrav\u00e9s de certid\u00e3o emitida pela instancia judicial competente afirmando que a interessada est\u00e1 apta econ\u00f4mica e financeiramente a participar de procedimento licitat\u00f3rio. 6. DO TRATAMENTO DIFERENCIADO PARA MEI, ME E EPP 6.1. Havendo alguma restri\u00e7\u00e3o na comprova\u00e7\u00e3o da regularidade fiscal, ser\u00e1 assegurado o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, cujo termo inicial corresponder\u00e1  ao momento em que o proponente for declarado o vencedor do certame, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. 6.2. Este PREG\u00c3O ter\u00e1 os itens destinados exclusivamente \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de MEI, ME e EPP, em raz\u00e3o do seu valor der de at\u00e9 R$ 80.000,00 (oitenta mil reais), COM EXCE\u00c7\u00c3O DOS ITENS:1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, que ser\u00e3o abertos a ampla disputa. 6.3. Neste PREG\u00c3O N\u00c3O haver\u00e1 cota reservada de 25% (vinte e cinco por cento) do objeto para a contrata\u00e7\u00e3o de microempresa e empresa de  pequeno porte. 6.3.1. Para cada item exclusivo dever\u00e1 haver participa\u00e7\u00e3o, no m\u00ednimo, de 03 microempresas ou empresa de pequeno porte com apresenta\u00e7\u00e3o da  proposta. 6.3.2. O n\u00e3o atendimento a condi\u00e7\u00e3o acima caracterizar\u00e1 o descumprimento do disposto do art. 48, II da Lei Complementar n\u00ba 123/2006, tornando  o item/lote de ampla disputa. Ocorrendo o empate ficto entre MEI, ME, EPP e empresa de grande porte, preceder-se-\u00e1 da seguinte forma: 6.4. Ser\u00e1 assegurado, como crit\u00e9rio de desempate, prefer\u00eancia de contrata\u00e7\u00e3o para as microempresas e empresas de pequeno porte, diante da  empresa de grande porte; 6.5. Entende-se por empate ficto aquelas situa\u00e7\u00f5es em que as propostas apresentadas pelas microempresas e empresas de pequeno porte sejam  iguais ou at\u00e9 5% (cinco por cento) superiores \u00e0 proposta mais bem classificada; 6.6. A microempresa ou empresa de pequeno porte mais bem classificada poder\u00e1 apresentar mais um lance inferior \u00e0quela considerada vencedora  do certame no caso desta ser de grande porte, situa\u00e7\u00e3o em que ser\u00e1 adjudicado em seu favor o objeto licitado; 6.7. Microempresa ou empresa de pequeno porte mais bem classificada ser\u00e1 convocada para apresentar o novo lance no prazo m\u00e1ximo de 5 (cinco)  minutos ap\u00f3s o encerramento dos lances, sob pena de preclus\u00e3o; 6.8. N\u00e3o ocorrendo a contrata\u00e7\u00e3o da microempresa ou empresa de pequeno porte, na forma anterior, ser\u00e3o convocadas as remanescentes que  porventura se enquadrem na mesma hip\u00f3tese na ordem classificat\u00f3ria, para o exerc\u00edcio do mesmo direito; 6.9. No caso de equival\u00eancia dos valores apresentados pelas microempresas e empresas de pequeno porte que se encontrem nos intervalos estabelecidos no item 6,5, ser\u00e1 realizado sorteio entre elas para que se identifique aquela que primeiro poder\u00e1 apresentar o lance para cobrir a melhor  proposta da empresa de grande porte; 6.10. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o-contrata\u00e7\u00e3o nos termos previstos acima, o objeto licitado ser\u00e1 adjudicado em favor da proposta originalmente vencedora  do certame. 7. DA PRIORIDADE DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE MEI, ME E EPP COM SEDIADA LOCAL OU REGIONAL 7.1. Ser\u00e1 concedida, prioridade de contrata\u00e7\u00e3o de microempresas e empresas de pequeno porte sediadas local ou Regional at\u00e9 o limite de 10%  (dez por cento) do melhor pre\u00e7o v\u00e1lido, nos seguintes termos: a) Aplica-se o disposto neste inciso nas situa\u00e7\u00f5es em que as ofertas apresentadas pelas microempresas e empresa de pequeno porte sedias local  ou Regional sejam iguais ou at\u00e9 10% (dez por cento) superiores ao menor pre\u00e7o; b) A microempresa ou a empresa de pequeno porte sediada local ou Regional melhor classificada poder\u00e1 apresentar proposta de pre\u00e7o inferior  \u00e0quela considerada vencedora da licita\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00e3o em que ser\u00e1 adjudicado o objeto em seu favor; c) Na hip\u00f3tese da n\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o da microempresa ou da empresa de pequeno porte sediada local ou Regional com base na al\u00ednea \u201cb\u201d, ser\u00e3o convocadas as remanescentes que porventura se enquadrem na situa\u00e7\u00e3o da al\u00ednea \u201ca\u201d, na ordem classificat\u00f3ria, para o exerc\u00edcio do mesmo direito; d) No caso de equival\u00eancia dos valores apresentados pelas microempresas e empresas de pequeno porte sediadas local ou Regional, ser\u00e1 realizado sorteio entre elas para que se identifique aquela que primeiro poder\u00e1 apresentar melhor oferta; e) No caso do item 6.4 deste edital a prioridade ser\u00e1 aplicada apenas na cota reservada para contrata\u00e7\u00e3o exclusiva de microempresa e empresas  de pequeno porte; 7.2. N\u00c3O SE APLICA os benef\u00edcios, tratamento diferenciado e prioridade na contrata\u00e7\u00e3o local ou Regional deste edital quando n\u00e3o houver o m\u00ednimo de  tr\u00eas fornecedores competitivos enquadrados como microempresas ou empresas de pequeno porte sediada local ou Regional e capazes de cumprir as  exig\u00eancias estabelecidas no instrumento convocat\u00f3rio; 7.3. O tratamento diferenciado e simplificado para as microempresas e as empresas de pequeno porte n\u00e3o for vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica ou representar preju\u00edzo ao conjunto ou ao complexo do objeto a ser contratado, justificadamente; Considera-se n\u00e3o vantajoso a contrata\u00e7\u00e3o quando: 7.3.1. Resultar em pre\u00e7o superior ao valor estabelecido como refer\u00eancia, ou 7.3.2. A natureza do bem, servi\u00e7o ou obra for incompat\u00edvel com a aplica\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios. 7.4. Para efeitos deste edital, considera-se: 7.4.1. \u00c2mbito local \u2013 limite geogr\u00e1ficos do Munic\u00edpio onde ser\u00e1 executado o objeto da contrata\u00e7\u00e3o. Conforme disposto no Art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba, Inciso I do  Decreto Federal N\u00ba 8.538, de 6 de outubro de 2015. 7.4.2. \u00c2mbito regional \u2013 limites geogr\u00e1ficos do Estado ou da regi\u00e3o metropolitana, que podem envolver mesorregi\u00f5es ou microrregi\u00f5es, conforme  definido pelo Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica \u2013 IBGE. Conforme disposto no Art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba, Inciso II do Decreto Federal N\u00ba 8.538, de 6  outubro de 2015; NOTAS EXPLICATIVAS: Adotar-se-\u00e1 por este instrumento convocat\u00f3rio: - MICRORREGI\u00d5ES nos termos da LC 147/2014 e DECRETO FEDERAL N\u00ba 8538/2015, compreendendo os munic\u00edpios: (Manoel Urbano, Santa  Rosa do Purus, Sena Madureira). Fonte: https://cidades.ibge.gov.br/brasil/sintese/ac?indicadores=91251,91249 7.5. A empresa que declarar falsamente enquadrada como Microempresa (ME) e Empresa de Pequeno Porte (EPP), para beneficiar-se do tratamento diferenciado, incorrer\u00e1 em infra\u00e7\u00e3o penal e estar\u00e1 sujeita \u00e0s penas previstas no artigo 93 da Lei n\u00ba 8.666/93, sem preju\u00edzo das demais  penalidades c\u00edveis, criminais e administrativa cab\u00edveis. 8. DAS PESSOAS IMPEDIDAS DE PARTICIPAR DA LICITA\u00c7\u00c3O 8.1. Estar\u00e1 impedida de participar deste processo licitat\u00f3rio a pessoa que: a) Esteja sob decreta\u00e7\u00e3o de fal\u00eancia, recupera\u00e7\u00e3o judicial, dissolu\u00e7\u00e3o ou liquida\u00e7\u00e3o, exceto quando autorizada judicialmente, ou quando estiver  com o plano de recupera\u00e7\u00e3o aprovado e homologado; b) Esteja com o direito de participar de licita\u00e7\u00f5es e contrata\u00e7\u00f5es suspenso com a Administra\u00e7\u00e3o Direta ou Indireta Municipal; c) Aqueles que tenham sido declarados inid\u00f4neos para licitar ou contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal, Estadual e Municipal; d) Prefeito, Vice-Prefeito, Vereadores, e os servidores municipais, bem como as pessoas ligadas a qualquer deles por matrim\u00f4nio ou parentesco  afim ou consangu\u00edneo, at\u00e9 o segundo grau, ou por ado\u00e7\u00e3o, n\u00e3o poder\u00e3o contratar com o munic\u00edpio, subsistindo a proibi\u00e7\u00e3o at\u00e9 seis meses ap\u00f3s  findas as respectivas fun\u00e7\u00f5es, conforme o disposto no Art. 91, caput, na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio; e) Tenha agente p\u00fablico integrante do \u00f3rg\u00e3o promotor e/ou do \u00f3rg\u00e3o solicitante da licita\u00e7\u00e3o, que participe da empresa na qualidade de s\u00f3cio, dirigente ou  respons\u00e1vel t\u00e9cnico, vedada tamb\u00e9m sua participa\u00e7\u00e3o indireta; f) N\u00e3o contenha no seu CONTRATO ou estatuto social finalidade ou objetivo compat\u00edvel com o objeto deste PREG\u00c3O; g) Que esteja reunida em cons\u00f3rcio sob qualquer forma ou constitui\u00e7\u00e3o; h) Constar no Cadastro Nacional de Empresas Inid\u00f4neas e Suspensas \u2013 CEIS, mantido pela Controladoria Geral da Uni\u00e3o \u2013 CGU, constante no  portal da internet http://www.portaltransparencia.gov.br/ceis. 9. DO CREDENCIAMENTO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O 9.1. Os representantes legais dever\u00e3o fazer seu credenciamento no ato da abertura da sess\u00e3o p\u00fablica deste PREG\u00c3O, devendo identificar-se,  exibindo C\u00e9dula de Identidade ou documento equivalente, para em seguida fazer a entrega dos envelopes, conforme subitens abaixo: 9.2. S\u00d3CIO, PROPRIET\u00c1RIO, DIRIGENTE OU ASSEMELHADO: dever\u00e1 apresentar o Estatuto ou Contrato Social juntamente com a (s) altera\u00e7\u00e3o (\u00f4es)  que comprovem sua capacidade de representa\u00e7\u00e3o legal, com expressa previs\u00e3o dos poderes para exerc\u00edcio de direitos e assun\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00f5es. Em  caso de administrador eleito em ato apartado, dever\u00e1 ser apresentada c\u00f3pia da ata de reuni\u00e3o ou assembleia em que se deu a elei\u00e7\u00e3o. 9.3. PROCURADOR: O credenciamento dever\u00e1 ser feito por meio de Instrumento P\u00fablico ou Particular de Mandato (Procura\u00e7\u00e3o), com firma reconhecida em cart\u00f3rio, outorgando expressamente poderes para formular ofertas e lances de pre\u00e7os, emitir declara\u00e7\u00e3o, receber intima\u00e7\u00e3o, interpor  recurso e renunciar \u00e0 sua interposi\u00e7\u00e3o, assim como praticar todos os demais atos pertinentes ao certame, em nome do Licitante. 9.4. A procura\u00e7\u00e3o por instrumento particular dever\u00e1 ser entregue juntamente com o Contrato Social e suas altera\u00e7\u00f5es, ou com o Estatuto Social e  a ata de elei\u00e7\u00e3o da Diretoria em exerc\u00edcio, para se estabelecer a compet\u00eancia da outorga. 9.5. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ou incorre\u00e7\u00e3o nos documentos de credenciamento a que se refere este item 09, n\u00e3o excluir\u00e3o o Licitante do certame, mas  impedir\u00e3o o seu representante de se manifestar e de responder pela empresa Licitante, de formular propostas e lances verbais, interpor recursos e  de praticar qualquer outro ato inerente a este certame, salvo apresentar contrarraz\u00f5es. 9.6. O representante legal ou procurador do Licitante poder\u00e1, a qualquer tempo, ser substitu\u00eddo por outro, desde que devidamente credenciado,  devendo ser observada a restri\u00e7\u00e3o constante do subitem 9.7. 9.7. N\u00e3o ser\u00e1 admitida a participa\u00e7\u00e3o de um mesmo representante legal e/ou procurador para mais de uma empresa licitante, para disputar o  mesmo item ou lote. 9.8. Para o exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia de que trata a Lei Complementar n. 123/06 e 147/14, a microempresa ou empresa de pequeno porte  dever\u00e1 apresentar, nesta fase de credenciamento, sob sua inteira responsabilidade, declara\u00e7\u00e3o de enquadramento de microempresa, empresa  de pequeno porte, conforme modelo no Anexo VIII, bem como certid\u00e3o expedida pela Junta Comercial, nos termos da Institui\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba  103/2007 do Departamento Nacional de Registro do Com\u00e9rcio-DNRC, emitida no ano de 2021. 9.9. Ainda na fase de credenciamento, os representantes legais ou agentes credenciados dever\u00e3o ainda apresentar declara\u00e7\u00e3o de pleno cumprimento dos requisitos de habilita\u00e7\u00e3o deste processo licitat\u00f3rio, conforme modelo Anexo IV. 9.9.1. Caso os representantes legais e/ou procuradores n\u00e3o tenham trazido a declara\u00e7\u00e3o do Anexo IV, poder\u00e3o firm\u00e1-la conforme modelo, at\u00e9 o  momento de abertura dos envelopes de pre\u00e7os. 9.9.2. Para o licitante que for participar do processo licitat\u00f3rio atrav\u00e9s de remessa postal, deve apresentar esta Declara\u00e7\u00e3o em envelope separado,  identificando-o da seguinte forma: 9.10. Os documentos apresentados neste PREG\u00c3O dever\u00e3o ser entregues em original ou c\u00f3pias devidamente autenticadas por cart\u00f3rio competente ou por membro da comiss\u00e3o permanente de licita\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) minutos antes da abertura do certame, sob  pena de inabilita\u00e7\u00e3o. 9.11. Como condi\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao exame do Credenciamento do licitante o Pregoeiro verificar\u00e1 o eventual descumprimento das condi\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o, especialmente quanto \u00e0 exist\u00eancia de san\u00e7\u00e3o que impe\u00e7a a participa\u00e7\u00e3o no certame ou a futura contrata\u00e7\u00e3o, mediante a consulta aos  seguintes cadastros:   Consulta Consolidada de Pessoa Jur\u00eddica: https://certidoes-apf.apps.tcu.gov.br/ 9.11.1. As consultas previstas nos subitens acima ser\u00e3o realizadas em nome da licitante, do s\u00f3cio majorit\u00e1rio e do s\u00f3cio que exercer a ger\u00eancia e  administra\u00e7\u00e3o da licitante. 9.11.2. Constatada a exist\u00eancia de san\u00e7\u00e3o aplicada a licitante, o Pregoeiro identificar\u00e1 a sua abrang\u00eancia e, dependendo da san\u00e7\u00e3o aplicada, considerar\u00e1 o licitante inabilitado por falta de condi\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o. 9.11.3. O posicionamento sobre a abrang\u00eancia das san\u00e7\u00f5es registradas, seguir\u00e1 o entendimento majorit\u00e1rio do Tribunal de Contras da Uni\u00e3o \u2013 TCU,  sendo a san\u00e7\u00e3o aplicada com suped\u00e2neo no art. 87, inciso III, da Lei das Licita\u00e7\u00f5es restringe-se ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade contratante, n\u00e3o sendo,  portanto, extens\u00edvel a toda a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 10. DA ENTREGA DOS ENVELOPES DA PROPOSTA E DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DE HABILITA\u00c7\u00c3O 10.1. No dia, hora e local mencionados no pre\u00e2mbulo deste Edital, cada Licitante entregar\u00e1 ao Pregoeiro e seus auxiliares, na sess\u00e3o p\u00fablica os  seguintes documentos: a) Documentos relacionados no item anterior de Credenciamento e Representa\u00e7\u00e3o, conforme situa\u00e7\u00e3o individual de cada licitante, junto com a  Declara\u00e7\u00e3o dando ci\u00eancia de que cumpre plenamente os requisitos de habilita\u00e7\u00e3o, conforme o subitem 9.9. b) 01 (um) envelope contendo a proposta de pre\u00e7os (ENVELOPE N\u00ba 1); c) 01 (um) envelope contendo os documentos de habilita\u00e7\u00e3o (ENVELOPE N\u00ba 2); d) 01 (um) envelope contendo o documento de credenciamento (Anexo IV - Declara\u00e7\u00e3o de Pleno Atendimento aos Requisitos de Habilita\u00e7\u00e3o), (ENVELOPE N \u00ba. 03), este envelope \u00e9 somente para os casos em que o licitante participe do processo licitat\u00f3rio atrav\u00e9s de remessa postal. 10.2. Ap\u00f3s o in\u00edcio da abertura dos envelopes n\u00e3o ser\u00e3o aceitas juntadas ou substitui\u00e7\u00e3o de quaisquer documentos que alterem a subst\u00e2ncia da  proposta. 11. DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS 11.1. O envelope da proposta dever\u00e1 conter, em sua parte externa, a seguinte identifica\u00e7\u00e3o: 11.2. A proposta de pre\u00e7o dever\u00e1 ser grafada em moeda corrente nacional, apresentado com 02 (duas) casas decimais ap\u00f3s a v\u00edrgula, numericamente em seus itens individuais e por extenso em seu valor total, apresentada em l\u00edngua portuguesa, impressa por qualquer meio eletr\u00f4nico em  01 (uma) via, em papel timbrado do Licitante, sem emendas, rasuras ou entrelinhas, contendo as especifica\u00e7\u00f5es do objeto a que se refere esta  licita\u00e7\u00e3o, datada e assinada na \u00faltima folha e rubricada nas demais, por seu representante legal ou procurador, com poderes para o exerc\u00edcio da  representa\u00e7\u00e3o, na forma do item 9, deste Edital. 11.3. A proposta ser\u00e1 acompanhada da Declara\u00e7\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o Independente de Propostas \u2013 Anexo IX. Esta declara\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada no  momento da abertura da sess\u00e3o p\u00fablica (In N\u00ba 02/2009 \u2013 MPOG). 11.4. As empresas participantes do processo licitat\u00f3rio dever\u00e3o indicar na proposta de pre\u00e7os marca dos materiais/produtos cotados, sob pena de  desclassifica\u00e7\u00e3o. 11.5. Os licitantes poder\u00e3o cotar um ou mais itens descritos no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I, conforme modelo de proposta constante do Anexo V. 11.6. A proposta de pre\u00e7os dever\u00e1 conter o nome e o endere\u00e7o completos do Licitante, seus n\u00fameros de telefone e de fax, bem como seu endere\u00e7o  eletr\u00f4nico (e-mail), para fins de eventuais contatos, e fazer refer\u00eancia como indicado para o endere\u00e7amento do envelope acima citado mencionando  a modalidade Preg\u00e3o Presencial N\u00ba029/2021. 11.7. A proposta de pre\u00e7o dever\u00e1 consignar expressamente o Pre\u00e7o Unit\u00e1rio e Total (em valor num\u00e9rico) do objeto licitado, incluindo todos os custos  e despesas, tais como custos diretos e indiretos (inclusive tributos, encargos sociais e trabalhistas, contribui\u00e7\u00f5es parafiscais), assim como o prazo  m\u00ednimo da proposta estabelecido neste edital, al\u00e9m de quaisquer outros necess\u00e1rios ao cumprimento integral do objeto desta licita\u00e7\u00e3o, descrito no  ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, e totalizado conforme ANEXO V \u2013 MODELO DE CARTA PROPOSTA COMERCIAL. 11.8. Quaisquer custos diretos ou indiretos omitidos da proposta ou incorretamente cotados ser\u00e3o considerados como inclusos nos pre\u00e7os, n\u00e3o  sendo admitidos pleitos de acr\u00e9scimos a esse ou a qualquer t\u00edtulo. 11.9. A proposta dever\u00e1 conter oferta firme e precisa sem alternativas de pre\u00e7os ou quaisquer condi\u00e7\u00f5es ou vantagens que induzam o julgamento. 11.10. Ocorrendo discord\u00e2ncia entre o valor num\u00e9rico e por extenso contido na proposta, prevalecer\u00e1 o valor por extenso, ou diverg\u00eancia entre o  valor unit\u00e1rio e o valor total, ser\u00e1 considerado o valor unit\u00e1rio. 11.11. O prazo m\u00ednimo de validade das propostas de pre\u00e7os ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, a contar da data de sua apresenta\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o conste o  prazo na proposta, esta ser\u00e1 considerada v\u00e1lida pelo referido per\u00edodo. 12. DO PROCEDIMENTO E JULGAMENTO DA LICITA\u00c7\u00c3O 12.1. No dia, hora e local indicados no pre\u00e2mbulo deste Edital, antes do in\u00edcio da sess\u00e3o, os Licitantes devem comprovar, por instrumento pr\u00f3prio,  poderes para praticar todos os atos inerentes ao certame, entre eles, formula\u00e7\u00e3o de ofertas e lances verbais, conforme prev\u00ea o credenciamento  neste Edital; 12.2. Iniciada a abertura dos envelopes de propostas, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a participa\u00e7\u00e3o no certame de outros licitantes; 12.3. Aprovados os credenciamentos, ser\u00e3o lan\u00e7ados em ata os nomes dos representantes legais ou procuradores dos Licitantes; 12.4. O julgamento das propostas observar\u00e1 a seguinte ordem:  a) Abertura da proposta e registro de seu pre\u00e7o;  b) Conformidade da proposta;  c) Ordena\u00e7\u00e3o dos proponentes em ordem crescente para ofertar lance;  d) Fase de lances;  e) Defini\u00e7\u00e3o da proposta classificada em 1\u00ba lugar;  f) Aplica\u00e7\u00e3o da LC 123/2006 (alterada pela Lei Complementar 139/2011 e 147/2014);  g) Negocia\u00e7\u00e3o com o pregoeiro;  h) Declara\u00e7\u00e3o da proposta classificada em 1\u00ba lugar;  i) Aceita\u00e7\u00e3o;  j) Habilita\u00e7\u00e3o;  k) Declara\u00e7\u00e3o vencedor;  l) Adjudica\u00e7\u00e3o. 12.5. Aberta a sess\u00e3o, ap\u00f3s o credenciamento, os interessados ou seus representantes legais entregar\u00e3o ao Pregoeiro (a), em envelopes separados, a proposta de pre\u00e7os e a documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o; 12.6. PROPOSTA DE PRE\u00c7OS - Constatada a inviolabilidade dos envelopes, o (a) Pregoeiro (a) proceder\u00e1 \u00e0 abertura do ENVELOPE N\u00ba 1 - PROPOSTA DE PRE\u00c7OS.  12.7. As Propostas de Pre\u00e7os ser\u00e3o organizadas em ordem crescente de pre\u00e7os e rubricadas pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio, e ao final da sess\u00e3o  submetida aos Licitantes presentes, para querendo, rubric\u00e1-las;   12.8. Para julgamento e classifica\u00e7\u00e3o das propostas, ser\u00e1 adotado crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o por item, conforme definido no pre\u00e2mbulo deste Edital,  observadas as especifica\u00e7\u00f5es e os par\u00e2metros m\u00ednimos de desempenho e qualidade exigidos no Edital. 12.9. N\u00e3o se considerar\u00e1 qualquer oferta de vantagem n\u00e3o prevista neste Edital, nem pre\u00e7o ou vantagem baseada nas ofertas dos demais licitantes.  12.10. Na an\u00e1lise de conformidade das propostas, ser\u00e1 verificado o atendimento do detalhamento geral das especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital e seus Anexos. 12.11. A an\u00e1lise da aceitabilidade e classifica\u00e7\u00e3o das propostas de pre\u00e7os compreender\u00e1 o exame da compatibilidade das caracter\u00edsticas dos materiais ofertados com as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es de fornecimento indicadas no ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA.  12.12. Ser\u00e3o consideradas inaceit\u00e1veis e desclassificadas as propostas:  a) que n\u00e3o atenderem \u00e0s condi\u00e7\u00f5es exigidas neste Edital e em seus Anexos;  b) ap\u00f3s a rodada de lance e/ou negocia\u00e7\u00e3o, cujos pre\u00e7os ficarem superiores ao estimado pelo \u00d3rg\u00e3o solicitante da licita\u00e7\u00e3o;  c) cujos pre\u00e7os totais forem simb\u00f3licos ou irris\u00f3rios, ou manifestamente inexequ\u00edveis. Ser\u00e3o considerados inexequ\u00edveis aqueles pre\u00e7os cuja viabilidade n\u00e3o tenha sido demonstrada pelo Licitante, quando requeridos;  12.13. Fase de Lances - Participar\u00e3o da fase de lances todos os licitantes credenciados com poderes para ofertar lances e cuja proposta esteja em  conformidade com o edital. 12.13.1 O Pregoeiro convidar\u00e1 individualmente os autores das propostas selecionadas a formular lances de forma sequencial, a partir do autor da  proposta de maior pre\u00e7o e os demais em ordem decrescente de valor, decidindo-se por meio de sorteio no caso de empate de pre\u00e7os. 12.13.2. Os lances dever\u00e3o ser formulados em valores distintos e decrescentes, inferiores \u00e0 proposta de menor pre\u00e7o. 12.13.3. A etapa de lances ser\u00e1 considerada encerrada quando todos os participantes dessa etapa declinarem da formula\u00e7\u00e3o de lances. 12.13.4. Encerrada a etapa de lances, ser\u00e3o classificadas as propostas, na ordem crescente dos valores, considerando-se para as selecionadas o  \u00faltimo pre\u00e7o ofertado, em seguida, ser\u00e1 aplicado o tratamento diferenciado para ME e EPP, conforme disposto nos itens 6 e 7 deste edital.  12.14. Quando da Habilita\u00e7\u00e3o - Encerrada a etapa competitiva e ordenadas as ofertas, o Pregoeiro proceder\u00e1 \u00e0 abertura do envelope contendo os  DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O da Licitante que apresentou a melhor proposta, para verifica\u00e7\u00e3o do atendimento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o  fixadas neste Edital, observado o seguinte procedimento: 12.14.1. Se a proposta classificada pertencer a uma microempresa ou empresa de pequeno porte e cumprir os requisitos de habilita\u00e7\u00e3o do edital  ser\u00e1 declarada vencedora. Se a documenta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 regularidade fiscal apresentar alguma restri\u00e7\u00e3o, ainda assim, ser\u00e1 declarada vencedora e  assegurado o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, para regulariza\u00e7\u00e3o, iniciando-se a contagem do prazo a partir deste momento, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo a crit\u00e9rio do pregoeiro, desde que requerido tempestivamente pelo licitante; 12.14.2. Caso o licitante n\u00e3o regularize sua situa\u00e7\u00e3o fiscal, o Pregoeiro far\u00e1 a abertura do envelope da documenta\u00e7\u00e3o do licitante da proposta  classificada em segundo lugar, e assim sucessivamente;  12.14.3. Se a proposta classificada n\u00e3o pertencer a microempresa ou empresa de pequeno porte e cumprir os requisitos de habilita\u00e7\u00e3o do edital ser\u00e1 declarada vencedora. Caso contr\u00e1rio, o Pregoeiro chamar\u00e1 o licitante da proposta classificada em segundo lugar, negociar\u00e1 o pre\u00e7o e em seguida proceder\u00e1  ao exame da habilita\u00e7\u00e3o, e assim sucessivamente, at\u00e9 que uma oferta e seu autor atendam, integralmente, aos requisitos contidos no Edital, quando o  licitante habilitado ser\u00e1 declarado vencedor; 12.14.4. Se a melhor proposta n\u00e3o for aceit\u00e1vel, ou se a licitante desatender \u00e0s exig\u00eancias habilitarias, o Pregoeiro examinar\u00e1 a proposta subsequente e, assim sucessivamente, na ordem de classifica\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a apura\u00e7\u00e3o de uma proposta que atenda ao Edital;  12.15. O Licitante declarado vencedor dever\u00e1 apresentar ao Pregoeiro, no prazo m\u00e1ximo de 2 (dois) dia \u00fatil, ap\u00f3s a sess\u00e3o que lhe adjudicou o  objeto deste preg\u00e3o, nova proposta escrita de pre\u00e7os contemplando o lance final ofertado. O descumprimento dessa condi\u00e7\u00e3o importar\u00e1 na decad\u00eancia  do direito \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es previstas neste edital, sendo facultado \u00e0 administra\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o promotor do certame, convocar os  licitantes remanescentes na ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 12.16. As Propostas que atenderem aos requisitos do Edital e seus Anexos ser\u00e3o verificados quanto a erros, os quais ser\u00e3o corrigidos pelo Pregoeiro na forma seguinte:  12.17. Discrep\u00e2ncia entre valor grafado em algarismos e por extenso: prevalecer\u00e1 o valor por extenso; 12.18. Erro de multiplica\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o unit\u00e1rio pela quantidade correspondente ser\u00e1 retificado, mantendo-se o pre\u00e7o unit\u00e1rio e a quantidade e  corrigindo-se o produto.  12.19. Erro de adi\u00e7\u00e3o: ser\u00e1 retificado, considerando-se as parcelas corretas e retificando-se a soma;   12.20. Na hip\u00f3tese de erro no pre\u00e7o cotado n\u00e3o ser\u00e1 admitida retifica\u00e7\u00e3o. 12.21. O desatendimento de exig\u00eancias formais n\u00e3o essenciais n\u00e3o importar\u00e1 no afastamento do licitante, desde que seja poss\u00edvel a aferi\u00e7\u00e3o da  sua qualifica\u00e7\u00e3o e a exata compreens\u00e3o da sua proposta, durante a realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o p\u00fablica do Preg\u00e3o; 12.22. A melhor proposta, de acordo com as exig\u00eancias do Edital, ser\u00e1 declarada vencedora, sendo-lhe adjudicado o objeto do certame pelo Pregoeiro ou pela autoridade competente, no caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso. A homologa\u00e7\u00e3o desta licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada pelo \u00f3rg\u00e3o autorizador  desta Licita\u00e7\u00e3o. 13. DA HABILITA\u00c7\u00c3O 13.1. Os documentos para habilita\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser entregues em envelope n\u00e3o transparente, fechado, contendo a seguinte inscri\u00e7\u00e3o: 13.2. Todos os documentos apresentados para habilita\u00e7\u00e3o dever\u00e3o estar em nome do licitante, com o n\u00famero do CNPJ preferencialmente, e com  endere\u00e7o respectivo, devendo ser observado o seguinte: 13.2.1. Se o licitante for a matriz, todos os documentos dever\u00e3o estar com o n\u00famero do CNPJ da matriz, ou; 13.2.2. Se o licitante for a filial, todos os documentos dever\u00e3o estar com o n\u00famero do CNPJ da filial, exceto quanto \u00e0 Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito  junto ao INSS, por constar no pr\u00f3prio documento que \u00e9 v\u00e1lido para matriz e filiais, bem assim quanto ao Certificado de Regularidade do FGTS,  quando o licitante tenha o recolhimento dos encargos centralizado, devendo, desta forma, apresentar o documento comprobat\u00f3rio de autoriza\u00e7\u00e3o  para a centraliza\u00e7\u00e3o, ou; se o licitante for a matriz e a prestadora dos servi\u00e7os for a filial, os documentos dever\u00e3o ser apresentados com o n\u00famero  do CNPJ da matriz e da filial, simultaneamente. 13.2.3. Ser\u00e3o dispensados da apresenta\u00e7\u00e3o de documentos com o n\u00famero do CNPJ da filial aqueles documentos que, pela pr\u00f3pria natureza, forem  emitidos somente em nome da Matriz. 13.3. Habilita\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica: a) C\u00f3pia do documento de identidade e ou CNH do signat\u00e1rio da proposta; b) Registro empresarial na Junta Comercial, no caso de empres\u00e1rio individual;  c) Ato constitutivo ou estatuto ou contrato social atualizado e registrado na Junta Comercial, em se tratando de sociedade empres\u00e1ria;  d) Documentos de elei\u00e7\u00e3o ou designa\u00e7\u00e3o dos atuais administradores, tratando-se de sociedades empres\u00e1rias;  e) Ato constitutivo atualizado e registrado no Registro Civil de Pessoas Jur\u00eddicas tratando-se de sociedade n\u00e3o empres\u00e1ria, acompanhado de prova  da diretoria em exerc\u00edcio;  f) Decreto de autoriza\u00e7\u00e3o em se tratando de sociedade empres\u00e1ria estrangeira em funcionamento no Pa\u00eds, e ato de registro ou autoriza\u00e7\u00e3o para  funcionamento expedido pelo \u00f3rg\u00e3o competente, quando a atividade assim o exigir.  13.4. Regularidade Fiscal e Trabalhista: a) Prova de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas do Minist\u00e9rio da Fazenda (CNPJ);  b) Certid\u00e3o Negativa, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, de d\u00e9bitos relativos a Tributos Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, comprovando  a regularidade com a Fazenda Federal, inclusive em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 regularidade perante a Seguridade Social - INSS;  c) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas - CNDT, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, de acordo com a lei n\u00ba. 12.440/2011.  d) Certid\u00e3o Negativa, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, emitida pelo Estado relativo ao domic\u00edlio ou sede do Licitante, relativa a tributos  estaduais, pertinente ao seu ramo de atividade e compat\u00edvel com o objeto contratual, comprovando a regularidade para com a Fazenda Estadual;  e) Certid\u00e3o Negativa, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, emitida pelo Estado relativa ao domic\u00edlio ou sede do Licitante, da D\u00edvida Ativa  da Fazenda Estadual;  f) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito - CND, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, emitida pelo Munic\u00edpio relativo ao domic\u00edlio ou sede do Licitante, pertinente ao seu ramo de atividade e compat\u00edvel com o objeto contratual, comprovando a regularidade para com a Fazenda Municipal;  g) Certificado de Regularidade de Situa\u00e7\u00e3o do FGTS \u2013 CRF, emitido pela Caixa Econ\u00f4mica Federal \u2013 CEF, comprovando a regularidade perante o  Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o.  13.5. Qualifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira: a) Certid\u00e3o negativa de fal\u00eancia, concordata, recupera\u00e7\u00e3o judicial ou Certid\u00e3o Negativa de A\u00e7\u00e3o C\u00edvel em que n\u00e3o conste a\u00e7\u00e3o de fal\u00eancia/recupera\u00e7\u00e3o judicial/concordata/extrajudicial expedida pelo cart\u00f3rio distribuidor da sede da pessoa jur\u00eddica.  b) Balan\u00e7o patrimonial e a demonstra\u00e7\u00e3o de resultado cont\u00e1beis do \u00faltimo exerc\u00edcio social, j\u00e1 exig\u00edvel e apresentado na forma da lei, que comprovem a boa situa\u00e7\u00e3o financeira da licitante, vedada a sua substitui\u00e7\u00e3o por balancetes ou balan\u00e7os provis\u00f3rios, podendo ser atualizados por \u00edndices  oficiais quando encerrados h\u00e1 mais de 03 (tr\u00eas) meses da data de apresenta\u00e7\u00e3o, devidamente assinados pelo propriet\u00e1rio e profissional de contabilidade e/ou Sistema P\u00fablico de Escritura\u00e7\u00e3o Digital \u2013 SPED;  b.1) O \u00faltimo exerc\u00edcio social para o registro dos balan\u00e7os nos \u00f3rg\u00e3os competentes ser\u00e1 aquele estabelecido no art. 1.078 do C\u00f3digo Civil Brasileiro,  qual seja, 30 de maio do ano seguinte. Tal prazo se aplica inclusive, para as empresas tributadas com base no lucro real que utilizam o Sistema  P\u00fablico de Escritura\u00e7\u00e3o Digital \u2013 SPED;  b.2) Ser\u00e3o considerados na forma da lei o balan\u00e7o patrimonial e as demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis assim apresentados:  b.2.1) publicados em Di\u00e1rio Oficial; ou  b.2.2) publicados em jornal de grande circula\u00e7\u00e3o; ou  b.2.3) por c\u00f3pia registrada no \u00f3rg\u00e3o de registro p\u00fablico competente da sede ou domicilio da licitante, sendo tamb\u00e9m admitida a autentica\u00e7\u00e3o pelo  Sistema P\u00fablico de Escritura\u00e7\u00e3o Digital \u2013 SPED mediante apresenta\u00e7\u00e3o do comprovante de autentica\u00e7\u00e3o digital;  b.2.4) por c\u00f3pia extra\u00edda do Livro Di\u00e1rio \u2013 devidamente autenticado no \u00f3rg\u00e3o de registro p\u00fablico competente da sede ou domic\u00edlio da licitante \u2013 inclusive com os Termos de Abertura e de Encerramento.  b.3) Para Sociedades An\u00f4nimas, c\u00f3pia autenticada da publica\u00e7\u00e3o do Balan\u00e7o em Di\u00e1rio Oficial ou jornal de grande circula\u00e7\u00e3o da sede do Licitante;  b.4) Para as demais empresas, c\u00f3pias leg\u00edveis e autenticadas do Livro Di\u00e1rio, onde foram transcritos o Balan\u00e7o Patrimonial e a demonstra\u00e7\u00e3o do  resultado, devendo ser assinado por t\u00e9cnico em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis legalmente habilitado e pelo administrador da sociedade empres\u00e1ria;  b.5) As empresas com menos de 01 (um) ano de exist\u00eancia, que ainda n\u00e3o tenham Balan\u00e7o de final de exerc\u00edcio, dever\u00e3o apresentar Demonstra\u00e7\u00f5es  Cont\u00e1beis envolvendo seus direitos, obriga\u00e7\u00f5es e patrim\u00f4nio l\u00edquido com data de at\u00e9 90 (noventa) dias anterior \u00e0 data de abertura da licita\u00e7\u00e3o;  b) O licitante dever\u00e1 comprovar atrav\u00e9s seu balan\u00e7o, que possui Patrim\u00f4nio L\u00edquido igual ou superior a 10% do valor de sua proposta, na forma da  lei, de acordo com o \u00a7 3\u00ba do artigo 31 da Lei n\u00ba. 8.666/93. 13.6. Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica a) Atestado de capacidade t\u00e9cnica, expedidos por pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico ou privado, que comprovem ter os licitantes fornecidos satisfatoriamente os materiais ou servi\u00e7os pertinentes e compat\u00edveis com o objetivo desta licita\u00e7\u00e3o; podendo ser exigido da proposta melhor classificada,  que apresente c\u00f3pia autenticada do contrato da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o ou da nota fiscal, que deram origem ao Atestado. 13.6.1. O atestado de capacidade t\u00e9cnica poder\u00e1 ser objeto de dilig\u00eancia, a crit\u00e9rio da CPL, para verifica\u00e7\u00e3o de autenticidade de seu conte\u00fado; 13.6.2. Encontrada diverg\u00eancia entre o especificado nos atestados e o apurado em eventual dilig\u00eancia, inclusive valida\u00e7\u00e3o do contrato entre o emissor do atestado e a Licitante, al\u00e9m da desclassifica\u00e7\u00e3o no processo licitat\u00f3rio, fica sujeita a Licitante \u00e0s penalidades cab\u00edveis. 13.7. Outras comprova\u00e7\u00f5es: 13.7.1 Declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de fatos impeditivos, nos termos do modelo constante do Anexo II deste Edital, assinada por s\u00f3cio, dirigente,  propriet\u00e1rio ou procurador da licitante, com o n\u00famero da identidade do declarante; 13.7.2. Declara\u00e7\u00e3o de que a empresa n\u00e3o utiliza m\u00e3o-de-obra direta ou indireta de menores de idade, conforme Lei n\u00ba 9.854, de 27 de outubro de  1999, nos termos do modelo constante do Anexo III deste Edital. 14. DA IMPUGNA\u00c7\u00c3O E ESCLARECIMENTOS DOS ATO CONVOCAT\u00d3RIO  14.1. Qualquer pessoa poder\u00e1 solicitar esclarecimentos ou impugnar o ato convocat\u00f3rio deste PREG\u00c3O em at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis antes da data  fixada para abertura da sess\u00e3o p\u00fablica. 14.2. O esclarecimento ou a impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser encaminhado por escrito, mencionando o n\u00famero deste PREG\u00c3O e endere\u00e7ada a autoridade  superior do \u00f3rg\u00e3o por interm\u00e9dio do Pregoeiro supracitado como respons\u00e1vel pelo preg\u00e3o. 14.3. O esclarecimento ou a impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e1 necessariamente entregues e protocolados na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL,  situada na Avenida Avelino Chaves, n\u00ba 816 \u2013 Centro \u2013 Sena Madureira (AC) \u2013 CEP 69.940-000, das 07:00h \u00e0s 12:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00h  de Segunda-Feira \u00e0 Quinta-Feira, e das 07:00h \u00e0s 12:00h na Sexta-Feira, ou nas mesmas condi\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s dos endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail:  licitacaosena@gmail.com. 14.4. N\u00e3o ser\u00e3o reconhecidos impugna\u00e7\u00f5es e/ou esclarecimentos, que n\u00e3o observem a prescri\u00e7\u00e3o dos subitens 14.1 e 14.3. 14.5. Acolhida a peti\u00e7\u00e3o contra o ato convocat\u00f3rio, ser\u00e1 designada nova data para a realiza\u00e7\u00e3o do certame.   15. DOS RECURSOS, DA ADJUDICA\u00c7\u00c3O E DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  15.1. Declarado o vencedor da licita\u00e7\u00e3o, qualquer licitante poder\u00e1 manifestar a inten\u00e7\u00e3o de interpor recurso no final da sess\u00e3o, sob pena da decad\u00eancia do direito de recurso, com registro em ata da s\u00edntese das raz\u00f5es de sua impugna\u00e7\u00e3o, podendo os interessados juntar memoriais no prazo  m\u00e1ximo de 03 (tr\u00eas) dias corridos, ficando os demais, desde logo, intimados a impugnar as raz\u00f5es do recurso (contrarraz\u00f5es) em igual n\u00famero de  dias, que come\u00e7ar\u00e3o a correr do t\u00e9rmino do prazo do recorrente, sendo-lhe assegurado vista imediata dos autos. 15.2. Inten\u00e7\u00e3o motivada de recorrer \u00e9 aquela que indica, objetivamente, o fato e o direito que a licitante deseja ser revisto pela autoridade superior  \u00e0quela que proferiu a decis\u00e3o. 15.3. Considerando o conte\u00fado da inten\u00e7\u00e3o da licitante, caber\u00e1 ao Pregoeiro aceitar ou rejeitar de imediato, ou seja, proceder ao ju\u00edzo de admissibilidade do mesmo, na pr\u00f3pria sess\u00e3o, sendo os motivos da decis\u00e3o informados na ata da sess\u00e3o; 15.4. A s\u00edntese e os memoriais das raz\u00f5es do recurso dever\u00e3o apresentar os motivos da discord\u00e2ncia do Licitante, e as contrarraz\u00f5es, os motivos  pertinentes de impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s raz\u00f5es de recurso correspondentes. 15.5. Os recursos devem ser apresentados por escrito, de forma leg\u00edvel, assinados pelos representantes legais, ou procuradores com poderes  espec\u00edficos, devidamente constitu\u00eddos na forma deste Edital, dirigidos a autoridade competente do \u00f3rg\u00e3o licitante por interm\u00e9dio do Pregoeiro que  praticou o ato recorrido, a qual poder\u00e1 reconsiderar sua decis\u00e3o no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, ou mantida a decis\u00e3o, nesse mesmo prazo, faze-lo subir  para autoridade superior, devidamente informados, devendo, neste caso, a decis\u00e3o ser proferida dentro do prazo de 5 dias \u00fateis. 15.6. O recurso dever\u00e1 necessariamente entregues e protocolados na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL, situada na Avenida Avelino  Chaves, n\u00ba 816 \u2013 Centro \u2013 Sena Madureira (AC) \u2013 CEP 69.940-000, das 07:00h \u00e0s 12:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00h de Segunda-Feira \u00e0 Quinta-Feira, e  das 07:00h \u00e0s 12:00h na Sexta-Feira, ou nas mesmas condi\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s dos endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacaosena@gmail.com. 15.7. A falta de manifesta\u00e7\u00e3o imediata e motivada do licitante importar\u00e1 a decad\u00eancia do direito de recurso e a adjudica\u00e7\u00e3o do objeto da licita\u00e7\u00e3o  pelo pregoeiro ao vencedor; 15.8. Os recursos e impugna\u00e7\u00f5es interpostos fora dos prazos n\u00e3o ser\u00e3o conhecidos. 15.9. O recurso contra decis\u00e3o do Pregoeiro n\u00e3o ter\u00e1 efeito suspensivo. 15.10. O acolhimento do recurso importar\u00e1 na invalida\u00e7\u00e3o apenas dos atos insuscet\u00edveis de aproveitamento.   15.11. Caber\u00e1 ao Pregoeiro receber, examinar e instruir os recursos impetrados contra suas decis\u00f5es, encaminhando \u00e0 autoridade competente do  \u00f3rg\u00e3o promotor da licita\u00e7\u00e3o, quando mantiver sua decis\u00e3o, para que a mesma venha a decidir o pleito. 15.12. Constatada pelo Pregoeiro e Equipe de Apoio a regularidade dos atos procedimentais, e julgados os recursos, o objeto do certame ser\u00e1 adjudicado pela autoridade promotora do certame. Em seguida, homologado pela autoridade do \u00f3rg\u00e3o solicitante que autorizou esta licita\u00e7\u00e3o indicado  no item 1.1. ao Licitante vencedor. 16. DA FORMALIZA\u00c7\u00c3O DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  16.1. Homologada a licita\u00e7\u00e3o, no prazo de at\u00e9 15 (quinze) dias \u00fateis da adjudica\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 formalizada a Ata de Registro de Pre\u00e7os, documento  vinculativo obrigacional, com caracter\u00edsticas de compromisso para a futura contrata\u00e7\u00e3o, com o fornecedor primeiro classificado e, se for o caso, com  os demais classificados que aceitar em fornecer o material pelo pre\u00e7o do primeiro, obedecida a ordem de classifica\u00e7\u00e3o e os quantitativos propostos.  16.2. O \u00d3rg\u00e3o indicado no subitem 1.1. Convocar\u00e1 formalmente os fornecedores, no dia \u00fatil seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o do certame com  anteced\u00eancia de 3 (tr\u00eas) dias \u00fateis, informando o local, data e hora para a reuni\u00e3o e assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os.  16.2.1. No ato da convoca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 informado, tamb\u00e9m, o pre\u00e7o unit\u00e1rio que constar\u00e1 da Ata.  16.2.2. O prazo previsto no subitem 16.2.4. poder\u00e1 ser prorrogado uma vez, por igual per\u00edodo, quando, durante o seu transcurso, for solicitado pelo fornecedor  convocado, desde que ocorra motivo justificado e aceito pelo \u00d3rg\u00e3o.   16.2.3. No caso do fornecedor primeiro classificado, depois de convocado, n\u00e3o comparecer ou se recusar a assinar a Ata de Registro de Pre\u00e7os,  sem preju\u00edzo das comina\u00e7\u00f5es a ele previstas neste Edital, o \u00d3rg\u00e3o indicado no subitem 1.1 registrar\u00e1 os demais licitantes, na ordem de classifica\u00e7\u00e3o, mantido o pre\u00e7o do primeiro classificado na licita\u00e7\u00e3o. 16.2.4. A Ata de Registro de Pre\u00e7os resultante deste certame ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a partir da data da sua assinatura. 17. DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  17.1. O prazo de validade da ata de registro de pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a doze meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es, conforme o inciso III do  \u00a7 3\u00ba do art. 15 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993. 17.2. \u00c9 vedado efetuar acr\u00e9scimos nos quantitativos fixados pela ata de registro de pre\u00e7os, inclusive o acr\u00e9scimo de que trata o \u00a7 1\u00ba do art. 65 da  Lei n\u00ba 8.666, de 1993; 17.3. Os contratos decorrentes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os poder\u00e3o ser alterados, observado o disposto no art. 65 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993;  17.4. A vig\u00eancia dos contratos decorrentes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, com  fulcro no art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93; 17.5. O contrato decorrente do Sistema de Registro de Pre\u00e7os dever\u00e1 ser assinado no prazo de validade da ata de registro de pre\u00e7os; 17.6. Desde que devidamente justificada a vantagem, a ata de registro de pre\u00e7os, durante sua vig\u00eancia, poder\u00e1 ser utilizada por qualquer \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual e municipal que n\u00e3o tenha participado do certame licitat\u00f3rio, mediante anu\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o gerenciador; 17.7. As aquisi\u00e7\u00f5es ou as contrata\u00e7\u00f5es adicionais de que trata o item anterior n\u00e3o poder\u00e1 exceder, por \u00f3rg\u00e3o ou entidade, a cinquenta por cento  dos quantitativos dos itens do instrumento convocat\u00f3rio e registrados na ata de registro de pre\u00e7os para o \u00f3rg\u00e3o gerenciador e para os \u00f3rg\u00e3os participante; 17.8. O quantitativo decorrente das ades\u00f5es \u00e0 ata de registro de pre\u00e7os n\u00e3o poder\u00e1 exceder, na totalidade, ao dobro do quantitativo de cada item  registrado na ata de registro de pre\u00e7os para o \u00f3rg\u00e3o gerenciador e para os \u00f3rg\u00e3os participantes, independentemente do n\u00famero de \u00f3rg\u00e3os n\u00e3o  participantes que aderirem; 17.9. Caber\u00e1 ao fornecedor benefici\u00e1rio da ata de registro de pre\u00e7os, observadas as condi\u00e7\u00f5es nela estabelecidas, optar pela aceita\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do  servi\u00e7o decorrente de ades\u00e3o, desde que n\u00e3o prejudique as obriga\u00e7\u00f5es presentes e futuras decorrentes da ata; 17.10. O \u00f3rg\u00e3o gerenciador somente poder\u00e1 autorizar ades\u00e3o \u00e0 ata ap\u00f3s a primeira aquisi\u00e7\u00e3o ou contrata\u00e7\u00e3o por \u00f3rg\u00e3o integrante da ata, exceto  quando, justificadamente, n\u00e3o houver previs\u00e3o no edital para aquisi\u00e7\u00e3o ou contrata\u00e7\u00e3o pelo \u00f3rg\u00e3o gerenciador. 17.11. Ap\u00f3s a autoriza\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o gerenciador, o \u00f3rg\u00e3o n\u00e3o participante dever\u00e1 efetivar a aquisi\u00e7\u00e3o ou contrata\u00e7\u00e3o solicitada em at\u00e9 90 dias,  observado o prazo de vig\u00eancia da ata 17.12. Compete ao \u00f3rg\u00e3o n\u00e3o participante os atos relativos \u00e0 cobran\u00e7a do comprimento pelo fornecedor das obriga\u00e7\u00f5es contratualmente assumidas  e a aplica\u00e7\u00e3o, observada a ampla defesa e o contradit\u00f3rio, de eventuais penalidades decorrentes do descumprimento de cl\u00e1usulas contratuais, em  rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suas pr\u00f3prias contrata\u00e7\u00f5es, informando as ocorr\u00eancias ao \u00f3rg\u00e3o gerenciador. 18. DO CANCELAMENTO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O 18.1. Fornecedor ter\u00e1 o seu registro de pre\u00e7os cancelado na Ata, por interm\u00e9dio de processo administrativo espec\u00edfico, assegurado o contradit\u00f3rio  e a ampla defesa: A pedido, quando: 18.1.1. Comprovar a impossibilidade de cumprir as exig\u00eancias da Ata, por ocorr\u00eancia de casos fortuitos ou de for\u00e7a maior; 18.2. O seu pre\u00e7o registrado se tornar, comprovadamente, inexequ\u00edvel em fun\u00e7\u00e3o da eleva\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os de mercado dos insumos que comp\u00f5em  o custo do servi\u00e7o. Por iniciativa do \u00d3rg\u00e3o, quando: 18.2.1. N\u00e3o aceitar reduzir o pre\u00e7o registrado, na hip\u00f3tese deste se tornar superior \u00e0queles praticados no mercado; 18.2.2. Perder qualquer condi\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o ou qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica exigida no processo licitat\u00f3rio; 18.2.3. Por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, devidamente motivadas e justificadas; 18.2.4. N\u00e3o cumprir as obriga\u00e7\u00f5es decorrentes da Ata de Registro de Pre\u00e7os; 18.2.5. N\u00e3o comparecer ou se recusar a retirar, no prazo estabelecido, os pedidos decorrentes da Ata de Registro de Pre\u00e7os; 18.2.6. Caracterizada qualquer hip\u00f3tese de inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Ata de Registro de Pre\u00e7o ou nos pedidos  dela decorrentes. 18.2.7. Em qualquer das hip\u00f3teses acima, conclu\u00eddo o processo, o \u00d3rg\u00e3o far\u00e1 o devido apostilamento na Ata de Registro de Pre\u00e7os e informar\u00e1  aos Proponentes a nova ordem de registro. 19. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICA DO FORNECIMENTO  19.1. O \u00d3rg\u00e3o indicado no subitem 1.1 ser\u00e1 o respons\u00e1vel pelos atos de controle e administra\u00e7\u00e3o da Ata de Registro de Pre\u00e7os decorrentes desta  licita\u00e7\u00e3o e indicar\u00e1, sempre que solicitado pelos \u00f3rg\u00e3os usu\u00e1rios participantes extraordin\u00e1rios, respeitada a ordem de registro e os quantitativos a  serem adquiridos, os fornecedores para os quais ser\u00e3o emitidos os pedidos. 19.2. Quando houver mais de um licitante registrado, somente quando o primeiro licitante registrado atingir a totalidade do seu limite de fornecimento estabelecido na Ata de Registro de Pre\u00e7os, ser\u00e1 indicado o segundo e assim sucessivamente, podendo ser indicados mais de um, ao mesmo  tempo, quando o quantitativo do pedido de fornecimento for superior \u00e0 capacidade do licitante da vez e houver previs\u00e3o no edital. 19.3. A convoca\u00e7\u00e3o dos fornecedores, pelo \u00d3rg\u00e3o indicado no subitem 1.1, ser\u00e1 formalizada e conter\u00e1 o endere\u00e7o e o prazo m\u00e1ximo em que dever\u00e3o comparecer para retirar o respectivo pedido; 19.4. O fornecedor convocado na forma do subitem anterior que n\u00e3o comparecer, n\u00e3o retirar o pedido no prazo estipulado ou n\u00e3o cumprir as obriga\u00e7\u00f5es estabelecidas na Ata de Registro de Pre\u00e7os, estar\u00e1 sujeito \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas neste Edital. 19.4.1. Quando comprovada uma dessas hip\u00f3teses, o \u00d3rg\u00e3o indicado no subitem 1.1 poder\u00e1 indicar o pr\u00f3ximo fornecedor registrado na ata a ser  destinado o pedido, sem preju\u00edzo da abertura de processo administrativo para aplica\u00e7\u00e3o de penalidades.  20. DOS ACR\u00c9SCIMOS E SUPRESS\u00d5ES  20.1. \u00c9 vedado efetuar acr\u00e9scimos nos quantitativos fixados pela ata de registro de pre\u00e7os, inclusive o acr\u00e9scimo de que trata o \u00a7 1\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba  8.666, de 1993. Art. 12 \u00a7 1\u00ba do Decreto Federal 7.892 de 23/01/2013. 20.2. Os contratos decorrentes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os poder\u00e3o ser alterados, observado o disposto no art. 65 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993,  Art. 12 \u00a7 3\u00ba do Decreto Federal 7.892 de 23/01/2013. 21. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA EMPRESA CONTRATADA  21.1. A empresa contratada obriga-se a cumprir os encargos constantes deste Edital, da Minuta da Ata de Registro de Pre\u00e7os e do Termo de Refer\u00eancia, sem preju\u00edzo das decorrentes das normas, dos anexos e da natureza da atividade que o integram e vinculam, conforme art. 41 da Lei  8.666/93. 22. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DO ORG\u00c3O CONTRATANTE  22.1. O \u00d3rg\u00e3o indicado no subitem 1.1 cumprir\u00e1 as obriga\u00e7\u00f5es relacionadas neste Edital e seus anexos, que o vinculam conforme art.  41 da Lei 8.666/93.  23. DO CONTROLE E DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS 23.1. Durante a vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os, os pre\u00e7os registrados ser\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis, exceto nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei n. \u00ba 8.666/93 ou de redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado.  23.2. Mesmo comprovada a ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei n. \u00ba 8.666/93, a Administra\u00e7\u00e3o, se julgar conveniente,  poder\u00e1 optar por cancelar a Ata e iniciar outro processo licitat\u00f3rio.  23.3. Comprovada a redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do registro, e, definido o novo pre\u00e7o m\u00e1ximo a ser pago pela  Administra\u00e7\u00e3o, o Proponente registrado ser\u00e1 convocado pelo \u00d3rg\u00e3o indicado no subitem 1.1 para altera\u00e7\u00e3o, por aditamento, do pre\u00e7o da Ata.  24. DO PAGAMENTO 24.1.  As condi\u00e7\u00f5es de pagamento ser\u00e3o discriminadas de acordo com as informa\u00e7\u00f5es apresentadas no ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia. 25. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE CONTRATA\u00c7\u00c3O  25.1. A contrata\u00e7\u00e3o decorrente desta licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 formalizada mediante termo de contrato ou documento equivalente em favor da adjudicat\u00e1ria  ser\u00e1 realizada ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o do certame.  25.2. A adjudicat\u00e1ria deve manter, durante toda a vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o, as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o exigidas na licita\u00e7\u00e3o.  25.3. Se, por ocasi\u00e3o da formaliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, as certid\u00f5es de regularidade de d\u00e9bito da adjudicat\u00e1ria perante o Sistema de Seguridade Social (INSS), o Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS), Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas - CNDT e a Fazenda Nacional e Fazenda  Estadual (Certid\u00e3o Conjunta Negativa de D\u00e9bitos relativa a tributos federais e d\u00edvida ativa da Uni\u00e3o) estiverem com os prazos de validade vencidos,  o \u00f3rg\u00e3o licitante verificar\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o por meio eletr\u00f4nico h\u00e1bil de informa\u00e7\u00f5es, certificando nos autos do processo a regularidade e anexando os  documentos pass\u00edveis de obten\u00e7\u00e3o por tais meios, salvo impossibilidade devidamente justificada.  25.4. O Licitante vencedor que tenha domic\u00edlio tribut\u00e1rio fora do Munic\u00edpio de Sena Madureira dever\u00e1 apresentar Certid\u00e3o Negativa, ou Certid\u00e3o Positiva  com efeitos de Negativa, emitida pela Fazenda do Estado do Acre, comprovando sua regularidade para com este fisco, quando for convocado para assinatura do contrato, sob pena de decair seu direito \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o.  25.5. Se n\u00e3o for poss\u00edvel atualiz\u00e1-las por meio eletr\u00f4nico h\u00e1bil de informa\u00e7\u00f5es, a Adjudicat\u00e1ria ser\u00e1 notificada para, no prazo de 2 (dois) dias \u00fateis, comprovar a sua situa\u00e7\u00e3o de regularidade de que trata o subitem 25.4 deste item, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o das certid\u00f5es respectivas com prazos de validade  em vig\u00eancia, sob pena de a contrata\u00e7\u00e3o n\u00e3o se realizar.  25.6. A adjudicat\u00e1ria dever\u00e1, no prazo de 2 (dois) dias corridos contados da data da convoca\u00e7\u00e3o, comparecer no endere\u00e7o indicado pelo \u00f3rg\u00e3o,  munida do Alvar\u00e1 de Funcionamento atualizado, para retirar o empenho.  25.7. Quando a Adjudicat\u00e1ria deixar de comprovar a regularidade fiscal e trabalhista, n\u00e3o apresentar o Alvar\u00e1 de Funcionamento atualizado ou  ainda, quando convocada dentro do prazo de validade de sua proposta se recusar a retirar o empenho, ser\u00e3o convocadas as demais licitantes na  ordem de classifica\u00e7\u00e3o com vistas \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o.  25.8. A emiss\u00e3o da Nota de Empenho em favor da adjudicat\u00e1ria ser\u00e1 realizada ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do extrato de contrato.  25.9. Durante a vig\u00eancia do Contrato, a fiscaliza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 exercida por um representante designado pelo \u00f3rg\u00e3o indicado no subitem 1.1. ao qual  competir\u00e1 registrar todas as ocorr\u00eancias e as defici\u00eancias verificadas em relat\u00f3rio e dirimir as d\u00favidas que surgirem no curso da presta\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os e de tudo dar\u00e1 ci\u00eancia \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o, conforme art. n\u00ba 67 da Lei n\u00ba 8.666/93. 26. DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS 26.1. Ficar\u00e1 impedida de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios, pelo prazo de at\u00e9 05 (cinco) anos, o licitante que  praticar quaisquer atos previstos no artigo 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, combinado com Art. 14 do Decreto Federal n\u00ba  3.555/2000.  26.2. O licitante que incorrer em infra\u00e7\u00e3o administrativa no decorrer do procedimento licitat\u00f3rio estar\u00e1 sujeito, ainda, \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das seguintes san\u00e7\u00f5es:  I. advert\u00eancia, em caso de conduta que prejudique o andamento do procedimento licitat\u00f3rio ou da execu\u00e7\u00e3o contratual;  II. multa equivalente a 0,5% (cinco d\u00e9cimos por cento), sobre o valor global anual fixado para a licita\u00e7\u00e3o, por dia \u00fatil, limitada ao percentual m\u00e1ximo  de 2% (dois por cento), na hip\u00f3tese de atraso no adimplemento de obriga\u00e7\u00e3o assumida pelo licitante, tais como, a assinatura o contrato fora do  prazo.  III. multa de at\u00e9 10% (dez por cento), sobre o valor global anual fixado para a licita\u00e7\u00e3o, nas seguintes hip\u00f3teses, dentre outras:  a) n\u00e3o assinatura do contrato;  b) n\u00e3o entrega de documenta\u00e7\u00e3o exigida para o certame ou assinatura do contrato;  c) apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o falsa exigida para o certame ou assinatura do contrato; d) n\u00e3o manuten\u00e7\u00e3o da proposta;  e) comportamento inid\u00f4neo;  f) cometimento de fraude fiscal.  26.3. As san\u00e7\u00f5es administrativas ser\u00e3o aplicadas em procedimento administrativo aut\u00f4nomo, assegurando-se o contradit\u00f3rio e a ampla defesa.  26.4. A multa dever\u00e1 ser recolhida no prazo m\u00e1ximo de 20 (vinte) dias corridos, a contar da data do recebimento da comunica\u00e7\u00e3o enviada pelo \u00f3rg\u00e3o.  26.5. O valor da multa aplicada ap\u00f3s regular processo administrativo, poder\u00e1 ser descontado da Nota Fiscal ou cr\u00e9dito existente na Prefeitura Municipal de Sena Madureira, acrescido de juros morat\u00f3rio de 1% (um por cento) ao m\u00eas.  26.6. As penalidades ser\u00e3o obrigatoriamente registradas no SICAF, e no caso de suspens\u00e3o de licitar a licitante dever\u00e1 ser descredenciada ou nos  sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do art. 40 desta Lei por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas  neste Edital e das demais comina\u00e7\u00f5es legais.  26.7. As san\u00e7\u00f5es aqui previstas s\u00e3o independentes entre si, podendo ser aplicadas isoladas ou cumulativamente, sem preju\u00edzo de outras medidas  cab\u00edveis.  26.8. - As penalidades s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e3o aplicadas, se ocorrer fato superveniente justific\u00e1vel e aceito, e submetido \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o da autoridade superior  - pelo Pregoeiro respons\u00e1vel durante a realiza\u00e7\u00e3o do certame ou pelo Gestor do contrato durante a execu\u00e7\u00e3o do contrato.  26.9. Em qualquer hip\u00f3tese de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es ser\u00e1 assegurado \u00e0 licitante o contradit\u00f3rio e ampla defesa no processo administrativo.  26.10. Para as condutas ensejadoras de preju\u00edzo \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o n\u00e3o descrita nos itens anteriores, poder\u00e3o ser aplicadas outras penalidades  previstas em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, subsidiariamente, inclusive a constante no art. 93 da Lei 8.666/93.  26.11 - Ap\u00f3s a assinatura do contrato, a licitante contratada estar\u00e1 sujeita \u00e0s penalidades fixadas na cl\u00e1usula espec\u00edfica da minuta do Contrato \u2013  Anexo VII - do presente instrumento convocat\u00f3rio. 27. DA REVOGA\u00c7\u00c3O DA LICITA\u00c7\u00c3O 24.1. A autoridade competente para determinar a contrata\u00e7\u00e3o poder\u00e1 revogar a licita\u00e7\u00e3o em face de raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, derivadas de fato superveniente devidamente comprovado, pertinente e suficiente para justificar tal conduta, devendo anul\u00e1-la por ilegalidade, de of\u00edcio ou por provoca\u00e7\u00e3o de  qualquer pessoa, mediante ato escrito e fundamentado. 24.2. A anula\u00e7\u00e3o do procedimento licitat\u00f3rio induz \u00e0 do contrato.  24.3. Os licitantes n\u00e3o ter\u00e3o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia da anula\u00e7\u00e3o do procedimento licitat\u00f3rio, ressalvado o direito do contratado de  boa-f\u00e9 de ser ressarcido pelos encargos que tiver suportado no cumprimento do contrato. 28. DO PADR\u00c3O \u00c9TICO NO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 28.1. O Licitante dever\u00e1 observar o mais alto padr\u00e3o de conduta \u00e9tica durante o processo de Licita\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o do Contrato, estando sujeito  \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o brasileira.  28.2. O Pregoeiro ou Autoridade Superior poder\u00e3o subsidiar-se em pareceres emitidos por t\u00e9cnicos ou especialistas no assunto objeto desta licita\u00e7\u00e3o.  28.3. Defini\u00e7\u00f5es de pr\u00e1ticas corruptivas compreendem os seguintes atos:  a) Suborno: ato de oferecer, dar, receber ou solicitar indevidamente qualquer coisa de valor capaz de influenciar o processo de aquisi\u00e7\u00e3o de bens  ou servi\u00e7os, sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de consultores, ou a execu\u00e7\u00e3o dos contratos correspondentes;  b) Extors\u00e3o ou coa\u00e7\u00e3o: tentativa de influenciar, por meio de amea\u00e7as de dano \u00e0 pessoa, \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o ou \u00e0 propriedade, o processo de aquisi\u00e7\u00e3o de  bens ou servi\u00e7os, sele\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de consultores, ou a execu\u00e7\u00e3o dos contratos correspondentes;  c) Fraude: falsifica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o ou oculta\u00e7\u00e3o de fatos com o prop\u00f3sito de influenciar o processo de aquisi\u00e7\u00e3o de bens ou servi\u00e7os, sele\u00e7\u00e3o  e contrata\u00e7\u00e3o de consultores, ou a execu\u00e7\u00e3o dos contratos correspondentes em detrimento do Mutu\u00e1rio ou dos outros participantes do referido  processo;  d) Conluio: acordo entre os licitantes destinados a gerar ofertas com pre\u00e7os artificiais, n\u00e3o competitivos. 29. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 29.1. As normas disciplinadoras desta licita\u00e7\u00e3o ser\u00e3o interpretadas em favor da amplia\u00e7\u00e3o da disputa, respeitada a igualdade de oportunidade entre  as licitantes e desde que n\u00e3o comprometam o interesse p\u00fablico, a finalidade e a seguran\u00e7a da contrata\u00e7\u00e3o;  29.2. O desatendimento de exig\u00eancias formais n\u00e3o essenciais n\u00e3o importar\u00e1 no afastamento do licitante, desde que seja poss\u00edvel a aferi\u00e7\u00e3o das  suas qualifica\u00e7\u00f5es e a exata compreens\u00e3o da sua proposta, durante a realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o p\u00fablica de Preg\u00e3o.  29.3. \u00c9 facultada ao Pregoeiro ou \u00e0 autoridade superior, em qualquer fase da licita\u00e7\u00e3o, a promo\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia destinada a esclarecer ou complementar a instru\u00e7\u00e3o do processo, vedada a inclus\u00e3o posterior de documento ou informa\u00e7\u00e3o que deveria constar no ato da sess\u00e3o p\u00fablica.  29.4. Os licitantes assumem todos os custos de prepara\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de suas propostas e o \u00f3rg\u00e3o indicado no item 1.1 n\u00e3o ser\u00e1, em nenhum  caso, respons\u00e1vel por esses custos, independentemente da condu\u00e7\u00e3o ou do resultado do processo licitat\u00f3rio.  29.5. Os licitantes s\u00e3o respons\u00e1veis pela fidelidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es e dos documentos apresentados em qualquer fase da licita\u00e7\u00e3o.  29.6. Ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, n\u00e3o caber\u00e1 desist\u00eancia, salvo por motivo justo decorrente de fato superveniente e aceito pelo Pregoeiro.  29.7. Nos termos do art. 63 da Lei n\u00ba. 8.666/93, a consulta ao processo desta licita\u00e7\u00e3o, bem como a extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias de documentos, dever\u00e1 ser  solicitada por escrito, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL.  29.8. O Pregoeiro e sua Equipe de Apoio, no interesse p\u00fablico, poder\u00e3o relevar omiss\u00f5es puramente formais, desde que n\u00e3o reste infringido o  princ\u00edpio da vincula\u00e7\u00e3o ao instrumento convocat\u00f3rio.  29.9. N\u00e3o havendo expediente ou ocorrendo qualquer fato superveniente que impe\u00e7a a realiza\u00e7\u00e3o do certame na data marcada, a sess\u00e3o ser\u00e1  automaticamente transferida para o primeiro dia \u00fatil subsequente, no mesmo hor\u00e1rio e local anteriormente fixado, desde que n\u00e3o haja comunica\u00e7\u00e3o  do Pregoeiro em contr\u00e1rio. 29.10. Na hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia de caso fortuito ou for\u00e7a maior, os prazos, datas e vencimentos previstos neste Edital ser\u00e3o suspensos, reabrindo-se a contagem a partir do primeiro dia \u00fatil imediatamente subsequente \u00e0 normaliza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o.  29.11. A participa\u00e7\u00e3o do Licitante implica a aceita\u00e7\u00e3o integral e irretrat\u00e1vel dos termos do presente Edital, n\u00e3o se admitindo alega\u00e7\u00f5es futuras de  desconhecimento de fatos que impossibilitem ou dificultem a execu\u00e7\u00e3o do objeto desta Licita\u00e7\u00e3o.  29.12. Nos casos de retifica\u00e7\u00e3o do edital, prorroga\u00e7\u00e3o, reabertura do certame interrompido por qualquer motivo ou suspens\u00e3o da abertura, o licitante ser\u00e1 notificado atrav\u00e9s do e-mail que informou no formul\u00e1rio de retirada de editais ou aquele e-mail que informou no envelope de proposta.  Independentemente da previs\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o citada, o licitante deve tomar conhecimento de todos os avisos de retifica\u00e7\u00e3o, reabertura, prorroga\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o, dispon\u00edveis no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE, para nele intervir se for do seu interesse.  25.13. Os envelopes contendo os documentos de habilita\u00e7\u00e3o, n\u00e3o abertos, ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para retirada na CPL, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da Ata de  Registro de Pre\u00e7os, pelo prazo de 20 (vinte) dias corridos. Decorrido este prazo, os documentos que n\u00e3o forem retirados ser\u00e3o inutilizados; 25.15. Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da licita\u00e7\u00e3o, n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o foro da Comarca de  Sena Madureira/Acre. Sena Madureira \u2013 AC, 08 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Faria Pregoeiro ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA OBJETO Visa atender o Registro de Pre\u00e7o PARA EVENTUAL CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE BRITAS, DUTOS,  BUEIROS E MEIO-FIO, para atender as demandas operacionais e administrativas das secretarias municipais de Sena Madureira, de acordo com  as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constante neste ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, que passa a fazer parte integrante deste Edital,  independente de transcri\u00e7\u00e3o. OBJETIVO O Sistema de Registro de Pre\u00e7os \u00e9 o conjunto de procedimentos para registro formal de pre\u00e7os relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, para contrata\u00e7\u00f5es futuras, regulamentado pelo Decreto n\u00ba 7.892, de 23 de janeiro de 2013. Portanto trata-se de previs\u00f5es, n\u00e3o obrigando a Contratante ao consumo de todos os  itens e nos quantitativos expostos, sendo enumerados e estimados, meramente para elabora\u00e7\u00e3o das propostas, ficando sob a responsabilidade de cada  Secretaria Municipal de Sena Madureira o gerenciamento da futura Ata de Registro de Pre\u00e7os \u2013 documento vinculativo, obrigacional, com caracter\u00edstica  de compromisso para futura contrata\u00e7\u00e3o, em que se registram os pre\u00e7os, fornecedores, \u00f3rg\u00e3os participantes e condi\u00e7\u00f5es a serem praticadas, conforme  as disposi\u00e7\u00f5es contidas no instrumento convocat\u00f3rio e propostas apresentadas. Do tipo: MENOR PRE\u00c7O POR ITEM.  JUSTIFICATIVA Justificamos a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de Britas, Dutos, Bueiro e Meio-fio, para eventuais, reparos e adapta\u00e7\u00f5es na ruas e  avenidas, a tamb\u00e9m nos ramais do munic\u00edpio de Sena Madureira e demais servi\u00e7os essenciais ofertados a popula\u00e7\u00e3o de Sena Madureira atrav\u00e9s  da Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo.  O Sistema de Registro de Pre\u00e7o (SRP) \u00e9 o mais indicado para a aquisi\u00e7\u00e3o dos materiais descritos acima, tendo em vista que os itens s\u00f3 ser\u00e3o  solicitados na medida em que forem necess\u00e1rios. Al\u00e9m disso, justifica-se a escolha da modalidade de licita\u00e7\u00e3o PREG\u00c3O PRESENCIAL, sendo o  crit\u00e9rio o menor pre\u00e7o por item. Conforme preceitua a Lei n\u00ba 10.520/02 e Decretos n \u00ba 3.555/2000 e suas altera\u00e7\u00f5es. Outra vantagem, nessa aquisi\u00e7\u00e3o, onde o referido objeto em licita\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 configurado como cont\u00ednuo, sendo sempre que necess\u00e1rio licitar, \u00e9  a economia de recursos por parte da contratante, considerando que a Administra\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa gastar com estoque de materiais. A hip\u00f3tese legal  para a utiliza\u00e7\u00e3o do registro de pre\u00e7o \u00e9 o Art. 3\u00ba da lei 7.892/13 \u2013 inciso IV \u2013 quando pela natureza do objeto, n\u00e3o for poss\u00edvel definir previamente o  quantitativo a ser demandado pela administra\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL Lei Complementar N\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006, Lei Complementar n\u00ba 147, de 07 de agosto de 2014, Lei N\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002,  do Decreto N\u00ba 3.555, de 08 de agosto de 2000, do Decreto N\u00ba 3.693, de 20 de dezembro de 2000, aplicando-se subsidiariamente a Lei N\u00ba 8.666, de  21 de junho de 1993, Lei 12.440, de 07 de julho de 2011 e Lei n\u00b0.8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, altera\u00e7\u00f5es supervenientes e demais  exig\u00eancias deste Edital. DETALHAMENTO DO OBJETO E DO QUANTITATIVO ESTIMADO O objeto deste registro de pre\u00e7o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento Brita, Dutos, Bueiros e Meio-fio.  Conforme descrito e quantificado  estimadamente no quadro abaixo: Em cumprimento ao Art. 48, I da Lei Complementar N\u00ba 123/2006, os itens/lotes de valores iguais ou inferiores a R$ 80.000,00 (Oitenta Mil Reais),  do Termo de Refer\u00eancia, ser\u00e3o destinados \u00e0 participa\u00e7\u00e3o exclusiva das microempresas ou empresas de pequeno porte. Sendo que para cada  item/lote especificado dever\u00e1 haver a participa\u00e7\u00e3o no m\u00ednimo de 03 microempresas e empresas de pequeno porte com apresenta\u00e7\u00e3o da proposta. O n\u00e3o atendimento \u00e0 condi\u00e7\u00e3o acima caracterizar\u00e1 o descumprimento do disposto no art. 49, II da Lei Complementar N\u00ba 123/2006, tornando o item/ lote de ampla disputa. O pre\u00e7o estimado desta Licita\u00e7\u00e3o, conforme pesquisa de pre\u00e7o ficou no valor de R$ 9.650.810,00 (nove milh\u00f5es seiscentos e cinquenta mil e oitocentos e dez reais). DO PAGAMENTO O pagamento pelos bens efetivamente entregues ser\u00e1 creditado em nome da(s) licitante(s) vencedora(s), em moeda corrente nacional, mediante  Ordem Banc\u00e1ria em conta corrente por elas indicada uma vez satisfeitas as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, e ocorrer\u00e1 em at\u00e9 30 (trinta) dia  ap\u00f3s a data do recebimento definitivo do objeto, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da competente nota fiscal ou fatura, n\u00e3o podendo ser imposta qualquer  esp\u00e9cie de multa morat\u00f3ria ou juros morat\u00f3rios por demora de at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis que ultrapassar a data de vencimento, ap\u00f3s a data da referida  Ordem Banc\u00e1ria, se a mesma foi emitida tempestivamente e tamb\u00e9m apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos de regularidade fiscal e trabalhista. O pagamento estar\u00e1 condicionado ao atesto da nota fiscal feito pelo fiscal/gestor do contrato ou documento equivalente, que ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 02  (dois) dias \u00fateis para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pela Contratada. Ocorrendo devolu\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura por erro ou rasura, a contagem do prazo iniciar-se-\u00e1 a partir da nova data de entrega no protocolo da  CONTRATANTE. Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e1 efetuado pagamento de nota fiscal ou fatura com o n\u00famero do CNPJ/MF diferente do que foi apresentado na proposta  de pre\u00e7o, mesmo que sejam empresas consideradas matriz e filial ou vice-versa, ou pertencentes ao mesmo grupo ou conglomerado. N\u00e3o ser\u00e1 procedido qualquer tipo de pagamento atrav\u00e9s de boleto banc\u00e1rio ou por outro meio diferente previsto no contrato. As faturas somente ser\u00e3o aceitas e atestadas pela Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo ap\u00f3s a comprova\u00e7\u00e3o da regularidade fiscal. Os valores a serem pagos pela Contratante corresponder\u00e3o exclusivamente ao material comprovadamente entregue pela contratada. Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 efetivado pagamento antecipado ou sem apresenta\u00e7\u00e3o do constante no Item 8 e 9, deste instrumento. A nota fiscal/fatura dever\u00e1 ser emitida pela (s) pr\u00f3pria (s) licitante (s) vencedora (s), obrigatoriamente com o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ indicado  na proposta de pre\u00e7os e nos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, bem como na Nota de Empenho. Os pagamentos, mediante a emiss\u00e3o de qualquer modalidade de Ordem Banc\u00e1ria, ser\u00e3o realizados desde que a (s) licitante (s) vencedora (s)  efetue (m) a cobran\u00e7a de forma a permitir o cumprimento das exig\u00eancias legais, principalmente no que se refere \u00e0s reten\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias. Ap\u00f3s a sua homologa\u00e7\u00e3o n\u00e3o admite reajuste de pre\u00e7os. A recomposi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os somente ser\u00e1 poss\u00edvel nos casos expressamente previstos na  al\u00ednea d, II, do art. 65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, mediante solicita\u00e7\u00e3o por escrito, provando os motivos justificadores do pedido, tendo a CONTRATANTE 30 (trinta) dias para decidir sobre o pedido. Em caso de atraso nos pagamentos ser\u00e1 cab\u00edvel corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, durante o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, de acordo com o IGP-M acumulado no  per\u00edodo, e juros morat\u00f3rios, \u00e0 raz\u00e3o de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, calculados \u201cpro rata tempore\u201d em rela\u00e7\u00e3o ao atraso verificado. O pagamento ser\u00e1 efetuado mensalmente no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias contados da apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal juntamente com as certid\u00f5es  Negativas de: D\u00e9bito Municipal, D\u00e9bito Estadual (empresa e s\u00f3cio), D\u00e9bito Federal, D\u00e9bito INSS, D\u00e9bito FGTS e D\u00e9bitos Trabalhista. LOCAL E PRAZO DE ENTREGA Os materiais dever\u00e3o ser entregues na Secretaria na Secretaria Municipal de Obras e Urbanismo, no prazo de at\u00e9 15 (quinze) dias, contados a partir  do recebimento da Ordem de Fornecimento. No ato da entrega dos materiais, as notas fiscais devem conter as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es de todos os itens fornecidos. O transporte do material dever\u00e1 ser feito em ve\u00edculo adequado que garanta a qualidade e integridade dos mesmos, sendo todos entregues em  perfeito estado. A CONTRATADA obrigar-se-\u00e1 a substituir, sem \u00f4nus para a contratante, o material de constru\u00e7\u00e3o entregue avariado ou impr\u00f3prio ao uso a que se destina. Os materiais dever\u00e3o ser entregues de acordo com a necessidade da Secretaria solicitante, no endere\u00e7o ou em outro local previamente determinado pela mesma, mediante solicita\u00e7\u00e3o. A CONTRATADA que n\u00e3o cumprir o prazo acima estipulado sofrer\u00e3o san\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.666,93 e suas altera\u00e7\u00f5es e as mencionadas no Edital. OBRIGA\u00c7\u00c3O DA CONTRATADA Al\u00e9m das obriga\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, a Contratada obriga-se a: Em havendo cis\u00e3o, incorpora\u00e7\u00e3o ou fus\u00e3o da licitante vencedora, ou futura empresa contratada, a aceita\u00e7\u00e3o de qualquer uma destas opera\u00e7\u00f5es, como  pressuposto para a continuidade do contrato, ficar\u00e1 condicionada \u00e0 an\u00e1lise, por esta administra\u00e7\u00e3o contratante, do procedimento realizado e da documenta\u00e7\u00e3o da nova empresa, considerando todas as normas aqui estabelecidas como par\u00e2metros de aceita\u00e7\u00e3o, tendo em vista a elimina\u00e7\u00e3o dos riscos de  insucesso na execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado.  Para averigua\u00e7\u00e3o do disposto no item 9.1, a empresa resultante de qualquer das opera\u00e7\u00f5es comerciais ali descritas fica obrigada a apresentar,  imediatamente, a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de sua situa\u00e7\u00e3o.    Al\u00e9m das obriga\u00e7\u00f5es resultantes da aplica\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas pertinentes, s\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es da Contratada: Entregar o objeto da licita\u00e7\u00e3o nos seguintes prazos: Em at\u00e9 15 (quinze) dias a contar da data do recebimento da Ordem de Fornecimento; ou No prazo constante da proposta da licitante vencedora, se este for menor. Entregar o objeto do presente Edital nas especifica\u00e7\u00f5es, quantidades e nos locais nele indicado.  Substituir, \u00e0s suas expensas, no prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 15 (quinze) dias, os materiais recusados na fase de recebimento.   Consertar, e, se for o caso, substituir, \u00e0s suas expensas, no prazo m\u00e1ximo de at\u00e9 15 (quinze) dias contados da comunica\u00e7\u00e3o do problema ao fornecedor, todos os materiais defeituosos, durante o per\u00edodo de garantia t\u00e9cnica dos mesmos. Reparar, corrigir, remover, \u00e0s suas expensas, no todo ou em parte, o (s) material (is) em que se verifique (m) danos decorrentes do transporte, bem como,  providenciar a substitui\u00e7\u00e3o dos mesmos, no prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias, contados da notifica\u00e7\u00e3o que lhe for entregue oficialmente. O transporte do material dever\u00e1 ser feito em ve\u00edculo adequado que garanta a qualidade e integridade dos mesmos, sendo todos entregues em  perfeito estado. Atender prontamente as exig\u00eancias da Prefeitura Municipal de Sena Madureira inerentes ao objeto do fornecimento. Responsabilizar-se por todos os tributos, contribui\u00e7\u00f5es fiscais e parafiscais que incidam ou venham a incidir, direta e indiretamente, sobre os produtos vendidos, bem como pelo custo de frete na entrega, e demais custos inerentes ao fornecimento dos produtos vendidos. Manter as mesmas condi\u00e7\u00f5es habilitat\u00f3rias, em especial, no que se refere ao recolhimento dos impostos federais, estaduais e municipais, durante  toda a execu\u00e7\u00e3o do objeto, as quais s\u00e3o de natureza sine qua non para a emiss\u00e3o de pagamentos. Aceitar, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, os acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rias na contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o,  at\u00e9 25% (vinte e cinco por cento) do valor do contrato. Comunicar \u00e0 Secret\u00e1ria solicitante no prazo m\u00e1ximo de 02 (dois) dias que antecedam o prazo de vencimento da entrega, os motivos que impossibilitem o seu cumprimento. OBRIGA\u00c7\u00c3O DA CONTRATANTE Al\u00e9m das obriga\u00e7\u00f5es resultantes da aplica\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 8.666/93 e demais normas pertinentes, s\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es da Contratante:  Comunicar \u00e0 empresa vencedora todas e quaisquer ocorr\u00eancias relacionadas com a aquisi\u00e7\u00e3o do material.  Proporcionar todas as facilidades para que as contratadas possam cumprir suas obriga\u00e7\u00f5es dentro das normas e condi\u00e7\u00f5es deste Edital.  Efetuar o pagamento da empresa vencedora at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal e o aceite realizado pelo servidor respons\u00e1vel  pelo recebimento definitivo.  Supervisionar o fornecimento, por interm\u00e9dio da Secretaria solicitante; Tomar todas as provid\u00eancias necess\u00e1rias ao fiel cumprimento das cl\u00e1usulas contratuais;  PRAZO DA ATA DE REGISTRO O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, observado o que disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. O Contrato pode ser prorrogado por iguais per\u00edodos, desde que a contrata\u00e7\u00e3o ainda permane\u00e7a vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o, conforme o art.  56 da Lei n. 8.666/93.  ADES\u00d5ES A ATA DO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS Poder\u00e3o aderir \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os deste certame licitat\u00f3rio, qualquer ente da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual e Municipal, que n\u00e3o tenha participado do certame licitat\u00f3rio, mediante anu\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o gerenciador. Caber\u00e1 ao fornecedor benefici\u00e1rio da ARP, observadas as condi\u00e7\u00f5es nela estabelecidas, optar pela aceita\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do fornecimento decorrente da ades\u00e3o, desde que n\u00e3o prejudique as obriga\u00e7\u00f5es presentes e futuras decorrente da Ata, assumidas com o \u00f3rg\u00e3o gerenciador e \u00f3rg\u00e3os  participantes. Ap\u00f3s a autoriza\u00e7\u00e3o, o \u00f3rg\u00e3o n\u00e3o participante dever\u00e1 efetivar a aquisi\u00e7\u00e3o ou contrata\u00e7\u00e3o em at\u00e9 90 (noventa) dias, observado o prazo de vig\u00eancia  da Ata O quantitativo decorrente das ades\u00f5es \u00e0 ARP n\u00e3o poder\u00e1 exceder, em sua totalidade ao qu\u00edntuplo do quantitativo de cada item registrado na Ata  para o \u00f3rg\u00e3o gerenciador participantes independentemente do n\u00famero de \u00f3rg\u00e3os n\u00e3o participante que a ela aderirem.  ACR\u00c9SCIMOS DE QUANTITATIVOS \u00c9 vedado efetuar acr\u00e9scimos nos quantitativos fixados pela ata de registro de pre\u00e7os, inclusive o acr\u00e9scimo de que trata o \u00a7 1\u00ba do art. 65 da Lei  n\u00ba 8.666, de 1993. Art. 12 \u00a7 1\u00ba do Decreto Federal 7.892 de 23/01/2013. Os contratos decorrentes do Sistema de Registro de Pre\u00e7os poder\u00e3o ser alterados, observado o disposto no art. 65 da Lei n\u00ba 8.666, de 1993, Art.  12 \u00a7 3\u00ba do Decreto Federal 7.892 de 23/01/2013.  CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS A CONTRATADA comprometer-se-\u00e1 a dar total garantia quanto \u00e0 qualidade dos produtos fornecidos, que dever\u00e3o est\u00e1 dentro das especifica\u00e7\u00f5es  t\u00e9cnicas e padr\u00f5es de qualidade. Os materiais ser\u00e3o submetidos \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o por servidor competente. N\u00e3o estarem danificadas por qualquer les\u00e3o de origem f\u00edsica ou mec\u00e2nica que afetem sua apar\u00eancia; A contratada obriga-se a fornecer os produtos a que se refere esta Ata, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es descritas neste edital, sendo de  sua inteira responsabilidade a substitui\u00e7\u00e3o, caso n\u00e3o esteja em conformidade com as referidas especifica\u00e7\u00f5es.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA O registro de pre\u00e7o independente de previs\u00e3o or\u00e7amentaria. Isso porque n\u00e3o h\u00e1 obrigatoriedade da contrata\u00e7\u00e3o, no entanto, as despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria pr\u00f3pria, prevista no or\u00e7amento do munic\u00edpio  para o exerc\u00edcio. Com a ado\u00e7\u00e3o do Sistema de Registro de Pre\u00e7os, a Administra\u00e7\u00e3o deixa a proposta mais vantajosa previamente  selecionada, ficando no aguardo da aprova\u00e7\u00e3o dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros. N\u00e3o h\u00e1 necessidade de que o \u00f3rg\u00e3o tenha  pr\u00e9via dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria porque o Sistema de Registro de Pre\u00e7os, ao contr\u00e1rio da licita\u00e7\u00e3o convencional, n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica face \u00e0 expressa disposi\u00e7\u00e3o. \u00c0 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA Ref.: PREG\u00c3O PRESENCIAL N. \u00ba 029/2021 \u2013 SRP Declaro, para fins de prova junto \u00e0 Prefeitura Municipal de Sena Madureira, nos termos legais do \u00a7 2\u00ba do Artigo 32 da Lei n\u00ba 8.666/93, que a empresa  ________________________, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 __________________, situada ____________________________, n\u00e3o tem contra  si, at\u00e9 a presente data, fatos impeditivos para sua habilita\u00e7\u00e3o ou que desabonem sua conduta, comprometendo-se a informar eventuais e futuras  ocorr\u00eancias nesse sentido, sob as penas da lei. Local e Data _____________________________________________ Nome e Cargo do Representante da Empresa RG N\u00ba \u00c0 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA Ref.: PREG\u00c3O PRESENCIAL N. \u00ba 029/2021 \u2013 SRP Declaro, para fins de prova junto \u00e0 Prefeitura Municipal de Sena Madureira, nos termos do inciso V do Artigo 27 da Lei n\u00ba 8.666/93, que a empresa  ___________________________, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 _________________, situada __________________________, n\u00e3o emprega  em trabalho noturno, perigoso ou insalubre menores de dezoito anos e, em qualquer trabalho, menores de dezesseis anos, salvo na condi\u00e7\u00e3o de  aprendiz, a partir de quatorze anos. Local e Data _____________________________________________ Nome e Cargo do Representante da Empresa RG N\u00ba \u00c0 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA Ref.: PREG\u00c3O PRESENCIAL N. \u00ba 029/2021 \u2013 SRP Declaro, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o das penalidades legais cab\u00edveis conforme previsto no art. 4\u00ba, VII da Lei Federal n\u00ba 10.520/02, sob pena de responsabiliza\u00e7\u00e3o nos termos da lei, que a empresa ___________________________, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00b0 _________________, situada  __________________________, atende plenamente aos requisitos de habilita\u00e7\u00e3o constantes do Edital. Local e Data _____________________________________________ Nome e Cargo do Representante da Empresa RG N\u00ba Raz\u00e3o Social:  CNPJ:  Endere\u00e7o:  Fone/Fax:  Endere\u00e7o eletr\u00f4nico:  Dados Banc\u00e1rios:  \u00c0 Prefeitura Municipal de Sena Madureira  Edital do Preg\u00e3o n\u00ba. 029/2021  Sr. (a) Pregoeiro (a), Nossa proposta para cumpri o Objeto desta licita\u00e7\u00e3o nos termos estabelecidos no Edital e seus anexos \u00e9 a seguinte: TOTAL POR EXTENSO:____________________________________ Declaramos que nos valores acima registrados est\u00e3o inclu\u00eddas todas as despesas incidentes sobre o objeto ofertado, tais como fretes, impostos,  taxas, contribui\u00e7\u00f5es e demais encargos relacionados no instrumento convocat\u00f3rio.  Proposta v\u00e1lida por 60 (sessenta) dias. Loca e data (Assinatura do representante) __________________________ NOME CPF: Cargo na Empresa MINUTA DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS VALIDADE: 12 (doze) MESES PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba ___/2021 - SRP A Prefeitura Municipal de Sena Madureira, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 04.513,362/0001-37, situado na Avenida  Avelino Chaves, n\u00ba. 0722 - Centro \u2013 Sena Madureira (AC) - CEP 69.940-000, representado neste ato pelo Sr. __________________, Prefeito  Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade ________ \u2013 ____/___ e CPF _______________, residente e domiciliado na _______________, ____,  ___ \u2013 ____________ - _______________ (__), doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a empresa __________________, com  endere\u00e7o _______________________, CNPJ/MF _______________, representada neste ato pelo Sr. ___________________, portador da c\u00e9dula  de identidade n\u00ba _____________________ e CPF n\u00ba ________________, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de  acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 5.450/2005, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue: CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO:  1.1 \u2013 O objeto desta Ata \u00e9 o registro dos pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, para __________________________________, devidamente  quantificados e especificados na proposta comercial de pre\u00e7os apresentada no PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba ..../2021 \u2013 SRP, a qual passa a fazer parte deste documento;  1.2 \u2013 Os pre\u00e7os da PROMITENTE CONTRATADA, constantes desta Ata de Registro de Pre\u00e7os, ficam declarados registrados para fins de comprimento deste instrumento;  1.3 \u2013  A exist\u00eancia de pre\u00e7os registrados n\u00e3o obriga os \u00f3rg\u00e3os participantes a firmarem as contrata\u00e7\u00f5es que deles poder\u00e3o advir, ficando-lhes facultado a utiliza\u00e7\u00e3o de outras licita\u00e7\u00f5es, sendo assegurado ao benefici\u00e1rio do registro prefer\u00eancia em igualdade de condi\u00e7\u00f5es; CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VALIDADE DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS:  2.1 \u2013  A Ata do Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da assinatura da respectiva Ata, conforme Art. 12 do Decreto  n. \u00ba 7.892/2013.  2.2 \u2013  O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo \u00fanico,  da Lei n\u00ba. 8.666/93.  CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS ORG\u00c3O INTEGRANTES: 3.1 - Integram o presente Registro de Pre\u00e7os a Secretarias Municipais indicada o item 1.2. do presente Edital e a Prefeitura Municipal, como \u00f3rg\u00e3o  gerenciador, respeitada as disposi\u00e7\u00f5es legais vigentes, poder\u00e3o tamb\u00e9m integrar extraordinariamente, outras prefeituras.  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS PRE\u00c7OS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: 4.1 \u2013 O valor da presente Ata perfaz a quantia total de R$ _________________, conforme valores constantes na proposta comercial de pre\u00e7os  apresentada pela PROMITENTE CONTRATADA no PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba .../2021 \u2013 SRP. 4.2 \u2013 Nas hip\u00f3teses previstas no Artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 promover o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro do contrato, mediante solicita\u00e7\u00e3o fundamentada e aceita pela Administra\u00e7\u00e3o. 4.3 \u2013 Os pre\u00e7os registrados manter-se-\u00e3o fixos e irreajust\u00e1veis durante a validade desta Ata. 4.4 \u2013  No caso de solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de pre\u00e7o por parte do fornecedor, o mesmo dever\u00e1 demonstrar de forma clara, por interm\u00e9dio de planilhas  de custo, a composi\u00e7\u00e3o do novo pre\u00e7o. Na an\u00e1lise da solicita\u00e7\u00e3o, dentre outros crit\u00e9rios, o \u00d3rg\u00e3o Gerenciador adotar\u00e1, al\u00e9m de ampla pesquisa de  pre\u00e7os em empresas de reconhecido porte mercantil, \u00edndices setoriais adotados pelo Governo Federal. 4.5 \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o concedidas revis\u00f5es de pre\u00e7os sobre as parcelas do objeto j\u00e1 contratadas ou empenhadas, conforme Artigo 12, \u00a7 3\u00ba, inciso I do  Decreto n\u00ba 3.931 de 19 de setembro de 2001. 4.6 \u2013 Sendo julgada procedente a revis\u00e3o, ser\u00e3o mantidos o mesmo percentual diferencial entre os pre\u00e7os de mercado e os propostos pelo licitante  \u00e0 \u00e9poca da realiza\u00e7\u00e3o deste certame licitat\u00f3rio. 4.7 \u2013 A delibera\u00e7\u00e3o de deferimento ou indeferimento do pedido ser\u00e1 divulgada em at\u00e9 15 (quinze) dias. Nesse per\u00edodo, \u00e9 vedado \u00e0 contratada  interromper o fornecimento enquanto aguarda o tr\u00e2mite do processo de revis\u00e3o de pre\u00e7os. 4.8 \u2013 Os valores contratados ser\u00e3o automaticamente reajustados, independentemente de termo aditivo contratual, depois de decorrido 12 meses  da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, com base no \u00edndice IGP-M acumulado no per\u00edodo. Os efeitos financeiros do reajuste iniciar\u00e3o a partir do mesmo dia  do prazo limite acima estabelecido. 4.8.1 \u2013 Em caso de atraso nos pagamentos ser\u00e1 cab\u00edvel corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, durante o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, de acordo com o IGP-M acumulado no  per\u00edodo, e juros morat\u00f3rios, \u00e0 raz\u00e3o de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, calculados \u201cpro rata tempore\u201d em rela\u00e7\u00e3o ao atraso verificado. 4.9 \u2013 O pagamento ser\u00e1 efetuado mensalmente no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias contados da apresenta\u00e7\u00e3o da Nota Fiscal juntamente com as certid\u00f5es  Negativas de: D\u00e9bito Municipal, D\u00e9bito Estadual (empresa e s\u00f3cio), D\u00e9bito Federal, D\u00e9bito INSS, D\u00e9bito FGTS e D\u00e9bitos Trabalhista. 4.10 \u2013 A nota fiscal dever\u00e1 ser preenchida em nome da Secretaria Solicitante, e deve constar na Nota Fiscal o n\u00famero do empenho e o n\u00famero do  Contrato ou Ata de Registro de Pre\u00e7o utilizado. 4.11 \u2013 Os valores a serem pagos pelo Contratante corresponder\u00e3o exclusivamente ao que for comprovadamente entregue pela Contratada. 4.12 \u2013 O pagamento ser\u00e1 creditado em favor da CONTRATADA por meio de ordem banc\u00e1ria, contra qualquer banco indicado na proposta, devendo  para isto, ficar explicitado o nome do banco, n\u00famero da ag\u00eancia e o n\u00famero da conta corrente em que ser\u00e1 efetivado o cr\u00e9dito. 4.13 \u2013 A empresa dever\u00e1 cumprir demais obriga\u00e7\u00f5es dispostas no Edital e no Termo de Refer\u00eancia a ela atinente. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA CONTRATA\u00c7\u00c3O: 5.1 \u2013 Durante a validade do registro, a PROMITENTE CONTRATADA poder\u00e1 ser convidada pelos \u00f3rg\u00e3os integrantes a firmar contrata\u00e7\u00f5es de  fornecimento do objeto licitado. 5.2 \u2013 A efetiva\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento se caracterizar\u00e1 pela assinatura de termo de contrato ou pelo simples recebimento pelo fornecedor da Ordem de Fornecimento/Ordem de Empenho emitida pelo \u00f3rg\u00e3o requisitante do objeto. 5.3 \u2013 A recusa em assinar o contrato ou em receber a Nota de Empenho correspondente, implicar\u00e1 na inexecu\u00e7\u00e3o total do compromisso assumido,  sujeitando-se o contratado \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas nesta Ata e no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 N\u00ba .../2021 \u2013 SRP. 5.4 \u2013 Os compromissos contratuais firmados entre as empresas vencedoras e os \u00f3rg\u00e3os integrantes do Registro de Pre\u00e7os ser\u00e3o: o Edital e seus  anexos, a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Licitante, a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a Ordem de Fornecimento/Ordem de Empenho/Ordem de Pagamento emitida em favor do mesmo, independentemente de outras transcri\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA EXECU\u00c7\u00c3O DO OBJETO: 6.1 \u2013 A entrega do objeto da presente Ata dever\u00e1 ser efetuada em conformidade com o Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 N\u00ba .../2021 \u2013 SRP, sem quaisquer \u00f4nus adicionais para as contratantes, incluindo-se nos pre\u00e7os registrados todos os custos de transportes, carga  e descarga, seguro de transporte dos materiais at\u00e9 o local de entrega, leis sociais, tributos e quaisquer outros encargos que incidam sobre os bens. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO CANCELAMENTO DA ATA: 7.1 \u2013 A presente Ata poder\u00e1, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, ser parcial ou totalmente cancelada quando o fornecedor descumprir as condi\u00e7\u00f5es  da mesma, n\u00e3o retirar a nota de empenho no prazo estipulado, n\u00e3o reduzir o pre\u00e7o registrado quando este se tornar superior aos de mercado,  ou ainda, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, sem que lhe seja devida nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o. 7.2 \u2013 Quando os pre\u00e7os de mercado se tornarem superiores aos pre\u00e7os registrados e o fornecedor, mediante requerimento devidamente comprovado  pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o puder cumprir o compromisso assumido, o \u00f3rg\u00e3o gerenciador poder\u00e1 revogar o registro do fornecedor, convocando os demais  fornecedores visando igual oportunidade de negocia\u00e7\u00e3o. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DAS SAN\u00c7\u00d5ES: 8.1 \u2013 Quem, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta, n\u00e3o celebrar o contrato, deixar de entregar ou apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa  exigida para o certame, ensejar o retardamento da execu\u00e7\u00e3o de seu objeto, n\u00e3o mantiver a proposta, falhar ou fraudar na execu\u00e7\u00e3o do contrato,  comportar-se de modo inid\u00f4neo ou cometer fraude fiscal, ficar\u00e1 impedido de licitar e contratar com a Uni\u00e3o, Estados, Distrito Federal e Munic\u00edpios,  ou nos sistemas de cadastramento de fornecedores a que se refere o inciso XIV do Artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002, pelo prazo de  5 (cinco) anos, sem preju\u00edzo das multas previstas no Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba .../2021 \u2013 SRP  e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais, garantido o direito pr\u00e9vio da cita\u00e7\u00e3o e da ampla defesa;  8.2 \u2013 As penalidades ser\u00e3o, obrigatoriamente, registradas na Prefeitura Municipal de Sena Madureira, no caso de suspens\u00e3o de licitar, o licitante  dever\u00e1 ser descredenciado por igual per\u00edodo, sem preju\u00edzo das multas previstas no edital e no contrato e das demais comina\u00e7\u00f5es legais. A Prefeitura de Sena Madureira poder\u00e1 aplicar as seguintes penalidades, garantidas a pr\u00e9via defesa: 8.2.1 \u2013 Multa de 10% (dez por cento) sobre o valor total estimado da contrata\u00e7\u00e3o, no caso de recusa injustificada para a assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os;  8.2.2 \u2013 Multa de 10% (dez por cento), no caso de recusa injustificada para recebimento da nota de empenho;  8.2.3 \u2013 Multa de 5% (cinco por cento), pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do contrato, incidente sobre o valor do produto n\u00e3o entregue. A multa a que alude  este t\u00f3pico, n\u00e3o impede que a Contratante rescinda, unilateralmente, o Contrato e aplique as outras san\u00e7\u00f5es previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca;  8.2.4 \u2013 Multa de 1,0% (um por cento), incidente sobre o valor do produto n\u00e3o entregue, por dia de atraso, observado o prazo de entrega constante  no Anexo I.  8.2.5 \u2013 Multa de 10% (dez por cento) no caso do licitante dar causa \u00e0 rescis\u00e3o do contrato;  8.2.6 \u2013 Multa ser\u00e1 deduzida do valor l\u00edquido do faturamento da licitante vencedora. Caso o valor do faturamento seja insuficiente para cobrir a multa,  a licitante vencedora ser\u00e1 convocada para complementa\u00e7\u00e3o do seu valor;  8.2.7 \u2013 As multas quando n\u00e3o descontadas nos termos da letra anterior, dever\u00e3o ser colocadas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, em sua tesouraria, no  prazo de 48 (quarenta e oito) horas, contados da data da ci\u00eancia expressa por parte da contratada; 8.2.8 \u2013 Decorrido o prazo estipulado no subitem anterior, o munic\u00edpio de Sena Madureira - AC, far\u00e1 a devida cobran\u00e7a judicial, sem preju\u00edzo do  previsto no item abaixo;  8.2.9 \u2013 O faltoso ficar\u00e1 impedido de licitar ou contratar com o munic\u00edpio de Sena Madureira \u2013 AC, enquanto n\u00e3o quitar as multas devidas;  8.2.10 \u2013 As multas poder\u00e3o ser aplicadas tantas quantas forem as irregularidades constatadas. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: 9.1 \u2013 Integram esta Ata, o Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba ..../2021 \u2013 SRP e a proposta comercial  de pre\u00e7os do PROMITENTE CONTRATADO. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO FORO: 10.1 \u2013 Fica eleito o foro da cidade de Sena Madureira (AC), como competente para dirimir quest\u00f5es decorrentes do cumprimento desta Ata de  Registro de Pre\u00e7os, renunciando as partes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. Sena Madureira \u2013 Acre ...... de ....................... de 2021. ______________________________________ Osmar Serafim De Andrade PREFEITO DE SENA MADUREIRA CONTRATANTE XXXXXXXXXXXXXXXXXXXX XXXXXXXXXXXXXXXX CONTRATADA TESTEMUNHAS: 1\u00ba ________________________________ CPF: 2\u00ba ________________________________ CPF: ",
            "CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA E A EMPRESA XXXXXXXXXXXXXXXX, PARA OS  FINS NELE INDICADOS. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 PARTES: A Prefeitura Municipal de Sena Madureira, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 04.513,362/0001-37, situado na Avenida  Avelino Chaves, n\u00ba. 0722 - Centro \u2013 Sena Madureira (AC) - CEP 69.940-000, representado neste ato pelo Sr. __________________, Prefeito  Municipal, portador da c\u00e9dula de identidade ________ \u2013 ____/___ e CPF _______________, residente e domiciliado na _______________, ____,  ___ \u2013 ____________ - _______________ (__), doravante denominado simplesmente CONTRATANTE e a empresa __________________, com  endere\u00e7o _______________________, CNPJ/MF _______________, representada neste ato pelo Sr. ___________________, portador da c\u00e9dula  de identidade n\u00ba _____________________ e CPF n\u00ba ________________, doravante denominada simplesmente PROMITENTE CONTRATADA, de  acordo com a Lei n\u00ba. 10.520/2002, Decreto N\u00ba. 5.450/2005, Decreto n\u00ba 3.931, de 19 de setembro de 2001 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata, aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es, t\u00eam entre si justo e contratado o que se segue: CL\u00c1USULA SEGUNDA: O procedimento do presente contrato obedece aos termos do presente Edital e da Lei n. \u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA TERCEIRA: O presente contrato tem por objeto o Fornecimento de ................................................., consoante espec\u00edfica o presente Edital, e a proposta da  Empresa que passam a integrar o presente Termo. CL\u00c1USULA QUARTA: DA FORMA E LOCAL DO FORNECIMENTO A Execu\u00e7\u00e3o do objeto processar-se-\u00e1 de forma parcelada, conforme especifica\u00e7\u00e3o contida no presente Edital e na Proposta constante no processo,  facultada sua prorroga\u00e7\u00e3o nas hip\u00f3teses previstas no \u00a7 1\u00ba, do art. 57 da Lei n.\u00ba 8.666/93, devidamente justificada por escrito e previamente autorizada pela autoridade competente para celebrar o Contrato. A Execu\u00e7\u00e3o do objeto da presente Ata dever\u00e1 ser efetuada em conformidade com o Anexo I ao Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SISTEMA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba ..../2021 \u2013 SRP. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DO VALOR: O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste CONTRATO o valor global de R$ ............................. (....................................) , conforme proposta apresentada pela CONTRATADA. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO PAGAMENTO: O pagamento ser\u00e1 feito por meio de Ordem Banc\u00e1ria em moeda corrente nacional, em conta corrente para pagamento de faturas em nome do  CONTRATADO, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de Nota Fiscal, devidamente atestada pelo SECRETARIA solicitante, n\u00e3o podendo ser imposta qualquer  esp\u00e9cie de multa morat\u00f3ria ou juros morat\u00f3rios por demora de at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis que ultrapassar a data de vencimento, ap\u00f3s a data da referida  Orem de Pagamento, se a mesma foi emitida tempestivamente. Os valores contratados ser\u00e3o automaticamente reajustados, independentemente de termo aditivo contratual, depois de decorrido 12 meses da  apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, com base no \u00edndice IGP-M acumulado no per\u00edodo. Os efeitos financeiros do reajuste iniciar\u00e3o a partir do mesmo dia do  prazo limite acima estabelecido. Em casa de atraso nos pagamentos ser\u00e1 cab\u00edvel corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, durante o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, de acordo com o IGP-M acumulado no  per\u00edodo, e juros morat\u00f3rios, \u00e0 raz\u00e3o de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, calculados \u201cpro rata tempore\u201d em rela\u00e7\u00e3o ao atraso verificado. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia pelo para de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESPONSABILIDADE DO MUNIC\u00cdPIO: O munic\u00edpio de Sena Madureira responder\u00e1 sobre os danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, assegurado o direito de  regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo e de culpa. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E RESPONSABILIDADES DA CONTRATADA:  A Contratada fica obrigada a apresentar, ao munic\u00edpio de Sena Madureira: I \u2013 at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente, comprovante de recolhimento dos encargos previdenci\u00e1rios, resultante da execu\u00e7\u00e3o do Contrato; II \u2013 Comprovante de recolhimento dos encargos trabalhistas, fiscais e comerciais. Constitui obriga\u00e7\u00e3o da Contratada o pagamento dos sal\u00e1rios e demais verbas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. A contratada responder\u00e1 pelos danos causados por seus agentes. III \u2013 A Contratada se obriga a manter, durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato, em compatibilidade com as obriga\u00e7\u00f5es por ela assumidas, todas as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o exigida na licita\u00e7\u00e3o. Executar o objeto em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es deste instrumento. IV \u2013 Manter durante toda execu\u00e7\u00e3o contratual, em compatibilidade com as obriga\u00e7\u00f5es assumidas, todas as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o  exigidas no certame. V \u2013 Cumprir, quando for o caso, as condi\u00e7\u00f5es de garantia do objeto, responsabilizando-se pelo per\u00edodo oferecido em sua proposta, observando o  prazo m\u00ednimo exigido pela Prefeitura Municipal de Sena Madureira. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DA ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: Toda e qualquer altera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser processada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de Termo Aditivo, com amparo no art. 65 da Lei n.\u00ba 8.666/93, vedada a  modifica\u00e7\u00e3o do objeto. A altera\u00e7\u00e3o de valor contratual, decorrente do reajuste de pre\u00e7o, compensa\u00e7\u00e3o ou penaliza\u00e7\u00e3o financeira, prevista no Contrato, bem como a transfer\u00eancia de recursos suplementares, at\u00e9 o limite do respectivo valor, dispensa a celebra\u00e7\u00e3o de aditamento. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA \u2013 DAS PENALIDADES: O atraso injustificado na execu\u00e7\u00e3o, bem como a inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do Contrato sujeitar\u00e1 a Contratada \u00e0 multa prevista no Edital, descontada da garantia oferecida ou judicialmente, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es previstas no art. 87, da Lei n.\u00ba 8.666/93, facultada \u00e0 Prefeitura de Sena  Madureira, em todo caso, rescis\u00e3o unilateral. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEGUNDA \u2013 DA DISSOLU\u00c7\u00c3O: O Contrato poder\u00e1 ser rescindido por ato unilateral da Administra\u00e7\u00e3o, reduzido a termo no respectivo processo, na forma prevista no Edital, observado o disposto no art. 78 da Lei n.\u00ba 8.666/93, sujeitando-se a Contratada \u00e0s consequ\u00eancias determinadas pelo art. 80 desse diploma legal, sem  preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUARTA \u2013 DOS D\u00c9BITOS PARA COM A FAZENDA P\u00daBLICA: Os d\u00e9bitos da Contratada para com o munic\u00edpio, decorrentes ou n\u00e3o do ajuste, ser\u00e3o inscritos em D\u00edvida Ativa e cobrados mediante execu\u00e7\u00e3o na  forma da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, podendo, quando for o caso, ensejar a rescis\u00e3o unilateral do Contrato. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: O extrato da presente Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado e/ou Uni\u00e3o, conforme o disposto no art. 61, par\u00e1grafo  \u00fanico, da Lei n\u00ba. 8.666/93. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DO FORO Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Sena  Madureira, Estado do Acre. E assim, por estarem as partes de acordo, justas e contratadas, foi lavrado o presente termo em 03 (tr\u00eas) vias de igual teor e forma, que depois de lido e  achado conforme, \u00e9 assinado pelas partes para que produza todos os efeitos de direito, na apresente das testemunhas abaixo identificadas e assinadas. Sena Madureira \u2013 AC,  \u2026. de ............................... de 2021 _________________________________________ Osmar Serafim De Andrade PREFEITO DE SENA MADUREIRA CONTRATANTE XXXXXXXXXXXXXXXXXXXX XXXXXXXXXXXXXXXX CONTRATADA TESTEMUNHAS: 1\u00ba ________________________________ CPF: 2\u00ba ________________________________ CPF: PREG\u00c3O PRESENCIAL N.\u00ba 029/2021  A empresa _____________________________________________, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba __________________________, por interm\u00e9dio de  seu representante legal Sr.(a) ________________________________________, portador do Documento de Identidade n\u00ba ___________________,  inscrito no CPF sob o n\u00ba __________________ DECLARA, sob as penas da Lei, que compre os requisitos legais para qualifica\u00e7\u00e3o como  ____________________________ (incluir a condi\u00e7\u00e3o da empresa: Microempresa (ME) ou Empresa de Pequeno Porte (EPP), art. 3\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 123/2006 e que n\u00e3o est\u00e1 sujeita a quaisquer dos impedimentos do \u00a7 4\u00ba deste artigo, estando apta a usufruir do tratamento favorecido  estabelecido nos arts. 42 a 49 da citada lei.  (    ) Declaramos possuir restri\u00e7\u00e3o fiscal no(s) documento(s) de habilita\u00e7\u00e3o e pretendemos utilizar o prazo previsto no art. 43, \u00a7 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba. 123/2006, para regulariza\u00e7\u00e3o, estando ciente que, do contr\u00e1rio, decair\u00e1 o direito \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, estando sujeita \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas no  art. 81 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.  (Observa\u00e7\u00e3o: em caso afirmativo, assinalar a ressalva acima)  (Local e data) ________________________________________________ (assinatura do representante legal) Ref.: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n.\u00ba 029/2021 (Nome da empresa) _________________________, CNPJ n\u00ba ____________, sediada (endere\u00e7o completo) ___________________________ _________, neste ato representada por (Identifica\u00e7\u00e3o completa do representante do licitante), devidamente constitu\u00eddo, doravante denominado  (Licitante), para fins do disposto no item (completar) do Edital (completar com identifica\u00e7\u00e3o do edital), declara, sob as penas da lei, em especial o  art. 299 do C\u00f3digo Penal Brasileiro, que: I. A proposta apresentada para participar da (identifica\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o) foi elaborada de maneira independente (pelo Licitante), e o conte\u00fado da  proposta n\u00e3o foi, no todo ou em parte, direta ou indiretamente, informado, discutido ou recebido de qualquer outro participante potencial ou de fato  da (identifica\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o), por qualquer meio ou por qualquer pessoa; II. A inten\u00e7\u00e3o de apresentar a proposta elaborada para participar da (identifica\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o) n\u00e3o foi informada, discutida ou recebida de qualquer  outro participante potencial ou de fato da (identifica\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o), por qualquer meio ou por qualquer pessoa; III. Que n\u00e3o tentou, por qualquer meio ou por qualquer pessoa, influir na decis\u00e3o de qualquer outro participante potencial ou de fato da (identifica\u00e7\u00e3o  da licita\u00e7\u00e3o) quanto a participar ou n\u00e3o da referida licita\u00e7\u00e3o; IV. Que o conte\u00fado da proposta apresentada para participar da (identifica\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o) n\u00e3o ser\u00e1, no todo ou em parte, direta ou indiretamente, comunicado ou discutido com qualquer outro participante potencial ou de fato da (identifica\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o) antes da adjudica\u00e7\u00e3o do objeto da referida licita\u00e7\u00e3o; V. Que o conte\u00fado da proposta apresentada para participar da (identifica\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o) n\u00e3o foi, no todo ou em parte, direta ou indiretamente,  informado, discutido ou recebido de qualquer integrante de (\u00f3rg\u00e3o licitante) antes da abertura oficial das propostas; e VI. Que est\u00e1 plenamente ciente do teor e da extens\u00e3o desta declara\u00e7\u00e3o e que det\u00e9m plenos poderes e informa\u00e7\u00f5es para firm\u00e1-la. Cidade - UF, ______ de ____________________ de 2021. "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - NOMEAR a senhora KARULYNI BARBOSA FERREIRA, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Subprocuradora Geral do Munic\u00edpio, s\u00edmbolo CC7, do munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor com efeitos retroativo a 1\u00ba de janeiro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio  Senador Guiomard \u2013 Acre, 14 de janeiro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeito de Senador Guiomard/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 218/2021 Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 008/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 \u2013 Ata de Registro de Pre\u00e7o N\u00ba 027/2021 \u2013 PREFEITURA DE BRASIL\u00c9IA Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a empresa DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME - CNPJ N.\u00ba 28.651.546/0001-21. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para futura aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos do controle especial, visando atender as necessidades da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Senador Guiomard/AC. O Valor Global deste Contrato \u00e9 de R$ 91.879,00 (noventa e um mil, oitocentos e setenta e nove reais).  Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 04 de outubro de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva e a Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, Dayana da Costa Reis pela  Contratante, e a Empresa DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME - CNPJ N.\u00ba 28.651.546/0001-21, representada neste ato pelo Sr.  \u00ba Leandro Silva Nascimento, como Contratada. ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 028/2021 Objeto: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, Registro de Pre\u00e7os para futura contrata\u00e7\u00e3o de   Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos adaptados (caminh\u00e3o \u00be e caminhonete), visando atender as necessidades de locomo\u00e7\u00e3o dos alunos matriculados na rede  municipal rural de Senador Guiomard/AC. Local de Retirada: Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito Avenida Castelo Branco, n\u00ba 1900, das 07:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00,  ou no Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre ou atrav\u00e9s do Email: cplsenadorguiomard2019@gmail.com. Tipo: Menor pre\u00e7o por Item. Origem: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Senador Guiomard/AC. Data e Local da Abertura: dia 27 de outubro de 2021 \u00e0s 09:00 horas, na Sede da Secretaria Municipal de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos, sito. Avenida Castelo  Branco, n\u00ba 1900, Bairro: Centro. Senador Guiomard/AC, 14 de outubro de 2021 Glauber da Cruz Lima Pregoeiro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Extrato de Contrato N\u00ba 220/2021 Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00b0 013/2021 Partes: Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS e a empresa F. C. P DOS SANTOS - ME, CNPJ N\u00ba 15.730.143/0001-26. Objeto: O presente Contrato, oriundo do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 013/2021, visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de refei\u00e7\u00e3o  pronta, tipo marmitex, self-service, lanches, kit caf\u00e9 da manh\u00e3, sucos e refrigerantes, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Obras da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC. Valor Total: R$ 7.400,00 (sete mil e quatrocentos reais). Prazo de Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2021. Data da Assinatura: 01 de outubro de 2021.  Assinam: Prefeita Municipal de Senador Guiomard, Rosana Pereira da Silva e o Secret\u00e1rio Municipal de Obras, Valnir Batista de Sousa pela Contratante,  e o Sr.\u00ba Jos\u00e9 Ricardo Carpaneda dos Santos, como Contratado.  "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O / PROCESSO N\u00ba 1.725/2021 - PR Presencial  n\u00ba 32/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela senhora  Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 32/2021, cujo objeto \u00e9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01 (UMA) AMBUL\u00c2NCIA TIPO A - FURG\u00c3O  SIMPLES, destinado a atender as necessidades dos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre, em conformidade com  o Termo de Compromisso n\u00ba 120060171225182097 - firmado com a Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac, atrav\u00e9s Fundo Municipal de Sa\u00fade e o Minist\u00e9rio  da Sa\u00fade, adjudicando em favor da pessoa jur\u00eddica: 1) A2 COMERCIO DE VEICULOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 13.616.185/0001-05 vencedora  do \u00fanico item com o valor total de R$ 266.450,00 (Duzentos e sessenta e seis mil quatrocentos e cinquenta reais). Publique-se. Tarauac\u00e1, 07/10/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O / PROCESSO N\u00ba 1.724/2021 - PR Presencial n\u00ba 030/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados  pela senhora Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 030/2021, cujo objeto \u00e9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01 (UM) VE\u00cdCULO  TIPO VAN, destinada a atender as necessidades dos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre, em conformidade com o Termo de Compromisso de Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo n\u00ba 1200601712271515705 - firmado com a Prefeitura Municipal de  Tarauac\u00e1/Ac, atrav\u00e9s Fundo Municipal de Sa\u00fade e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, adjudicando em favor da pessoa jur\u00eddica: 1) A2 COMERCIO DE  VE\u00cdCULOS EIRELI inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 13.616.185/0001-05  vencedora do \u00fanico item com o valor total de R$ 251.450,00 (Duzentos e  cinquenta e um e quatrocentos e cinquenta reais).Publique-se. Tarauac\u00e1, 07/10/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O / PROCESSO N\u00ba 1.729/2021 - PR Presencial n\u00ba 31/2021 Para que se produza os efeitos legais e considerando o que consta dos autos, HOMOLOGO em sua plenitude, todos os atos praticados pela senhora Pregoeira e sua equipe de apoio referente ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 031/2021, cujo objeto \u00e9 AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01 (UMA) AMBUL\u00c2NCIA TIPO  A - FURGONETA, destinado a atender as necessidades dos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre, em conformidade com o Termo de Compromisso n\u00ba 1200601712271451558 - firmado com a Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac atrav\u00e9s Fundo Municipal  de Sa\u00fade e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, adjudicando em favor da pessoa jur\u00eddica: 1) A2 COMERCIO DE VEICULOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0  13.616.185/0001-05 vencedora do \u00fanico item com o valor total de R$ 136.000,00 (cento e trinta e seis mil reais).Publique-se. Tarauac\u00e1, 07/10/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O / PROCESSO N\u00ba 1.647/2021 - PR Eletr\u00f4nico n\u00ba 004/2021 A autoridade competente da Prefeitura de Tarauac\u00e1, Sra. Maria Lucin\u00e9ia Neru de Lima Menezes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente (  Lei 8.666/93 e Lei 10.520/02 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es), ap\u00f3s constatar a legitimidade dos atos procedimentos e corre\u00e7\u00e3o jur\u00eddica das fases internas do procedimento,  resolve HOMOLOGAR o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n 004/20211, cujo objeto trata da aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o com Carroceria de Madeira - tipo  carga seca em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00ba 843291/2017 - SICONV, celebrado entre Minist\u00e9rio da Defesa / Departamento do Programa Calha Norte - DCPCN  e o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, adjudicando em favor da pessoa jur\u00eddica: 1) Manupa Com\u00e9rcio de Equipamentos e Ferramentas Eireli, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0  03.093.776/0001-91 vencedora do \u00fanico item  com o valor total de R$ 275.000,00 ( Duzentos e setenta e cinco mil reais). Publique-se. Tarauac\u00e1, 13/10/2021.  Assina: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Prefeita. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO ADMINISTRA\u00c7\u00c3O N\u00ba 136/2020 - PF QUE FAZEM ENTRE SI, MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1-AC, CNPJ sob o n\u00ba 34.693.564/0001-79 E A PESSOA F\u00cdSICA Lidiane de Brito Figueiredo, portador do CPF n\u00ba 753.620.582-15.CL\u00c1USULA  PRIMEIRA - OBJETO \u2013 O presente Termo Aditivo tem por objeto prorrogar a vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 136/2020 cujo objeto \u00e9 Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel , tipo  casa,  destinado ao alojamento de c\u00e3es (canil) situado a Avelino Leal, n\u00ba 2.820, bairro Copacabana, destinado ao Abrigo de c\u00e3es (canil) - Dispensa  de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 026/2020 - Processo n\u00ba 1.051/2020.CLAUSULA SEGUNDA: A altera\u00e7\u00e3o contratual de que trata este instrumento \u00e9 baseada art. 57  da Lei 8.666/93 - inciso II. CL\u00c1USULA TERCEIRA - DO PRAZO: Fica prorrogado o prazo originalmente estabelecido, passando o mesmo a ter sua  vig\u00eancia para o per\u00edodo de 24/09/2021 a 24/09/2022. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: Proj./Ativ.: 03.19.10.2040 \u2013  3.3.90.36 \u2013 001 \u2013 RP. CL\u00c1USULA QUINTA - DO VALOR:  referido termo n\u00e3o altera o valor global pactuado no sexto termo de aditivo de valor. CL\u00c1USULA SEXTA - DA INALTERABILIDADE - Permanece inalterada as demais cl\u00e1usulas, par\u00e1grafos, condi\u00e7\u00f5es e obriga\u00e7\u00f5es do Contrato. CL\u00c1USULA  S\u00c9TIMA \u2013 DA CONCORD\u00c2NCIA - E, por estarem justos e acordados, assinam o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor, na presen\u00e7a  de 02 (duas) testemunhas, para todos os fins de direito. Data da Assinatura: Tarauac\u00e1-Acre, 23/09/2021.  Assinam: Raimundo Maraguape de Brito \u2013 Prefeito em Exerc\u00edcio / Locat\u00e1rio, pelo Locadora a Sra. F\u00cdSICA Lidiane de Brito Figueiredo e testemunhas. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE  MUNICIPIO DE XAPURI AVISO DE REABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 008/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO 060/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados, a abertura de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tipo Menor Pre\u00e7o por Item:  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, atrav\u00e9s de PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, mediante Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os continuados, para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os diversos de apoio \u00e0s atividades administrativas da Prefeitura Municipal de Xapuri, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o discriminadas do presente Termo de Refer\u00eancia.  Data da abertura: 27 de outubro de 2021, a partir das 10:30 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br.  O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta a partir do dia 14 de outubro de 2021, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os  eletr\u00f4nicos: e-mail: cplxapuri@gmail.com, http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ e www.comprasnet.gov.br.  Xapuri, 08 de outubro de 2021.                                                               Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 029/2021, PREG\u00c3O 041/2021, PROCESSO N\u00b0 063/2021 \u2013 VALIDADE: 12 MESES.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, \u2013 para a eventual contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Horas de m\u00e1quinas pesadas (Trator de Esteira), para atender as  demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura Urbana e Rural, pertencente a Prefeitura de Xapuri-Ac, conforme ANEXO I \u2013 TERMO DE  REFER\u00caNCIA, integrante deste Edital. \u2013 E.F. DIAS IMPORT. \u2013 EIRELI, CNPJ N\u00ba 27.157.702/0001-30    1040-Amplia\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Ramais e Pontes; 2046- Manuten\u00e7\u00e3o do Departamento de Transporte Rodovi\u00e1rio e Hidrovi\u00e1rios; 2042-Manuten\u00e7\u00e3o do departamento de Obras e Urbanismo; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.101-Outros servi\u00e7os de terceiro pessoa jur\u00eddica PROJ/ATIV 00.101.00 (R.P.O) Data da assinatura: Xapuri \u2013 AC, 29 de setembro de 2021.  Assinam: Prefeitura de Xapuri o Sr.\u00ba. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos / CONTRATANTE e a empresa jur\u00eddica E.F. DIAS IMPORT.  EXPORT. EIRELI, CNPJ N\u00ba 27.157.702/0001-30- CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPAL DE XAPURI PREG\u00c3O PRESENCIAL 041/2021 PROCESSO ADM N\u00ba 063/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e nos termos da Lei  Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, ADJUDICO E HOMOLOGO todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 041/2021, pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta pelo \u2018\u2019MENOR PRE\u00c7O POR ITEM\u2019\u2019, para a seguinte empresa juridica, item e valor: \u2013 E.F. DIAS IMPORT. \u2013 EIRELI, CNPJ N\u00ba 27.157.702/0001-30    Cujo objeto refere-se \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Horas m\u00e1quinas pesadas (Trator de Esteira), para atender as demandas da Secretaria Municipal  de Infraestrutura Urbana e Rural, pertencente a Prefeitura Municipal de Xapuri - AC, conforme consta no Processo Administrativo 063/2021. Xapuri-AC, 29 de setembro de 2021, Assina, FRANCISCO UBIRACY  MACHADO DE VASCONCELOS, Prefeito Municipal. ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O                                   A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que realizar\u00e1 o certame, abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 044/2021. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios, para atender todas as demandas das Secretarias Municipais desta Administra\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Xapuri - AC. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC,  no per\u00edodo do dia 18/10 \u00e0 27/10/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de  Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/  ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 27 de outubro de 2021, \u00e0s 10:00  horas, no endere\u00e7o supramencionado.   Xapuri - AC, 14 de outubro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio,  torna p\u00fablico para os interessados, que realizar\u00e1 o certame, abaixo relacionado: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 046/2021. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para fornecimento  de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo utilit\u00e1rio pick-up tipo Caminhonete, cabine dupla, com motorista, ano e modelo de fabrica\u00e7\u00e3o a partir de 2018,  04 portas, capacidade para 05 passageiros, ar-condicionado, dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica, capacidade de carga acima de 1.000 kg, tra\u00e7\u00e3o 4x4, para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Xapuri-Acre. Retirada do Edital: Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 114, Centro \u2013 Xapuri - AC,  no per\u00edodo do dia 18/10 \u00e0 27/10/2021, de Segunda \u00e0 Sexta feira, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 12:00 e das 14:00 \u00e0s 17:00 horas, site do Tribunal de  Contas do Estado do Acre: http://www.tce.ac.gov.br/servicos/licitacoes/  ou via e-mail: cplxapuri@gmail.com. Local, Data e Hor\u00e1rio de abertura: 27 de outubro de 2021, \u00e0s 15:30  horas, no endere\u00e7o supramencionado.   Xapuri - AC, 14 de outubro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE                      NOTIFICA\u00c7\u00c3O Rio Branco \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Erika Albuquerque Abud Fernandes Secret\u00e1ria das Sess\u00f5es "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC PORTARIA N\u00ba 74 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente, do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre - IGESAC, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14 de setembro de 2020, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. NOMEAR os membros da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para sob a presid\u00eancia do primeiro, proceder a todos os atos necess\u00e1rios a realiza\u00e7\u00e3o  dos processos licitat\u00f3rios desta empresa. 1. JARDANY AQUILAN SILVA DE ASSIS - Presidente 2. ADANN LUCIO SILVA ROSA \u2013 Membro 3. EVELYANE XAVIER PENA - Membro 4. EULALIA DANTAS DOS SANTOS - Suplente 5. LANNY MICHELLY SABOIA LIMA - Suplente Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "SERVI\u00c7O SOCIAL DO TRANSPORTE \u2013 SEST UNIDADE DN 136 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 07/2020 O Servi\u00e7o Social do Transporte - SEST comunicam aos interessados  que realizar\u00e3o CONCORR\u00caNCIA para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de recarga e manuten\u00e7\u00e3o (inspe\u00e7\u00e3o/ substitui\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as) nos equipamentos de combate a inc\u00eandio (extintores) sob demanda, pelo per\u00edodo de 12 meses, podendo ser prorrogado  por meio de termo aditivo, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, mediante  o menor pre\u00e7o por item. O recebimento dos envelopes contendo a documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o e a proposta comercial ser\u00e1 no dia 05/11/2021,  \u00e0s 14hrs. Para retirada do edital e acesso \u00e0s demais informa\u00e7\u00f5es, os  interessados dever\u00e3o dirigir-se a Unidade DN 136 \u2013 Ildefon\u00e7o Cordeiro  na Estrada da Alemanha n\u00b0 172 A, Bairro Gleba Formoso SEST/SENAT  \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 AC. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo Tel: 68 3311-3003, ou  atrav\u00e9s do e-mail: licita\u00e7\u00e3o.dn136@sestsenat.org.br. Cruzeiro do Sul - AC, 13 de outubro de 2021. Ligiane Vaz de Souza Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 21/2021 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O 1. OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de material promocional institucional (medalhas/moedas),  com estojo, para o Sebrae no Acre. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 05/10/2021 at\u00e9  \u00e0s 10:45h do dia 22/10/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00h do dia 22 de outubro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 20/10/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 14 de outubro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Pregoeira ",
        "SINDICATO RURAL DE CAPIXABA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido Os Associados do Sindicato Rural de Capixaba, em n\u00famero superior  \u00e0 1/5 (um quinto) em gozo de seus direitos sociais, conforme disp\u00f5e  do art. 19 do Estatuto Social e art. 17- XIII do C\u00f3digo Civil, convocam  os associados do Sindicato Rural de Capixaba para uma Assembleia  Geral extraordin\u00e1ria que se realizar\u00e1 dia 28 de outubro de 2021, \u00e0s  17H30MIN, na Av. Governador Edmundo Pinto, 0571 \u2013 Centro / Capixaba  - Acre, para deliberarem sobre a seguinte ordem do dia a  Elei\u00e7\u00e3o e Posse da Junta Governativa do Sindicato Rural de Capixaba, para organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o da Diretoria e Conselho  Fiscal para tri\u00eanio 2022/2025 O processo eleitoral ser\u00e1 regulado pelo disposto no Cap\u00edtulo V do Estatuto Social e pelo institu\u00eddo na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Capixaba \u2013 Acre, 14 de outubro de 2021. Associados Convocantes ",
        "APOIO RURAL AGROPECU\u00c1RIA LTDA (APOIO RURAL) Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do  Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O \u2013 LO para atividade  de TRANSPORTE RODOVI\u00c1RIO DE PRODUTOS PERIGOSOS  (DEFENSIVOS AGR\u00cdCOLAS) no Estado do Acre para a placa  MMK8H88, localizado na Monsenhor T\u00e1vora, 185 \u2013 Centro, munic\u00edpio  Sena Madureira \u2013 Acre. N\u00e3o foi determinado estudo de impacto  ambiental. ",
        "APOIO RURAL AGROPECU\u00c1RIA LTDA (APOIO RURAL) Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do  Acre \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O \u2013 LO para atividade  de TRANSPORTE RODOVI\u00c1RIO DE PRODUTOS PERIGOSOS  (DEFENSIVOS AGR\u00cdCOLAS) no Estado do Acre para a placa  MMK8H88, localizado na Av. Santos Dumont, 329 \u2013 Centro,  Complemento: Loja 114, munic\u00edpio Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre. N\u00e3o foi  determinado estudo de impacto ambiental. ",
        "APOIO RURAL AGROPECU\u00c1RIA LTDA (APOIO RURAL) Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O \u2013 LO para atividade de TRANSPORTE  RODOVI\u00c1RIO  AGR\u00cdCOLAS) no Estado do Acre para a placa MMK8H88, localizado  na Via Chico Mendes, 724 \u2013 Tri\u00e2ngulo, munic\u00edpio Rio de Branco \u2013 Acre.  N\u00e3o foi determinado estudo de impacto ambiental. ",
        "C. G. GADELHA CNPJ 11.380.486/0001-57 Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO n\u00b0 356/2020, para a atividade de  EXTRA\u00c7\u00c3O MINERAL, EXPLORA\u00c7\u00c3O DE \u00c1GUA SUBTERR\u00c2NEA  ATRAV\u00c9S DE 03 PO\u00c7OS TUBULARES RASOS COM FINS CO-MERCIAL, localizada \u00e0 Estrada do Amap\u00e1, Ramal do Rodo, 2065, Zona Rural, Rio Branco-AC. L MACHADO ROMERO CNPJ. 05.666.311/0001-08 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto do Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a RENOVA\u00c7\u00c3O da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO de n\u00ba 431/2012,  para a atividade IND\u00daSTRIA DE DESDOBRO E BENEFICIAMENTO  DE PRODUTOS FLORESTAIS MADEIREIROS, localizado Ramal A\u00e7ai  n\u00ba 1.355 Zona Rural, Vila do \u201cV\u201d \u2013 Porto Acre \u2013 Acre. ",
        "M.S.M. INDUSTRIAL LTDA (M. S. M. EDIFICACOES E TERRAPLENAGEM) Torna p\u00fablico que requereu do INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO  ACRE \u2013 IMAC, a renova\u00e7\u00e3o da LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba 20/2018  para atividade de IND\u00daSTRIA DE FABRICA\u00c7\u00c3O DE ARTEFATOS DE  CONCRETO, localizado na Rua Raiz de Davi, 100 \u2013 Complemento: Setor  Parque Industrial, bairro Rosa Linda, munic\u00edpio de Rio Branco/Acre. ",
        "SENA COMERCIO DE DERIVADOS DE PETROLEO LTDA AUTO POSTO SENA Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a INCLUS\u00c3O DE PLACAS na Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n.\u00ba  326/2020, para atividade de TRANSPORTE RODOVIARIO DE PRODUTOS PERIGOSOS(COMBUSTIVEIS) NO ESTADO DO ACRE, PARA  VEICULOS COM PLACAS QLZ5H97, QLX6C45, QLX6C55, localizado  na Avenida Brasil 2.154, Triangulo, Sena Madureira \u2013 Acre. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIADE DO ACRE \u2013 CRCAC EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO SELIC CRCAC N\u00ba 023/2021 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba  001/2021, CONTRATO N\u00ba 037/2021. Contrato que entre si celebram  o CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO ACRE e a empresa IMPERIAL COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 CNPJ:  20.238.239/0001-01. OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O por TOMADA DE  PRE\u00c7O de para execu\u00e7\u00e3o de obra de reforma e amplia\u00e7\u00e3o predial da  sede do Conselho Regional de Contabilidade do Acre-CRC/AC, nesta  cidade de Rio Branco - AC. Valor: R$ 1.096.287,89 (Um Milh\u00e3o, Noventa  e Seis mil, duzentos e oitenta e sete reais e oitenta e nove centavos).  ASSINAM: Sr. Wellington Divino Chaves de Souza, e Marcia Regina  Rodrigues, pela empresa contratada. Wellington Divino Chaves de Souza  PRESIDENTE DO CRCAC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0046/2021 PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre -  SEBRAE/AC, e a empresa R & R DISTRIBUIDORA LTDA - ME, representada  por sua Socia-Administradora RAYSSA OLIVEIRA DO NASCIMENTO.  OBJETO: Fornecimento mensal de recarga de \u00e1gua mineral acondicionada em vasilhame (garraf\u00e3o) pl\u00e1stico com capacidade de 20 (vinte)  litros, sem g\u00e1s e fornecimento semestral de recarga de G\u00e1s de 5kg conforme descri\u00e7\u00e3o detalhada contida no Anexo I.  DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a  contar da assinatura do instrumento contratual, podendo ser prorrogado nos  termos e condi\u00e7\u00f5es expressas na Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O  Sebrae no Acre pagar\u00e1 \u00e0 Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 968,00  (novecentos e sessenta e oito reais).  MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 202122235405. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Escrit\u00f3rio Regional do Alto Acre - ERAA; Atividade: Suporte  Operacional Relacionado a Neg\u00f3cios-ERAA; A\u00e7\u00e3o: Gest\u00e3o de Log\u00edstica  e Suporte; Natureza de Despesa: Servi\u00e7os Contratados; Fonte de Recurso: Contribui\u00e7\u00e3o Social Ordin\u00e1ria \u2013 CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 13 de outubro  de 2021.        Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor T\u00e9cnico, LAURO DA VEIGA SANTOS  e a empresa R & R DISTRIBUIDORA LTDA - ME, representada por sua  Socia-Administradora RAYSSA OLIVEIRA DO NASCIMENTO.  ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTOS ",
        "FEDERA\u00c7\u00c3O DA AGRICULTURA E PECU\u00c1RIA DO ESTADO DO ACRE EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Pelo presente Edital, s\u00e3o convocados da categoria econ\u00f4mica do empres\u00e1rio ou empregador rural, assim entendido aquela pessoa f\u00edsica ou  jur\u00eddica que, tendo empregado, empreende, a qualquer t\u00edtulo, atividade  econ\u00f4mica rural, inclusive de agroind\u00fastria no que se refere \u00e0s atividades prim\u00e1rias, e quem, propriet\u00e1rio ou n\u00e3o, e mesmo sem empregado,  em regime de economia familiar, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, explore im\u00f3vel rural que lhe absorva toda for\u00e7a de trabalho e lhe garanta  a subsist\u00eancia e progresso social e econ\u00f4mico, do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, para se reunirem em assembleia geral, a realizar-se \u00e0s 17:00  horas do dia 16 de Novembro de 2021 \u00e0 Avenida Govenador Edmundo  Pinto, no 661, Centro, na cidade de Acrel\u00e2ndia, a fim de deliberar sobre  a seguinte ORDEM DO DIA: 1. Funda\u00e7\u00e3o do Sindicato Rural de Acrel\u00e2ndia; 2. Discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto Social; 3. Elei\u00e7\u00e3o de uma Diretoria Provis\u00f3ria e Conselho Fiscal; 4. Autoriza\u00e7\u00e3o para solicitar a filia\u00e7\u00e3o do sindicato junto \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o da  Agricultura e Pecu\u00e1ria do Estado do Acre \u2013 FAEAC; 5. Deliberar sobre o valor da Contribui\u00e7\u00e3o Social; 6. Discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do Regulamento Geral do Processo Eleitoral.   Para conhecimento dos interessados e para os efeitos legais, publica-se  o presente Edital. Acrel\u00e2ndia/AC, 14 de Outubro de 2021. \u00c0 DIRETORIA ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SRP N\u00ba. 0011/2021 O SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA e o SERVI\u00c7O NACIONAL DE  APRENDIZAGEM INDUSTRIAL tornam p\u00fablico que a CPL estar\u00e1 reunida no dia 26 de outubro de 2021, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 08h30min (oito horas  e trinta minutos), na sala de reuni\u00f5es da Casa da Ind\u00fastria, situada \u00e0  Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco\u2013AC, a fim de realizar o  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 011/2021, do tipo menor pre\u00e7o, por item, que  objetiva o registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de  condicionadores de ar para substitui-\u00e7\u00e3o dos aparelhos obsoletos dos  ambientes pedag\u00f3gicos as Unidade Integrada SESI SENAI do Juru\u00e1,  conforme quantidades e especifica\u00e7\u00f5es constantes do anexo I do edital. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 13 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro do Sistema FIEAC ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SENAI SRP  N\u00ba. 011/2021 O SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SENAI-DR/AC torna p\u00fablico que foi  remarcada a data de abertura do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 011/2021, do  tipo menor pre\u00e7o, por item, cujo objeto consiste no registro de pre\u00e7os para a  aquisi\u00e7\u00e3o de materiais did\u00e1ticos (g\u00eaneros aliment\u00edcios) para uso nos cursos  de aprendizagem industrial presencial, aperfei\u00e7oamento/especializa\u00e7\u00e3o  profissional presencial, qualifica\u00e7\u00e3o profissional presencial e qualifica\u00e7\u00e3o  profissional semipresencial das \u00e1reas de panifica\u00e7\u00e3o e confeitaria para utiliza\u00e7\u00e3o nos ambientes pedag\u00f3gicos da Escola SENAI Cel. Auton Furtado,  para o dia 26 de outubro de 2021, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 14h30min (catorze horas e  trinta minutos), a ocorrer na sala de reuni\u00f5es da Casa da Ind\u00fastria, situada  \u00e0 Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco/AC. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 13 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro do Sistema FIEAC ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SENAI SRP N\u00ba. 012/2021 O SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL torna p\u00fablico que a CPL estar\u00e1 reunida no dia 26 de outubro de 2021, ter\u00e7a-feira,  \u00e0s 10h (dez horas), na sala de reuni\u00f5es da Casa da Ind\u00fastria, situada \u00e0  Av. Cear\u00e1 n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco\u2013AC, a fim de realizar o  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 012/2021, do tipo menor pre\u00e7o, cujo objeto  consiste no registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de projetores - data show,  visando proporcionar melhorias aos ambientes das salas de aulas, durante o desenvolvimento das grades curriculares realizadas no Instituto SENAI de Tecnologia Madeira e M\u00f3veis, conforme especifica\u00e7\u00f5es e  quantidades discriminadas no anexo I do Edital. O Edital poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s da p\u00e1gina www.fieac.org.br, podendo tamb\u00e9m ser disponibilizado por e-mail, pendrive ou CD-ROM, desde  que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra,  atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 13 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro do Sistema FIEAC ",
        "SESI SWERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SENAI  SRP N\u00ba. 005/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI-DR/AC e  DIRETOR REGIONAL DO SESI-DR/AC, juntamente com o DIRETOR  REGIONAL DO SENAI-DR/AC e o SUPERINTENDENTE DO SESI-DR/ AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas  pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  institu\u00edda pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI N\u00ba 001/17, bem  como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: I - HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o  registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de empresa, para, sob demanda, prestar os servi\u00e7os t\u00e9cnicos de elabora\u00e7\u00e3o de Projeto B\u00e1sico e Executivo para  Edifica\u00e7\u00f5es; Levantamento Topogr\u00e1fico do tipo Planialtim\u00e9trico e Cadastral;  Execu\u00e7\u00e3o de Sondagem do tipo SPT com emiss\u00e3o de laudo, \u00e0s empresas: II \u2013 REVOGAR os lotes 05, 06, 07 e 08 que restaram fracassados \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Rio Branco-AC, 11 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do  SENAI-DR/AC e Diretor Regional do SESI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto Diretor Regional do SENAI-DR/AC e Superintendente do SESI-DR/AC ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SRP N\u00ba. 008/2021 O DIRETOR REGIONAL DO SESI/DR-AC, em conjunto com o SUPERINTENDENTE DO SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA \u2013 DEPARTAMENTO  REGIONAL DO ACRE \u2013 SESI/DR-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmada pelo licitante presente e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda pela  Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI 001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: I \u2013 HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais espec\u00edficos para atender  as necessidades do Laborat\u00f3rio de Ci\u00eancias do Centro Educacional Maria Sant\u2019ana \u2013 Escola SESI, conforme abaixo: II \u2013 REVOGAR os itens 01, 02, 06, 07, 09, 10, 11, 13, 15, 16, 18, 19, 21, 22, 23, 24, 25, 27, 29 e 37, que restaram fracassados. \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE.  Rio Branco-AC, 30 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Diretor Regional do SESI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Superintendente do SESI-DR/AC ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SENAI SRP N\u00ba. 007/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL E O DIRETOR REGIONAL DO SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL \u2013 DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SENAI/DR-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor da ata constante do processo, firmada pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda pela  Portaria PRESI/001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido;            R E S O L V E M: HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de materiais gr\u00e1ficos para atender demanda  do SENAI-DR/AC, conforme abaixo:  \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Diretor Regional do SENAI-DR/AC ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SENAI N\u00ba. 008/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI e o DIRETOR REGIONAL DO SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL  \u2013 DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SENAI/DR-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda  pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI 001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR E ADJUDICAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto na aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para atender a demanda do  laborat\u00f3rio de ensaio em mobili\u00e1rio no Instituto SENAI de Tecnologia - Madeira e M\u00f3veis, em continuidade ao Programa de Apoio a Competitividade  da Ind\u00fastria Brasileira, conforme abaixo: \u00c0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para publica\u00e7\u00e3o, e \u00e0 Unidade de Administra\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE.  Rio Branco-AC, 11 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Diretor Regional do SENAI-DR/AC ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 009/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI e o DIRETOR REGIONAL DO SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL  \u2013 DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SENAI/DR-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda  pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI 001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto no registro de pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de acess\u00f3rios que venham complementar  a adequa\u00e7\u00e3o do laborat\u00f3rio de el\u00e9trica, em estado de implanta\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de energia fotovoltaica, para atender o Instituto SENAI de Tecnologia  Madeira e M\u00f3veis, conforme abaixo: \u00c0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para publica\u00e7\u00e3o, e \u00e0 Unidade de Administra\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE.  Rio Branco-AC, 11 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Diretor Regional do SENAI-DR/AC ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 010/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI e o DIRETOR REGIONAL DO SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL  \u2013 DEPARTAMENTO REGIONAL DO ACRE \u2013 SENAI/DR-AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda  pela Portaria Conjunta FIEAC SESI SENAI 001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR E ADJUDICAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto na aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para atender a demanda do  laborat\u00f3rio de ensaio em mobili\u00e1rio no Instituto SENAI de Tecnologia - Madeira e M\u00f3veis, em continuidade ao Programa de Apoio a Competitividade  da Ind\u00fastria Brasileira, conforme abaixo: \u00c0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, para publica\u00e7\u00e3o, e \u00e0 Unidade de Administra\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE.  Rio Branco-AC, 11 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto Diretor Regional do SENAI-DR/AC ",
        "SESI SERVI\u00c7O SOCIAL DA INDUSTRIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O PRESENCIAL SESI SENAI SRP N\u00ba. 001/2021 O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DO SENAI e DIRETOR REGIONAL DO SESI-DR/AC e o DIRETOR REGIONAL DO SENAI/DR-AC  e SUPERINTENDENTE DO SESI-DR/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es estatut\u00e1rias e por determina\u00e7\u00e3o legal; CONSIDERANDO o teor das atas constantes do processo, firmadas pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, institu\u00edda  pela Portaria Conjunta SESI/SENAI N\u00ba 001/17, bem como parecer jur\u00eddico emitido; R E S O L V E M: HOMOLOGAR o presente processo licitat\u00f3rio, que tem como objeto o registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, para atender as  demandas do SESI-DR/AC e do SENAI/DR-AC, \u00e0s empresas: \u00c0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, para lavratura da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, na forma do Edital. CUMPRA-SE E PUBLIQUE-SE. Rio Branco-AC, 11 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva - Presidente do Conselho Regional do SENAI-DR/AC e Diretor Regional do SESI-DR/AC e Jo\u00e3o C\u00e9sar Dotto - Diretor  Regional do SENAI-DR/AC e Superintendente do SESI-DR/AC "
    ]
}