{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE LEI N\u00ba 3.781, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Institui a Semana do Hip-Hop, a ser realizada, anualmente, na segunda  semana do m\u00eas de junho, que passa a integrar o Calend\u00e1rio Oficial de  Eventos do Estado. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE FA\u00c7O SABER que a Assembleia Legislativa do Estado do Acre decreta  e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0 Fica institu\u00edda a Semana do Hip-Hop, a ser realizada, anualmente, na segunda semana do m\u00eas de junho. Par\u00e1grafo \u00fanico. O evento passa a integrar a Calend\u00e1rio Oficial de  Eventos do Estado. Art. 2\u00b0 Durante a Semana do Hip-Hop, ser\u00e1 promovida a divulga\u00e7\u00e3o de  trabalhos realizados nas diversas modalidades art\u00edsticas caracter\u00edsticas  do movimento hip-hop, como: break, grafite, rap, DJ, dentre outras modalidades art\u00edsticas que representam o movimento.  Art. 3\u00ba As atividades realizadas durante a Semana do Hip-Hop ocorrer\u00e3o  em locais pr\u00f3prios destinados a essas atividades ou adequados ao seu  desenvolvimento, solicitadas pelos representantes dos respectivos eventos  \u00e0 autoridade estadual com anteced\u00eancia m\u00ednima de quarenta e oito horas.  Art. 4\u00b0 O Poder Executivo, poder\u00e1 estabelecer, atrav\u00e9s de representa\u00e7\u00e3o de secretarias ou \u00f3rg\u00e3os vinculados ao esporte, cultura e lazer,  em regulamento especifico, a promo\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o dos  eventos propostos e discutidos pelos representantes do movimento hip-hop no Estado, podendo contribuir nas seguintes delibera\u00e7\u00f5es: I - as normas que o reger\u00e3o; II - a forma\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o organizadora;  III - as normas quanto a sele\u00e7\u00e3o por categorias de trabalhos;  IV - as condi\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00f5es;  V -  as premia\u00e7\u00f5es; e VI - outros detalhes relevantes para a sua realiza\u00e7\u00e3o.  \u00a7 1\u00ba VETADO.  \u00a7 2\u00ba Os representantes da sociedade civil ser\u00e3o indicados pelo movimento  organizado que estejam em plena atividade, com garantia de representa\u00e7\u00e3o dos diversos segmentos, sendo garantida a ampla participa\u00e7\u00e3o nas  discuss\u00f5es sobre a organiza\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o do movimento.  Art. 5\u00ba Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.081, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor GILBERTO DA SILVA NOBRE, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-3, da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte \u2013 SEE para a Secretaria de Estado de  Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 17 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.112, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor PATRIK SOUZA BRILHANTE,  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  - SESACRE para a Secretaria de Estado de Comunica\u00e7\u00e3o - SECOM. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.156, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o da servidora VANESSA ROCHA DE ASSIS, Diretora, do Gabinete do Vice-Governador para a Secretaria de  Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 28 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.183, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 Institui Grupo de Trabalho com a finalidade de propor, elaborar e acompanhar a implementa\u00e7\u00e3o das linhas de a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao enfrentamento da problem\u00e1tica do d\u00e9ficit financeiro e atuarial do Regime Pr\u00f3prio  de Previd\u00eancia Social.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo Grupo de Trabalho com a finalidade de propor,  elaborar e acompanhar a implementa\u00e7\u00e3o das linhas de a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao enfrentamento da problem\u00e1tica do d\u00e9ficit financeiro e atuarial do  Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social. Art. 2\u00ba O Grupo de Trabalho \u00e9 composto por representantes dos seguintes \u00f3rg\u00e3os e entidades: I \u2013 um da Secretaria de Estado da Casa Civil; II \u2013 um da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o;  III \u2013 um da Secretaria de Estado da Fazenda; IV \u2013 dois da Procuradoria Geral do Estado do Acre; V \u2013 um da Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre.   \u00a71\u00ba A Coordena\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho ser\u00e1 realizada pela Secretaria  de Estado da Casa Civil.  \u00a72\u00ba Cada membro do Grupo de Trabalho ter\u00e1 um suplente, que o substituir\u00e1 em suas aus\u00eancias e impedimentos.  \u00a73\u00ba Os membros do Grupo de Trabalho e respectivos suplentes ser\u00e3o  indicados pela autoridade m\u00e1xima dos \u00f3rg\u00e3os que representam e designados por ato da Secretaria de Estado da Casa Civil.  Art. 3\u00ba Ao Grupo de Trabalho compete: I - realizar estudos comprobat\u00f3rios da viabilidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira para defini\u00e7\u00e3o do plano de amortiza\u00e7\u00e3o, inclusive dos impactos  nos limites de gastos impostos pela Lei Complementar n\u00ba 101, de 4 de  maio de 2000.; II \u2013 elaborar propostas de a\u00e7\u00f5es governamentais que possam solucionar ou minorar o d\u00e9ficit financeiro e atuarial do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social III \u2013 elaborar o plano de amortiza\u00e7\u00e3o para o equacionamento do d\u00e9ficit  atuarial do RPPS do Estado do Acre; IV - efetuar levantamento de bens, direitos e demais ativos de qualquer  natureza para constitui\u00e7\u00e3o dos fundos referidos no art. 249 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, para o equacionamento do d\u00e9ficit atuarial; V - outras a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao enfrentamento da problem\u00e1tica do  d\u00e9ficit financeiro e atuarial do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social,  notadamente o estudo de sustentabilidade do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia e que venham garantir a sustentabilidade financeira e atuarial do  RPPS do Estado do Acre. Art. 4\u00ba O Grupo de Trabalho se reunir\u00e1 sempre que convocado pelo seu  Coordenador.   \u00a71\u00ba O qu\u00f3rum de reuni\u00e3o \u00e9 de maioria absoluta e o qu\u00f3rum de aprova\u00e7\u00e3o \u00e9 de maioria simples.  \u00a72\u00ba O Coordenador do Grupo de Trabalho poder\u00e1 convidar representantes de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e de entidades privadas, especialistas e t\u00e9cnicos  para participar das reuni\u00f5es, sem direito a voto, quando da pauta constar tema relacionado \u00e0s suas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o. Art. 4\u00ba A participa\u00e7\u00e3o no Grupo de Trabalho ser\u00e1 considerada presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7o p\u00fablico relevante, n\u00e3o remunerada. Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.188, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor NIVALDO J\u00daNIOR RODRIGUES PINHEIRO, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-1, do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA para a Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.189, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  DECRETA: Art. 1\u00ba Fica alterada a lota\u00e7\u00e3o do servidor THIAGO NASCIMENTO BARROS, Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-5, do Secretaria de Estado  de Sa\u00fade \u2013 SESACRE para o  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.190, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar FRANCINEI DE OLIVEIRA CONTREIRA do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de Estado da Sa\u00fade \u2013 SESACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 893, de 20 de fevereiro de 2019. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.191, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual;    RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, ANDR\u00c9 RAILSON GOMES DA SILVA  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC-4, na Secretaria de  Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 1\u00ba de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.195, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 Decreta ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021.  O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 12 de outubro de 2021,  ter\u00e7a-feira, elencado no Decreto n\u00ba 7.613, de 31 de dezembro de 2020,  republicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 12.953, de 5 de janeiro de 2021, e que disp\u00f5e  sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica decretado ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021,  segunda-feira.  Art. 2\u00ba Ficam os Secret\u00e1rios de Estado e as demais autoridades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, dispensando da respectiva  compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art. 3\u00ba O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica ao atendimento nas unidades de sa\u00fade e no Hospital das Clinicas, neste inclu\u00eddos os servi\u00e7os  de Atendimento M\u00e9dico Especializado, Servi\u00e7o de Apoio Diagn\u00f3stico,  Setores de Interna\u00e7\u00e3o, Centro Cir\u00fargico, Unidade de Tratamento Intensivo \u2013 UTI, Central de Agendamento de Cirurgias e Hospital Dia. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.196, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pelo servidor  PAULO TADEU DE ALMEIDA CAVALCANTE, matr\u00edcula  n\u00ba 324442-1, nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de julho de 2021.  Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.197, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pela servidora  MARIA HELENA NERY PEREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 3284051, nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39,  de 29 de dezembro de 1993. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 6 de mar\u00e7o de 2021.  Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.198, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.00994/2021-14, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar a servidora ANA L\u00daCIA ALMEIDA DE MELLO GOMES,  do Cargo de Professora, matr\u00edcula n\u00b0 282804-4 do Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Professora, ocupado pela servidora nos termos do art. 38, inciso VII, da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 5 de mar\u00e7o de 2021. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.204 DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar  MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, Secret\u00e1ria Adjunta de  Administra\u00e7\u00e3o, para responder pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013  SESACRE, durante o dia 29 de setembro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.205, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar MAURICIO PINHEIRO SOARES, Secret\u00e1rio Adjunto,  para responder pela Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica - SEJUSP,  durante o per\u00edodo de 5 a 8 de outubro de 2021, em virtude  do afastamento do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.          Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.206, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ROG\u00c9RIO DE SOUSA CAMPOS, Diretor Executivo,  para responder pela Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre - FUNDHACRE,  durante o per\u00edodo de 5 a 6 de outubro de 2021, em virtude do  afastamento do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.              Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre  "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 539, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora ANA CLAUDIA MARTINS DA SILVA, matr\u00edcula 9246665-1, ocupante do cargo de  Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00394/2021-52,  lotada na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos  a contar de 01/05/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 540 de 01 de Outubro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor SAYNONN DA SILVA MEIRELES, matr\u00edcula 9247092-1, ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia  Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00383/2021-72, lotado na Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 03/09/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria n\u00ba 541 de 01 de Outubro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor RENATO CAVALCANTE DE FIGUEIREDO, matr\u00edcula 9139362-1, ocupante do cargo  de Agente de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00382/202128, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a contar de 02/09/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "Portaria PCAC N\u00ba 542, de 04 de outubro de 2021.  O DELEGADO GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art.  8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de  2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de  maio de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; Considerando o Parecer PGE n\u00ba 2021.02.001112 e Despacho Decis\u00f3rio N\u00ba 907/ 2021/ SEPLAG-DIAP/ SEPLAG-DEJUR/ SEPLAG-DIRGEP/ SEPLAG-SEAGEA, no Processo SEI 0064.013787.00100/2020-77; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Retificar, em termos, a Portaria n\u00ba 647 de 09 de setembro de  2019, publicada no DOE 12.632, de 11 de setembro de 2019, a data  da retroatividade da promo\u00e7\u00e3o de classe da Agente de Pol\u00edcia Civil  TASSIANE SILVA MACIEL BARBOSA, matr\u00edcula 9138870-1. Portanto,  ONDE SE L\u00ca \u201c02/05/2019\u201d, LEIA-SE \u201c23/04/2019\u201d. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "PORTARIA PCAC N\u00ba 543, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, Josemar Moreira  Portes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba da LOPC etc. Considerando o disposto no art. 132 e seguintes, da Lei Complementar  Estadual n\u00ba. 39, de 29 de dezembro. Considerando que a Divis\u00e3o de Recursos Humanos da Pol\u00edcia Civil do  Estado do Acre prestou a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor completou o  per\u00edodo aquisitivo necess\u00e1rio \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio, RESOLVE: Conceder com fundamento no art. 132 e segs. da Lei Complementar n\u00ba. 39 de 29.12.93, 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio ao servidor ANDR\u00c9 LUIZ DE SOUZA LIMA, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 01/06/2008 a  31/05/2013, a serem gozados a partir de 15/10/2021. Registre-se e Cumpra-se.  Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE  GABINETE DO DELEGADO-GERAL  TERMO DE ADES\u00c3O N.\u00ba 008/2021 TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00b0 018/2021  (DERACRE), QUE ENTRE SI CELEBRAM o estado do acre, atrav\u00e9s dA  POL\u00cdCIA CIVIL \u2013 PCAC E A EMPRESA M. V. AQUINO-ME. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 267/2020 \u2013 CPL 05 (DERACRE). ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 018/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006887.000114/2020-70 VALIDADE DA ATA: AT\u00c9 04.04.2022. OBJETO: O presente termo tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, higiene e limpeza, para atender  as demandas provenientes de manuten\u00e7\u00e3o administrativa nas depend\u00eancias da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre nas Regionais do Baixo Acre,  Alto Acre, Purus e Tarauac\u00e1/Envira no exerc\u00edcio de 2021. DO VALOR: O valor global estimado deste termo de ades\u00e3o ser\u00e1 de R$  121.543,00 (cento e vinte e um mil, quinhentos e quarenta e tr\u00eas reais). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente Termo coincide com a vig\u00eancia  da Ata, at\u00e9 o dia 04.04.2022. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: O recurso para custeio dessa despesa  est\u00e1 consignado no Programa de Trabalho: 45100106122142142850000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento  de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. ASSINAM: Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor  Marcelo Vasconcelos Aquino, pela empresa. ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 6/2021/PCAC  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil \u2013 PCAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, com fundamento no inc. II, do art. 24, da Lei n\u00ba 8.666/93, RESOLVE RATIFICAR o procedimento de contrata\u00e7\u00e3o direta por DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O n\u00ba 019/2021, tratada no Processo Administrativo SEI n\u00ba  0064.011378.00020/2021-34 e PARECER N\u00ba 214/2021/PCAC/ASSEJUR/ PCAC-DELGERAL, autorizando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa OXIACRE COMERCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE GASES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  17.017.798/0001-87, com sede situada na BR 364 km 01 n\u00ba 66, Bairro Santa Helena, CEP 69.908-768, Rio Branco \u2013 AC, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00e1s H\u00e9lio 5.0 \u2013 Anal\u00edtico, visando a atender as necessidades do Instituto de  An\u00e1lises Forenses do Departamento de Policia T\u00e9cnico-Cientifica \u2013 DPTC,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. O valor total da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 R$ 8.500,00 (oito mil e quinhentos reais), dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.04. Fonte 100  \u2013 RP. CONTRATO N\u00ba 070/2021. Rio Branco - AC, 04 de outubro de 2021. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 066/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO  ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E  A EMPRESA CONSTRU-MED COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 124/2021 \u2013 CPL 05.  PROCESSO N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de material de  consumo, para atender as necessidades do Instituto de Criminal\u00edstica do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do Estado do, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  124/2021 \u2013 CPL 05, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0064.005217.00025/2021-61. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 7.440,00 (sete mil quatrocentos e quarenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o  quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 24.09.2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 24 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor \u00c1lvaro Pereira do Nascimento Neto, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 067/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E A EMPRESA IMP\u00c9RIO IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE BANDEIRAS EIRELI.   PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 124/2021 \u2013 CPL 05.  PROCESSO N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, para atender as necessidades do Instituto de Criminal\u00edstica  do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do Estado do, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 124/2021 \u2013 CPL 05, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba. 0064.005217.00025/2021-61. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 6.756,75 (seis mil setecentos e cinquenta e seis reais e setenta e cinco centavos), seu pre\u00e7o \u00e9  fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 24.09.2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 24 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e a senhora Rosana Miranda Rodrigues, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 069/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E A  EMPRESA MIRAZAB COM\u00c9RCIO E S\u00c9RVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI.  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 124/2021 \u2013 CPL 05.  PROCESSO N\u00ba 0064.005217.00025/2021-61. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, para atender as necessidades do Instituto de Criminal\u00edstica  do Departamento de Pol\u00edcia T\u00e9cnico-Cient\u00edfica da Pol\u00edcia Civil do Estado do, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que  integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 124/2021 \u2013 CPL 05, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba. 0064.005217.00025/2021-61. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 1.925,00 (Um mil novecentos e vinte e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o  quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 28.09.2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 28 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor Hudson Ant\u00f4nio Modesto Bazarim, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 070/2021   DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 019/2021.  PROCESSO N\u00ba 0064011378.00020/2021-34 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00e1s H\u00e9lio 5.0 - Anal\u00edtico, visando a atender as necessidades do Instituto de An\u00e1lises Forenses do Departamento de Pol\u00edcia  T\u00e9cnico-Cient\u00edfica - DPTC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 8.500,00 (oito mil e quinhentos reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o quantitativo  especificado no quadro detalhado abaixo: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 23.09.2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 23 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor Luiz Ant\u00f4nio Lopes, pela empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 072/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E A  EMPRESA M. V. AQUINO ME.   PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 267/2020 \u2013 CPL 05 (DERACRE).  PROCESSO N\u00ba 0038.006887.000114/2020-70 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, higiene e limpeza, para atender as demandas provenientes de manuten\u00e7\u00e3o administrativa nas depend\u00eancias da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre nas Regionais do Baixo Acre, Alto Acre, Purus e Tarauac\u00e1/Envira no  exerc\u00edcio de 2021. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 121.543,00 (cento e vinte e um mil quinhentos e quarenta e tr\u00eas reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, conforme o quantitativo especificado no quadro detalhado abaixo: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na data de 30/09/2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 30 de setembro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Marcelo Vasconcelos Aquino, pela empresa. "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE - CBMAC DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA, PATRIM\u00d4NIO E FINAN\u00c7AS - DLPF PORTARIA CBMAC N\u00ba 315, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 Nomea\u00e7\u00e3o de Gestor e Fiscal de Contrato  O Comandante-Geral do CBMAC, CEL QOBM CARLOS BATISTA DA COSTA, RG n\u00ba 120161-6/CBMAC e CPF sob o n.\u00ba 360.100.652.91, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 079, de 04 de janeiro de 2019, publicado no D. O. E n\u00b0 12.468, de 10 de janeiro de 2019, Lei  de Organiza\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do CBMAC. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  10/2021,  com VIG\u00caNCIA DE 01/10/2021 AT\u00c9 31/12/2021, celebrado entre o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre e a empresa J. DANTAS  SILVA -EIRELI, com o CNPJ n\u00b007.908.263/0001-42 para o item 14, com previs\u00e3o total para este item no valor R$ 2.096,50 (dois mil e noventa e seis  reais e cinquenta centavos); que tem por objeto o fornecimento de \u00e1gua tipo mineral, para atender \u00e0s necessidades administrativas, operacionais e  emergenciais do CBMAC no munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul, constantes na proposta das empresas e demais documentos constantes do Processo  SEI n\u00ba. 0609.012088.00070/2020-28, parte integrante deste instrumento: I - Gestor Titular: 1\u00b0 TEN BM Ruana da Concei\u00e7\u00e3o Xavier Casas \u2013 Matr\u00edcula: 9319948-3; II - Gestor Substituto: 2\u00ba TEN BM Laiza Maria Silva Mendon\u00e7a \u2013 Matr\u00edcula: 9376968-1; III - Fiscal Titular: 1\u00b0 SGT BM Marcio da Silva Lima  \u2013 Matr\u00edcula 9237240-1; IV - Fiscal Substituto: 1\u00b0 SGT BM Hebesson Carlos Gomes de Azevedo  \u2013 Matr\u00edcula: 916659-9 Art. 2\u00b0 Compete ao servidor, designado como gestor de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido Contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor  acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do Contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do Contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado gestor e fiscal procurar a Diretoria de Log\u00edstica, Patrim\u00f4nio e Finan\u00e7as do CBMAC para obter c\u00f3pia do  Contrato de que trata esta Portaria. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos a contar do dia 01/10/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Carlos Batista da Costa \u2013 CEL QOBM Comandante-Geral do CBMAC ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE - CBMAC DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA, PATRIM\u00d4NIO E FINAN\u00c7AS - DLPF PORTARIA CBMAC N\u00ba 316, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 Nomea\u00e7\u00e3o de Gestor e Fiscal de Contrato  O Comandante-Geral do CBMAC, CEL QOBM CARLOS BATISTA DA  COSTA, RG n\u00ba 120161-6/CBMAC e CPF sob o n.\u00ba 360.100.652.91, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 079, de 04  de janeiro de 2019, publicado no D. O. E n\u00b0 12.468, de 10 de janeiro de  2019, Lei de Organiza\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do CBMAC. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  12/2021,  com VIG\u00caNCIA DE 01/10/2021 AT\u00c9 31/12/2021, celebrado entre o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre e a empresa J. V. COMERCIO- EIRELI (MERCANTIL JHUANY); CNPJ n\u00ba 17.745.710/000143, para o item 12, com previs\u00e3o total para este item no R$ 1.958,00 (mil  e novecentos e cinquenta e oito reais); que tem por objeto o fornecimento de \u00e1gua tipo mineral, para atender \u00e0s necessidades administrativas,  operacionais e emergenciais do CBMAC no munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/AC,  constantes na proposta das empresas e demais documentos constantes do Processo SEI n\u00ba. 0609.012088.00070/2020-28, parte integrante  deste instrumento: I - Gestor Titular: 1\u00b0 TEN BM Ruana da Concei\u00e7\u00e3o Xavier Casas \u2013 Matr\u00edcula: 9319948-3; II - Gestor Substituto: 2\u00ba TEN BM Laiza Maria Silva Mendon\u00e7a \u2013 Matr\u00edcula: 9376968-1; III - Fiscal Titular: 1\u00b0 SGT BM Marcio da Silva Lima  \u2013 Matr\u00edcula 9237240-1; IV - Fiscal Substituto: 1\u00b0 SGT BM Hebesson Carlos Gomes de Azevedo  \u2013 Matr\u00edcula: 916659-9 Art. 2\u00b0 Compete ao servidor, designado como gestor de que trata esta Portaria,  gerenciar o aludido Contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima  designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do Contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do Contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado gestor e fiscal procurar a Diretoria de Log\u00edstica, Patrim\u00f4nio e Finan\u00e7as do CBMAC para obter c\u00f3pia do  Contrato de que trata esta Portaria. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos a contar do dia 01/10/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Carlos Batista da Costa \u2013 CEL QOBM Comandante-Geral do CBMAC ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE - CBMAC DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA, PATRIM\u00d4NIO E FINAN\u00c7AS - DLPF PORTARIA CBMAC N\u00ba 317, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 Nomea\u00e7\u00e3o de Gestor e Fiscal de Contrato  O Comandante-Geral do CBMAC, CEL QOBM CARLOS BATISTA DA  COSTA, RG n\u00ba 120161-6/CBMAC e CPF sob o n.\u00ba 360.100.652.91, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Estadual n\u00ba 079, de 04  de janeiro de 2019, publicado no D. O. E n\u00b0 12.468, de 10 de janeiro de  2019, Lei de Organiza\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do CBMAC. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do CONTRATO  11/2021,  com VIG\u00caNCIA DE 01/10/2021 AT\u00c9 31/12/2021, celebrado entre o Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre e a empresa AUGUSTO S. DE ARAUJO - EIRELI, com o CNPJ n\u00b005.511.061/000137, para os itens 5, 7, 8 e 10, com previs\u00e3o total para este item no  valor R$ 9.247,00 (nove mil e duzentos e quarenta e sete reais); que  tem por objeto o fornecimento de \u00e1gua tipo mineral, para atender \u00e0s  necessidades administrativas, operacionais e emergenciais do CBMAC  no munic\u00edpio de  Rio Branco, Feij\u00f3 e Sena Madureira, constantes na  proposta das empresas e demais documentos constantes do Processo  SEI n\u00ba. 0609.012088.00070/2020-28, parte integrante deste instrumento:: I - Gestor Titular: 1\u00b0 TEN BM Ruana da Concei\u00e7\u00e3o Xavier Casas \u2013 Matr\u00edcula: 9319948-3; II - Gestor Substituto: 2\u00ba TEN BM Laiza Maria Silva Mendon\u00e7a \u2013 Matr\u00edcula: 9376968-1; III - Fiscal Titular: 1\u00b0 SGT BM Marcio da Silva Lima  \u2013 Matr\u00edcula 9237240-1; IV - Fiscal Substituto: 1\u00b0 SGT BM Hebesson Carlos Gomes de Azevedo  \u2013 Matr\u00edcula: 916659-9 Art. 2\u00b0 Compete ao servidor, designado como gestor de que trata esta Portaria,  gerenciar o aludido Contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima  designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do Contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do Contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado gestor e fiscal procurar a Diretoria de Log\u00edstica, Patrim\u00f4nio e Finan\u00e7as do CBMAC para obter c\u00f3pia do  Contrato de que trata esta Portaria. Art. 5\u00b0 Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos a contar do dia 01/10/2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Carlos Batista da Costa \u2013 CEL QOBM Comandante-Geral do CBMAC ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE - CBMAC DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA, PATRIM\u00d4NIO E FINAN\u00c7AS - DLPF EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO CONTRATO: 10/2021 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE -  CBMAC e a empresa J DANTAS SILVA \u2013 EIRELI (CAF\u00c9 SOBERANO). OBJETO DO CONTRATO: A contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento  de \u00e1gua tipo mineral, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do  Anexo (Termo de Refer\u00eancia) do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba  068/2020, que integram, juntamente com o edital e seus anexos, o presente  instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais. VALOR: R$ 2.096,50 (dois mil e noventa e seis reais e cinquenta centavos). MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 068/2020. VIG\u00caNCIA: A partir do dia 01/10/2021 at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio  financeiro, dia 31/12/2021 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa gerada por este contrato  correr\u00e1 a conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 609.001.06122142142850000 42850000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Atividades Administrativas e Operacionais; ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00.  FONTE: 100, 200 e 700; DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. ASSINAM: O Comandante-Geral do Corpo de Bombeiros do Acre - CBMAC:  CEL QOMEC CARLOS BATISTA DAC OSTA, e o Sr JOSIANO DANTAS DA  SILVA, pela empresa J DANTAS SILVA \u2013 EIRELI (CAF\u00c9 SOBERANO). ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE - CBMAC DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA, PATRIM\u00d4NIO E FINAN\u00c7AS - DLPF EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO CONTRATO: 11/2021 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE -  CBMAC e a empresa AUGUSTO S. DE ARAUJO \u2013 EIRELI. OBJETO DO CONTRATO: A contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de \u00e1gua tipo mineral, de acordo com  as  condi\u00e7\u00f5es  e especifica\u00e7\u00f5es  do  Anexo  (Termo  de  Refer\u00eancia)  do  Edital  do  Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 068/2020,  que integram,  juntamente  com  o  edital   e  seus  anexos,  o  presente  instrumento  independente  de transcri\u00e7\u00e3o,  para todos os fins e efeitos legais. VALOR: R$ 9.247,00 (nove mil e duzentos e quarenta e sete reais). MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 068/2020. VIG\u00caNCIA: A partir do dia 01/10/2021 at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, dia 31/12/2021 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa gerada por este contrato  correr\u00e1 a conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 609.001.06122142142850000 42850000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Atividades Administrativas e Operacionais; ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00.  FONTE: 100, 200 e 700; DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. ASSINAM: O Comandante-Geral do Corpo de Bombeiros do Acre -  CBMAC: CEL QOMEC CARLOS BATISTA DAC OSTA, e o Sr. Augusto  Souza de Araujo, pela empresa AUGUSTO S. DE ARAUJO \u2013 EIRELI. ",
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE - CBMAC DIRETORIA DE LOG\u00cdSTICA, PATRIM\u00d4NIO E FINAN\u00c7AS - DLPF EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO CONTRATO: 12/2021 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE -  CBMAC e a empresa J. V. COMERCIO - EIRELI. OBJETO DO CONTRATO: A contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de \u00e1gua tipo mineral,  de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es do Anexo (Termo de Refer\u00eancia) do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 068/2020, que integram,  juntamente com  o  edital  e  seus  anexos,  o  presente  instrumento  independente  de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais. VALOR: R$ 1.958,00 (mil e novecentos e cinquenta e oito reais). MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 068/2020. VIG\u00caNCIA: A partir do dia 01/10/2021 at\u00e9 o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio financeiro, dia 31/12/2021 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa gerada por este contrato  correr\u00e1 a conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: PROGRAMA DE TRABALHO: 609.001.06122142142850000 42850000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Atividades Administrativas e Operacionais; ELEMENTO DE DESPESA: 33.90.30.00.  FONTE: 100, 200 e 700; DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. ASSINAM: O Comandante-Geral do Corpo de Bombeiros do Acre - CBMAC: CEL QOMEC CARLOS BATISTA DAC OSTA, e o Sr. JADILSON  LE\u00c3O MALPARTIDA, pela empresa J. V. COMERCIO - EIRELI. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 164/2021, DE 04 DE Outubro DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e  de Pol\u00edticas para as mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 130/2021 - CPL04 - Processo 0761.009202.00067/2020-74, atuarem como Gestores e  Fiscais do Contrato N\u00ba 130/2021 \u2013 que tem como finalidade a aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos de processamento de dados (Esta\u00e7\u00e3o de Trabalho  Avan\u00e7ada, Nobreak, Notebook Corporativo Intermedi\u00e1rio e Projetor multim\u00eddia avan\u00e7ado), para atender as necessidades da Diretoria de Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social \u2013 DIRPAS, conforme abaixo: Gestor Titular: Jo\u00e3o Victor Gomes Mascarenhas da Rocha\u2013 Matr\u00edcula:  9355596-3 - Contato (68) 98107-7347 \u2013 mailto:dirpas.seasdhm@gmail.com Gestor Substituto: Huanderson da Concei\u00e7\u00e3o Pereira\u2013 Matr\u00edcula:  9573860-1 \u2013 Contato (68) 99975-5415 \u2013 mailto: huandersonc.pereira@ ac.gov.br Fiscal Titular: C\u00e9sar Augusto dos Santos Mafra\u2013 Matr\u00edcula: 950862-7 \u2013  Contato (68) 99221-4296 \u2013 mailto:cesar.mafra@ac.gov.br Fiscal Substituto: Michel do Carmo da Silva Batista\u2013 Matr\u00edcula: 92184242 Contato (68) 99235-1684 \u2013 mailto:michel.carmo@ac.gov.br Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar.\u00b7. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de outubro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 10 DE 25 DE AGOSTO DE 2021 O Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CEDCA/AC, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 06 de abril de 2021, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Lei Estadual n\u00ba 1.011 de  18 de dezembro de 1991, alterada pela Lei n\u00ba 2.967, de 22 de julho de  2015 e com base na delibera\u00e7\u00e3o da 4\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em  25 de agosto de 2021 e, Considerando os princ\u00edpios e as diretrizes da Pol\u00edtica Nacional de Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes e os eixos e os objetivos estrat\u00e9gicos do Plano Estadual Decenal dos Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes;  Considerando ainda o cumprimento estabelecido no item 6 do Plano  Estadual Decenal dos Direitos Humanos de Crian\u00e7a e Adolescente, que  diz que ser\u00e1 gerido de forma democr\u00e1tica, de acordo com os princ\u00edpios  da gest\u00e3o p\u00fablica por um Comit\u00ea Intersetorial, composto por \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o-governamentais, integrante do Sistema de Garantias de Diretos da Crian\u00e7a e do Adolescente.   RESOLVE: Art. 1\u00ba - Instituir Comit\u00ea Intersetorial para acompanhar, monitorar e avaliar a execu\u00e7\u00e3o do Plano Estadual Decenal dos Direitos Humano de  Crian\u00e7as e Adolescentes do Estado do Acre, a seguir: I \u2013 Representantes do Conselho Estadual dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente \u2013 CEDCA: a) Titular: Jo\u00e3o Silva Lima b) Suplente: Daniel Carneiro Alves II \u2013 Representantes do Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social-  CEAS : a) Titular: Jo\u00e3o Lucas Coelho  da Silva  b) Suplente: Regiane de Lima Ferreira III \u2013 Representantes da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o  \u2013 SEPLAG: a) Titular: Wagner da Silva S\u00eana b) Suplente: Regiani Cristina de Oliveira  IV - Representantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre \u2013 MPEAC: a) Titular: Vanderleya Alves Arantes b) Suplente: Nathalia Andrade da Silva Lima V \u2013 Representantes do Centro de Defesa dos Direitos Humanos e Educa\u00e7\u00e3o Popular do Acre - CDDHEP:   a) Titular: Dulcin\u00e9ia Silva  b) Suplente: Joelda Pais VI \u2013 Representantes do F\u00f3rum Estadual dos Diretos da Crian\u00e7a e do  Adolescente: a) Titular: Sarah Nunes Farhat b) Suplente: Lucas de Moraes Silva VII \u2013 Representantes do Comit\u00ea de Participa\u00e7\u00e3o de Adolescentes-CPA: a) Titular: Nath\u00e1lia Maria do Nascimento dos Santos b) Suplente: Samuel Almeida Veras Rio Branco Acre, 25 de agosto de 2021. Ana Paula Lopes Lima Presidente do CEDCA ",
            "CONSELHO ESTADUAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 CEDCA  A Comiss\u00e3o Permanente de An\u00e1lises de Projetos do CEDCA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais divulga o resultado preliminar do Edital de Chamamento  P\u00fablico FIA/CEDCA/AC n\u00ba 01/2021. 1. Aprovados  2. Aprovados com Ressalvas  Eixo 01 \u2013 Prote\u00e7\u00e3o, a saber: Eixo 02 \u2013 Defesa e Garantia de Direitos, a saber: Eixo 03 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o, a saber: As Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que tiveram seus projetos aprovados com ressalvas, dever\u00e3o realizar as adequa\u00e7\u00f5es no prazo do Recurso  contidas no item 7.1 \u2013 Tabela 2 na etapa 06 do referido Edital.  A Comiss\u00e3o encaminhar\u00e1 por e-mail ou outros meios que as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil informou para fins de comunica\u00e7\u00e3o, os Pareceres  dos Aprovados com ressalvas.   Rio Branco/AC, 01 de Outubro de 2021     Irizane Clementino de Lima Vieia \u2013 Membro Marinete Fernandes Batista Soares \u2013 Membro M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas \u2013 Membro Comiss\u00e3o Permanente de An\u00e1lise de Projetos ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 044, DE 30 DE SETEMBRO DE  2021. O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 30 de setembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de  delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07  de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS) e, Considerando o disposto no art. 227, caput e \u00a7 7\u00ba, e no art. 204 da Constitui\u00e7\u00e3o; Considerando o disposto no art. 4\u00b0, \u201cd\u201d; nos incisos II e VII do art. 88 da Lei n\u00b0 8.069, de 13 de julho de 1990 - Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente  e no art. 2\u00b0 do Decreto n\u00b0 5.089, de 20 de maio de 2004; Considerando os princ\u00edpios e as diretrizes da Pol\u00edtica Nacional de Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes e os eixos e os objetivos estrat\u00e9gicos do Plano Nacional Decenal dos Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 109, de 11 de novembro de 2009, do CNAS, que disp\u00f5e sobre a Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o do CNAS N\u00b0 33/2012 Norma Operacional B\u00e1sica do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 NOB/SUAS; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 161/2013 do Conselho Nacional dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CONANDA, que estabeleceu os par\u00e2metros para discuss\u00e3o, formula\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o dos Planos Decenais dos Direitos Humanos da Crian\u00e7a e do Adolescente em \u00e2mbito estadual,  distrital e municipal, em conformidade com os princ\u00edpios e diretrizes da Pol\u00edtica Nacional de Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes e com  os eixos e objetivos estrat\u00e9gicos do Plano Nacional Decenal dos Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 171/2014 do CONANDA, que alterou a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 161/2013; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o CNAS de 07 de maio de 2016, que aprovou o II Plano Decenal da Assist\u00eancia Social (2016/2026). Considerando a e Resolu\u00e7\u00e3o CEDCA n\u00ba 17 de 01 de novembro de 2016, que institui a Comiss\u00e3o Intersetorial para Discuss\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o do Plano  Decenal dos Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes do Estado do Acre; Considerando, a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 192/2017 do CONANDA, que alterou os prazos para a elabora\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o dos Planos Decenais dos Direitos  Humanos da Crian\u00e7a e do Adolescente em \u00e2mbito estadual, distrital e municipal dispostos na Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 171, de 04 de dezembro de 2014, e na  Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 161, de 03 de dezembro de 2013; Considerando o Oficio n\u00ba 033/2021/CEDCA/AC, que encaminha o Plano Estadual Decenal dos Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes \u2013 PEDDHCA; Considerando ainda, a Resolu\u00e7\u00e3o CEDCA N\u00ba 06, de 3 de agosto de 2021, que aprovou o Plano Estadual Decenal Estadual dos Direitos Humanos  de Crian\u00e7a e Adolescente. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR o Plano Estadual Decenal Estadual dos Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes do Acre - PEDDHCA (2021/2030). Art. 2\u00ba O CEAS compor\u00e1 o Comit\u00ea Intersetorial criado pelo CEDCA com intuito de acompanhar, monitorar e avaliar a implementa\u00e7\u00e3o do Plano Decenal de Direitos Humanos de Crian\u00e7as e Adolescentes. Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. Regiane de Lima Ferreira Presidente do CEAS/AC ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 045, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 30 de setembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o  colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro  de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando ainda a Portaria N\u00ba 113, de 10 de dezembro de 2015, que Regulamenta o cofinanciamento federal do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia  Social - SUAS e a transfer\u00eancia de recursos na modalidade fundo a fundo e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Considerando a Portaria SNAS/MDSA n\u00ba 137, de 03 de outubro de 2016; Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania, na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito do Sistema  \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando, a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 28/CEAS de 29 de abril de 2021, que aprovou a compensa\u00e7\u00e3o do recurso de 2015 e 2016, referente ao Servi\u00e7o de  Acolhimento para Adultos e Fam\u00edlias \u2013 PAC II, a ser utilizado no Servi\u00e7o de Acolhimento para Mulheres V\u00edtimas de Viol\u00eancia executado pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para Mulheres \u2013 SEASDHM; Considerando ainda, o OFICIO N\u00ba 1.658/2021/SEASDHM que solicita Regulariza\u00e7\u00e3o da Presta\u00e7\u00e3o de Contas \u2013 Exerc\u00edcios 2015/2016. Resolve: Art. 1\u00ba Aprovar a devolu\u00e7\u00e3o do recurso no valor de R$ 14.888,82 (quatorze mil, oitocentos e oitenta e oito reais e oitenta e dois centavos), referente  ao Servi\u00e7o de Acolhimento para Adultos e Fam\u00edlias, repassado ao Estado do Acre, por meio do Piso Vari\u00e1vel de Alta Complexidade para o Servi\u00e7o  de Acolhimento Institucional para Mulheres em Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia, conforme orienta\u00e7\u00e3o no Oficio N\u00ba 1.755/2021/SE/SGFT/DEFNAS/CGPC/ CAPC-RFF/MC, conforme guia de Recolhimento da Uni\u00e3o - GRU: C\u00f3digo de Recolhimento: 18889-1; N\u00famero de Referencia: 71000018569202111. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as suas disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. Regiane de Lima Ferreira Presidente do CEAS/AC ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 046, DE 30 DE SETEMBRO DE  2021. O Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 30 de setembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o  colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07 de dezembro  de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 109, de 11 de novembro de 2009, do CNAS, que disp\u00f5e sobre a Tipifica\u00e7\u00e3o Nacional de Servi\u00e7os Socioassistenciais; Considerando, a Resolu\u00e7\u00e3o do CNAS N\u00b0 33/2012 Norma Operacional B\u00e1sica do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 NOB/SUAS; Considerando, a Portaria N\u00ba 113, de 10 de dezembro de 2015, que regulamenta o cofinanciamento federal do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social  - SUAS e a transfer\u00eancia de recursos na modalidade fundo a fundo e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 21, de 24 de novembro de 2016, do Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social - CNAS, que estabelece requisitos para  celebra\u00e7\u00e3o de parcerias, conforme a Lei n\u00ba13.019, de 31 de julho de 2014, entre o \u00f3rg\u00e3o gestor da assist\u00eancia social e as entidades ou organiza\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS; Considerando, a Portaria N\u00ba 2.300, de 8 de junho de 2018, que disp\u00f5e sobre a transfer\u00eancia volunt\u00e1ria de recursos oriundos de emenda parlamentar ou  de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, na modalidade fundo a fundo, no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social, e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o Decreto N\u00ba 10.035, de 1\u00ba de outubro de 2019, que institui a Plataforma +Brasil no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal;  Considerando, a Portaria MC N\u00ba 580, de 31 de dezembro de 2020, que disp\u00f5e sobre as transfer\u00eancias de recursos pelo Minist\u00e9rio da Cidadania, na modalidade fundo a fundo, oriundos de emenda parlamentar, de programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria e outros que vierem a ser indicados no \u00e2mbito do Sistema  \u00danico de Assist\u00eancia Social - SUAS e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando, a Portaria Interministerial ME/SEGOV N\u00ba 6.411, de 15 de junho de 2021, estabelece as normas de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira da transfer\u00eancia especial a estados, Distrito Federal e munic\u00edpios de que trata o art. 166-A da Constitui\u00e7\u00e3o; Considerando ainda, a solicita\u00e7\u00e3o contida no OFICIO N\u00ba 2004/2021/SEASDHM da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, nos autos do Processo SEI 0860.012976.00120/2021-62. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a solicita\u00e7\u00e3o requerida pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  - SEASDHM, para altera\u00e7\u00e3o no Plano de Trabalho (Planilha de Itens), referente a Proposta SICONV N\u00ba 896936/2019, cujo objeto \u00e9 a Estrutura\u00e7\u00e3o  da Rede de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social (SUAS) \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Bens. Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias. Rio Branco, 30 de setembro  de 2021. Regiane de Lima Ferreira Presidente do CEAS/AC ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 47, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O CONSELHO ESTADUAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEAS, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria realizada no dia 30 de setembro de 2021, \u00f3rg\u00e3o superior de  delibera\u00e7\u00e3o colegiada do SUAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei n\u00ba 3.634, de 04 de junho de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742 de 07  de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando o Regimento Interno do CEAS:  Art. 8\u00ba (...) o CEAS eleger\u00e1 em sua primeira reuni\u00e3o ordin\u00e1ria, por voto de no m\u00ednimo 2/3 (dois ter\u00e7os) dos seus membros titulares ou na titularidade,  o Presidente e o Vice-presidente para cumprirem mandato de 1 (um) ano, permitida uma recondu\u00e7\u00e3o por igual per\u00edodo. \u00a7 1\u00ba O Colegiado dar\u00e1 posse ao Presidente e do Vice-presidente na mesma sess\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba Fica assegurada, em cada mandato, a altern\u00e2ncia entre a representa\u00e7\u00e3o do governo e da sociedade civil no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Presidente  e de Vice-presidente, respeitando-se os casos de recondu\u00e7\u00e3o.  \u00a7 3\u00ba Fica assegurada, preferencialmente, em cada mandato, a altern\u00e2ncia dos segmentos que comp\u00f5em a sociedade civil no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o  de Presidente e de Vice-presidente.  RESOLVE: Art. 1\u00ba HOMOLOGAR a Mesa Diretora do CEAS/AC para o per\u00edodo de outubro/2021 a outubro/2022. Presidente: Neila Cristina de Lima Fernandes  Vice-Presidente: Regiani Cristina de Oliveira Art. 2\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. Regiane de Lima Ferreira Presidente do CEAS/AC "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO E REGIONAL - SEDUR EXTRATO DO CONTRATO SEDUR N\u00ba 027/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0844.014424.00007/2020-94 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 211/2020/SEDUR CPL 02 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0. 002/2021 DO OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos utilit\u00e1rio pick-up tipo caminhonete SEM CONDUTOR/MOTORISTA, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR, referente aos item  02, que ser\u00e1 prestado nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia e demais documentos t\u00e9cnicos que se encontram anexos ao Edital. Descri\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os: DO VALOR: O valor mensal da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 5.100,00 (cinco mil e cem reais), perfazendo o valor total de R$ 61.200,00 (sessenta e um mil  e duzentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do estado do Acre, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Gest\u00e3o/Unidade: Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR. Fonte de Recurso: 100 (RP). Projeto Atividade: 744.001.4265.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. Nota de Empenho: 744001010373/2021, de 25/08/2021. DO PAGAMENTO: O prazo para pagamento \u00e0 CONTRATADA e demais condi\u00e7\u00f5es a ele referentes encontram-se definidos no item 14 do Termo de  Refer\u00eancia e no Anexo XI da IN SEGES/MP n\u00ba 5/2017. DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA CONTRATANTE E DA CONTRATADA: As obriga\u00e7\u00f5es da CONTRATANTE e da CONTRATADA s\u00e3o aquelas previstas nos  itens 09 e 10 do Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. DA SUBCONTRATA\u00c7\u00c3O: A Contratada n\u00e3o poder\u00e1 subcontratar, ceder ou transferir, total ou parcialmente, o objeto deste Contrato. SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS: As san\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato s\u00e3o aquelas previstas no item 17 do Termo de Refer\u00eancia, anexo do Edital. Documento assinado em 31/08/2021, o Senhor Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg, pela Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional  \u2013 SEDUR - CONTRATANTE, e o Senhor Fabio de Ara\u00fajo Freitas pela FREITAS EMPREENDIMENTOS LTDA- CONTRATADA "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1953, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 131/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MASCARELLO - CARROCERIAS E ONIBUS LTDA, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de micro-\u00f4nibus rodovi\u00e1rio para no m\u00ednimo 24 passageiros e pot\u00eancia do motor m\u00ednima de  160cv, pbt de 7.000kg, equipado com dispositivo de poltrona m\u00f3vel (dpm) para embarque de passageiros com mobilidade reduzida. Produto similar  ao soul class da iveco. Entrega no estado do Acre. Conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estabelecidos no Termo de Refer\u00eancia, que integrou  o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os (Compra Nacional) N\u00ba 01/2021, proposta da CONTRATADA e demais  documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013835.00119/2021-40, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 EDIMAR SANTIAGO DE MELO J\u00daNIOR\u2013 Matr\u00edcula: 332534-5 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRA NORONHA VIDAL \u2013 Matr\u00edcula: 92413371 III \u2013 Fiscal Titular: KENNEDY MAIA DOS SANTOS \u2013 Matr\u00edcula: 9128611-6 IV \u2013 Fiscal Substituto: VLADMILSON MAIA DOS SANTOS \u2013 Matr\u00edcula: 341541-7/8 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1976, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPOR- TES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 135/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa AUTOMEC\u00c2NICA METAL DIESEL LTDA - EPP, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o  de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e  corretiva de ve\u00edculos (alinhamento, balanceamento e cambagem, montagem, desmontagem, conserto e rod\u00edzio de pneus) dos ve\u00edculos oficiais  da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no  munic\u00edpio de Rio Branco/AC e demais munic\u00edpios, conforme o disposto  no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0. 180/2021 - CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00b0 0014.013886.00019/2021-72, a fim de atender as necessidades da  CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: EDMAR ALVES DA CRUZ \u2013 Matr\u00edcula: 9122648-2/3 II \u2013 Gestor Substituto: HELTON FURUNO DE MEDEIROS \u2013  Matr\u00edcula: 2757729-1 III \u2013 Fiscal Titular: RENATO DE MAGALH\u00c3ES MOTA \u2013  Matr\u00edcula: 9254110-4  IV \u2013 Fiscal Substituto: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES \u2013  Matr\u00edcula: 350559-4/5  Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1954, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 129/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa A. O. SANTOS -  ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis  e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes  da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de  Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba  06, de 08 de maio de 2020 e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de  Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos  munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 248/2021 \u2013 CPL  02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do  Processo n\u00ba 0014.007026.00120/2021-51, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA  \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3  IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou re- cebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DOS FISCAIS E GESTORES DE CONTRATOS PORTARIA N\u00ba 1971 DE 01DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio de no Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE Art. 1\u00baRevogar a PORTARIA N\u00ba 806 DE 12DE MAIO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 129/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresaMONTEIRO & SOARES  CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, que tem por objetoa Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolares, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra, saneantes  domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, para atender as demandas da Rede Estadual de Ensino, pr\u00e9dios e anexos, no munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC,  conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 112/2019 \u2013 CPL 02: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor com efeito retroativo a partir da data  01/09/2021 Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1965, de 29 de setembro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04413/2021-13. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Josiane Rosa Farias, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 2368358-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  05 (cinco) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 01.06.1992 a 26.12.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 28.09.2021 a 21.12.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1972, de 01 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04570/2021-29. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Aderilza da Silva Oliveira, Apoio Adm. NI, matr\u00edcula n\u00ba 151181-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93, 04 (quatro) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 28.02.1994 a  26.02.2014. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 04.10.2021 a 28.09.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1973, de 01 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04538/2021-43. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Cosme Jos\u00e9 Carlos, Professor P2, matr\u00edcula n\u00ba 197211-1, com base no Art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93,  03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao  per\u00edodo aquisitivo compreendido entre 12.05.1998 a 10.05.2013. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 04.10.2021 a 30.06.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES Portaria n\u00ba 1974, de 01 de outubro de 2021 A Chefa do Departamento de Pessoas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que foram delegadas atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 086/2019 e tendo em vista o Processo n\u00ba  0014.004770.04492/2021-62. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Maria do Socorro Costa de Oliveira Silva, Professora P2, matr\u00edcula n\u00ba 259284-1, com base no Art. 132, da  Lei Complementar n\u00ba 39/93, 03 (tr\u00eas) per\u00edodos de 03 (tr\u00eas) meses de  Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente ao per\u00edodo aquisitivo compreendido entre  21.09.2002 a 19.09.2017. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar no per\u00edodo de 01.10.2021 a 27.06.2022. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Marta Liane Lima Pires da Silva Chefe do Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas Portaria n\u00ba 912/2020 GAB/SEE ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1955, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 130/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SB DISTRIBUIDORA EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do  Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020 e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.007026.00120/2021-51, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA  \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA \u2013 Matr\u00edcula: 264733-3  IV \u2013 Fiscal Substituto: JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convo- cat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE                                                                                       SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES                CONTRATO/SEE N\u00ba 132/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 248/2021  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00120/2021-51 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eane- ros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020 e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.007026.00120/2021-51. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 185.770,80 (cento e oitenta e cinco mil, setecentos e setenta reais  e oitenta centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 da data de sua assinatura  com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 29 de setembro de 2021. (Torna-se sem efeito a publica\u00e7\u00e3o no DOE n\u00ba 13.138, P.13 em 30/09/2021) ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Paulo Victor Bezerra Bendaham \u2013 TL Com\u00e9rcio de Produtos Aliment\u00edcios  Eireli \u2013 EPP \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 130/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 248/2021  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00120/2021-51 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020 e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.007026.00120/2021-51. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 1.621.295,54 (um milh\u00e3o, seiscentos e vinte e um mil, duzentos e  oitenta reais e dois centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 da data de sua assinatura  com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Valdemir Barbosa dos Santos \u2013 SB Distribuidora Eireli - Me \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO CRAVEIRO COSTA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CECC/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO CRAVEIRO COSTA, NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Bismarque Feitosa Pinheiro \u2013 Presidente Erlisson de Souza Pinheiro Hingred steffani Silva Rocha Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Craveiro Costa, nos termos da  Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das  Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul - AC, 04 de outubro de 2021. ROBERLETE DE SOUZA SILVA Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 129/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 248/2021  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.007026.00120/2021-51 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios  do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela  Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 06, de 08 de maio de 2020 e ainda o Programa  Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 248/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.007026.00120/2021-51. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$  1.705.578,79 (um milh\u00e3o, setecentos e cinco mil, quinhentos e setenta  e oito reais e setenta e nove centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013  Material de Consumo; Fonte de recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 da data de sua assinatura  com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 28 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Arisson Oliveira dos Santos \u2013 A. O. Santos - ME \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO JOS\u00c9 GURGEL RABELLO EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2021 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA JOS\u00c9 GURGEL  RABELLO, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 a LICITA\u00c7\u00c3O a seguir caracterizada: TOMADA DE PRE\u00c7O N. \u00ba 002/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O:  Aquisi\u00e7\u00e3o de material (pedag\u00f3gico, expediente, equipamentos e mobili\u00e1rios). DATA DE ABERTURA DAS PROPOSTAS:  DIA: 18/10/2021. HOR\u00c1RIO: 16:00 horas. LOCAL: Escola de Jos\u00e9 Gurgel Rabello ENDERE\u00c7O: Rua Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Taveira, 80 \u2013 Cidade Nova \u2013 Feij\u00f3 - AC. O Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no mesmo endere\u00e7o, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 11h:00, de segunda-feira a sexta-feira.  Contato 999714656. Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: ivanaon@hotmail.com   Publique-se. Feij\u00f3-AC, em 04 de outubro de 2021. Gustavo de Souza Guimar\u00e3es Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 135/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 180/2021  \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00019/2021-72 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de ve\u00edculos (alinhamento, balanceamento e cambagem, montagem, desmontagem, conserto e rod\u00edzio de pneus) dos ve\u00edculos oficiais  da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no  munic\u00edpio de Rio Branco/AC e demais munic\u00edpios, conforme o disposto  no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0. 180/2021 - CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo  n\u00b0 0014.013886.00019/2021-72. DO VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ R$ 1.353.292,85  (um milh\u00e3o, trezentos e cinquenta e tr\u00eas mil, duzentos e noventa e dois  reais e oitenta e cinco centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do presente  Contrato correr\u00e3o por conta do or\u00e7amento espec\u00edfico - Programas de  Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso:100 (RP); 717.601.4471.0000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o do Transporte Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.39.00  - Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB).  DA VIG\u00caNCIA: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (meses), a partir de sua  assinatura. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 01 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Elecilda Garcia Rodrigues - Automecanica Metal Diesel LTDA \u2013 EPP -  Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 017/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 009/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba 0022179-3/2019 SEI N\u00ba 0761.013631.00010/2020-00 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento o acr\u00e9scimo de  aproximadamente 25% (vinte e cinco por cento) do valor do CONTRATO/SEE N\u00ba 134/2020 que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo e  operacional, de natureza cont\u00ednua, visando o adequado funcionamento  da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de  programas e projetos da Secretaria de Estado de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, no Estado do Acre, nos termos do art. 65, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba,  da Lei n\u00ba 8.666/93, tudo em conformidade com o Parecer N\u00ba 346/2021/ SEE \u2013 DILIC/SEE \u2013 DEAJ e demais documentos constantes nos autos  do processo em ap\u00edgrafe. DO VALOR: O valor mensal do acr\u00e9scimo \u00e9 de R$ 105.406,18 (cento e  cinco mil, quatrocentos e seis reais e dezoito centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesa decorrente deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elementos  de despesa: 33.90.37.00 \u2013  Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte: 100 (RP);  717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades de Ensino; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB); 717.001.4288.0000 \u2013 Incentivo ao Esporte; Elementos de despesa: 33.90.37.00 \u2013  Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra  e 33.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP). LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 30 de setembro de 2021. ASSINAM: Maria Do Socorro Neri Medeiros De Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Rodrigo Augusto de Castro Santana \u2013 Norte - Centro de Dist. de Mer.  em Geral LTDA \u2013 EPP \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO PROFESSORA CL\u00cdCIA GADELHA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CET/2021 O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO CL\u00cdCIA GADELHA, NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o de acordo com  Art. 51 da Lei 8,666 de 21 de junho de 1993, composta pelos membros  abaixo discriminados: Valdeci Maia de Oliveira Facundes - Presidente Meire Luciene Nogueira do Nascimento \u2013 Membro. Manoel Ferreira da Costa \u2013 Membro. Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Prof\u00aa Cl\u00edcia Gadelha, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira  das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 04 de Outubro de 2021. Marileide Silva Gomes Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/2021     O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO ZULEIDE PEREIRA DE SOUZA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: - Antonieta Fernandes de Souza - Presidente - Elisson dos Santos de Souza  - Iago Verissimo da costa Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do  Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola Zuleide Pereira de Souza,  nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, Rio Branco 01 de outubro de 2021 Gilderlene de Carvalho pontes Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO LUIZ GONZAGA DA ROCHA Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 01/2021. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material de expediente, pedag\u00f3gico, limpeza e permanente, para atender as necessidades da escola Luiz Gonzaga Da Rocha Retirada do Edital: BR 317 km 09 Vila Progresso Nari Bela Flor- Epitaciol\u00e2ndia. \u2013 Ac, no hor\u00e1rio de 07:30 \u00e0s 11:30 horas, no per\u00edodo de  04/10/2021 a 18/10/2021 Data de Abertura: 19/10/20 \u00e0s 08h30min horas, BR 317 km 09 Vila Progresso, Nari Bela Flor- Epitaciol\u00e2ndia. \u2013 Ac Epitaciol\u00e2ndia-Ac, 01/10/2021 FRANCISCO DE FREITAS VALDIVINO PRES. COMIT\u00ca EXECUTIVO LUIZ GONZAGA DA SILVA ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO LUIZ GONZAGA DA ROCHA Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 02/2021. Objeto: Tomada de pre\u00e7o: servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o pintura reforma instala\u00e7\u00e3o el\u00e9trica e hidr\u00e1ulica, na escola Luiz Gonzaga da Rocha. Retirada do Edital: Br 317 km 09 Vila Progresso \u2013 Nari Bela Flor \u2013 Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, no hor\u00e1rio de 07:30 \u00e0s 11:30 horas, no per\u00edodo de   04/10/2021 a 18/10/2021 Data de Abertura: 19/10/2021 \u00e0s 10:30 horas, Br 317 km 09 Vila Progresso \u2013 Nari Bela Flor  Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Ac, 01/10/2021 FRANCISCO DE FREITAS VALDIVINO PRES. COMIT\u00ca EXECUTIVO LUIZ GONZAGA DA ROCHA "
        ],
        "SEET": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EMPREENDEDORISMO E TURISMO - SEET EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 003/2021 14\u00ba SAL\u00c3O DO ARTESANATO  A Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo - SEET, por  interm\u00e9dio da Coordena\u00e7\u00e3o Estadual de Artesanato do Estado do Acre,  em conformidade com as diretrizes estabelecidas pelo Programa do Ar- tesanato Brasileiro (PAB), Portaria 1007- SEI, de 11 de junho de 2018,  torna p\u00fablico o processo de sele\u00e7\u00e3o de interessados em participar do  14\u00ba Sal\u00e3o do Artesanato \u2013 Ra\u00edzes Brasileiras, aplicando as normas e  exig\u00eancias estabelecidas na legisla\u00e7\u00e3o citada e seus anexos. DO OBJETIVO DA SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA 1.1 O presente edital tem por objetivo selecionar artes\u00e3os e entidades  representativas, com suas respectivas produ\u00e7\u00f5es, para ocupa\u00e7\u00e3o de  um espa\u00e7o coletivo de 50m\u00b2, para a divulga\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de  produtos artesanais do Estado do Acre no 14\u00ba Sal\u00e3o do Artesanato Brasileiro \u2013 Ra\u00edzes Brasileiras, a ser realizado na Arena de Eventos do P\u00e1tio Brasil Shopping em Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo de 27 de Outubro a 31  de Outubro de 2021. 1.2 Os selecionados dever\u00e3o arcar com as pr\u00f3prias despesas de passagens, translado, hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o durante todo o evento. 1.3 Ficar\u00e1 sob a responsabilidade da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo transportar as pe\u00e7as de artesanato em caminh\u00e3o  ba\u00fa, desde que devidamente acondicionadas e entregue conforme cronograma de organiza\u00e7\u00e3o do evento. 1.4 Os selecionados desde j\u00e1 ficam cientes que eventuais danos, integrais ou  parciais, nas pe\u00e7as de artesanato decorrentes do transporte ser\u00e3o de sua responsabilidade exclusiva, salvo se o transporte for realizado com imper\u00edcia e  imprud\u00eancia, devidamente certificada pelas autoridades de tr\u00e2nsito.   DAS OPORTUNIDADES Ser\u00e3o disponibilizadas para este edital 12 (doze) vagas, sendo:  11 vagas para artes\u00e3os individuais; 1 vaga para mestre artes\u00e3o; que ficar\u00e1 no espa\u00e7o \u201cMestre Artes\u00e3o\u201d para  demonstra\u00e7\u00e3o, sendo que sua vaga de comercializa\u00e7\u00e3o estar\u00e1 no espa\u00e7o PAB - Acre; OBS.: 30% das vagas ser\u00e3o destinadas para artes\u00e3os que n\u00e3o tenham  participado das \u00faltimas 2 (duas) feiras apoiadas pelo Programa do Artesanato Brasileiro - PAB. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O 3.1 Poder\u00e3o participar deste Edital de Chamamento P\u00fablico: I \u2013 Artes\u00e3o: Esteja cadastrado no Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Cadastrais do Artesanato  Brasileiro \u2013 SICAB, com a carteira dentro do prazo de validade no momento da inscri\u00e7\u00e3o; Resida no Estado do Acre; e  Tenha disponibilidade e condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e financeiras para viajar e realizar a comercializa\u00e7\u00e3o dos seus produtos durante o evento. Maiores de 18 anos; II \u2013 Mestre Artes\u00e3o que:  Esteja cadastrado no Sistema de informa\u00e7\u00f5es Cadastrais do Artesanato Brasileiro \u2013SICAB; Tenha disponibilidade f\u00edsica e financeira de estar presente durante todo  o evento;  Com disponibilidade de enviar um representante para viajar e realizar a  comercializa\u00e7\u00e3o dos produtos no espa\u00e7o de comercializa\u00e7\u00e3o do Programa do Artesanato Brasileiro \u2013 PAB/Estado do Acre; O espa\u00e7o \u201c\u00c1rea dos Mestres\u201d ter\u00e1 36m\u00b2 que poder\u00e1 ser ocupado por 6  mestres simultaneamente. A ocupa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de forma rotativa a depender do n\u00famero de indica\u00e7\u00e3o dos estados, o cronograma ser\u00e1 disponibilizado pelo Programa do Artesanato Brasileiro \u2013 PAB ap\u00f3s ades\u00e3o dos  estados participantes; N\u00e3o ser\u00e1 permitido comercializa\u00e7\u00e3o no espa\u00e7o \u201c\u00c1rea dos Mestres\u201d 3.2 O artes\u00e3o selecionado, n\u00e3o tendo condi\u00e7\u00f5es de comparecer ao  evento, dever\u00e1 entregar com anteced\u00eancia \u00e0 Secretaria de Estado de  Empreendedorismo e Turismo, procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico indicando quem comercializar\u00e1 seus produtos, sendo que o outorgado  n\u00e3o poder\u00e1 ser artes\u00e3o individual selecionado (Modelo da Procura\u00e7\u00e3o,  Anexo V). 3.3 Em decorr\u00eancia a pandemia do COVID 19, ressaltamos a preocupa\u00e7\u00e3o com as quest\u00f5es de sa\u00fade, por isso o espa\u00e7o ocupado dever\u00e1  ser respeitado com todas as medidas de seguran\u00e7a adotada pelos protocolos sanit\u00e1rios, e a Secretaria de Estado de Empreendedorismo e  Turismo n\u00e3o ser\u00e1 responsabilizado caso ocorra qualquer incidente de  contamina\u00e7\u00e3o no evento. Portanto o artes\u00e3o selecionado dever\u00e1 anexar  a documenta\u00e7\u00e3o no ato da inscri\u00e7\u00e3o  a carteira de vacina\u00e7\u00e3o com as 2  (duas) dose da vacina contra o COVID 19  ou dose \u00fanica. 3.4  Advertimos caso haja altera\u00e7\u00e3o nas condi\u00e7\u00f5es atuais, a participa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 reavaliada.  DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES Para a inscri\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 preencher o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o  (Anexo I ou II), o termo de compromisso (Anexo III), a Declara\u00e7\u00e3o de Direito  de Uso da Imagem (Anexo IV) e apresentar os seguintes documentos: I \u2013  Artes\u00e3o individual: C\u00f3pia da Carteira da Carteira do Artes\u00e3o (frente e verso) dentro do prazo  de validade ou, na falta justificativa, fornecimento do n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o; C\u00f3pia do RG e do CPF; ou documento oficial que substituam (frente e verso); Fotos das pe\u00e7as artesanais constante na rela\u00e7\u00e3o do item 2 do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I) conforme tabela; Comprovante de resid\u00eancia recente (somente 1 c\u00f3pia recente referente a algum dos \u00faltimos tr\u00eas meses). Carteira de Vacina\u00e7\u00e3o COVID 19; Todos os documentos dever\u00e3o ser anexado no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o no formato, JPEG ou PDF em boa resolu\u00e7\u00e3o, documentos ineleg\u00edveis ser\u00e3o  desclassificados. II \u2013 Mestre Artes\u00e3o:  C\u00f3pia da Carteira da Carteira do Artes\u00e3o (frente e verso) dentro do prazo de validade ou, na falta justificativa, fornecimento do n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o; C\u00f3pia do RG e do CPF; ou documento oficial que substituam (frente e verso); Fotos das pe\u00e7as artesanais constante na rela\u00e7\u00e3o do item 2 do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo II) conforme tabela; Comprovante de resid\u00eancia recente (somente 1 c\u00f3pia recente referente a algum dos \u00faltimos tr\u00eas meses). Carteira de Vacina\u00e7\u00e3o COVID 19; Mem\u00f3ria Curricular, anexar mat\u00e9rias de jornais, revistas, v\u00eddeos; Certificados que comprovem seu trabalho e reconhecimento como mestre; Todos os documentos dever\u00e3o ser anexados no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o no formato, JPEG ou PDF em boa resolu\u00e7\u00e3o, documentos ineleg\u00edveis ser\u00e3o  desclassificados. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas no per\u00edodo de 05 de Outubro a 08 de Outubro, das seguintes formas: Presencial, na Coordena\u00e7\u00e3o do Artesanato, Rua Jo\u00e3o Donato, n\u00ba 125, Bairro Ipase, das  08h \u00e0s 12h Por e-mail, com envio da ficha de inscri\u00e7\u00e3o e dos documentos exigidos para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico: suelanypaiva@gmail.com das 0h do 05/10 at\u00e9 as  23h59 de 08/10, com o seguinte assunto: 14\u00ba Sal\u00e3o do Artesanato - Edital 003/2021 e no corpo do e-mail informar nome completo do interessado. DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O E PRAZOS PARA RECURSO Ap\u00f3s o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, conforme o cronograma previsto no item 6, ser\u00e1 dado in\u00edcio ao processo de sele\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 realizado por uma  comiss\u00e3o institu\u00edda, pela Secretaria de Estado Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET (designada pela Coordena\u00e7\u00e3o do Artesanato) para este fim,  encarregada de avaliar as fotos dos produtos artesanais e documentos solicitados no item 4, de acordo com os seguintes crit\u00e9rios e pontua\u00e7\u00e3o  constante no item 5.2.  A pontua\u00e7\u00e3o atribu\u00edda ser\u00e1 0 \u00e0 5: 5.3 S\u00f3 ser\u00e3o avaliados as inscri\u00e7\u00f5es com a documenta\u00e7\u00e3o exigida completa; 5.4 Durante o processo de an\u00e1lise e avalia\u00e7\u00e3o dos crit\u00e9rios, a equipe t\u00e9cnica de sele\u00e7\u00e3o poder\u00e1 recomendar adequa\u00e7\u00f5es ou solicitar comprova\u00e7\u00e3o  oficial de informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelos participantes. 5.5 No dia 08 de outubro de 2021 ser\u00e1 divulgada a lista provis\u00f3ria com nome dos selecionados, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, no mural da Secretaria  de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET e na Coordena\u00e7\u00e3o do Artesanato. 5.6 Os recursos contra a lista provis\u00f3ria de selecionados dever\u00e3o ser apresentados no dia 09 de outubro de 2021, por meio de eletr\u00f4nico e-mail  suelanypaiva@gmail.com conforme item 4.1 deste edital. 5.7 No dia 11 de Outubro de 2021 ser\u00e1 divulgada a lista definitiva, contendo os nomes dos interessados selecionados, por ordem de classifica\u00e7\u00e3o  em Di\u00e1rio Oficial. 5.8 Caso o n\u00famero de interessados classificados n\u00e3o atinja o n\u00famero de vagas oferecidas, fica no direito \u00e0 Secretaria de Estado Empreendedorismo e Turismo convidar outros artes\u00e3os, que dever\u00e3o atender ao estabelecido no item 3.1, at\u00e9 ser atingido o quantitativo de oportunidades  disponibilizado no item 2.1 neste Edital. 5.9 No caso da impossibilidade de comparecimento ou aus\u00eancia de confirma\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o, o candidato selecionado ser\u00e1 automaticamente  considerado desistente e o candidato que se classificou na sequ\u00eancia da ordem de pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convocado como substituto da vaga.   5.10 Em caso de empate, obter\u00e1 melhor coloca\u00e7\u00e3o quem tiver maior pontua\u00e7\u00e3o nos seguintes quesitos: Tradi\u00e7\u00e3o (item de avalia\u00e7\u00e3o n\u00ba 3); Apresenta\u00e7\u00e3o (item de avalia\u00e7\u00e3o n\u00ba 6).  Produto associado \u00e0 cultura local (item de avalia\u00e7\u00e3o n\u00ba 7); O resultado final da sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Governo do Acre. DEVERES DOS INTERESSADOS SELECIONADOS a) Expor e comercializar, no estande do PAB, somente produtos que atendam aos requisitos definidos na Portaria 1007-SEI, de 11 de junho de  2018, sob pena da sua retirada da feira; b) Todas as pe\u00e7as expostas dever\u00e3o possuir etiqueta de pre\u00e7o; c) Usar avental ou camiseta quando solicitado pela Coordena\u00e7\u00e3o do PAB (uso de uniformes ou aventais no espa\u00e7o do PAB s\u00f3 ser\u00e1 permitido se  aqueles contiverem o logotipo do Programa do Artesanato Brasileiro); d) Usar o crach\u00e1 (credencial) durante todo o evento; e) Pagar taxas, impostos, contribui\u00e7\u00f5es e demais imposi\u00e7\u00f5es das Leis Federais ou Estaduais vigentes oriundos de traslado, exposi\u00e7\u00e3o e venda de  produtos durante o evento; f) N\u00e3o expor banners no estande do PAB, salvo se trate (com autoriza\u00e7\u00e3o do PAB) de banners do PAB ou da Coordena\u00e7\u00e3o Estadual e respectivas  Secretaria de Estado. CRONOGRAMA DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Todas as pe\u00e7as expostas dever\u00e3o possuir etiquetas de pre\u00e7o. N\u00e3o ser\u00e3o permitidos auxiliares menores de 18 anos. N\u00e3o ser\u00e1 permitido a presen\u00e7a do artes\u00e3o sem m\u00e1quina de cart\u00e3o; 7.4 N\u00e3o ser\u00e1 permitida a presen\u00e7a, dentro do estande durante o evento,  de menores de 18 anos acompanhando os artes\u00e3os que est\u00e3o expondo. 7.5 As pe\u00e7as que ser\u00e3o transportadas dever\u00e3o ser embaladas, etiquetadas e  entregues, apropriadamente, pelos artes\u00e3os, justamente com as notas fiscais. 7.6 Qualquer cidad\u00e3o \u00e9 parte legitima para impugnar o presente Edital em caso de identifica\u00e7\u00e3o de alguma irregularidade ou ilegalidade,  devendo protocolar o pedido at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis antes da data de  encerramento das inscri\u00e7\u00f5es, ou seja, at\u00e9 dia 06 de outubro de 2021,  devendo a equipe institu\u00edda pela SEET responder a impugna\u00e7\u00e3o em at\u00e9  24 horas ap\u00f3s o recebimento. 7.7 N\u00e3o ser\u00e3o aceitas pe\u00e7as ap\u00f3s o prazo acima estabelecido. 7.8 O artes\u00e3o selecionado que n\u00e3o apresentar justificativa formal a Coordena\u00e7\u00e3o do Artesanato pela n\u00e3o participa\u00e7\u00e3o do Evento em quest\u00e3o  no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis antes do evento, ser\u00e1 impedido de  participar em qualquer Evento do Programa do Artesanato Brasileiro,  coordenado pela Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET pelo prazo de 06 meses a contar na data da notifica\u00e7\u00e3o do  impedimento. 7.9 A inscri\u00e7\u00e3o implica no conhecimento e concord\u00e2ncia dos termos e  condi\u00e7\u00f5es previstos neste Edital. 7.10 A Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo, se resguarda o direito de revogar o presente procedimento de Chamamento P\u00fablico, no todo ou em parte, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico, derivado de fato  superveniente comprovado, ou anul\u00e1-lo por ilegalidade, de oficio ou por  provoca\u00e7\u00e3o mediante ato escrito e fundamentado, o qual ser\u00e1 disponibilizado no site oficial do Governo do Estado do Acre www.acre.gov.br para  conhecimento. 7.11 Os recursos, impugna\u00e7\u00f5es e demais solicita\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas por meio eletr\u00f4nico e-mail suelanypaiva@gmail.com. 7.12 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos recursos, impugna\u00e7\u00f5es ou pedidos de esclarecimento fora do prazo de especificado neste edital e/ou subscrito por  representante legal para responder pelo artes\u00e3o. 7.13 As situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas neste instrumento ser\u00e3o resolvidas pela  Coordena\u00e7\u00e3o Estadual. 7.14 Consideram-se partes integrantes e indivis\u00edveis deste Edital quaisquer condi\u00e7\u00f5es que estiverem inclusas em seus anexos. Rio Branco, Acre 04 de setembro de 2021 Eliane Pereira Sinhasique Secret\u00e1ria de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET Decreto N\u00ba 009/2019 ANEXO I FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O \u2013 ARTES\u00c3O INDIVIDUAL Evento: 14\u00ba Sal\u00e3o do Artesanato \u2013 Ra\u00edzes Brasileiras Per\u00edodo de comercializa\u00e7\u00e3o: 27 a 31 de Outubro de 2021  Local: Arena de Eventos do P\u00e1tio Brasil Shopping em  Bras\u00edlia \u2013 DF 1) Identifica\u00e7\u00e3o do Artes\u00e3o Nome completo: ___________________________________________ ___________ Endere\u00e7o:_______________________________________  CEP:___________________ Cidade:_________________ UF:_____ Telefone:__________________________  Celular/Whatsapp:_____________________ N\u00ba. da Carteira Nacional do Artes\u00e3o:______________________ Validade:___________ RG:___________________________________  CPF:___________________________E-mail: ___________________ _____________________ 2) Identifica\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o 2.1) Rela\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as indicadas para a comercializa\u00e7\u00e3o * Relacione abaixo at\u00e9 10 produtos que pretende comercializar no evento escolhido, especificando o tipo, a quantidade e finalidade do produto  (decorativos, educativos, l\u00fadicos, religiosos/m\u00edsticos, profanos, utilit\u00e1rios, lembran\u00e7as/souvenires) * Os produtos relacionados t\u00eam que integrar apenas o conjunto de sua  pr\u00f3pria obra ou cole\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo permitida a inclus\u00e3o de pe\u00e7as de  outros artes\u00e3os. *. Todos os produtos relacionados devem representar t\u00e9cnica contida no  SICAB do Artes\u00e3o. 2.2) Capacidade de produ\u00e7\u00e3o mensal: (     ) de 1 a 50 pe\u00e7as      (      ) 51 a 100 pe\u00e7as           (       ) acima de  100 pe\u00e7as 2.3) Indique, aqui, algumas caracter\u00edsticas dos produtos que comp\u00f5em  a sua obra ou sua cole\u00e7\u00e3o, sem quantificar nada (a utilidade, a mat\u00e9ria  prima usada e o seu significado cultural. Exemplo: Santo de barro: religioso; talha em madeira: decorativo; cesta em palha: utilit\u00e1rio; boneca  de pano: l\u00fadico; bijuteria em croch\u00ea: adorno e acess\u00f3rios). Descreva,  tamb\u00e9m, o processo de cria\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a._______________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ _________________________________. 2.4) Para efeito de informa\u00e7\u00e3o, indique aqui os tipos de expositores necess\u00e1rios para expor seus produtos no evento (exemplo: araras, mesas,  prateleiras, manequins, tudo com as respectivas dimens\u00f5es): ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________. 3) Informa\u00e7\u00f5es Complementares 3.1) O seu produto apresenta caracter\u00edsticas culturais da arquitetura,  fauna, flora ou das manifesta\u00e7\u00f5es culturais do Estado? (   ) SIM (   ) N\u00c3O Em caso de SIM, quais? ________________________________________________________ ______________ 3.2) Utiliza material reciclado e/ou aproveita res\u00edduos? (   ) SIM (   ) N\u00c3O Em caso de SIM, quais? ________________________________________________________ ______________ 3.3) Informe o n\u00ba de beneficiados diretos e indiretos com a sua produ\u00e7\u00e3o: a) Benefici\u00e1rios diretos:______________ b) Benefici\u00e1rios indiretos:_____________ 3.4) Possui experi\u00eancia com a comercializa\u00e7\u00e3o? (  ) SIM (  ) N\u00c3O ( ) Feiras e Eventos (  ) Lojas (   ) Casa do Artes\u00e3o  (   ) Outros:________________________ 3.5) O seu produto possui etiqueta de pre\u00e7o ou tag? ( ) SIM ( ) N\u00c3O 3.6) O seu produto possui algum tipo de embalagem? ( ) SIM ( ) N\u00c3O Qual?____________________________________________________ ______________ 3.7) Comercializa produtos com a utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito? ( )  SIM ( ) N\u00c3O 3.8) J\u00e1 participou de algum curso de aperfei\u00e7oamento da sua produ\u00e7\u00e3o?  Qual? J\u00e1 proferiu cursos ou oficinas? ________________________________________________________ ________________________________________________________ ___________________________ 3.9) No caso de ser selecionado, gostaria de levar algum mobili\u00e1rio para  expor seus produtos no evento? ( ) SIM ( ) N\u00c3O Quais? __________________________________________________ ____________________. ANEXO II FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O \u2013 MESTRE ARTES\u00c3O Evento: 14\u00ba Sal\u00e3o do Artesanato \u2013 Ra\u00edzes Brasileiras Per\u00edodo de comercializa\u00e7\u00e3o: 27 a 31 de Outubro de 2021  Local: Arena de Eventos do P\u00e1tio Brasil Shopping em  Bras\u00edlia \u2013 DF 1) Identifica\u00e7\u00e3o do Mestre Artes\u00e3o Nome completo: ___________________________________________ ______________ Endere\u00e7o:_______________________________________  CEP:___________________ Cidade:_________________ UF:_____ Telefone:__________________________  Celular/Whatsapp:_____________________ N\u00ba. da Carteira Nacional do Artes\u00e3o:______________________ Validade:___________ RG:___________________________________  CPF:___________________________E-mail: ___________________ _____________________ 2) Identifica\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o 2.1) Relacione no quadro abaixo at\u00e9 10 produtos que pretende comercializar no evento escolhido, especificando de acordo com a descri\u00e7\u00e3o presente na Portaria n\u00ba 1007/2018 para classifica\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o artesanal (Artesanato Tradicional, Arte Popular, Artesanato Ind\u00edgena, Artesanato  Quilombola, Artesanato de Refer\u00eancia Cultural, Artesanato Contempor\u00e2neo-Conceitual) e a finalidade do produto (decorativos, educativos, l\u00fadicos,  religiosos/m\u00edsticos, profanos, utilit\u00e1rios, lembran\u00e7as/souvenires) Os produtos relacionados t\u00eam que integrar apenas o conjunto de sua pr\u00f3pria obra  ou cole\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo permitida a inclus\u00e3o de pe\u00e7as de outros artes\u00e3os. 2.2) Com quem voc\u00ea aprendeu a fazer seu produto? (      ) Heran\u00e7a familiar      (      ) Curso           (       ) Revistas           (      ) Autodidata (      ) Televis\u00e3o/Internet    (      ) Outros \u2013 citar______________________________ 2.3) Capacidade de produ\u00e7\u00e3o mensal: (     ) de 1 a 50 pe\u00e7as      (      ) 51 a 100 pe\u00e7as           (       ) acima de 100 pe\u00e7as 2.4) Indique, aqui, algumas caracter\u00edsticas dos produtos que comp\u00f5em a sua obra ou sua cole\u00e7\u00e3o, sem quantificar nada (a utilidade, a mat\u00e9ria prima  usada e o seu significado cultural. Exemplo: Santo de barro: religioso; talha em madeira: decorativo; cesta em palha: utilit\u00e1rio; boneca de pano:  l\u00fadico; bijuteria em croch\u00ea: adorno e acess\u00f3rios). Descreva, tamb\u00e9m, o processo de cria\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a. ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ________________________________________________. 2.5) Para efeito de informa\u00e7\u00e3o, indique aqui os tipos de expositores necess\u00e1rios para expor seus produtos no evento (exemplo: araras, mesas,  prateleiras, manequins, tudo com as respectivas dimens\u00f5es): ____________________________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ ________________________________________________. 3) Informa\u00e7\u00f5es Complementares 3.1) O seu produto apresenta caracter\u00edsticas culturais da arquitetura, fauna, flora ou das manifesta\u00e7\u00f5es culturais do Estado? ( ) SIM ( ) N\u00c3O Em caso de SIM, quais? ______________________________________________________________________ 3.2) Utiliza material reciclado e/ou aproveita res\u00edduos? ( ) SIM ( ) N\u00c3O Em caso de SIM, quais? ______________________________________________________________________ 3.3) Informe o n\u00ba de beneficiados diretos e indiretos com a sua produ\u00e7\u00e3o: a) Benefici\u00e1rios diretos:______________ b) Benefici\u00e1rios indiretos:_____________ 3.4) Possui experi\u00eancia com a comercializa\u00e7\u00e3o? ( ) SIM ( ) N\u00c3O ( ) Feiras e Eventos ( ) Lojas ( ) Casa do Artes\u00e3o  ( ) Outros:________________________ 3.5) O seu produto possui etiqueta de pre\u00e7o ou tag? ( ) SIM ( ) N\u00c3O 3.6) O seu produto possui algum tipo de embalagem? ( ) SIM ( ) N\u00c3O Qual?__________________________________________________________________ 3.7) Comercializa produtos com a utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito? ( ) SIM ( ) N\u00c3O 3.8) J\u00e1 participou de algum curso de aperfei\u00e7oamento da sua produ\u00e7\u00e3o? Qual? J\u00e1 proferiu cursos ou oficinas? ____________________________________________________________________________________________________________________ 3.9) No caso de ser selecionado, gostaria de levar algum mobili\u00e1rio para expor seus produtos no evento? ( ) SIM ( ) N\u00c3O Quais? ______________________________________________________________________. 4) Informa\u00e7\u00f5es como Mestre Artes\u00e3o 4.1) Anexar documentos que identifique que \u00e9 coordenador da t\u00e9cnica e se prop\u00f5e demostrar no espa\u00e7o \u201c\u00c1rea dos Mestres\u201d. Como: certificado de  curso ministrado, divulga\u00e7\u00e3o em m\u00eddias, declara\u00e7\u00e3o de entidades civis e reconhecimento como mestre artes\u00e3o. Todos os documentos dever\u00e3o ser anexados no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o no formato, JPEG ou PDF em boa resolu\u00e7\u00e3o, documentos ineleg\u00edveis ser\u00e3o  desclassificados ANEXO VI TERMO DE COMPROMISSO PESSOA F\u00cdSICA Eu, ________________________________________________________________, portador (a) do RG de n\u00ba ______________, inscrito (a) no  CPF sob n\u00ba_____________, residente no endere\u00e7o ____________________________________________, na cidade de _________________,  selecionado (a) para comercializar minha produ\u00e7\u00e3o no 14\u00ba Sal\u00e3o do Artesanato \u2013 Ra\u00edzes Brasileiras, em Bras\u00edlia - DF,  comprometo-me a cumprir  as disposi\u00e7\u00f5es previstas no Edital n\u00ba 003/2021, da Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET. Assumo tamb\u00e9m ter ci\u00eancia de que: 1. As minhas pe\u00e7as ser\u00e3o expostas em espa\u00e7o compartilhado, no estande do Estado do Acre, e ser\u00e3o por mim comercializadas segundo as orienta\u00e7\u00f5es da COORDENA\u00c7\u00c3O ESTADUAL, e o valor resultante das vendas ficar\u00e1 sob minha guarda e responsabilidade.  2. As pe\u00e7as N\u00c3O ESTAR\u00c3O ASSEGURADAS, em caso de dano ou furto, durante o per\u00edodo do evento ou durante a etapa de log\u00edstica. 3. N\u00e3o h\u00e1 \u00f4nus a Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo - SEET, e suas vinculadas, em caso de acidente, dano ou furto do material  durante o processo de log\u00edstica, sendo de minha responsabilidade a decis\u00e3o sobre a contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de seguro das pe\u00e7as durante o trajeto,  assim como, para o per\u00edodo de exposi\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as.  4. Declaro ainda estar apto a ser contemplado pelo edital, n\u00e3o incorrendo em nenhuma de suas veda\u00e7\u00f5es. 5. Por fim, atesto a minha capacidade operacional para produzir o(s) modelo(s) e quantidade de pe\u00e7as do artesanato descrito na ficha de inscri\u00e7\u00e3o,  de acordo com o cronograma deste Edital. [CIDADE], [DATA] ___________________________ (Nome e assinatura e do artes\u00e3o autor da pe\u00e7a) ANEXO IV DECLARA\u00c7\u00c3O DE CESS\u00c3O DE DIREITO DE USO DE IMAGEM Eu, ________________________________________________________________, portador (a) do RG de n\u00ba ______________, inscrito (a) no  CPF sob n\u00ba_____________, residente no endere\u00e7o ________________ ____________________________, na cidade de _________________,  declaro possuir poderes para autorizar que a Secretaria de Estado de  Empreendedorismo e Turismo \u2013 SEET divulgue, exibam em p\u00fablico e  reproduzam nas pe\u00e7as gr\u00e1ficas ou materiais informativos, as obras intelectuais referentes ao Edital n\u00ba003/2021, referente ao 14\u00ba Sal\u00e3o do Artesanato\u2013 Ra\u00edzes Brasileiras, em Bras\u00edlia - DF a realizar-se de 27/10/2021  a 31/10/2021, assim como as fotos dos profissionais envolvidos, entregues por mim para divulga\u00e7\u00e3o, para fins publicit\u00e1rios ou educacionais. Declaro, ainda, para todos os fins e efeitos de direito, que da utiliza\u00e7\u00e3o  das imagens para as finalidades citadas acima n\u00e3o decorrer\u00e1 qualquer tipo  de \u00f4nus para a Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo -  SEET, advindos de pagamento de direitos de uso de imagem e/ou direitos  autorais. [CIDADE], [DATA] _________________________________________________________ (Assinatura e nome do artes\u00e3o ou do representante legal da pessoa  jur\u00eddica inscrita) (N\u00famero do registro civil/RG) ANEXO V PROCURA\u00c7\u00c3O AD NEGOTIA OUTORGANTE:  __________________ [NACIONALIDADE], _____________ [ESTADO  CIVIL], _____________[PROFISS\u00c3O], portador (a) do RG sob o n\u00ba  ______________, inscrito (a) no CPF sob o n\u00ba ____________, residente e domiciliado (a) em ______________________________________ ___________________________________________. OUTORGADO:_____________________  __________________ [NACIONALIDADE], _____________ [ESTADO  CIVIL], _____________[PROFISS\u00c3O], portador (a) do RG sob o n\u00ba  ______________, inscrito (a) no CPF sob o n\u00ba ____________, residente e domiciliado (a) em ______________________________________ ___________________________________________. Pelo presente instrumento particular de mandato a parte que assina, denominada outorgante, nomeia e constitui como procurador o outorgado  acima qualificado, a quem outorga os poderes especiais para vender os  produtos artesanais [ESPECIFICA\u00c7\u00c3O], podendo para tanto, assinar  compromissos e obriga\u00e7\u00f5es, ajustar cl\u00e1usulas, condi\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os; dar  e receber quaisquer garantias; pagar ou receber sinal, parcelas ou o  todo; assinar os contratos necess\u00e1rios, transmitindo direito, a\u00e7\u00e3o, posse e dom\u00ednio; responder pela evic\u00e7\u00e3o; receber quaisquer quantias decorrentes do uso dos poderes conferidos, dando recibos e quita\u00e7\u00f5es;  representar perante reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas federais, estaduais e municipais, autarquias, sociedades de economia mista, Cart\u00f3rios de Notas,  Registro de Im\u00f3veis e Registro de T\u00edtulos e Documentos e onde mais  necess\u00e1rio for; pagar impostos e assinar guias, inclusive de transmiss\u00e3o; praticar, enfim, todos os demais atos para o fiel cumprimento do  presente mandato, inclusive substabelecer. [CIDADE], [DATA] ____________________________ Assinatura "
        ],
        "SEFAZ": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DE TERMO DE RESILI\u00c7\u00c3O AMIG\u00c1VEL DO CONTRATO N\u00ba  29/2021 Processo SEI n\u00ba 0715.004345.00004/2021-89. DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ/AC, e a empresa PINHEIRO\u2019S COM\u00c9RCIO  DE PRODUTOS PARA LIMPEZA LTDA, CNPJ n\u00ba 07.345.999/0001-50. DO OBJETO: O presente Termo tem por objeto a resili\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel  do Contrato Administrativo n\u00ba. 29/2021, firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ e a empresa PINHEIRO\u2019S  COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS PARA LIMPEZA LTDA, para a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais diversos para enfrentamento da COVID 19 (\u00c1lcool  et\u00edlico hidratado, \u00c1lcool gel antiss\u00e9ptico, m\u00e1scara cir\u00fargica, luvas e  Pano multiuso), visando satisfazer \u00e0s necessidades da Secretaria de  Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ. DA RESILI\u00c7\u00c3O: Fica rescindido o contrato em ep\u00edgrafe, por conseguinte, a Secretaria de Estado da Fazenda e a empresa PINHEIRO\u2019S COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS PARA LIMPEZA LTDA, ficam isentas de qualquer v\u00ednculo em rela\u00e7\u00e3o a direitos e obriga\u00e7\u00f5es constantes no Contrato  n\u00ba 29/2021, haja estarem de acordo com as cl\u00e1usulas previstas neste  distrato contratual. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente termo ser\u00e1 a partir da data  da assinatura. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo se firma no que disp\u00f5e o art. 79, inciso II da Lei 8.666/93 c/c cl\u00e1usula d\u00e9cima sexta do  Contrato N\u00b0 29/2021.   DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: Este termo ter\u00e1 seu resumo publicado, nos termos  do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei n\u00ba 8.66693. DO FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes desta resili\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre. DATA DA ASSINATURA: 17 de setembro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013  SEFAZ/AC, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER,  Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela empresa PINHEIRO\u2019S  COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS PARA LIMPEZA LTDA, o Senhor  GEORGE CARLOS PINHEIRO DA SILVA, s\u00f3cio propriet\u00e1rio. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DE TERMO DE RESILI\u00c7\u00c3O AMIG\u00c1VEL DO CONTRATO  N\u00ba 27/2021 Processo SEI n\u00ba 0715.004345.00004/2021-89. DAS PARTES: O Estado do Acre, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ/AC, e a empresa MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba 27.664.758/0001-80. DO OBJETO: O presente Termo tem por objeto a resili\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do  Contrato Administrativo n\u00ba. 27/2021, firmado entre a SECRETARIA DE  ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ e a empresa MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba 27.664.758/0001-80, para a aquisi\u00e7\u00e3o  de materiais diversos para enfrentamento da COVID 19 (\u00c1lcool et\u00edlico  hidratado, \u00c1lcool gel antiss\u00e9ptico, m\u00e1scara cir\u00fargica, luvas e Pano multiuso), visando satisfazer \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado da  Fazenda \u2013 SEFAZ. DA RESILI\u00c7\u00c3O: Fica rescindido o contrato em ep\u00edgrafe, por conseguinte, a Secretaria de Estado da Fazenda e a empresa MD IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, ficam isentas de qualquer v\u00ednculo em rela\u00e7\u00e3o  a direitos e obriga\u00e7\u00f5es constantes no Contrato n\u00ba 27/2021, haja estarem  de acordo com as cl\u00e1usulas previstas neste distrato contratual. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente termo ser\u00e1 a partir da data  da assinatura. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo se firma no que disp\u00f5e o art. 79, inciso II da Lei 8.666/93 c/c cl\u00e1usula d\u00e9cima sexta do  Contrato N\u00b0 27/2021.   DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: Este termo ter\u00e1 seu resumo publicado, nos termos  do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei n\u00ba 8.66693. DO FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes desta resili\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre. DATA DA ASSINATURA: 17 de setembro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013  SEFAZ/AC, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER,  Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela empresa MD IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, o Senhor MARCELO BRILHANTE CABANELA,  s\u00f3cio propriet\u00e1rio. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA EXTRATO DE TERMO DE RESILI\u00c7\u00c3O AMIG\u00c1VEL DO CONTRATO  N\u00ba 28/2021 Processo SEI n\u00ba 0715.004345.00004/2021-89. DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ/AC e a empresa MS SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME. DO OBJETO: O presente Termo tem por objeto a resili\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do  Contrato Administrativo n\u00ba. 28/2021, firmado entre a SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ e a empresa MS SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, para a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais diversos  para enfrentamento da COVID 19 (\u00c1lcool et\u00edlico hidratado, \u00c1lcool gel antiss\u00e9ptico, m\u00e1scara cir\u00fargica, luvas e Pano multiuso), visando satisfazer \u00e0s  necessidades da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ. DA RESILI\u00c7\u00c3O: Fica rescindido o contrato em ep\u00edgrafe, por conseguinte, a  Secretaria de Estado da Fazenda e a empresa MS SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO  E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, ficam isentas de qualquer v\u00ednculo em  rela\u00e7\u00e3o a direitos e obriga\u00e7\u00f5es constantes no Contrato n\u00ba 28/2021, haja  estarem de acordo com as cl\u00e1usulas previstas neste distrato contratual. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente termo ser\u00e1 a partir da data  da assinatura. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo se firma no que dis- p\u00f5e o art. 79, inciso II da Lei 8.666/93 c/c cl\u00e1usula d\u00e9cima sexta do  Contrato N\u00b0 28/2021.   DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: Este termo ter\u00e1 seu resumo publicado, nos termos  do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei n\u00ba 8.66693. DO FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes desta resili\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre. DATA DA ASSINATURA: 09 de setembro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA \u2013 SEFAZ/AC, o Senhor R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER,  Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e pela empresa pela empresa MS  SERVI\u00c7O COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA - ME, o Senhor  MICHEL MESSIAS DINIZ, S\u00f3cio Propriet\u00e1rio. "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 182, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que Lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A de 02 de janeiro de 2019. R E S O LV E: Art. 1\u00ba - Designar os membros para compor o Conselho do Trabalho,  Emprego e Renda do Estado do  Acre, sem \u00f4nus para este Estado, para mandato no per\u00edodo correspondente de 05.07.2021 a 05.07.2025, os seguintes membros: I) Do Governo a) Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia/SEICT Titular - Ana Maria de Holanda Bezerra Suplente - Karine Flor\u00eancio de Matos b) Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio/SEPA Titular \u2013 Sheyla Ingrid dias Lustosa Suplente - Jaqueline Barbosa Alencar c) Secretaria de Estado de Empreendedorismo e Turismo/SEET Titular \u2013 Jos\u00e9 Fred Lima Suplente: Yara Azevedo d) Superintend\u00eancia Regional do Trabalho e Emprego do Estado do  Acre/SRTEAC Titular - Taumaturgo Lima Cordeiro Suplente - Nadja Maria Marques II) Dos Empregadores a) Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Acre/FIEAC Titular \u2013 Jos\u00e9 Adriano Ribeiro da Silva Suplente \u2013 M\u00e1rcio Valter Agiolfi b) Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura e pecu\u00e1ria do Estado do Acre/FAEAC Titular \u2013 aguardando indica\u00e7\u00e3o. Suplente - aguardando indica\u00e7\u00e3o. c) Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio do Estado do Acre/FECOMERCIO Titular \u2013 Mauro Marcelo Gomes de Oliveira Suplente - Maria do Socorro Bezerra Nobre d) Federa\u00e7\u00e3o dos Empregadores em Transportes Rodovi\u00e1rios dos Estados da Regi\u00e3o Norte/FETRANORTE III) Dos Trabalhadores a) Central \u00danica dos Trabalhadores/CUT Titular - Edmar Batistela Tonelo Suplente \u2013 Liziane de Ara\u00fajo Pedrosa b) Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura do Estado do Acre/FETACRE Titular - Raimundo Mendes de Barros Filho Suplente \u2013 Paulo Gomes Brasil c) Sindicato dos Trabalhadores da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o Civil do Estado do Acre/STICCEA Titular \u2013 Jos\u00e9 Aldemar Moura de Assis Suplente \u2013 Cleison Am\u00e2ncio de Souza d) Sindicato dos Trabalhadores do Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os/FECOMERCIO Titular \u2013 Maria da silva Freire Suplente \u2013 Aur\u00e9lio Bardales Damasceno Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05.07.2021. Registre-se, Publique-se, e Cumpra-se. Rio Branco, 01 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 183, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 01 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.462-A  de 02 de janeiro de 2019.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Designar a servidora Suelane Cavalcante Gomes Marques,  Matr\u00edcula: 9311173-3, para responder interinamente pelo Departamento  Administrativo no per\u00edodo de 04 \u00e0 18 de outubro de 2021, durante a  aus\u00eancia da titular. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se, e, Cumpra-se.  Rio Branco, 04 de outubro de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "COOPERATIVA NOVA ALIAN\u00c7A DOS PRODUTORES DE FARINHA  DO VALE DO JURU\u00c1  - COOPERFARINHA                                                                          AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 007/2021 A Cooperativa Nova Alian\u00e7a dos Produtores de Farinha do Vale do Juru\u00e1  - COOPERFARINHA, por meio da COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, torna p\u00fablico para conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo \u201cMENOR PRE\u00c7O \u201d.  DO OBJETO: Realiza\u00e7\u00e3o de 120 horas consultoria t\u00e9cnica para acompanhamento/implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do projeto Pr\u00f3-Agroind\u00fastria. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA: A entrega e abertura dos envelopes ser\u00e1  realizada no dia 13 de Outubro de 2021, \u00e0s 10h:00, na sede na sede  da Cooperfarinha, Rua Floriano Peixoto, Mercado do agricultor, Box 01  - Centro,  69980-000, Cruzeiro do Sul, Acre.  DA RETIRADA DO EDITAL: O Edital e demais anexos poder\u00e3o ser adquiridos na Sede da Cooperfarinha ou atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o pelo e-mail: cooperfarinhaczs@gmail.com.  DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: Para esclarecimento de  d\u00favidas ou informa\u00e7\u00f5es complementares dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cooperfarinhaczs@gmail.com e/ou pelo telefone: (68)  999790705 citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Cruzeiro do Sul - AC, 01 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Oliveira do Nascimento  Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO  ALMEIDA                                                                          AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 02/2021 A Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Rurais Projeto Machado Almeida (CNPJ:  04.562.058/0001-80), por meio da COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O-CPL, torna p\u00fablico para conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping,  tipo \u201cMENOR PRE\u00c7O POR LOTE\u201d.  DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos (material permanente e de consumo), para projeto intitulado por \u201cComercializa\u00e7\u00e3o  de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras livres\u201d,  objetivando atender a demanda da Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Rurais  Projeto Machado Almeida (Horta Nativa). DA ENTREGA DAS PROPOSTAS: as propostas dever\u00e3o ser entregues at\u00e9  as 09:00 horas (hor\u00e1rio local), do dia 11/10/2021, na Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o/Operacional da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre, localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135, Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS: a sess\u00e3o  de abertura e an\u00e1lise das propostas ser\u00e1 realizada no dia 11/10/2021,  \u00e0s 09:00 horas (hor\u00e1rio local), na sala de videoconfer\u00eancia da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre, localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135,  Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA RETIRADA DO EDITAL: o edital e demais anexos poder\u00e3o ser retirados mediante envio de solicita\u00e7\u00e3o para o e-mail: hortanativacapixaba@ gmail.com. DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: para esclarecimento de  d\u00favida ou informa\u00e7\u00e3o complementar dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o  eletr\u00f4nico hortanativacapixaba@gmail.com e/ou pelo telefone (68)  99216-7769, citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Capixaba/AC, 01 de outubro de 2021. PAULO DE SOUZA E SILVA Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS                                                                          AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 02/2021 A Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores e Produtoras Rurais Tr\u00eas Fronteiras (CNPJ: 23.495.199/0001-71), por meio da COMISS\u00c3O PERMANENTE DE  LICITA\u00c7\u00c3O-CPL, torna p\u00fablico para conhecimento de todos os interessados, que se encontra instaurada a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Shopping, tipo  \u201cMENOR PRE\u00c7O POR LOTE\u201d.  DO OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos (material permanente e de consumo), para projeto intitulado por \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o produtiva e  amplia\u00e7\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o em feiras livres, do PA Walter Arce\u201d, objetivando atender a demanda da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores e  Produtoras Rurais Tr\u00eas Fronteiras. DA ENTREGA DAS PROPOSTAS: as propostas dever\u00e3o ser entregues at\u00e9 as 14:30 horas (hor\u00e1rio local), do dia 11/10/2021, na Divis\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o/Operacional da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre, localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135, Bairro Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E AN\u00c1LISE DAS PROPOSTAS: a sess\u00e3o de abertura e an\u00e1lise das propostas ser\u00e1 realizada no dia 11/10/2021, \u00e0s  14:30 horas (hor\u00e1rio local), na sala de videoconfer\u00eancia da Superintend\u00eancia Regional do Incra no Acre, localizada \u00e0 Rua Santa In\u00eas, 135, Bairro  Avi\u00e1rio, em Rio Branco/AC. DA RETIRADA DO EDITAL: o edital e demais anexos poder\u00e3o ser retirados mediante envio de solicita\u00e7\u00e3o para o e-mail: tresfronteiras.ac@gmail.com. DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES: para esclarecimento de d\u00favida ou informa\u00e7\u00e3o complementar dever\u00e1 ser utilizado o endere\u00e7o eletr\u00f4nico tresfronteiras.ac@gmail.com e/ou pelo telefone (68) 99216-7769, citando o n\u00ba do edital em quest\u00e3o. Bujari/AC, 01 de outubro de 2021. JOSE OLIVEIRA CASTRO Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS                                                                          EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 01/2021                                                 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 01/2021                                                                PARTES: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES E PRODUTORAS RURAIS TR\u00caS FRONTEIRAS (CNPJ: 23.495.199/0001-71) E A EMPRESA SINAI  TRANSPORTES E COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS LTDA (CNPJ: 29.174.236/0001-26). OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, materiais e equipamentos (material permanente e de consumo), para projeto intitulado por \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o produtiva e amplia\u00e7\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o em feiras livres, do PA Walter Arce\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE,  relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 01/2021 e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 401.098,67 (quatrocentos e um mil, noventa e oito reais e sessenta e sete centavos), de acordo  com os valores especificados na Proposta de Pre\u00e7os, sendo R$ 243.524,67 (duzentos e quarenta e tr\u00eas mil, quinhentos e vinte e quatro reais e  sessenta e sete centavos) para o lote 1, R$ 80.900,00 (oitenta mil e novecentos reais) para o lote 2, R$ 72.375,00 (setenta e dois mil, trezentos e  setenta e cinco reais) para o lote 3 e R$ 4.299,00 (quatro mil, duzentos e noventa e nove reais) para o lote 5 LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 30 de setembro de 2021.  SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO DOS SANTOS DE OLIVEIRA, pela CONTRATANTE, e a Sr\u00aa. SILVANE ELIZE GELLER DA ROSA, pela CONTRATADA. ",
            "TERCEIRO TERMO ADITIVO DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 006/2018 TERCEIRO TERMO ADITIVO DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba 006/2018 QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO  DA SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT E A COOPERATIVA MISTA DE PRODUTORES RURAIS DAS  COMUNIDADES CATUABA, VISTA ALEGRE E COOPERATIVA LIBERDADE. A SECRETARIA DE ESTADO DE IND\u00daSTRIA, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - SEICT, inscrito sob o CNPJ/MF n\u00b0 16.958.425/0001-48, com sede na  Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00b0 1.782, Bosque, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, neste ato representada por seu Gestor ANDERSON ABREU DE  LIMA, brasileiro, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 188807 SSP/AC,  inscrito sob o n\u00famero de CPF n\u00ba 359.274.882-34, domiciliado \u00e0 Av. Recanto Verde n\u00ba 350, Conjunto Mariana, nesta capital, nomeado atrav\u00e9s do Decreto 014, de 2 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E 12.462-A em 2 de  janeiro de 2019, doravante designado simplesmente CONCEDENTE e a COOPERATIVA MISTA DE PRODUTORES RURAIS DAS COMUNIDADES CATUABA, VISTA ALEGRE E COOPERATIVA LIBERDADE, inscrita no CNPJ n\u00ba 28.620.058/0001-57 com sede na Rodovia BR 364 km 8505  \u2013 07 KM \u2013 Belo Jardim, CEP 69.907-868, Estado do Acre, representada neste ato por sua presidente a Sra. JANETE DO NASCIMENTO SILVA,  brasileira, portadora do CPF n\u00ba 564.763.882-15 e RG n\u00ba 267522 SSP/AC, doravante denominada de CONVENENTE, resolvem celebrar o presente  Termo Aditivo do Termo de Fomento, regendo-se pelo disposto na Lei Complementar n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000, nas correspondentes Leis de  Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias e Lei Or\u00e7ament\u00e1ria anual, na Lei n\u00ba 13.019, de 31 de julho de 2014 e respectivo Decreto Regulamentar de N\u00ba 8.726 de 27  de abril de 2016, consoante ao Processo Administrativo n\u00ba 327/2018 e mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO   O presente aditivo do termo de fomento visa o fortalecimento da cadeia produtiva da mandioca atrav\u00e9s da implementa\u00e7\u00e3o da agroind\u00fastria, melhorando o processo de beneficiamento e produ\u00e7\u00e3o dos derivados da mandioca com a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de trabalho, maior rendimento, maior  qualidade do produto, adequa\u00e7\u00e3o a legisla\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e ambiental, organiza\u00e7\u00e3o da comercializa\u00e7\u00e3o, acesso a mercados mais exigentes e formais,  contribuindo assim para o desenvolvimento social e econ\u00f4mico da comunidade. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 OBJETO DO ADITIVO O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E VIG\u00caNCIA Fica prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Termo de Fomento n\u00ba 006/2018, com prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia de 09 (nove) meses, a  contar do dia 27 de mar\u00e7o de 2021. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 AMPARO LEGAL O presente Termo Aditivo tem como base legal o Artigo 57, da Lei n\u00ba 13.019/2014. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES  As demais cl\u00e1usulas que n\u00e3o foram por este Termo modificadas, permanecem inalteradas e s\u00e3o pelo presente Termo ratificadas, sem preju\u00edzo ao  direito de equil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O Em conformidade com disposto no par\u00e1grafo do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/93, o presente Termo Aditivo ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es impostas nas demais cl\u00e1usulas permanecendo inalteradas no contrato principal. E por estarem assim justas e contratadas, firmam as partes contratantes o presente instrumento em 02 (duas) vias de igual teor e forma, para que  se produzam os necess\u00e1rios efeitos legais. Rio Branco - AC, 19 de mar\u00e7o de 2021. ANDERSON ABREU DE LIMA                                JANETE DO NASCIMENTO SILVA Secret\u00e1rio de Estado da SEICT                                            Representante Legal "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 253, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de 2019, em  conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar as lota\u00e7\u00f5es dos servidores abaixo mencionados: Art. 2\u00ba - Regovar as disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias. Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de 29 de setembro de 2021. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se.   Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 279, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora Marilene Vasconcelos da Silva Brazil, Bi\u00f3loga, matr\u00edcula 9348441-1, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Biodiversidade  - NUBio, no \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 280, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar o servidor Rossecley Penha de Abreu, matr\u00edcula 2758784-3, como respons\u00e1vel pelo N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - NEA, no  \u00e2mbito desta Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N. 061/2021/ BID/ SEMA PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013312.00264/2021-15 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00ecgenas - SEMAPI , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba 10/2019, examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, ADJUDICA e HOMOLOGA  todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o - CEL 01 e Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o dos processos, referente a COMPARA\u00c7\u00c3O DE  PRE\u00c7OS N. N\u00ba 061/2021/ BID/ SEMA, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos e de inform\u00e1tica para fortalecer a atua\u00e7\u00e3o  extrajudicial e judicial do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre no combate ao desmatamento ilegal e as queimadas, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado  de Meio ambiente \u2013 SEMA, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA II (Contrato BID 2928/OC-BR), em favor das  empresas: C COM INFORM\u00c1TICA IMP. EXP. COM. E IN\u00daSTRIA LTDA, classificada para o ITEM 01 com  o valor total de R$ 8.432,52; CLEMILSON  F DA COSTA - ME, classificada para os ITENS 02, 03, 08 e 11 com  o valor total de R$ 36.661,20; DUNAMIS INSTALA\u00c7\u00c3O MANUTEN\u00c7\u00c3O DE  SISTEMAS CENTRAIS DE AR CONDICIONADO EIRELI,  classificada para o ITEM 04 com  o valor total de R$ 28.360,00; E C O MOURA, classificada para os ITENS 05, 06 e 09 com  o valor total de R$ 26.190,00; RICHARD S. MIRANDA, classificada para o ITEM 07 com  o valor total de R$  5.676,00,  MVP ELETRODOMESTICOS E EQUIPAMENTOS EIRELI, classificada para o ITEM 10 com o valor total de R$  1.600,00, Rio Branco \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI "
        ],
        "SEPA": [
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 262, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO N\u00ba 044/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, e a Empresa ACRE COM\u00c9RCIO E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 63.605.653/0001-14,  conforme Processo SEI n\u00ba 0853.012643.00096/2021-40, modalidade  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 017/2021, tendo como objeto, a Contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados para realiza\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o obrigat\u00f3ria de ve\u00edculo oficial de propriedade da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, atrav\u00e9s de concession\u00e1ria autorizada, data de  assinatura do contrato dia 25/09/2021, empenho n\u00ba 7530010450/2021  e 7530010451/2021, e o prazo de vig\u00eancia deste Contrato dar-se-\u00e1 a  partir de sua assinatura com encerramento em 31 de dezembro do respectivo exerc\u00edcio financeiro, observando as determina\u00e7\u00f5es contidas na  legisla\u00e7\u00e3o pertinentes ao art. 57 da lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante deste instrumento, a fim de atender as necessidades do  CONTRATANTE. I. Gestor Titular: MATHEUS ARA\u00daJO PEREDO - matr\u00edcula n\u00ba 9573380; II. Gestor Substituto: FRANCISCO DE ASSIS RODRIGUES LOPES -  matr\u00edcula n\u00ba 34878; III. Fiscal Titular: MARIA EDNA FERREIRA DA FONSECA - matr\u00edcula n\u00ba 201090; IV. Fiscal Substituto: GILSON JOS\u00c9 DA COSTA PEREIRA - matr\u00edcula n\u00ba 71250; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 01 de outubro de 2021.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 7/2021/SEPA I \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES: DEVEDOR: ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE  ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO \u2013 SEPA, que atua sob  o CNPJ/MF n\u00ba 03.149.084/0001-18, com endere\u00e7o Avenida Cear\u00e1,  n\u00b01832, Bairro Bosque, Rio Branco/AC, CEP 69.900-379, representada  por seu Secret\u00e1rio, Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior, brasileiro,  portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 592560 SSP-MS, de acordo com  autoriza\u00e7\u00e3o expressa do Decreto Estadual n\u00ba 8.463/2021; CREDOR:  n\u00ba 04.814.502/0001-07, com endere\u00e7o Rodovia AC 40, km 4, Vila da  Amizade, Rio Branco, Acre. CEP: 69909-640, representada por Manoel  Jos\u00e9 da Silva, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade n\u00ba 23925 e  inscrito no CPF/MF n\u00ba 233.299.982-53. As partes acima qualificadas t\u00eam entre si, justo e acertado, o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida que se reger\u00e1 pelas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es contidas neste instrumento. II \u2013 DO OBJETO. A Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA reconhece  que deve saldar o CREDOR no montante de no valor de R$ 4.779,40  (quatro mil, setecentos e setenta e nove reais e quarenta centavos), decorrentes de Reconhecimento de D\u00edvida, subs\u00eddio da borracha, conforme documentos acostados no processo. Par\u00e1grafo Primeiro: O cr\u00e9dito referido no caput decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  \u2013 SEPA, conforme preconiza o Par\u00e1grafo \u00danico do artigo 59 da Lei n\u00ba  8.666/93 c/c IN PGE n\u00ba 001/2010; Par\u00e1grafo Segundo: Os servi\u00e7os que originaram o cr\u00e9dito s\u00e3o oriundos  da subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o extrativista, devidamente atestado a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA; Par\u00e1grafo Terceiro: O Reconhecimento de D\u00edvida em apre\u00e7o possui car\u00e1ter definitivo e irretrat\u00e1vel, n\u00e3o implicando em nova\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o  e com vig\u00eancia imediata. III \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida  ser\u00e3o adimplidas no elemento de despesa 33.90.92.00.00, no valor  de R$ 4.779,40, conforme documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo setor Financeiro desta Secretaria. ",
            "EXTRATO DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 004/2021 PROCESSO SEI SEPA N\u00ba 0853.013720.00297/2021-12 PARTES: Governo do Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a COOPERATIVA SONHOS DE TODOS \u2013 COOPERSONHOS. OBJETO: O TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O tem por objeto a formaliza\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o de parceria, em regime de m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre a  SEPA e a COOPERATIVA SONHOS DE TODOS \u2013 COOPERSONHOS,  para a consecu\u00e7\u00e3o de finalidades de interesse p\u00fablico e rec\u00edproco, mediante a execu\u00e7\u00e3o do PLANO DE COMPRAS EMERGENCIAIS COM  DOA\u00c7\u00c3O SIMULT\u00c2NEA de relev\u00e2ncia p\u00fablica e social definido no PLANO DE TRABALHO E NO PROJETO DE VENDAS. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 753.001.3450.00.00; Natureza da Despesa: 44.50.41.00.00; Fonte de Recurso: 500 (Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito) - PDSA; Nota de Empenho: 7530010447/2021. Valor: R$ 360.000,00 (trezentos e sessenta mil reais). Vig\u00eancia: Este Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, dar-se-\u00e1 da assinatura e publica\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o dia 17 de novembro de 2021, possibilitada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. Data da Assinatura: 23 de setembro de 2021. Assinam: JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO JUNIOR (SEPA) e  FRANCISCO ANAILSON RODRIGUES DA SILVA (COOPERATIVA SONHOS DE TODOS \u2013 COOPERSONHOS). "
        ],
        "SEPLAG": [
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 907, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: 1\u00ba Designar o servidor Wilker Martins da Silva, Matricula n\u00b0. 9516824,   em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal n\u00ba  8.666, de 21/06/1993, para para fiscalizar a Ata de registro de pre\u00e7os n\u00ba.  12/2021 que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os prestados para  lavagens de ve\u00edculos, destinados a conserva\u00e7\u00e3o de higiene da frota de  ve\u00edculos da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG,  atrav\u00e9s do processo SEI n\u00ba 4010.012312.00025/2021-06 e Nota de Empenho n\u00b0 7140010528/2021. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia  com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o  final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das  partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua  compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco  potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o  cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 906, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o teor do processo SEI N\u00ba 0761.011233.00260/2021-43,  OF\u00cdCIO N\u00ba 3443/2021/SEICT, de 05 de agosto de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba- Revogar, a partir de 05 de agosto de 2021, a Portaria N\u00ba 213, de  21 de fevereiro de 2020, que lotou o servidor Pablo Muller, T\u00e9cnico em  Inform\u00e1tica, matr\u00edcula 9257365-1 para desempenhar suas atividades na  Secretaria de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 909, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021  Disp\u00f5e sobre delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para a pr\u00e1tica de atos administrativos que especifica e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020. Considerando o \u00a7 1\u00ba, do art. 33 da Lei Complementar n\u00ba 335, de 28 de  dezembro de 2018, o qual estabelece que delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ser\u00e1  utilizada como instrumento de descentraliza\u00e7\u00e3o administrativa, com o objetivo de assegurar maior efici\u00eancia e efic\u00e1cia \u00e0s diretrizes governamentais, Considerando o Decreto n\u00ba 8.672, de 15 de abril de 2021, que estabeleceu a Estrutura Organizacional da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, Considerando, por fim, o volume de demandas que exigem a presen\u00e7a  do Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o em atividades fora  da sede desta Secretaria e os princ\u00edpios da celeridade e da dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel de processos; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Delegar compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Administrativa, Luiz Victor Diniz Bonecker, no per\u00edodo de 04/10/2021 a  11/10/2021, para gerir os assuntos referentes aos empenhos, liquida\u00e7\u00f5es, notas de pagamento, border\u00f4s e/ou ordens de pagamentos do departamento financeiro de gest\u00e3o de pessoas e do departamento de folha de pagamento da Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o do Estado  do Acre, excetuado os de confiabilidade exclusiva. Art. 2\u00ba - A delega\u00e7\u00e3o prevista nesta Portaria n\u00e3o exclui a compet\u00eancia do Secret\u00e1rio de Planejamento e Gest\u00e3o para eventual pr\u00e1tica dos atos delegados. Art. 3\u00ba - Os poderes ora delegados n\u00e3o podem ser objeto de subdelega\u00e7\u00e3o e s\u00e3o revog\u00e1veis a qualquer tempo pelo delegante. Art. 4\u00ba - Esta Portaria dever\u00e1 ser mencionada nos atos que forem praticados em decorr\u00eancia da compet\u00eancia ora delegada. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 835, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16  de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760,  de 20 de fevereiro de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba 1370/2021/SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013  DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico  de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba  0019.004670.00476/2021-42. RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito a PORTARIA SEPLAG N\u00ba 260, DE 14 DE  ABRIL DE 2021. Art. 2\u00ba Renovar, a pedido, EM CARATER PERMANENTE, a Jornada Especial de Trabalho de 20 (vinte) horas semanais no cargo p\u00fablico, relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9399844 \u2013 1, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017,  concedida a JARDIELE DE SOUZA DOS SANTOS PESSOA, ocupante  do cargo de T\u00e9cnica em Enfermagem, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a  contar de 21 de abril de 2021. Art. 3\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 890 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 Art. 1\u00ba RATIFICAR, em seu inteiro teor, por raz\u00e3o de compet\u00eancia legal e para fins de regulariza\u00e7\u00e3o funcional no Art. 1\u00ba Prorrogar, a Licen\u00e7a para Mandato Classista, prevista nos termos do artigo 139 da Lei  Complementar 39/93, para os servidores TIBERIO CESAR DA COSTA  ISAIAS, matr\u00edcula n\u00b0 9164111-4, ocupante do cargo de Escriv\u00e3o da Pol\u00edcia Civil e ANA AMELIA TAVARES DE MELO, matr\u00edcula n\u00b0 9408754-1  ocupante do cargo de Agente de Pol\u00edcia Civil, do quadro de pessoal da  Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, do dia 08 de junho de 2017, at\u00e9 o dia 10  de agosto de 2020, data da posse da nova diretoria eleita. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 893, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20  de fevereiro de 2020, e tendo em vista o Parecer N\u00ba 1465/2021, da lavra  do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido  no Processo SEI0066.005021.00243/2021-19. RESOLVE: Art. 1\u00ba Renovar, a pedido, EM CARATER PERMANENTE, a Jornada  Especial de Trabalho, para 20 (vinte) horas semanais no cargo p\u00fablico relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9421329 \u2013 1, prevista nos termos da Lei n\u00ba  3.351/2017 c/c a Lei 3.406/2018, a servidora SAMARA SILVA E SOUZA, ocupante do cargo de Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, do quadro de  pessoal desta SEPLAG, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a  contar de 05 de outubro de 2020. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 897, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020, e tendo em vista o PARECER JUR\u00cdDICO N\u00ba1.467/2021/ SEPLAG \u2013 DIAP/SEPLAG \u2013 DEJUR/SEPLAG \u2013 DIRGEP/SEPLAG \u2013  SEAGEA, da lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no PROCESSO SEI N\u00ba 4010.012309.00056/2021-62. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a renova\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo de 02 (dois) anos, da Jornada  Especial de Trabalho, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 c/c a Lei n\u00ba  3.406/2018, para a servidora GILMARA RODRIGUES DUARTE, ocupante  do cargo de Gestor de Pol\u00edticas P\u00fablicas, do quadro de pessoal desta Secretaria, para 20(vinte) horas semanais no cargo p\u00fablico por ela ocupado  nesta Secretaria, relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9106650-7, sem redu\u00e7\u00e3o dos vencimentos, com efeitos a contar da data de 02 de julho de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 899, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.322, de 18 de  fevereiro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.744, de  20 de fevereiro de 2020, e tendo em vista o parecer 1476/2021/SEPLAG  - DIAP/SEPLAG - DEJUR/SEPLAG - DIRGEP/SEPLAG \u2013 SEAGEA, da  lavra do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido no Processo SEI 0019.004711.00243/2021-80. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, sem  \u00f4nus, nos termos do Art. 138 da Lei Complementar n\u00ba 39/93, para a servidora LUANA DA SILVA NERY, ocupante do cargo de Assistente Social,  matr\u00edcula n\u00ba 9489789 \u2013 1, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado  de Sa\u00fade, pelo per\u00edodo de 05 (cinco) meses, com efeitos a contar da  data de 02 de setembro de 2021. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 910, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O no  uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 20  de fevereiro de 2020, e tendo em vista o Parecer N\u00ba 1500/2021, da lavra  do Departamento Jur\u00eddico de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 SEPLAG, proferido  no Processo SEI: 0014.004770.01402/2021-81. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder EM CARATER DEFINITIVO Jornada Especial de Trabalho, prevista nos termos da Lei n\u00ba 3.351/2017 c/c a Lei 2.976/2015,  para a servidora RENATA CAROLINA BARBOSA DOS SANTOS CRAVEIROS, Professora P2, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, de 20 (vinte) horas semanais no  cargo p\u00fablico relativo a matr\u00edcula n\u00ba 9154426 \u2013 4, sem redu\u00e7\u00e3o dos  vencimentos, com efeitos a contar da data de 08 de outubro de 2021 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 911, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 Art. 1\u00ba RATIFICAR, em seu inteiro teor, por raz\u00e3o de compet\u00eancia legal  e para fins de regulariza\u00e7\u00e3o funcional no Sistema de Gest\u00e3o de Pessoas do Poder Executivo Estadual: I \u2013 A Portaria n\u00ba 633, de 14 de setembro de 2020, publicada no DOE  n\u00ba 12.881, de 16 de setembro de 2020, da lavra do Delegado-Geral da  Pol\u00edcia Civil, que trata da concess\u00e3o de Licen\u00e7a para Desempenho de  Mandato Classista, prevista nos termos do artigo 139, da Lei Complementar 39/93, ao servidor ALEXANDRE ANT\u00d4NIO PINTO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Agente Inspetor Especial da Pol\u00edcia Civil,  matr\u00edcula 9163239-3, do quadro de pessoal da Pol\u00edcia Civil do Estado  do Acre, pelo per\u00edodo de 10.08.2020 \u00e0 09.08.2023, esta \u00faltima, data do  encerramento do mandato. II \u2013 A Portaria n\u00ba 634, de 14 de setembro de 2020, publicada no DOE  n\u00ba 12.881, de 16 de setembro de 2020, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil,  que trata da concess\u00e3o de Licen\u00e7a para Desempenho de Mandato Classista, prevista nos termos do artigo 139, da Lei Complementar 39/93, ao  servidor F\u00c1BIO DO NASCIMENTO SILVA, ocupante do cargo de Agente  Inspetor Especial da Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula 9247181-1, do quadro de  pessoal da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, pelo per\u00edodo de 10.08.2020  \u00e0 09.08.2023, esta \u00faltima, data do encerramento do mandato. III \u2013 A Portaria n\u00ba 635, de 14 de setembro de 2020, publicada no DOE  n\u00ba 12.881, de 16 de setembro de 2020, da lavra do Delegado-Geral da  Pol\u00edcia Civil, que trata da concess\u00e3o de Licen\u00e7a para Desempenho de  Mandato Classista, prevista nos termos do artigo 139, da Lei Complementar 39/93, ao servidor TIB\u00c9RIO CESAR DA COSTA ISA\u00cdAS, ocupante do cargo de Escriv\u00e3o Inspetor Especial da Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula  9164111-1, do quadro de pessoal da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre,  pelo per\u00edodo de 10.08.2020 \u00e0 09.08.2023, esta \u00faltima, data do encerramento do mandato. [Revogada pela Portaria n\u00ba 761, de 12 de novembro  de 2020, publicada no DOE n\u00ba 12.921, de 13 de novembro de 2020.] IV \u2013 A Portaria n\u00ba 636, de 14 de setembro de 2020, publicada no DOE  n\u00ba 12.881, de 16 de setembro de 2020, da lavra do Delegado-Geral  da Pol\u00edcia Civil, que trata da concess\u00e3o de Licen\u00e7a para Desempenho  de Mandato Classista, prevista nos termos do artigo 139, da Lei Complementar 39/93, ao servidor \u00cdTALO FERREIRA VASCONCELOS DA  SILVA, ocupante do cargo de Agente Oficial da Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula  9408851-1, do quadro de pessoal da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre,  pelo per\u00edodo de 10.08.2020 \u00e0 09.08.2023, esta \u00faltima, data do encerramento do mandato. V \u2013 A Portaria n\u00ba 761, de 12 de novembro de 2020, publicada no DOE  n\u00ba 12.921, de 13 de novembro de 2020, da lavra do Delegado-Geral da  Pol\u00edcia Civil, que trata da concess\u00e3o de Licen\u00e7a para Desempenho de  Mandato Classista, prevista nos termos do artigo 139, da Lei Complementar 39/93, \u00e0 servidora FRANCINEIDE ARRUDA DA CUNHA, ocupante do cargo de Escriv\u00e3 Inspetora Especial da Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula  9289925-1, do quadro de pessoal da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre,  pelo per\u00edodo de 16.11.2020 \u00e0 09.08.2023, esta \u00faltima, data do encerramento do mandato, e que revogou a Portaria n\u00ba 635, de 14 de setembro de 2020, da lavra do Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, que tratou  da concess\u00e3o de Licen\u00e7a para Desempenho de Mandato Classista, ao  servidor Tib\u00e9rio Cesar da Costa Isa\u00edas. 2\u00ba Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 901, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre procedimentos e prazos para execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e  financeira das transfer\u00eancias especiais destinadas ao Estado do Acre  no ano de 2021. O Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, o Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda e o Secret\u00e1rio de Estado da Casa Civil, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es, CONSIDERANDO o teor da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 105, de 12  de dezembro de 2019, a qual criou a modalidade de transfer\u00eancia especial; CONSIDERANDO a necessidade de orientar a estrutura de Governo  do Estado do Acre, bem como normatizar processos administrativos  relacionados ao recebimento e execu\u00e7\u00e3o financeira de recursos provenientes de emendas parlamentares repassadas pelo governo federal na  forma de transfer\u00eancias especiais. RESOLVEM: Art. 1\u00ba A execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira de recursos provenientes  de emendas parlamentares disponibilizadas no ano de 2021 na modalidade de transfer\u00eancia especial de que trata o inciso I do art. 166-A da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal observar\u00e1 o disposto nesta Portaria. Art. 2\u00ba Os recursos recebidos mediante transfer\u00eancia especial n\u00e3o integrar\u00e3o a receita para fins de reparti\u00e7\u00e3o e para o c\u00e1lculo dos limites da  despesa com pessoal ativo e inativo e de endividamento. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedada, em qualquer caso, a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos  recebidos mediante transfer\u00eancia especial para o pagamento de: I - despesas com pessoal e encargos sociais relativos a ativos e inativos, e com pensionistas; e II - encargos referentes ao servi\u00e7o da d\u00edvida. Art. 3\u00ba A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG  solicitar\u00e1 \u00e0 Secretaria de Estado de Fazenda - SEFAZ, a cria\u00e7\u00e3o de contas financeiras no Sistema SAFIRA, para que as unidades executoras  possam empenhar, liquidar e realizar pagamentos. Par\u00e1grafo \u00fanico. Considera-se para efeito desta portaria, Unidade Executora, o \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta ou indireta  do Estado do Acre respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira  dos recursos oriundos de transfer\u00eancias especiais. Art. 4\u00ba Cada unidade executora dever\u00e1 encaminhar \u00e0 SEPLAG, o plano  de trabalho com a previs\u00e3o dos gastos a serem realizados. \u00a7 1\u00ba O plano de trabalho dever\u00e1 ser encaminhado por meio de formul\u00e1rio digital, disponibilizado em link espec\u00edfico, a ser criado e compartilhado pela SEPLAG. \u00a7 2\u00ba Os valores previstos nos planos de trabalhos dever\u00e3o ser compat\u00edveis com os valores disponibilizados nas emendas parlamentares,  podendo cada unidade executora apresentar mais de um plano de trabalho para abranger a totalidade do valor dispon\u00edvel em cada emenda. \u00a7 3\u00ba A SEPLAG disponibilizar\u00e1 os cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, em conformidade  com os planos de trabalhos apresentados pelas unidades executoras. \u00a7 4\u00ba A SEPLAG submeter\u00e1 os planos de trabalho apresentados pelas  unidades executoras, \u00e0 Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC para  an\u00e1lise e delibera\u00e7\u00e3o, em caso de desalinhamento pol\u00edtico-institucional  com as demandas originadas e indicadas pelos parlamentares. Art. 5\u00ba Os rendimentos gerados na conta banc\u00e1ria indicada ser\u00e3o geridos pela SEPLAG. Art. 6\u00ba As unidades executoras dever\u00e3o encaminhar trimestralmente \u00e0  SEPLAG, Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o, contendo entre outros itens, as a\u00e7\u00f5es  executadas, a rela\u00e7\u00e3o de licita\u00e7\u00f5es e contratos, a rela\u00e7\u00e3o de pagamentos, bem como informa\u00e7\u00f5es de cumprimento das metas, a\u00e7\u00f5es e objetivos propostos no plano de trabalho. Par\u00e1grafo \u00fanico. A SEPLAG disponibilizar\u00e1 planilha digital para preenchimento e envio do Relat\u00f3rio de Gest\u00e3o, disponibilizado em link espec\u00edfico, a ser criado e compartilhado pela SEPLAG. Art. 7\u00ba Qualquer situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o contemplada por esta portaria, ser\u00e1 objeto  de avalia\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o pelo Comit\u00ea Estadual de Gest\u00e3o de Conv\u00eanios \u2013 CEGECON. Art. 8\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ  Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado da Casa Civil - SECC ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE CONCURSO P\u00daBLICO PARA PROVIMENTO DE VAGAS PARA O CARGO DE ALUNO SOLDADO DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO ACRE  - PMAC EDITAL N\u00ba 108 SEPLAG/PMAC, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre \u2013 PMAC, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o judicial  constante do Processo n\u00ba 0712548-19.2017.8.01.0001, tornam p\u00fablicos o resultado final do Exame Psicot\u00e9cnico e a convoca\u00e7\u00e3o para o Exame  M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico de candidato (sub judice), conforme segue: 1. DO RESULTADO FINAL DO EXAME PSICOT\u00c9CNICO 1.1. Resultado final do candidato APTO no Exame Psicot\u00e9cnico: 1.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES - MASCULINO 554.580-3, RICARDO NOGUEIRA BORGES (SUB JUDICE).  2. DA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA O EXAME M\u00c9DICO TOXICOL\u00d3GICO: 2.1. O candidato dever\u00e1 comparecer pessoalmente para realizar a etapa: Local: Cl\u00ednica Menino Jesus \u2013 CLIMEJ. Endere\u00e7o: Rua Minas Gerais n\u00ba 1305, Bairro Prevent\u00f3rio, Rio Branco/AC. Data: 28 de outubro de 2021. Hor\u00e1rio: 16h. 2.1.1 ALUNO SOLDADO DO QUADRO DE PRA\u00c7AS COMBATENTES - MASCULINO 554.580-3, RICARDO NOGUEIRA BORGES (SUB JUDICE).  3. DOS EXAMES E LAUDOS: 3.1. O candidato convocado para o Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico dever\u00e1 arcar com todas as despesas de realiza\u00e7\u00e3o dos exames, laudos e imagens. 3.1.1. Os exames laboratoriais e respectivos laudos entregues dever\u00e3o ser emitidos a, no m\u00e1ximo, 3 (tr\u00eas) meses da data de realiza\u00e7\u00e3o da etapa. 3.2. Em todos os exames laboratoriais e complementares, al\u00e9m do nome do candidato e n\u00famero do seu RG ou CPF, impresso ou escrito, dever\u00e3o  constar, obrigatoriamente, a assinatura, a especialidade e o registro no \u00f3rg\u00e3o de classe espec\u00edfico do profissional respons\u00e1vel, sendo motivo de  inautenticidade destes a inobserv\u00e2ncia ou a omiss\u00e3o do referido registro. 3.3. Para a realiza\u00e7\u00e3o do Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico, obrigatoriamente os candidatos dever\u00e3o apresentar os exames, acompanhados dos respectivos laudos: Hemograma; Glicemia; Chagas; VDRL; HBSAg; TGO; TGP; Bilirrubinas e fra\u00e7\u00f5es; Tipo Sangu\u00edneo e fator RH; Eletrocardiograma; Raios-X de t\u00f3rax; Toxicol\u00f3gico, do tipo \u201clarga janela de detec\u00e7\u00e3o\u201d, que acusam uso de subst\u00e2ncias entorpecentes il\u00edcitas causadoras de depend\u00eancia qu\u00edmica ou  ps\u00edquica de qualquer natureza e dever\u00e3o apresentar resultados para um per\u00edodo m\u00ednimo de 90 (noventa) dias, dever\u00e1 ser realizado em laborat\u00f3rio  especializado, a partir de amostra de materiais biol\u00f3gicos, exclusivamente cabelos ou p\u00ealos, doados pelo candidato, conforme procedimentos  padronizados de coleta; Oftalmol\u00f3gico completo (inclusive com avalia\u00e7\u00e3o sensocrom\u00e1tica);  Audiometria tonal e vocal. 3.4. O candidato dever\u00e1 observar todas as demais orienta\u00e7\u00f5es constantes no item 12 do Edital de abertura do Certame.  4. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  4.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao concurso p\u00fablico por meio dos telefones: 0800 668 2175 e (21) 3674-9190 - Rio  de Janeiro ou pelo e-mail atendimento@ibade.org.br. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Paulo C\u00e9sar Gomes da Silva Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO CONCURSO P\u00daBLICO PARA O PROVIMENTO DE VAGAS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR DO INSTITUTO SOCIOEDUCATIVO DO ESTADO  DO ACRE - ISEAC EDITAL N\u00ba 001 SEPLAG/ISE, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, considerando o disposto na Lei Complementar n\u00ba 345, de 15 de mar\u00e7o de 2018, na Lei n\u00ba 2.179, de 09 de dezembro de 2009, e suas altera\u00e7\u00f5es, e no Processo SEI n\u00ba 4025.013655.00018/2021-46, tornam p\u00fablica a realizar\u00e3o, por meio do Instituto Brasileiro de Apoio e Desenvolvimento  Executivo \u2013 IBADE, do concurso p\u00fablico para o provimento de vagas de n\u00edveis m\u00e9dio e superior do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre -  ISEAC, mediante as condi\u00e7\u00f5es especiais estabelecidas neste Edital e seus Anexos. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES 1.1. O concurso p\u00fablico ser\u00e1 regido por este Edital, seus Anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, sendo executado pelo Instituto Brasileiro de Apoio e  Desenvolvimento Executivo \u2013 IBADE. 1.2. A realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o implica na concord\u00e2ncia do candidato com as regras estabelecidas neste Edital, com ren\u00fancia expressa a quaisquer outras. 1.3. O prazo de validade do presente concurso p\u00fablico \u00e9 de 2 (dois) anos, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o da homologa\u00e7\u00e3o de seu resultado final,  podendo ser prorrogado uma vez por igual per\u00edodo. 1.4. As inscri\u00e7\u00f5es para este concurso p\u00fablico ser\u00e3o realizadas via Internet, conforme especificado no item 4. 1.5. Todos os atos do concurso p\u00fablico ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado: www.diario.ac.gov.br e no site www.ibade.org.br. 1.6. O candidato dever\u00e1 acompanhar as not\u00edcias relativas a este concurso p\u00fablico nos locais citados no subitem 1.5, pois, caso ocorram altera\u00e7\u00f5es  nas normas contidas neste Edital, elas ser\u00e3o neles divulgadas. 1.7. Os conte\u00fados program\u00e1ticos para todos os cargos est\u00e3o dispon\u00edveis no ANEXO IV. 1.8. Os candidatos aprovados, que vierem a ingressar no quadro de pessoal do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISEAC pertencer\u00e3o ao  regime jur\u00eddico estatut\u00e1rio e reger-se-\u00e3o pelas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 2.179, de 09 de dezembro de 2009, bem como pelas demais normas legais. 1.9. O Edital e seus Anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis no site www.ibade.org.br para consulta e impress\u00e3o. 1.10. A classifica\u00e7\u00e3o final gera apenas para o(a) candidato(a) classificado(a) dentro do n\u00famero de vagas previstas no edital, o direito \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o  durante o prazo de validade do certame, inclu\u00edda sua prorroga\u00e7\u00e3o, se houver. 1.11. As normas e procedimentos acerca dos protocolos de sa\u00fade para preven\u00e7\u00e3o e combate ao Covid-19 indicados pelo Comit\u00ea ser\u00e3o divulgados  na convoca\u00e7\u00e3o para as etapas/fases. 2. DAS FASES E ETAPAS 2.1. O presente concurso p\u00fablico ser\u00e1 realizado conforme detalhamento apresentado a seguir: a) para os cargos: Assistente Social, Psic\u00f3logo e T\u00e9cnico Administrativo e Operacional: b) para o cargo de Agente Socioeducativo: 2.2. Ao final das etapas, o resultado ser\u00e1 divulgado no site www.ibade.org.br. 2.3. As etapas de 1\u00aa Fase ser\u00e3o realizadas simultaneamente nas cidades do Estado do Acre: Brasil\u00e9ia, Cruzeiro do Sul, Feij\u00f3, Jord\u00e3o, Marechal  Thaumaturgo, Porto Walter, Rio Branco, Santa Rosa do Purus, Sena Madureira e Tarauac\u00e1, conforme op\u00e7\u00e3o do candidato no momento da inscri\u00e7\u00e3o. 2.3.1. A crit\u00e9rio exclusivo do IBADE, havendo necessidade, candidatos poder\u00e3o ser alocados para munic\u00edpios adjacentes ao da escolha. 2.4. A Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica ser\u00e1 realizada nas cidades de Rio Branco/AC e Cruzeiro do Sul/AC, conforme determinado a seguir: 2.4.1. Os candidatos inscritos para a realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Fase nas cidades do Estado do Acre: Brasil\u00e9ia, Santa Rosa do Purus, Sena Madureira e Rio  Branco realizar\u00e3o a Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica na cidade de Rio Branco/AC. 2.4.2. Os candidatos inscritos para a realiza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Fase nas cidades do Estado do Acre: Cruzeiro do Sul, Feij\u00f3, Jord\u00e3o, Marechal Thaumaturgo,  Porto Walter e Tarauac\u00e1 realizar\u00e3o a Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica na cidade de Cruzeiro do Sul/AC. 2.5. As demais etapas da 2\u00aa e 3\u00aa Fases ser\u00e3o realizadas somente na cidade de Rio Branco/AC. 3. DOS CARGOS 3.1. N\u00cdVEL M\u00c9DIO 3.1.1. M01 \u2013 AGENTE SOCIOEDUCATIVO - MASCULINO e M02 \u2013 AGENTE SOCIOEDUCATIVO - FEMININO 3.1.1.1. REQUISITOS M\u00cdNIMOS: Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido por institui\u00e7\u00e3o  de ensino reconhecida pelos \u00f3rg\u00e3os normativos, Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, categoria m\u00ednima AB e ter a idade m\u00ednima de 18 (dezoito) e  m\u00e1xima de 50 (cinquenta) anos, completados at\u00e9 a data de matr\u00edcula no curso de forma\u00e7\u00e3o. 3.1.1.2. DESCRI\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA DAS ATIVIDADES: I - recepcionar os adolescentes rec\u00e9m-chegados, efetuando o seu registro, assim como de  seus pertences; II - providenciar o atendimento \u00e0s suas necessidades de higiene, asseio, conforto, repouso e alimenta\u00e7\u00e3o; III - zelar pela seguran\u00e7a e bem-estar do adolescente, observando-os e acompanhando-os em todos os locais de atividades diurnas e noturnas; IV - acompanhar o  adolescente nas atividades da rotina di\u00e1ria, orientando-os quanto a normas de conduta, cuidados pessoais e relacionamento com outros internos e  funcion\u00e1rios; V - relatar no Livro de Ocorr\u00eancia do Dormit\u00f3rio o desenvolvimento da rotina di\u00e1ria, bem como tomar conhecimento dos relatos anteriores; VI - realizar atividades recreativas, esportivas, culturais, artesanais e art\u00edsticas, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es da multidisciplinar; VII - auxiliar no  desenvolvimento das atividades pedag\u00f3gicas, orientando os adolescentes para que mantenham a ordem, a disciplina, o respeito e a coopera\u00e7\u00e3o  durante as atividades; VIII - prestar informa\u00e7\u00f5es ao grupo t\u00e9cnico sobre o andamento dos adolescentes para compor os relat\u00f3rios e estudos de  caso; IX - acompanhar os adolescentes em seus deslocamentos na comunidade, n\u00e3o descuidando da vigil\u00e2ncia e seguran\u00e7a; X - inspecionar as  instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas da unidade, recolhendo objetos que possam comprometer a seguran\u00e7a; XI - manter-se atento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade dos adolescentes, sugerindo que sejam providenciados atendimentos e encaminhamentos aos servi\u00e7os m\u00e9dicos e odontol\u00f3gicos sempre que necess\u00e1rio;  XII - realizar revistas pessoais nos adolescentes nos momentos de recep\u00e7\u00e3o, no in\u00edcio e final das atividades ou sempre que se fizer necess\u00e1rio,  impedindo que mantenham a posse de objetos ou subst\u00e2ncias n\u00e3o autorizadas; XIII - acompanhar o processo de entrada das visitas dos adolescentes, registrando-as em livro, fazendo revistas e verifica\u00e7\u00e3o de alimentos, bebidas ou outros itens trazidos por elas; XIV - Comunicar, de imediato, \u00e0 Chefia do Plant\u00e3o, as ocorr\u00eancias relevantes que possam colocar em risco a seguran\u00e7a da unidade, dos adolescentes e dos funcion\u00e1rios;  XV - dirigir ve\u00edculos automotores, conduzindo adolescentes para atendimentos m\u00e9dicos, audi\u00eancias e outras unidades, quando necess\u00e1rio; XVI  - fornecer o material de higiene para os adolescentes, controlando e orientando o seu uso; XVII - providenciar o fornecimento de vestu\u00e1rio, roupa  de cama e banho, orientando os adolescentes no uso e conserva\u00e7\u00e3o; XVIII - seguir procedimentos e normas de seguran\u00e7a; XIX - efetuar rondas  peri\u00f3dicas de inspe\u00e7\u00e3o, examinando portas, janelas e port\u00f5es, para se assegurar de que est\u00e3o devidamente fechados, atentando-se para eventuais  anormalidades; XX - fiscalizar a entrada e sa\u00edda de pessoas no Centro Socioeducativo, permitindo o acesso apenas \u00e0quelas que estiverem autorizadas, seguindo a orienta\u00e7\u00e3o do Chefe de Equipe; XXI - impedir o acesso ao Centro Socioeducativo de pessoas, ve\u00edculos, bens e materiais n\u00e3o  autorizados pela Dire\u00e7\u00e3o; XXII - manter a guarda de objetos e bens pertencentes a visitantes autorizados; XXIII - atender e prestar informa\u00e7\u00f5es ao  p\u00fablico; XXIV - manter o registro de todas as ocorr\u00eancias verificadas durante seu turno de trabalho; XXV - desenvolver outras atividades de acordo  com a fun\u00e7\u00e3o desempenhada. 3.1.1.3. REMUNERA\u00c7\u00c3O: R$ 2.978,55 (dois mil, novecentos e setenta e oito reais e cinquenta e cinco centavos) que consiste da seguinte composi\u00e7\u00e3o: 3.1.1.4. JORNADA DE TRABALHO: 40 (quarenta) horas semanais, e no regime de escala, podendo ser alterada de acordo com a necessidade  da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.3.1.2. M03 \u2013 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 AUXILIAR ADMINISTRATIVO3.1.2.1. REQUISITOS M\u00cdNIMOS: Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida  pelos \u00f3rg\u00e3os normativos. 3.1.2.2. DESCRI\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA DAS ATIVIDADES a) dar suporte administrativo e t\u00e9cnico nas \u00e1reas de recursos humanos, administra\u00e7\u00e3o, finan\u00e7as  e log\u00edstica; b) atender usu\u00e1rios, fornecendo e recebendo informa\u00e7\u00f5es; c) tratar de documentos variados, cumprindo todo o procedimento necess\u00e1rio  referente aos mesmos; d) preparar relat\u00f3rios e planilhas e executar servi\u00e7os \u00e1reas de escrit\u00f3rio; e) controlar material de expediente, levantar a  necessidade de material, conferir material solicitado, providenciar devolu\u00e7\u00e3o de material fora de especifica\u00e7\u00e3o e distribuir material de expediente;  f) controlar execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gerais (limpeza, transporte, vigil\u00e2ncia), g) coletar dados, elaborar planilhas de c\u00e1lculos; confeccionar organogramas, fluxogramas e cronogramas; h) executar outras tarefas de mesma natureza e n\u00edvel de complexidade associadas ao ambiente organizacional. 3.1.2.3. REMUNERA\u00c7\u00c3O: R$ 2.326,95 (dois mil, trezentos e vinte e seis reais e noventa e cinco centavos) que consiste da seguinte composi\u00e7\u00e3o: 3.1.2.4. JORNADA DE TRABALHO: 40 (quarenta) horas semanais. 3.1.3. M04 \u2013 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 MOTORISTA3.1.3.1. REQUISITOS M\u00cdNIMOS: Diploma, devidamente registrado,  de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelos \u00f3rg\u00e3os normativos e Carteira Nacional  de Habilita\u00e7\u00e3o, categoria m\u00ednima B. 3.1.3.2. DESCRI\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA DAS ATIVIDADES: a) conduzir ve\u00edculo motorizado utilizado no transporte de passageiros; b) zelar pela preven\u00e7\u00e3o,  manuten\u00e7\u00e3o e limpeza dos ve\u00edculos sob sua responsabilidade; c) elaborar relat\u00f3rios de avarias, preencher planilhas relacionadas a sua rotina di\u00e1ria  (di\u00e1rio de bordo); d) conduzir viaturas que transportam adolescentes para audi\u00eancia, transfer\u00eancias e demais sa\u00eddas externas; e e) desempenhar  outras atividades correlatas. 3.1.3.3. REMUNERA\u00c7\u00c3O: R$ 2.326,95 (dois mil, trezentos e vinte e seis reais e noventa e cinco centavos) que consiste da seguinte composi\u00e7\u00e3o: 3.1.3.4. JORNADA DE TRABALHO: 40 (quarenta) horas semanais. 3.1.4. M05 \u2013 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 T\u00c9CNICO DE INFORM\u00c1TICA3.1.4.1. REQUISITOS M\u00cdNIMOS: Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de n\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau), fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelos \u00f3rg\u00e3os normativos. 3.1.4.2. DESCRI\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA DAS ATIVIDADES: a) instalar e configurar softwares e hardwares, orientando os usu\u00e1rios nas especifica\u00e7\u00f5es e  comandos necess\u00e1rios para sua utiliza\u00e7\u00e3o; b) organizar e controlar os materiais necess\u00e1rios para a execu\u00e7\u00e3o das tarefas de opera\u00e7\u00e3o, ordem de  servi\u00e7o, resultados dos processamentos, suprimentos e bibliografias; c) operar equipamentos de processamento automatizados de dados, mantendo ativa toda a malha de dispositivos conectados; d) interpretar as mensagens exibidas no monitor, adotando as medidas necess\u00e1rias; e) notificar  e informar aos usu\u00e1rios do sistema ou ao analista de inform\u00e1tica, sobre qualquer falha ocorrida; f) executar e controlar os servi\u00e7os de processamento de dados nos equipamentos que opera; g) executar o suporte t\u00e9cnico necess\u00e1rio para garantir o bom funcionamento dos equipamentos,  com substitui\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de m\u00f3dulos, partes e componentes; h) administrar c\u00f3pias de seguran\u00e7a, impress\u00e3o e seguran\u00e7a dos  equipamentos em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; i) executar o controle dos fluxos de atividades, prepara\u00e7\u00e3o e acompanhamento da fase de processamento  dos servi\u00e7os e/ou monitoramento do funcionamento de redes de computadores; j) participar de programa de treinamento, quando convocado; k)  controlar e zelar pela correta utiliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos. l) ministrar treinamento em \u00e1rea de seu conhecimento; m) auxiliar na execu\u00e7\u00e3o de planos de manuten\u00e7\u00e3o, dos equipamentos, dos programas, das redes de computadores e dos sistemas operacionais; n) elaborar, atualizar e manter  a documenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica necess\u00e1ria para a opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das redes de computadores; o) executar outras tarefas compat\u00edveis com as  exig\u00eancias para o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o. 3.1.4.3. REMUNERA\u00c7\u00c3O: R$ 2.326,95 (dois mil, trezentos e vinte e seis reais e noventa e cinco centavos) que consiste da seguinte composi\u00e7\u00e3o: 3.1.4.4. JORNADA DE TRABALHO: 40 (quarenta) horas semanais. 3.2. N\u00cdVEL SUPERIOR 3.2.1. S01 - ASSISTENTE SOCIAL 3.2.1.1. REQUISITOS M\u00cdNIMOS: Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Servi\u00e7o Social,  fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC, e registro no conselho de classe correspondente. 3.2.1.2. DESCRI\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA DAS ATIVIDADES: I \u2013 conduzir o atendimento ao adolescente em cumprimento de medida socioeducativa de  interna\u00e7\u00e3o em toda a sua dimens\u00e3o social, pol\u00edtica e pedag\u00f3gica; II - elaborar, executar e avaliar projetos, planos e programas sociais destinados  \u00e0 melhoria do trabalho no contexto do Sistema Socioeducativo; III - realizar Estudo de Caso, preparando\u2013os e encaminhando\u2013os \u00e0s entidades  competentes para atendimento necess\u00e1rio; IV - Identificar demandas psicossociais e econ\u00f4micas do indiv\u00edduo, atrav\u00e9s de observa\u00e7\u00f5es, atividades,  entrevistas e pesquisas, objetivando solucion\u00e1-los, bem como desenvolver as potencialidades individuais; V - elaborar na perspectiva da sua \u00e1rea  de atua\u00e7\u00e3o, relat\u00f3rios t\u00e9cnicos, informativos, avaliativos e conclusivos acerca do cumprimento da medida socioeducativa pelo adolescente; VI - atuar no fortalecimento dos v\u00ednculos familiares, e na impossibilidade de \u00eaxito nesse sentido, comunicar o Poder Judici\u00e1rio por meio de relat\u00f3rio t\u00e9cnico;  VII - participar do planejamento, elabora\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o do Plano Individual de Atendimento \u2013 PIA, conjunto com a equipe de refer\u00eancia  do adolescente; VIII - desenvolver a\u00e7\u00f5es para garantir o acesso do adolescente e fam\u00edlia a bens e servi\u00e7os p\u00fablico os quais possuam requisitos a  serem inseridos; IX - prestar informa\u00e7\u00f5es ao adolescente e fam\u00edlia a respeito dos encaminhamentos e provid\u00eancias tomadas para assegurar seus  direitos durante e ap\u00f3s a interna\u00e7\u00e3o; X - elaborar em conjunto com a equipe multiprofissional, o plano familiar de atendimento, visando o trabalho  com as fam\u00edlias, individualizado ou em grupo; XI - providenciar documenta\u00e7\u00e3o civil dos adolescentes, garantindo o direito \u00e0 cidadania. XII - realizar  triagem para devida inclus\u00e3o de fam\u00edlias em programas habitacionais ou de transfer\u00eancia de renda visando \u00e0 provis\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias integradas com as pol\u00edticas de emprego. 3.2.1.3. REMUNERA\u00c7\u00c3O: R$ 3.908,22 (tr\u00eas mil, novecentos e oito reais e vinte e dois centavos) que consiste da seguinte composi\u00e7\u00e3o: 3.2.1.4. JORNADA DE TRABALHO: 40 (quarenta) horas semanais. 3.2.2. S02 \u2013 PSIC\u00d3LOGO 3.2.2.1. REQUISITOS M\u00cdNIMOS: Diploma, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso de gradua\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior em Psicologia, fornecido  por institui\u00e7\u00e3o de ensino superior reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC, acrescido de registro no conselho de classe correspondente.3.2.2.2. DESCRI\u00c7\u00c3O SUM\u00c1RIA DAS ATIVIDADES: I - realizar atendimento psicol\u00f3gico individual ou em grupo de acordo com a necessidade e  objetivos das medidas socioeducativa; II - proceder o estudo e an\u00e1lise dos processos intra e interpessoais e dos mecanismos do comportamento  humano, aplicando testes psicol\u00f3gicos e participando de reuni\u00f5es cl\u00ednicas, para estrat\u00e9gias de atendimento mais adequado; III - atuar no diagn\u00f3stico, acompanhamento e preven\u00e7\u00e3o de transtornos ps\u00edquicos; IV - realizar entrevistas com o objetivo de conhecer o hist\u00f3rico de vida do adolescente,  providenciando encaminhamentos necess\u00e1rios e acompanhamento adequado \u00e0 cada caso; V - estimular a\u00e7\u00f5es referentes ao reconhecimento, por  R$ 312,00 R$ 312,00 R$ 312,00 parte do adolescente, da real possibilidade de conviv\u00eancia social e comunit\u00e1ria cidad\u00e3 e participativa; VI - promover dispositivos que desenvolvam  autonomia, autoestima, e a express\u00e3o da individualidade; VII - promover o adolescente como protagonista na execu\u00e7\u00e3o da medida socioeducativa;  VIII - realizar Estudo de Caso dos adolescentes; IX - participar do planejamento, elabora\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o do Plano Individual de Atendimento \u2013 PIA, em conjunto com a equipe de refer\u00eancia do adolescente; X - participar da equipe multidisciplinar com vistas no atendimento integral  dos adolescentes e seus familiares; XI - atuar no fortalecimento dos v\u00ednculos familiares, e na impossibilidade de \u00eaxito nesse sentido, comunicar o  Poder Judici\u00e1rio por meio de relat\u00f3rio t\u00e9cnico; XII - elaborar em conjunto com a equipe multiprofissional, o plano familiar de atendimento, visando  o trabalho com as fam\u00edlias, individualizado ou em grupo; XIII - elaborar na perspectiva da sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, relat\u00f3rios t\u00e9cnicos, informativos,  avaliativos e conclusivos acerca do cumprimento da medida socioeducativa pelo adolescente; XIV - atualizar-se e aperfei\u00e7oar-se quanto ao conhecimento e utiliza\u00e7\u00e3o das teorias e t\u00e9cnicas aplicadas para manter e aprimorar habilidades interpessoais fundamentais no exerc\u00edcio da profiss\u00e3o;  XV - incentivar e zelar pela integra\u00e7\u00e3o e intera\u00e7\u00e3o dos membros da comunidade socioeducativa: adolescentes, familiares, servidores e parceiros;  XVI - participar das atividades coletivas dos adolescentes, acompanhar adolescentes e familiares nas atividades externas, tais como: visitas domiciliares, audi\u00eancias, atividades externas; XVII - desempenhar outras atividades correlatas. 3.2.2.3. REMUNERA\u00c7\u00c3O: R$ 3.908,22 (tr\u00eas mil, novecentos e oito reais e vinte e dois centavos) que consiste da seguinte composi\u00e7\u00e3o: 3.2.2.4. JORNADA DE TRABALHO: 40 (quarenta) horas semanais. 3.3. DO QUANTITATIVO DE VAGAS. 3.3.1. O quantitativo de vagas est\u00e1 disposto no ANEXO I deste Edital. 3.3.2. DAS VAGAS RESERVADAS \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA: 3.3.2.1. \u00c0s pessoas com defici\u00eancia, amparadas pela Lei n\u00ba 13.146, de 6 de julho de 2015, pelo art. 12 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29  de dezembro de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es e pelo Decreto Federal n\u00ba 3.298, de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es e Lei Complementar n\u00ba 345  de 15 de mar\u00e7o de 2018, ser\u00e1 reservado o percentual de 5% (cinco por cento) das vagas providas no concurso p\u00fablico. 3.3.2.1.1. Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual resulte em n\u00famero fracionado dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro subsequente, desde que  n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas providas. 3.3.2.1.2. Fica assegurado \u00e0s pessoas com defici\u00eancia o direito de inscri\u00e7\u00e3o no presente concurso p\u00fablico, desde que comprovada \u00e0 compatibilidade da defici\u00eancia com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo para o qual o candidato se inscreveu. 3.3.2.2. \u00c9 considerada defici\u00eancia toda perda ou anormalidade de uma estrutura ou fun\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, fisiol\u00f3gica ou anat\u00f4mica, que gere incapacidade para o desempenho de atividade dentro do padr\u00e3o considerado normal para o ser humano, conforme previsto em legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 3.3.2.3. Ressalvadas as disposi\u00e7\u00f5es especiais contidas neste Edital, os candidatos com defici\u00eancia participar\u00e3o do concurso p\u00fablico em igualdade  de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos, no que tange ao local de aplica\u00e7\u00e3o de prova, ao hor\u00e1rio, ao conte\u00fado, \u00e0 corre\u00e7\u00e3o das provas, aos crit\u00e9rios  de avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o, \u00e0 pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida e a todas as demais normas de reg\u00eancia do concurso p\u00fablico. 3.3.2.4. Os candidatos com defici\u00eancia, aprovados no concurso p\u00fablico, ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o tamb\u00e9m na lista  de classifica\u00e7\u00e3o geral. 3.3.2.5. Os candidatos amparados pelo disposto no subitem 3.3.2.1 e que declararem sua condi\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, quando convocados para a  etapa de Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico, dever\u00e3o se submeter \u00e0 Per\u00edcia M\u00e9dica a ser realizada pela Junta M\u00e9dica indicada pelo IBADE, na data indicada na  convoca\u00e7\u00e3o para a etapa, na cidade de Rio Branco/AC e em local determinado no Edital de convoca\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 decis\u00e3o terminativa sobre a qualifica\u00e7\u00e3o  e aptid\u00e3o do candidato, observada a compatibilidade da defici\u00eancia que possui com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo e legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 3.3.2.5.1. Os candidatos dever\u00e3o comparecer \u00e0 per\u00edcia m\u00e9dica, na data indicada na convoca\u00e7\u00e3o, munidos de documento de identidade original e de  laudo m\u00e9dico, emitido nos \u00faltimos doze meses (original ou c\u00f3pia simples), que ateste a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID-10), conforme especificado no Decreto n\u00ba 3.298/1999 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como \u00e0 prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, e, se for o caso, de exames complementares espec\u00edficos que comprovem a defici\u00eancia f\u00edsica. 3.3.2.5.1.1. A entrega do laudo m\u00e9dico previsto no subitem 3.3.2.5.1 n\u00e3o afasta a obrigatoriedade do envio do referido laudo na inscri\u00e7\u00e3o do candidato, conforme disposto no subitem 5.3. 3.3.2.5.2. O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia simples) ser\u00e1 retido pela Junta M\u00e9dica por ocasi\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o da Per\u00edcia M\u00e9dica. 3.3.2.5.3. Os candidatos convocados para a Per\u00edcia M\u00e9dica dever\u00e3o comparecer com uma hora de anteced\u00eancia do hor\u00e1rio marcado para o seu  in\u00edcio, conforme edital de convoca\u00e7\u00e3o. 3.3.2.5.4. Perder\u00e1 o direito \u00e0s vagas reservadas aos candidatos com defici\u00eancia, o candidato que por ocasi\u00e3o da Per\u00edcia M\u00e9dica, n\u00e3o apresentar  laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia simples) ou que apresentar laudo que n\u00e3o tenha sido emitido nos \u00faltimos doze meses, bem como o que n\u00e3o for  qualificado na per\u00edcia m\u00e9dica como pessoa com defici\u00eancia ou, ainda, que n\u00e3o comparecer \u00e0 per\u00edcia. 3.3.2.5.5. O candidato que n\u00e3o for considerado com defici\u00eancia na Per\u00edcia M\u00e9dica ser\u00e1 removido da listagem de pessoas com defici\u00eancia e passar\u00e1  constar somente na lista de classifica\u00e7\u00e3o da ampla concorr\u00eancia, se tiver posicionamento para a vaga da Ampla Concorr\u00eancia conforme disposto  no subitem 8.6. deste Edital. 3.3.2.5.6. Sendo constatada a incompatibilidade da defici\u00eancia com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo, o candidato ser\u00e1 eliminado do concurso p\u00fablico. 3.3.2.5.7. Consideram-se pessoas com defici\u00eancia, aquelas que se enquadram nas categorias previstas pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente. 3.3.2.5.7.1. N\u00e3o ser\u00e3o considerados como defici\u00eancia f\u00edsica os dist\u00farbios de acuidade visual pass\u00edveis de corre\u00e7\u00e3o. 3.3.2.5.8. Ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o, a defici\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ser arguida para justificar o direito a concess\u00e3o de readapta\u00e7\u00e3o ou de aposentadoria por invalidez. 3.4. DOS REQUISITOS B\u00c1SICOS PARA INVESTIDURA NOS CARGOS 3.4.1. Os requisitos b\u00e1sicos para investidura nos cargos s\u00e3o, cumulativamente, os seguintes: a) ter sido aprovado e classificado no concurso p\u00fablico; b) ser brasileiro nato ou naturalizado, ou, em caso de nacionalidade portuguesa, estar amparado pelo estatuto de igualdade entre brasileiros e  portugueses, com reconhecimento de gozo de direitos pol\u00edticos, nos termos do par\u00e1grafo 1\u00b0, artigo 12, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; c) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, para os candidatos de ambos os sexos; d) estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es militares, para os candidatos do sexo masculino; e) encontrar-se em pleno gozo de seus direitos pol\u00edticos e civis; f) se servidor p\u00fablico, civil ou militar, n\u00e3o registrar puni\u00e7\u00e3o administrativa nos \u00faltimos dois anos; g) n\u00e3o ter v\u00ednculo empregat\u00edcio com outro \u00f3rg\u00e3o da esfera federal, estadual e/ou municipal; ou n\u00e3o estar incompatibilizado para nova investidura  em cargo p\u00fablico; h) apresentar diploma ou certificado, devidamente registrado, de conclus\u00e3o de curso, conforme requisito do cargo pretendido, fornecido por institui\u00e7\u00e3o de ensino reconhecida pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, comprovado por meio da apresenta\u00e7\u00e3o de original e c\u00f3pia do respectivo documento, e  registro no Conselho de Classe, quando houver, observado o ITEM 3 deste Edital; i) estar apto, f\u00edsica e mentalmente, n\u00e3o apresentando defici\u00eancia que o incapacite para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es do cargo; j) ter idade m\u00ednima de 18 (dezoito) anos at\u00e9 a data da posse; k) para o cargo de Agente Socioeducativo: ter a idade m\u00ednima de 18 (dezoito) e m\u00e1xima de 50 (cinquenta) anos, completados at\u00e9 a data de matr\u00edcula  no curso de forma\u00e7\u00e3o, conforme Art. 8\u00ba da Lei n\u00ba 2.179, de 9 de dezembro de 2009; l) apresentar certid\u00e3o negativa de antecedentes criminais; m) cumprir, na \u00edntegra, as determina\u00e7\u00f5es previstas no Edital de abertura do concurso p\u00fablico; n) apresentar declara\u00e7\u00e3o de bens. 3.5. O candidato, se aprovado, por ocasi\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 provar que possui todas as condi\u00e7\u00f5es para a investidura no cargo para o qual foi  inscrito, apresentando todos os documentos exigidos pelo presente Edital e outros que lhe forem solicitados, confrontando-se, ent\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o e  documentos, sob pena de perda do direito \u00e0 vaga, inclusive os previstos na descri\u00e7\u00e3o de cada cargo - ITEM 3. 4. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 4.1. Antes de se inscrever, o candidato dever\u00e1 tomar conhecimento das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, incluindo seus Anexos,  partes integrantes das normas que regem o presente concurso p\u00fablico, das quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento em nenhuma hip\u00f3tese. 4.1.1. Antes de efetuar a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 certificar-se dos requisitos exigidos para o cargo. 4.1.1.1. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato/interessado a identifica\u00e7\u00e3o correta e precisa dos requisitos e das atribui\u00e7\u00f5es do cargo. 4.2. A inscri\u00e7\u00e3o no concurso p\u00fablico exprime a ci\u00eancia e t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 4.3. As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas pela Internet: no site www.ibade.org.br, no prazo estabelecido no Cronograma Previsto - ANEXO II. 4.4. O candidato dever\u00e1, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, marcar em campo espec\u00edfico da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o On-line sua op\u00e7\u00e3o de cargo e localidade para  realiza\u00e7\u00e3o das Provas Objetiva. Depois de efetivada a inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o desta op\u00e7\u00e3o. 4.5. Ser\u00e1 facultado ao candidato, inscrever-se para at\u00e9 dois cargos, desde que n\u00e3o haja coincid\u00eancia de turnos de aplica\u00e7\u00e3o das Provas Objetivas, a saber: 4.6. Para se inscrever para mais de um cargo, o candidato dever\u00e1 preencher a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o para cada cargo escolhido e pagar o valor da  inscri\u00e7\u00e3o correspondente a cada op\u00e7\u00e3o. 4.6.1. A possibilidade de efetuar mais de uma inscri\u00e7\u00e3o proporcionar\u00e1 maior oportunidade de concorr\u00eancia aos candidatos, devendo ser observada  a lei espec\u00edfica que trata sobre a acumula\u00e7\u00e3o dos cargos p\u00fablicos, no caso de aprova\u00e7\u00e3o do candidato em mais de um cargo p\u00fablico. 4.6.2. O candidato que efetuar mais de uma inscri\u00e7\u00e3o cujas provas forem aplicadas no mesmo turno ter\u00e1 sua primeira inscri\u00e7\u00e3o paga ou isenta  automaticamente cancelada, n\u00e3o havendo ressarcimento do valor da inscri\u00e7\u00e3o paga, referente \u00e0 primeira inscri\u00e7\u00e3o. 4.6.2.1. N\u00e3o sendo poss\u00edvel identificar a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o paga ou isenta, ser\u00e1 considerado o n\u00famero gerado no ato da inscri\u00e7\u00e3o, validando-se a  \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o gerada. 4.7. O valor da inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de: R$ 35,00 (trinta e cinco) reais para o cargo de T\u00e9cnico Administrativo e Operacional; R$ 40,00 (quarenta) reais para o cargo de Agente Socioeducativo; R$ 46,00 (quarenta e seis) reais para os cargos de Assistente Social e Psic\u00f3logo. 4.7.1. A import\u00e2ncia recolhida, relativa \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 devolvida em hip\u00f3tese alguma, salvo em caso de cancelamento do concurso p\u00fablico,  exclus\u00e3o do cargo oferecido ou localidade de vaga oferecida ou em raz\u00e3o de fato atribu\u00edvel somente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. 4.8. Poder\u00e1 solicitar isen\u00e7\u00e3o do pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o o candidato que cumprir um dos crit\u00e9rios constantes nos roteiros a seguir: 4.8.1. Candidato que estiver inscrito no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico) e for membro de fam\u00edlia de baixa  renda, todos nos termos do Decreto Federal n\u00ba 6.135, de 26 de junho de 2007, segundo o procedimento descrito abaixo: 4.8.1.1. Para a realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o com isen\u00e7\u00e3o do pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 preencher o Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o,  via Internet, no site www.ibade.org.br, no qual indicar\u00e1 o N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Social \u2013 NIS, atribu\u00eddo pelo Cad\u00danico do Governo Federal, e  firmar\u00e1 declara\u00e7\u00e3o de que pertence \u00e0 fam\u00edlia de baixa renda. 4.8.1.2. O Instituto Brasileiro de Apoio e Desenvolvimento Executivo \u2013 IBADE consultar\u00e1 o \u00f3rg\u00e3o gestor do Cad\u00danico para verificar a veracidade  das informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo candidato. 4.8.1.3. N\u00e3o ser\u00e3o analisados os pedidos de isen\u00e7\u00e3o sem indica\u00e7\u00e3o do n\u00famero do NIS e, ainda, aqueles que n\u00e3o contenham informa\u00e7\u00f5es suficientes para a correta identifica\u00e7\u00e3o do candidato na base de dados do \u00d3rg\u00e3o Gestor do Cad\u00danico. 4.8.1.4. A inscri\u00e7\u00e3o com o pedido de isen\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser efetuada nas datas previstas no Cronograma Previsto - ANEXO II, a partir das 10h do  primeiro dia at\u00e9 as 17h do \u00faltimo dia, observando o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. 4.8.2. Candidato que tenha sido convocado e nomeado pela Justi\u00e7a Eleitoral do Acre para prestar servi\u00e7os no per\u00edodo eleitoral, visando \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e apura\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es oficiais, de que trata o art. 18-A e seus par\u00e1grafos da Lei Complementar n\u00ba 345, de 15 de mar\u00e7o de 2018,  alterada pela Lei Complementar n\u00ba 346, de 17 de abril de 2018, que atenda os requisitos descritos abaixo: 4.8.2.1. Considera-se eleitor convocado e nomeado aquele que presta servi\u00e7os \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral do Acre como membro de mesa receptora de votos ou de justificativa, na condi\u00e7\u00e3o de presidente de mesa, primeiro ou segundo mes\u00e1rios ou secret\u00e1rio, membro ou escrutinador de Junta Eleitoral,  supervisor de local de vota\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m denominado de supervisor de pr\u00e9dio, e os designados para auxiliar os seus trabalhos, inclusive aqueles  destinados \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o e montagem das se\u00e7\u00f5es eleitorais. 4.8.2.2. Entende-se como per\u00edodo de elei\u00e7\u00e3o, para fins desta modalidade de isen\u00e7\u00e3o, a v\u00e9spera e o dia do pleito. 4.8.2.3. Na hip\u00f3tese de ocorrer segundo turno de vota\u00e7\u00e3o, cada turno ser\u00e1 considerado uma elei\u00e7\u00e3o. 4.8.2.4. Para ter direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o prevista neste subitem, o eleitor convocado ter\u00e1 que comprovar o servi\u00e7o prestado \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral por, no  m\u00ednimo, duas elei\u00e7\u00f5es. 4.8.2.5. O direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o a que se refere este subitem dever\u00e1 ser usufru\u00eddo at\u00e9 dois anos ap\u00f3s a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o eleitoral, quando, ent\u00e3o, decair\u00e1. 4.8.2.6. Para solicitar a isen\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1: 4.8.2.6.1. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso P\u00fablico ou ao IBADE, o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o dos  documentos originais para confer\u00eancia. 4.8.2.7. N\u00e3o ser\u00e3o analisados os pedidos de isen\u00e7\u00e3o de candidato convocado e nomeado pela Justi\u00e7a Eleitoral do Acre para prestar servi\u00e7o no  per\u00edodo eleitoral desprovidos da juntada de documenta\u00e7\u00e3o especificada no subitem 4.8.2.6 ou fora do prazo estabelecido. 4.8.3. Candidato Doador de Sangue, de que trata a Lei Complementar n\u00ba 346, de 17 de abril de 2018, que altera a Lei Complementar n\u00ba 345, de 15  de mar\u00e7o de 2018, que atenda os requisitos descritos abaixo. 4.8.3.1. Dever\u00e1 o doador comprovar a doa\u00e7\u00e3o de sangue, que n\u00e3o poder\u00e1 ser inferior \u00e0 tr\u00eas vezes, para ambos os sexos, no per\u00edodo de doze  meses, a contar da data do t\u00e9rmino da inscri\u00e7\u00e3o, devendo ser portador de carteira de doador, expedida por meio do \u00f3rg\u00e3o oficial de hematologia e  hemoterapia ou entidade credenciada pelo Estado ou munic\u00edpio. 4.8.3.2. Para solicitar a isen\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1: 4.8.3.2.1. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso P\u00fablico ou ao IBADE, o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o dos  documentos originais para confer\u00eancia. 4.8.4. Candidato Doador de Medula \u00d3ssea, de que trata a Lei Complementar n\u00ba 346, de 17 de abril de 2018, que altera a Lei Complementar n\u00ba 345,  de 15 de mar\u00e7o de 2018, que atenda os requisitos descritos abaixo. 4.8.4.1. O doador apresentar documento comprobat\u00f3rio de sua condi\u00e7\u00e3o de doador, emitido por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico competente, juntamente com c\u00f3pia  do respectivo hist\u00f3rico. 4.8.4.2. Para solicitar a isen\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1: 4.8.4.2.1. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso P\u00fablico ou ao IBADE, o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o dos  documentos originais para confer\u00eancia. 4.8.5. A rela\u00e7\u00e3o das isen\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 disponibilizada no site www.ibade.org.br, na data prevista no Cronograma Previsto -  ANEXO II. 4.8.5.1. O candidato dispor\u00e1, unicamente, de 02 (dois) dias para contestar o indeferimento, exclusivamente mediante preenchimento de formul\u00e1rio  digital, que estar\u00e1 dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br, a partir das 8h do primeiro dia at\u00e9 as 18h do \u00faltimo dia do prazo previsto no Cronograma  Previsto - ANEXO II, considerando-se o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. Ap\u00f3s esse per\u00edodo, n\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o. 4.8.5.2. O candidato que tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o indeferido poder\u00e1 gerar o boleto para pagamento somente ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado  final dos pedidos de isen\u00e7\u00e3o. 4.8.5.3. O candidato com isen\u00e7\u00e3o deferida ter\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o automaticamente efetivada. 4.8.6. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no formul\u00e1rio, bem como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, respondendo este, por qualquer erro ou falsidade. 4.8.7. N\u00e3o ser\u00e1 concedida isen\u00e7\u00e3o de pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o ao candidato que: a) omitir informa\u00e7\u00f5es e/ou torn\u00e1-las inver\u00eddicas; b) fraudar e/ou falsificar documenta\u00e7\u00e3o ou informa\u00e7\u00e3o; e c) n\u00e3o observar o prazo e os hor\u00e1rios estabelecidos neste Edital. 4.8.8. N\u00e3o ser\u00e1 permitida, ap\u00f3s o envio do pedido de isen\u00e7\u00e3o, a complementa\u00e7\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o e/ou documenta\u00e7\u00e3o. 4.8.9. N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o de pagamento de valor da inscri\u00e7\u00e3o via postal, fax ou similar, n\u00e3o mencionados neste Edital. 4.8.10. Sendo constatada, a qualquer tempo, a falsidade de qualquer informa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 cancelada a inscri\u00e7\u00e3o efetivada e anulados todos os atos  dela decorrentes, respondendo o candidato, pela falsidade praticada, na forma da lei. 4.8.11. O interessado que n\u00e3o tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o deferido e que n\u00e3o gerar o boleto no prazo estabelecido nos subitens 4.8.5.2 e 4.9.3 e  efetuar o devido pagamento, estar\u00e1 automaticamente exclu\u00eddo do concurso p\u00fablico. 4.8.12. O candidato que tiver a isen\u00e7\u00e3o deferida, mas que tenha realizado outra inscri\u00e7\u00e3o paga para o mesmo cargo ou para outro cargo cujas  provas forem aplicadas no mesmo dia e turno, ter\u00e1 a isen\u00e7\u00e3o cancelada. 4.9. DA INSCRI\u00c7\u00c3O PELA INTERNET 4.9.1. Para se inscrever pela internet, o candidato dever\u00e1 acessar o site www.ibade.org.br, onde constam o Edital, a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o via Internet  e os procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o. A inscri\u00e7\u00e3o pela Internet estar\u00e1 dispon\u00edvel durante as 24 horas do dia, ininterruptamente,  desde as 10 horas do 1\u00ba dia de inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 as 23h59min do \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II,  considerando-se o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. 4.9.2. O candidato dever\u00e1 ler e seguir atentamente as orienta\u00e7\u00f5es para preenchimento da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o via Internet e demais procedimentos,  tomando todo o cuidado com a confirma\u00e7\u00e3o dos dados preenchidos antes de enviar a inscri\u00e7\u00e3o, evitando-se que o bot\u00e3o de rolagem do mouse seja  acionado indevidamente e altere os respectivos dados. 4.9.3. Ao efetuar a inscri\u00e7\u00e3o via Internet, o candidato dever\u00e1 imprimir o boleto banc\u00e1rio e efetuar o pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data do  seu vencimento. Caso o pagamento n\u00e3o seja efetuado, dever\u00e1 acessar o site www.ibade.org.br e emitir a 2\u00aa via do boleto banc\u00e1rio. A 2\u00aa via do boleto banc\u00e1rio estar\u00e1 dispon\u00edvel no site para impress\u00e3o at\u00e9 as 15 horas do \u00faltimo dia de pagamento, considerando-se o hor\u00e1rio local da cidade de Rio  Branco/AC. A data limite de vencimento do boleto banc\u00e1rio ser\u00e1 o primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s o encerramento das inscri\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s essa data, qualquer  pagamento efetuado ser\u00e1 desconsiderado. 4.9.4. As inscri\u00e7\u00f5es somente ser\u00e3o confirmadas ap\u00f3s o banco ratificar o efetivo pagamento do valor da inscri\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 ser feito dentro do  prazo estabelecido, em qualquer ag\u00eancia banc\u00e1ria, obrigatoriamente por meio do boleto banc\u00e1rio espec\u00edfico, impresso pelo pr\u00f3prio candidato no  momento da inscri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e1 aceito pagamento feito por meio de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, DOC\u00b4s ou similares. 4.9.5. Caso o valor pago seja inferior ao valor da inscri\u00e7\u00e3o, a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 confirmada. 4.9.6. O boleto banc\u00e1rio pago, autenticado pelo banco ou comprovante de pagamento, dever\u00e1 estar de posse do candidato durante todo o certame,  para eventual certifica\u00e7\u00e3o e consulta pelos organizadores. Boletos pagos em casas lot\u00e9ricas poder\u00e3o demorar mais tempo para compensa\u00e7\u00e3o. 4.9.7. Os candidatos dever\u00e3o verificar a confirma\u00e7\u00e3o de sua inscri\u00e7\u00e3o no site www.ibade.org.br a partir do quinto dia \u00fatil ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento do boleto banc\u00e1rio. 4.9.8. A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser impressa pelo candidato e guardada consigo, juntamente com o boleto banc\u00e1rio e respectivo comprovante de pagamento. 4.9.9. O descumprimento de quaisquer das instru\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00e3o via Internet implicar\u00e1 no cancelamento da mesma. 4.9.10. A inscri\u00e7\u00e3o via Internet \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato e deve ser feita com anteced\u00eancia, evitando-se o poss\u00edvel congestionamento de comunica\u00e7\u00e3o do site www.ibade.org.br nos \u00faltimos dias de inscri\u00e7\u00e3o. 4.9.11. O IBADE n\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel por problemas na inscri\u00e7\u00e3o ou emiss\u00e3o de boletos via Internet, motivados por falhas de comunica\u00e7\u00e3o ou  congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos dias do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o e pagamento, que venham a impossibilitar a transfer\u00eancia  e o recebimento de dados. 4.9.12. A homologa\u00e7\u00e3o preliminar das inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e1 disponibilizada no site www.ibade.org.br, na data prevista no cronograma \u2013 ANEXO II. 4.9.13. O candidato dispor\u00e1 de 02(dois) dias \u00fateis para contestar a homologa\u00e7\u00e3o preliminar, exclusivamente mediante preenchimento de formul\u00e1rio  digital, que estar\u00e1 dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br, a partir das 8h do  primeiro dia at\u00e9 as 18h do \u00faltimo dia do prazo previsto no Cronograma \u2013  ANEXO II, considerando-se o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. 4.10. DOS POSTOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 4.10.1. Para os candidatos que n\u00e3o t\u00eam acesso \u00e0 internet, ser\u00e1 disponibilizado, no Posto de Inscri\u00e7\u00e3o - ANEXO III, microcomputador para  viabilizar a efetiva\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o. 4.10.2. Ser\u00e1 de responsabilidade exclusiva do candidato efetuar sua inscri\u00e7\u00e3o. 4.10.3. Para efetuar a inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 seguir todas as  instru\u00e7\u00f5es descritas no subitem 4.9. 4.11. O candidato somente ser\u00e1 considerado inscrito neste concurso p\u00fablico ap\u00f3s ter cumprido todas as instru\u00e7\u00f5es descritas no Item 4 deste Edital. 4.12. As informa\u00e7\u00f5es prestadas na solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato, dispondo o IBADE do direito de  excluir do concurso p\u00fablico aquele que n\u00e3o preencher o formul\u00e1rio de  forma completa e correta, ou que preencher com dados de terceiros. 5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA 5.1. A inscri\u00e7\u00e3o das pessoas com defici\u00eancia far-se-\u00e1 nas formas estabelecidas neste Edital, observando-se o que se segue. 5.2. A pessoa com defici\u00eancia que pretende concorrer \u00e0s vagas reservadas dever\u00e1, sob as penas da lei, declarar esta condi\u00e7\u00e3o no campo  espec\u00edfico da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o On-line. 5.3. O candidato com defici\u00eancia que efetuar sua inscri\u00e7\u00e3o via Internet dever\u00e1, at\u00e9 o \u00faltimo dia de pagamento da inscri\u00e7\u00e3o, enviar c\u00f3pia  simples da carteira de identidade ou CPF, e o laudo m\u00e9dico, atestando  claramente a esp\u00e9cie e o grau ou o n\u00edvel da defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional  de Doen\u00e7as \u2013 CID, bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, para o  correio eletr\u00f4nico notificacao@ibade.org.br, especificando o concurso  p\u00fablico, nome completo do candidato e o n\u00famero da Inscri\u00e7\u00e3o. 5.3.1. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso P\u00fablico ou ao IBADE, o  direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o dos  documentos originais para confer\u00eancia. 5.3.2. Em caso de solicita\u00e7\u00e3o de tempo adicional, o candidato dever\u00e1  entregar c\u00f3pia da justificativa acompanhada de parecer emitido por especialista da \u00e1rea de sua defici\u00eancia, juntamente com o laudo m\u00e9dico,  conforme disposto no subitem 5.3 deste Edital. 5.3.3. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso P\u00fablico ou ao IBADE, o  direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o dos  documentos originais para confer\u00eancia. 5.4. O candidato que necessita de utiliza\u00e7\u00e3o de aparelho auditivo dever\u00e1 solicitar atendimento especial, nos termos do item 6 deste Edital,  para que possa utiliz\u00e1-lo durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova, a fim de que n\u00e3o  incorra na proibi\u00e7\u00e3o prevista no subitem 7.18 deste Edital. 5.5. O candidato que n\u00e3o declarar a defici\u00eancia conforme estabelecido no  subitem 5.2 e/ou deixar de enviar o laudo m\u00e9dico ou envi\u00e1-lo fora do prazo  determinado, perder\u00e1 a prerrogativa em concorrer \u00e0s vagas reservadas. 5.5.1. O envio do laudo m\u00e9dico previsto no subitem 5.3 n\u00e3o afasta a  obrigatoriedade de apresenta\u00e7\u00e3o do referido laudo quando da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica, mencionada no subitem 3.3.2.5.1. 5.6. A rela\u00e7\u00e3o das pessoas que se declararam com defici\u00eancia estar\u00e1  dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br, na data indicada no Cronograma  Previsto \u2013 ANEXO II. 5.6.1. O candidato poder\u00e1 interpor recurso contra a rela\u00e7\u00e3o preliminar  das pessoas que se declararam com defici\u00eancia nas datas indicadas no  Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II, das 08h do primeiro dia at\u00e9 as 18h  do \u00faltimo dia, observado o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. 6. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DA PROVA OBJETIVA 6.1. Caso haja necessidade de condi\u00e7\u00f5es especiais para se submeter  \u00e0 Prova Objetiva, o candidato dever\u00e1 solicit\u00e1-las no ato da inscri\u00e7\u00e3o, no  campo espec\u00edfico da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o, indicando claramente quais os  recursos especiais necess\u00e1rios, arcando o candidato com as consequ\u00eancias de sua omiss\u00e3o. 6.1.1. O candidato dever\u00e1, at\u00e9 o \u00faltimo dia de pagamento da inscri\u00e7\u00e3o,  enviar o laudo m\u00e9dico, que ateste a necessidade de condi\u00e7\u00e3o especial,  para o correio eletr\u00f4nico notificacao@ibade.org.br, especificando o concurso p\u00fablico, nome completo do candidato e o n\u00famero da Inscri\u00e7\u00e3o. 6.1.1.1. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso P\u00fablico ou ao IBADE,  o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o dos  documentos originais para confer\u00eancia. 6.1.1.2. O candidato que deixar de enviar o laudo m\u00e9dico que justifique  a necessidade do atendimento especial, n\u00e3o ter\u00e1 o pedido atendido. 6.1.2. Os recursos especiais que ser\u00e3o disponibilizados aos candidatos  mediante solicita\u00e7\u00e3o nos termos do subitem acima s\u00e3o: Tempo Adicional  de Hor\u00e1rio de Prova, Ledor, Prova Ampliada, Sala de Mais F\u00e1cil Acesso,  Lactantes - Local para Acompanhante e Beb\u00ea, Int\u00e9rprete de Libras, Aux\u00edlio para Transcri\u00e7\u00e3o, Prova em Braile, dentre outros. 6.1.2.1. As provas ampliadas ser\u00e3o exclusivamente elaboradas em fonte tamanho 16. 6.1.3. No atendimento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es especiais, n\u00e3o se inclui atendimento domiciliar, hospitalar e transporte. 6.1.4. O candidato que, por causas transit\u00f3rias ocorridas ap\u00f3s o per\u00edodo  de inscri\u00e7\u00e3o, necessitar de condi\u00e7\u00f5es especiais para realizar a Prova  Objetiva dever\u00e1, em at\u00e9 2 dias \u00fateis antes da realiza\u00e7\u00e3o das provas,  requer\u00ea-las ao IBADE por meio do e-mail: atendimento@ibade.org.br. 6.2. Do direito \u00e0 amamenta\u00e7\u00e3o: 6.2.1. Fica garantido \u00e0s m\u00e3es, o direito de amamentar durante a realiza\u00e7\u00e3o  do concurso p\u00fablico, quando o filho contar com at\u00e9 seis meses de vida,  conforme disposto na Lei Complementar n\u00ba 345, de 15 de mar\u00e7o de 2018. 6.2.1.1. A prova da idade ser\u00e1 feita mediante afirma\u00e7\u00e3o durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para o concurso p\u00fablico e contra-apresenta\u00e7\u00e3o da  respectiva certid\u00e3o de nascimento durante a sua realiza\u00e7\u00e3o. 6.2.1.1.1. O deferimento do direito de que trata este subitem ser\u00e1 realizado atrav\u00e9s de pedido de inscri\u00e7\u00e3o com pedido de atendimento no  momento da inscri\u00e7\u00e3o e a apresenta\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o de nascimento no  dia de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva. 6.2.2. O direito de amamenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 oferecido em espa\u00e7o adequado,  em que a lactante poder\u00e1 amamentar seu filho em intervalos regulares, devidamente acompanhada por fiscal de prova, que assegurar\u00e1 a  manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de sigilo e isonomia, assegurado o direito  da candidata em repor o tempo despendido na amamenta\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o  m\u00e1ximo de uma hora. 6.2.3. A lactante dever\u00e1 levar um acompanhante, maior de idade, que ficar\u00e1 em sala reservada e que ser\u00e1 respons\u00e1vel pela guarda da crian\u00e7a. 6.2.3.1. A candidata lactante que comparecer ao local de provas com o  lactente e sem acompanhante n\u00e3o realizar\u00e1 a prova. 6.3. A realiza\u00e7\u00e3o da prova em condi\u00e7\u00f5es especiais ficar\u00e1 sujeita, ainda,  \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o do IBADE, observados os crit\u00e9rios de viabilidade e razoabilidade. 6.3.1. A rela\u00e7\u00e3o dos candidatos que tiverem a condi\u00e7\u00e3o especial deferida,  para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, ser\u00e1 divulgada no site www.ibade.org.br. 6.3.1.1. O candidato dispor\u00e1, unicamente, de 02 (dois) dias para contestar o indeferimento da condi\u00e7\u00e3o especial, exclusivamente mediante  preenchimento de formul\u00e1rio digital, que estar\u00e1 dispon\u00edvel no site www. ibade.org.br, a partir das 8h do primeiro dia at\u00e9 as 18h do \u00faltimo dia do  prazo no Cronograma - ANEXO II, considerando-se o hor\u00e1rio local da  cidade de Rio Branco/AC. Ap\u00f3s esse per\u00edodo, n\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o. 7. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DAS ETAPAS/FASES 7.1. As informa\u00e7\u00f5es sobre os locais e os hor\u00e1rios de aplica\u00e7\u00e3o das etapas/fases ser\u00e3o divulgadas no site www.ibade.org.br. 7.2. Os candidatos dever\u00e3o acessar e imprimir o Comunicado Oficial de  Convoca\u00e7\u00e3o para as Provas (COCP), constando data, hor\u00e1rio e local  de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva, dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br. 7.2.1. \u00c9 importante que o candidato tenha em m\u00e3os, no dia de realiza\u00e7\u00e3o da Prova o seu Comunicado Oficial de Convoca\u00e7\u00e3o para Prova  (COCP), para facilitar a localiza\u00e7\u00e3o de sua sala, sendo imprescind\u00edvel  que esteja de posse do documento oficial de identidade, observando o  especificado nos subitens 7.7 e 7.7.1. 7.2.2. N\u00e3o ser\u00e1 enviada \u00e0 resid\u00eancia do candidato comunica\u00e7\u00e3o individualizada. O candidato inscrito dever\u00e1 obter as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias sobre  sua aloca\u00e7\u00e3o, por meio das formas descritas nos subitens 7.1 e 7.2. 7.3. \u00c9 de exclusiva responsabilidade do candidato, tomar ci\u00eancia do trajeto at\u00e9 o local de realiza\u00e7\u00e3o das provas, a fim de evitar eventuais atrasos, sendo aconselh\u00e1vel ao candidato visitar o local de realiza\u00e7\u00e3o das  provas com anteced\u00eancia m\u00ednima de 24 (vinte e quatro) horas. 7.3.1. O candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento acerca da data, hor\u00e1rio e local de realiza\u00e7\u00e3o das provas, para fins de justificativa de sua aus\u00eancia. 7.4. Os hor\u00e1rios das fases referir-se-\u00e3o ao hor\u00e1rio local da cidade de  Rio Branco/AC. 7.5. Quando da realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva, o candidato dever\u00e1, ainda, obrigatoriamente, levar caneta esferogr\u00e1fica de tinta azul ou preta,  fabricada em material transparente, n\u00e3o podendo utilizar outro tipo de  caneta ou material. 7.5.1. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva, portando documento oficial e original de identifica\u00e7\u00e3o, com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 1 (uma) hora do hor\u00e1rio estabelecido para o  fechamento dos port\u00f5es. 7.6. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o ingresso de candidato no local de realiza\u00e7\u00e3o  das fases, ap\u00f3s o hor\u00e1rio fixado para o fechamento dos port\u00f5es, sendo  que a Prova Objetiva ser\u00e1 iniciada 10 (dez) minutos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio.  Ap\u00f3s o fechamento dos port\u00f5es, n\u00e3o ser\u00e1 permitido o acesso de candidatos, em hip\u00f3tese alguma, mesmo que as provas ainda n\u00e3o tenham  sido iniciadas. 7.7. Ser\u00e3o considerados documentos oficiais de identidade (com foto): - Carteiras expedidas pelas For\u00e7as Armadas, pelos Corpos de Bombeiros e pelas Pol\u00edcias Militares; - Carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional (Ordens e Conselhos de Classe) que, por Lei Federal, valem como  identidade; - Certificado de Reservista; - Passaporte; - Carteiras Funcionais do Minist\u00e9rio P \u00fablico e Magistratura; - Carteiras expedidas por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico que, por Lei Federal, valem  como identidade; - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (somente modelo com foto e modelo impresso). 7.7.1. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documentos de identidade: - Certid\u00e3o de nascimento ou Casamento; - CPF; - T\u00edtulos eleitorais; - Carteiras de Motorista (modelo sem foto ou modelo digital); - Carteiras de Estudante; - Carteiras Funcionais sem valor de identidade; - Documentos ileg\u00edveis, n\u00e3o identific\u00e1veis e/ou danificados. 7.7.1.1. O documento dever\u00e1 estar em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, de forma a  permitir, com clareza, a identifica\u00e7\u00e3o do candidato (foto e assinatura). 7.7.2. Caso o candidato esteja impossibilitado de apresentar, no dia de  realiza\u00e7\u00e3o das provas, documento de identidade original, por motivo de  perda, roubo ou furto, dever\u00e1 apresentar documento que ateste o registro da ocorr\u00eancia em \u00f3rg\u00e3o policial, expedido h\u00e1, no m\u00e1ximo, 30 (trinta)  dias. Na ocasi\u00e3o ser\u00e1 submetido \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o especial, compreendendo coletas de assinaturas em formul\u00e1rio pr\u00f3prio para fins de Exame  Grafot\u00e9cnico e coleta de digital. 7.8. A identifica\u00e7\u00e3o especial ser\u00e1 exigida, tamb\u00e9m, ao candidato cujo  documento de identifica\u00e7\u00e3o apresente d\u00favidas relativas \u00e0 fisionomia ou  \u00e0 assinatura do portador. 7.9. O documento de identidade dever\u00e1 ser apresentado ao Fiscal de  Sala ou de Local, antes do acesso \u00e0 sala ou ao local de prova. 7.9.1. N\u00e3o ser\u00e1 permitido, em hip\u00f3tese alguma, o ingresso nas salas ou  no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas de candidatos sem documento oficial  e original de identidade, nem mesmo sob a alega\u00e7\u00e3o de estar aguardando que algu\u00e9m o traga. 7.9.2. Ap\u00f3s identifica\u00e7\u00e3o e entrada em sala, o candidato se dirigir\u00e1 \u00e0 carteira e n\u00e3o poder\u00e1 consultar ou manusear qualquer material de estudo  ou de leitura enquanto aguardar o hor\u00e1rio de in\u00edcio das provas. 7.10. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a perman\u00eancia de candidatos que j\u00e1 tenham  terminado as provas no local de realiza\u00e7\u00e3o das mesmas. Ao terminarem, os candidatos dever\u00e3o se retirar imediatamente do local, n\u00e3o podendo ficar no local com a alega\u00e7\u00e3o de aguardar o pr\u00f3ximo turno, n\u00e3o  sendo poss\u00edvel nem mesmo a utiliza\u00e7\u00e3o dos banheiros e bebedouros. 7.10.1. \u00c9 vedada a perman\u00eancia de acompanhantes no local das provas, ressalvado o contido no subitem 6.2.3. 7.11. As Provas acontecer\u00e3o em dias, hor\u00e1rios e locais indicados nas  publica\u00e7\u00f5es oficiais e no COCP. N\u00e3o haver\u00e1, sob pretexto algum, segunda chamada, nem justifica\u00e7\u00e3o de falta, sendo considerado eliminado  do concurso p\u00fablico o candidato que faltar \u00e0s provas. N\u00e3o haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o de prova fora do hor\u00e1rio, data e locais pr\u00e9-determinados. 7.12. Ser\u00e1 realizada coleta de digital de todos os candidatos, em qualquer fase, a crit\u00e9rio do IBADE e da Comiss\u00e3o do concurso p\u00fablico, objetivando a realiza\u00e7\u00e3o de exame datilosc\u00f3pico, com a confronta\u00e7\u00e3o dos  candidatos que venham a ser convocados para nomea\u00e7\u00e3o. 7.13. Poder\u00e1 ser utilizado detector de metais nos locais de realiza\u00e7\u00e3o das fases. 7.14. O candidato n\u00e3o poder\u00e1 ausentar-se da sala de realiza\u00e7\u00e3o das  Provas ap\u00f3s assinatura da Lista de Presen\u00e7a e recebimento de seu  Cart\u00e3o de Respostas at\u00e9 o in\u00edcio efetivo das provas e, ap\u00f3s este momento, somente acompanhado por Fiscal. Portanto, \u00e9 importante que o  candidato utilize banheiros e bebedouros, se necessitar, antes de sua  entrada na sala. 7.15. N\u00e3o haver\u00e1, por qualquer motivo, prorroga\u00e7\u00e3o do tempo previsto  para aplica\u00e7\u00e3o das provas em virtude de afastamento do candidato, exceto o mencionado no subitem 6.2.2. 7.16. Ser\u00e1 automaticamente eliminado do concurso p\u00fablico, o candidato  que durante a realiza\u00e7\u00e3o das fases: a) for descort\u00eas com qualquer membro da equipe encarregada pela realiza\u00e7\u00e3o da etapa; b) for respons\u00e1vel por falsa identifica\u00e7\u00e3o pessoal; c) utilizar ou tentar utilizar meios fraudulentos para obter aprova\u00e7\u00e3o; d) ausentar-se do recinto da prova ou do teste sem permiss\u00e3o; e) deixar de assinar lista de presen\u00e7a; f) fizer, em qualquer documento, declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata; g) perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos; h) n\u00e3o permitir a coleta da impress\u00e3o digital ou o uso do detector de metais; i) n\u00e3o atender as determina\u00e7\u00f5es deste Edital; j) for surpreendido em comunica\u00e7\u00e3o com outro candidato; k) n\u00e3o devolver o Cart\u00e3o de Respostas ao t\u00e9rmino das Provas, antes  de sair da sala; l) ausentar-se do local da prova antes de decorrida 1 (uma) hora do  in\u00edcio da mesma; m) for surpreendido portando celular durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas. Celulares dever\u00e3o ser desligados, retiradas as baterias, e guardados dentro  do envelope fornecido pelo IBADE ao entrar em sala, mantidos lacrados e  dentro da sala at\u00e9 a sa\u00edda definitiva do local da realiza\u00e7\u00e3o da prova; n) n\u00e3o atender ao crit\u00e9rio da al\u00ednea acima e for surpreendido com celular  fora do envelope fornecido ou portando o celular no deslocamento ao  banheiro/bebedouro ou o telefone celular tocar, estes \u00faltimos, mesmo  dentro do envelope fornecido pelo IBADE; o) for surpreendido em comunica\u00e7\u00e3o verbal ou escrita ou de qualquer  outra forma; p) utilizar-se de livros, dicion\u00e1rios, c\u00f3digos impressos, m\u00e1quinas calculadoras e similares ou qualquer tipo de consulta; q) n\u00e3o devolver o Caderno de Quest\u00f5es, se sair antes do hor\u00e1rio determinado no subitem 7.21.3. 7.17. N\u00e3o \u00e9 permitido qualquer tipo de anota\u00e7\u00e3o e/ou utiliza\u00e7\u00e3o de papel  ou similar, al\u00e9m do Caderno de Quest\u00f5es e do Cart\u00e3o de Respostas,  n\u00e3o sendo permitida, nem mesmo, a anota\u00e7\u00e3o de gabarito. 7.17.1. O candidato que for pego com a anota\u00e7\u00e3o do gabarito dever\u00e1  entreg\u00e1-la ao fiscal ou se desfazer da mesma, e em caso de recusa ser\u00e1  eliminado do certame. 7.18. Ap\u00f3s entrar em sala, n\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie de consulta ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, nem a utiliza\u00e7\u00e3o de livros, dicion\u00e1rios, c\u00f3digos, pap\u00e9is, manuais, impressos ou anota\u00e7\u00f5es, agendas  eletr\u00f4nicas ou similares, telefone celular, smartphones, tablets, iPod\u00ae,  ipad, pendrive, BIP, walkman, gravador ou similares, m\u00e1quina de calcular, MP3, MP4 ou similares, notebook, palmtop, receptor, m\u00e1quina  fotogr\u00e1fica ou similares, controle de alarme de carro ou qualquer outro  receptor de mensagens, nem o uso de rel\u00f3gio de qualquer forma, material ou especifica\u00e7\u00e3o, \u00f3culos escuros ou quaisquer acess\u00f3rios de chapelaria, tais como: chap\u00e9u, bon\u00e9, gorro, etc. Tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 admitida a  utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer objeto/material, de qualquer natureza, que cubra  a orelha ou obstrua o ouvido. 7.18.1. O IBADE recomenda que, no dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas, o  candidato n\u00e3o leve nenhum dos objetos citados no item anterior. 7.18.2. O IBADE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por perdas ou extravios de  objetos ou de equipamentos eletr\u00f4nicos ocorridos durante a realiza\u00e7\u00e3o  das provas, nem por danos neles causados. 7.18.3. Constatando-se que o candidato utilizou processos il\u00edcitos atrav\u00e9s de meio eletr\u00f4nico, estat\u00edstico, visual ou grafot\u00e9cnico, sua prova  ser\u00e1 anulada e ser\u00e1 automaticamente eliminado do concurso p\u00fablico. 7.19. \u00c9 proibido o porte de armas nos locais das provas, n\u00e3o podendo o  candidato armado realizar as mesmas. 7.20. \u00c9 expressamente proibido fumar no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas. 7.21. O tempo total de realiza\u00e7\u00e3o das provas ser\u00e1 de 4h. 7.21.1. O tempo de dura\u00e7\u00e3o das provas inclui o preenchimento do Cart\u00e3o de Respostas. 7.21.2. O candidato somente poder\u00e1 retirar-se definitivamente do recinto  de realiza\u00e7\u00e3o das provas ap\u00f3s 1 (uma) hora, contada do seu efetivo in\u00edcio. 7.21.3. O candidato somente poder\u00e1 levar o pr\u00f3prio exemplar do Caderno de Quest\u00f5es se deixar a sala a partir de 1 (uma) hora para o t\u00e9rmino  do hor\u00e1rio das provas. 7.21.4. Ao final das provas, os 03 (tr\u00eas) \u00faltimos candidatos dever\u00e3o permanecer na sala at\u00e9 que o \u00faltimo candidato termine sua prova, devendo  todos assinar a Ata de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, atestando a idoneidade da fiscaliza\u00e7\u00e3o da prova, retirando-se da mesma de uma s\u00f3 vez. 7.21.4.1. No caso de haver candidatos que concluam a prova ao mesmo  tempo, sendo um ou dois desses necess\u00e1rios para cumprir o subitem  7.21.4, a sele\u00e7\u00e3o dos candidatos ser\u00e1 feita mediante sorteio. 7.22. No dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas, por qualquer  membro da equipe de aplica\u00e7\u00e3o e/ou pelas autoridades presentes, informa\u00e7\u00f5es referentes ao conte\u00fado da mesma e/ou aos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o. 7.23. Por motivo de seguran\u00e7a, somente \u00e9 permitido ao candidato fazer  qualquer anota\u00e7\u00e3o durante a prova no seu Caderno de Quest\u00f5es, devendo ser observado o estabelecido no subitem 7.17. 7.24. Ao terminar as provas, o candidato dever\u00e1 entregar ao Fiscal, o Caderno de Quest\u00f5es, se ainda n\u00e3o o puder levar e o Cart\u00e3o de Respostas,  bem como todo e qualquer material cedido para a execu\u00e7\u00e3o da prova. 7.25. No dia da realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva, na hip\u00f3tese do nome do  candidato n\u00e3o constar nas listagens oficiais relativas aos locais de prova estabelecidos no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, o IBADE proceder\u00e1 a inclus\u00e3o do candidato, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do boleto banc\u00e1rio com  comprova\u00e7\u00e3o de pagamento efetuado dentro do prazo previsto para as  inscri\u00e7\u00f5es, original e uma c\u00f3pia, com o preenchimento e assinatura do  formul\u00e1rio de Solicita\u00e7\u00e3o de Inclus\u00e3o. A c\u00f3pia do comprovante ser\u00e1 retida pelo IBADE. O candidato que n\u00e3o levar a c\u00f3pia ter\u00e1 o comprovante  original retido para que possa ser efetivada a sua inclus\u00e3o. 7.25.1. A inclus\u00e3o ser\u00e1 realizada de forma condicional e ser\u00e1 analisada pelo  IBADE, com o intuito de se verificar a pertin\u00eancia da referida inscri\u00e7\u00e3o. 7.25.2. Constatada a improced\u00eancia da inscri\u00e7\u00e3o, a mesma ser\u00e1 automaticamente cancelada sem direito \u00e0 reclama\u00e7\u00e3o, independentemente de  qualquer formalidade, considerados nulos todos os atos dela decorrentes. 7.26. Toda e qualquer ocorr\u00eancia, reclama\u00e7\u00e3o ou necessidade de registro,  dever\u00e1 ser imediatamente manifesta ao fiscal ou representante do IBADE,  no local e no dia da realiza\u00e7\u00e3o da fase, para o registro na folha ou ata de  ocorr\u00eancias e, caso necess\u00e1rio, sejam tomadas as provid\u00eancias cab\u00edveis. 7.26.1. N\u00e3o ser\u00e3o consideradas e nem analisadas as reclama\u00e7\u00f5es que n\u00e3o tenham sido registradas na ocasi\u00e3o. 7.27. Demais informa\u00e7\u00f5es a respeito da realiza\u00e7\u00e3o das fases constar\u00e3o nos respectivos editais de convoca\u00e7\u00e3o das etapas e/ou COCP. 7.27.1. As normas e procedimentos acerca dos protocolos de sa\u00fade para preven\u00e7\u00e3o e combate ao Covid-19 indicados pelo Comit\u00ea ser\u00e3o divulgados na convoca\u00e7\u00e3o para as etapas/fases. 8. DA PROVA OBJETIVA 8.1. A Prova Objetiva ter\u00e1 car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio e ser\u00e1 realizada dentro das horas indicadas no subitem 7.21 deste Edital. 8.1.1. A Prova Objetiva ser\u00e1 constitu\u00edda de quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha, conforme o Quadro de Provas, subitem 8.5. 8.1.1.1. Cada quest\u00e3o ter\u00e1 5 (cinco) alternativas, sendo apenas uma correta. 8.2. Cada candidato receber\u00e1 um Caderno de Quest\u00f5es e um \u00fanico Cart\u00e3o de Respostas que n\u00e3o poder\u00e1 ser rasurado, amassado ou manchado. 8.3. O candidato dever\u00e1 seguir atentamente as recomenda\u00e7\u00f5es contidas na capa de seu Caderno de Quest\u00f5es e em seu Cart\u00e3o de Respostas. 8.3.1. As instru\u00e7\u00f5es que constam no Caderno de Quest\u00f5es da Prova Objetiva de M\u00faltipla Escolha e no Cart\u00e3o de Respostas, bem como as orienta\u00e7\u00f5es  e instru\u00e7\u00f5es expedidas pelo IBADE durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas complementam este Edital e dever\u00e3o ser observadas e seguidas pelo candidato. 8.4. Antes de iniciar a Prova Objetiva, o candidato dever\u00e1 transcrever a frase que se encontra na capa do Caderno de Quest\u00f5es para o quadro  \u201cExame Grafot\u00e9cnico\u201d do Cart\u00e3o de Respostas. 8.5. A organiza\u00e7\u00e3o da prova, seu detalhamento, n\u00famero de quest\u00f5es por disciplina e valor das quest\u00f5es encontram-se representados na tabela abaixo: 8.6. Ser\u00e1 eliminado do presente concurso p\u00fablico o candidato que n\u00e3o obtiver, pelo menos, 50% (cinquenta por cento) da Prova Objetiva e/ou  obtiver nota 0 (zero) em qualquer uma das disciplinas e que n\u00e3o estiver dentro do posicionamento indicado abaixo: 8.6.1. Para efeito de posicionamento, ser\u00e1 considerada a ordem decrescente da nota obtida na Prova Objetiva. Em caso de empate na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o definida acima, todos os empatados nesta posi\u00e7\u00e3o ser\u00e3o aprovados. 8.6.1.1. Caso n\u00e3o tenha candidato PCD suficiente, o referido quantitativo ser\u00e1 complementado pela vaga de ampla concorr\u00eancia, observada a  ordem decrescente de posicionamento. 8.6.2. Os candidatos reprovados na Prova Objetiva est\u00e3o automaticamente eliminados do concurso p\u00fablico  e n\u00e3o ter\u00e3o classifica\u00e7\u00e3o alguma no certame. 8.7. O candidato dever\u00e1 transcrever as respostas da Prova Objetiva para o Cart\u00e3o de Respostas, que ser\u00e1 o \u00fanico documento v\u00e1lido para corre\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. 8.8. A transcri\u00e7\u00e3o das alternativas para o Cart\u00e3o de Respostas e sua assinatura s\u00e3o obrigat\u00f3rias e ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato,  que dever\u00e1 proceder em conformidade com as instru\u00e7\u00f5es espec\u00edficas nele contidas, pois a corre\u00e7\u00e3o da prova ser\u00e1 feita somente nesse documento  e por processamento eletr\u00f4nico. Assim sendo, fica o candidato obrigado, ao receber o Cart\u00e3o de Respostas, verificar se o n\u00famero do mesmo corresponde ao seu n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o contido no COCP e na Lista de Presen\u00e7a. N\u00e3o haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o de Cart\u00e3o de Respostas. 8.8.1. Por motivo de seguran\u00e7a, poder\u00e3o ser aplicadas provas de mesmo teor, por\u00e9m com gabaritos diferenciados, de forma que, caber\u00e1 ao candidato, conferir se o TIPO DE PROVA constante em seu Cart\u00e3o de Respostas corresponde a do Caderno de Quest\u00f5es recebido. Caso haja qualquer  diverg\u00eancia, o candidato dever\u00e1, imediatamente, informar ao Fiscal de Sala e solicitar a corre\u00e7\u00e3o. 8.9. O candidato dever\u00e1 marcar, para cada quest\u00e3o, somente uma das op\u00e7\u00f5es de resposta. Ser\u00e1 considerada errada e atribu\u00edda nota 0 (zero) \u00e0  quest\u00e3o com mais de uma op\u00e7\u00e3o marcada, sem op\u00e7\u00e3o marcada, com emenda ou rasura. 8.10. O gabarito oficial ser\u00e1 disponibilizado no site www.ibade.org.br no 2\u00ba dia \u00fatil ap\u00f3s a data de realiza\u00e7\u00e3o da prova, a partir das 16 horas (hor\u00e1rio  local da cidade de Rio Branco/AC), conforme Cronograma Previsto \u2013 ANEXO II. 8.11. O resultado da Prova Objetiva ser\u00e1 divulgado no site www.ibade.org.br. 8.11.1. Os candidatos poder\u00e3o pedir revis\u00e3o do resultado preliminar da Prova Objetiva, nos 02(dois) dias \u00fateis ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do referido resultado e na forma indicada no item 14 deste Edital. 8.12. Os cart\u00f5es de respostas estar\u00e3o dispon\u00edveis no site www.ibade.org.br at\u00e9 15(quinze) dias ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da Prova Objetiva. 9. DA PROVA DE T\u00cdTULOS 9.1. Todos os candidatos convocados para a realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva dever\u00e3o entregar seus T\u00edtulos no mesmo dia de realiza\u00e7\u00e3o da prova, em  local e hor\u00e1rio definidos na convoca\u00e7\u00e3o para a etapa. 9.1.1. Somente ser\u00e3o corrigidos os T\u00edtulos dos candidatos aprovados na Prova Objetiva. 9.2. Os t\u00edtulos dever\u00e3o ser entregues por meio de c\u00f3pias autenticadas em cart\u00f3rio, EM ENVELOPE LACRADO, devendo o candidato colar na parte  externa do mesmo a CAPA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O, dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br, exceto a parte do protocolo. 9.2.1. O candidato dever\u00e1 anexar \u00e0 frente dos documentos o FORMUL\u00c1RIO DE T\u00cdTULOS (dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br), informar, para  cada documento, o n\u00ba de ordem e o item a que o t\u00edtulo se refere no quadro de pontua\u00e7\u00e3o (A, B, C, D) e descrever todos os documentos que est\u00e3o  sendo entregues. 9.2.1.1. CADA DOCUMENTO, dentro do envelope, dever\u00e1 ser identificado pelo n\u00famero de ordem e o item do quadro de pontua\u00e7\u00e3o (A, B, C, D)  conforme descrito no formul\u00e1rio de t\u00edtulos. Modelo explicativo ser\u00e1 disponibilizado no site www.ibade.org.br no momento da convoca\u00e7\u00e3o. 9.2.1.2. O candidato dever\u00e1 tamb\u00e9m ASSINAR A DECLARA\u00c7\u00c3O DE VERACIDADE constante na capa de identifica\u00e7\u00e3o. 9.2.2. N\u00e3o haver\u00e1 confer\u00eancia de t\u00edtulos no momento da entrega. 9.2.3. Caso seja constatado diverg\u00eancia ou fraude nos t\u00edtulos apresentados, o candidato ser\u00e1 eliminado do certame. 9.2.4. Fica reservado \u00e0 Comiss\u00e3o do Concurso P\u00fablico ou ao IBADE, o direito de exigir, a seu crit\u00e9rio e a qualquer tempo, a apresenta\u00e7\u00e3o ou reapresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais para confer\u00eancia. 9.3. O candidato dever\u00e1: a) encaminhar o formul\u00e1rio de t\u00edtulos devidamente preenchido; b) apresentar os documentos numerados de acordo com o descrito no formul\u00e1rio de t\u00edtulos e/ou n\u00e3o indicarem o item a que se referem no quadro  de pontua\u00e7\u00e3o (A, B, C ou D); c) assinar a Declara\u00e7\u00e3o de Veracidade, contida na capa de identifica\u00e7\u00e3o; d) apresentar a Capa de Identifica\u00e7\u00e3o fixada na parte externa do envelope; e) entregar os t\u00edtulos por meio de c\u00f3pias autenticadas em cart\u00f3rio. 9.3.1. N\u00e3o ser\u00e3o pontuados e/ou analisados t\u00edtulos que estiverem em c\u00f3pia simples e n\u00e3o estiverem autenticados em cart\u00f3rio. 9.3.1.1. Recomenda-se n\u00e3o enviar t\u00edtulos originais, eis que nenhum dos documentos apresentados poder\u00e1 ser devolvido posteriormente. 9.4. Todos os cursos previstos para pontua\u00e7\u00e3o na avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos dever\u00e3o estar conclu\u00eddos at\u00e9 a data da publica\u00e7\u00e3o do Edital de convoca\u00e7\u00e3o  para entrega dos t\u00edtulos. 9.4.1. Os t\u00edtulos apresentados e seus respectivos cursos dever\u00e3o, obrigatoriamente, enquadrar-se nas exig\u00eancias das resolu\u00e7\u00f5es do Conselho Nacional  de Educa\u00e7\u00e3o e do MEC. Caso contr\u00e1rio, o candidato dever\u00e1 apresentar uma declara\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o, em papel timbrado e com o CNPJ, informando que  o curso atende as exig\u00eancias da referida habilita\u00e7\u00e3o, o per\u00edodo do curso e demais informa\u00e7\u00f5es exigidas nas resolu\u00e7\u00f5es que porventura n\u00e3o constem no  diploma/certificado. O respons\u00e1vel pela assinatura dever\u00e1 assinar por extenso e colocar seu nome completo e seu registro funcional. 9.5. Ser\u00e3o considerados T\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles discriminados a seguir: a) Para os cargos do N\u00edvel Superior: b) Para os cargos do N\u00edvel M\u00e9dio: 9.5.1. Somente ser\u00e1 pontuado um t\u00edtulo em cada item. 9.5.2. Para fim de pontua\u00e7\u00e3o no presente concurso p\u00fablico, os t\u00edtulos somente ser\u00e3o considerados quando cumpridos na \u00e1rea do cargo a que concorre. 9.5.3. Na impossibilidade de verifica\u00e7\u00e3o pela banca da pertin\u00eancia do t\u00edtulo \u00e0 \u00e1rea do cargo considerando nomenclatura do curso ou atendimento  \u00e0s resolu\u00e7\u00f5es ou per\u00edodo de curso, o t\u00edtulo ficar\u00e1 sujeito a n\u00e3o pontua\u00e7\u00e3o. Desta forma, destaca-se a necessidade dos t\u00edtulos estarem sempre  acompanhados do hist\u00f3rico. 9.5.4. Quaisquer outros cursos que n\u00e3o atenderem aos descritos na tabela do subitem 9.5, n\u00e3o ser\u00e3o pontuados. 9.5.5. Para os cursos de Mestrado e Doutorado exigir-se-\u00e1 o diploma, acompanhado de hist\u00f3rico. 9.5.6. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do diploma, por ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e3o aceitas, para fins  de pontua\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00f5es ou certid\u00f5es de conclus\u00e3o dos cursos Mestrado e Doutorado se o curso for conclu\u00eddo a partir de 01/01/2017, desde  que constem do referido documento a comprova\u00e7\u00e3o da defesa e aprova\u00e7\u00e3o da disserta\u00e7\u00e3o/tese e o respectivo hist\u00f3rico. O envio de somente a ata  de defesa de tese, n\u00e3o acompanhada da declara\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o de ensino e hist\u00f3rico, n\u00e3o ser\u00e1 considerado para fim de pontua\u00e7\u00e3o no presente  concurso p\u00fablico. 9.5.7. Os diplomas de Mestrado e Doutorado expedidos por universidades estrangeiras somente ser\u00e3o aceitos se reconhecidos por universidades  que possuam cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o reconhecidos e avaliados, na mesma \u00e1rea de conhecimento e em n\u00edvel equivalente ou superior, conforme  legisla\u00e7\u00e3o que trata da mat\u00e9ria. 9.5.8. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o lato sensu dever\u00e3o ser apresentados por meio de certificados, em conformidade com a Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CES n\u00b0  1, de 8 de junho de 2007, acompanhado do respectivo hist\u00f3rico. 9.5.9. Em caso de impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do certificado, por ainda n\u00e3o ter sido emitido pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, ser\u00e1 aceita, para fins  de pontua\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o ou certid\u00e3o de conclus\u00e3o do curso de especializa\u00e7\u00e3o lato sensu se o curso for conclu\u00eddo a partir de 01/01/2017, desde  que constem do referido documento, o hist\u00f3rico escolar do curso, com data de conclus\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o da monografia. 9.5.10. Todo e qualquer comprovante de t\u00edtulos obtidos em outro pa\u00eds, somente ser\u00e1 considerado se vier acompanhado da revalida\u00e7\u00e3o de acordo  com a Lei n\u00ba 9.394/96 e na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 003, de 22 de junho de 2016 \u2013 Conselho Nacional da Educa\u00e7\u00e3o. 9.5.11. Somente ser\u00e3o pontuados os cursos de especializa\u00e7\u00e3o lato sensu iniciados ap\u00f3s a conclus\u00e3o da gradua\u00e7\u00e3o. 9.5.12. Em caso de impossibilidade de verifica\u00e7\u00e3o do subitem 9.5.11, o candidato dever\u00e1 apresentar uma declara\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o, em papel timbrado e com o CNPJ, informando as datas de in\u00edcio e t\u00e9rmino dos cursos. O respons\u00e1vel pela assinatura dever\u00e1 assinar por extenso e colocar seu  nome completo e seu registro funcional. Caso contr\u00e1rio, os documentos N\u00c3O ser\u00e3o pontuados. 9.5.13. Os cursos de especializa\u00e7\u00e3o dever\u00e3o estar acompanhados de diploma de gradua\u00e7\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do curso, desde que  constem do referido documento, o hist\u00f3rico escolar do curso, caso contr\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o pontuados. 9.5.14. A comprova\u00e7\u00e3o da gradua\u00e7\u00e3o apenas se faz necess\u00e1ria para fim de confirma\u00e7\u00e3o da banca quanto \u00e0 conformidade da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, n\u00e3o  dizendo respeito \u00e0 an\u00e1lise de requisito. 9.5.15. Somente ser\u00e1 considerado Curso de Aperfei\u00e7oamento, Extens\u00e3o, Atualiza\u00e7\u00e3o ou Aprimoramento onde o candidato estiver na situa\u00e7\u00e3o de  participante e em que consta claramente no certificado a carga hor\u00e1ria do curso. 9.5.15.1. Curso feito no exterior s\u00f3 ter\u00e1 validade quando acompanhado de documento expedido por tradutor juramentado. 9.5.15.2. Ser\u00e1 aceita, para fins de pontua\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o ou certid\u00e3o de conclus\u00e3o de Curso de Aperfei\u00e7oamento, Extens\u00e3o, Atualiza\u00e7\u00e3o ou Aprimoramento, desde que emitido em papel timbrado ou conste carimbo de CNPJ da entidade que forneceu o curso e que conste a data de conclus\u00e3o do  curso, a carga hor\u00e1ria do curso, carimbo e assinatura do respons\u00e1vel pela emiss\u00e3o do documento e data de expedi\u00e7\u00e3o do mesmo. Caso contr\u00e1rio,  o curso n\u00e3o ser\u00e1 pontuado. 9.5.15.3. Para fim de pontua\u00e7\u00e3o, somente ser\u00e1 considerado um \u00fanico curso com a carga hor\u00e1ria m\u00ednima exigida, ou seja, n\u00e3o ser\u00e3o somados cursos com carga hor\u00e1ria menor at\u00e9 alcan\u00e7ado o m\u00ednimo exigido. 9.5.15.4. Cursos de gradua\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o considerados para fim de pontua\u00e7\u00e3o como curso de Aperfei\u00e7oamento, Extens\u00e3o, Atualiza\u00e7\u00e3o ou Aprimoramento e n\u00e3o ser\u00e3o pontuados. 9.5.16. Para os diplomas/certificados que estiverem com grafia do nome ou sobrenome diferente do nome atual do candidato, o mesmo dever\u00e1  encaminhar documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria para esclarecer a altera\u00e7\u00e3o, caso contr\u00e1rio, o t\u00edtulo n\u00e3o ser\u00e1 pontuado. 9.6. Ser\u00e1 pontuado tempo de servi\u00e7o, conforme abaixo: 9.6.1. Para fim de pontua\u00e7\u00e3o no presente Processo P\u00fablico, considerar-se-\u00e1 tempo de servi\u00e7o toda atividade final\u00edstica no \u00e2mbito da seguran\u00e7a  p\u00fablica ou privada, devendo ser observado o padr\u00e3o de comprova\u00e7\u00e3o especificado abaixo: 9.6.2. N\u00e3o haver\u00e1 limite para apresenta\u00e7\u00e3o de certid\u00f5es e demais documentos comprobat\u00f3rios de tempo de servi\u00e7o, sendo vedada a contagem  cumulativa de tempo de servi\u00e7o prestado concomitantemente em mais de um cargo, emprego ou fun\u00e7\u00e3o nos tr\u00eas n\u00edveis de poder, autarquias, funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, sociedades de economia mista, empresas p\u00fablicas e empresas privadas. O tempo de experi\u00eancia que exceder ao limite m\u00e1ximo  definido no quando do subitem 9.6, ser\u00e1 desconsiderado. 9.6.3. N\u00e3o ser\u00e1 pontuado o tempo de servi\u00e7o cuja comprova\u00e7\u00e3o n\u00e3o atender integralmente \u00e0s exig\u00eancias do subitem 9.6.1, como por exemplo, falta  de papel timbrado, de carimbo, bem como documentos ileg\u00edveis ou mencionado somente carga hor\u00e1ria. 9.6.4. Nas declara\u00e7\u00f5es, a simples men\u00e7\u00e3o ao ano da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o n\u00e3o possibilitar\u00e1 o c\u00f4mputo efetivo dos meses trabalhados e n\u00e3o ser\u00e1,  portanto, concedido ponto algum no ano. 9.6.5. Sob hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita comprova\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcio profissional fora dos padr\u00f5es especificados no subitem 9.6.1, bem como experi\u00eancia profissional na qualidade de propriet\u00e1rio/s\u00f3cio de empresa ou bolsista em programa universit\u00e1rio (PIBID, Pesquisa, Extens\u00e3o, etc) ou monitor  ou como volunt\u00e1rio ou estagi\u00e1rio. 9.6.6. Quando a nomenclatura do cargo ou fun\u00e7\u00e3o exercida, mencionada na declara\u00e7\u00e3o, contrato ou carteira de trabalho, for diferente a do cargo  pleiteado, conforme descrito neste Edital, o candidato dever\u00e1 complementar as informa\u00e7\u00f5es da experi\u00eancia profissional, descritas no subitem 9.6,  com declara\u00e7\u00e3o expedida pelo \u00f3rg\u00e3o competente, contendo carimbo do CNPJ da Institui\u00e7\u00e3o e da chefia imediata, especificando o cargo ou fun\u00e7\u00f5es  ou disciplina/especialidade correspondente. 9.7. Os pontos que excederem o valor m\u00e1ximo em cada al\u00ednea da tabela de pontua\u00e7\u00e3o para avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos, bem como excederem o limite de  pontos estipulados, ser\u00e3o desconsiderados. 9.8. Para os diplomas/certificados que estiverem com grafia do nome ou sobrenome diferente do nome atual do candidato, o mesmo dever\u00e1 encaminhar documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria para esclarecer a altera\u00e7\u00e3o, caso contr\u00e1rio, o t\u00edtulo n\u00e3o ser\u00e1 pontuado. 9.9. A nota final dos t\u00edtulos, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio, corresponder\u00e1 \u00e0 soma dos pontos obtidos pelo candidato. 9.10. O resultado da Prova de T\u00edtulos ser\u00e1 divulgado no site www.ibade.org.br, na data indicada na convoca\u00e7\u00e3o para a etapa. 9.10.1. O candidato poder\u00e1 interpor pedido de revis\u00e3o contra o resultado preliminar, nos moldes do Item 14 deste Edital. 9.11. O IBADE ou o ISEAC n\u00e3o ser\u00e3o respons\u00e1veis por problemas na emiss\u00e3o dos formul\u00e1rios/capa via Internet, motivados por falhas de comunica\u00e7\u00e3o, congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos dias do per\u00edodo de emiss\u00e3o dos mesmos, bem como por impress\u00e3o incompleta  dos formul\u00e1rios/capa. 9.12. Demais informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas na convoca\u00e7\u00e3o para a etapa. 10. PROVA DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA \u2013 PAF 10.1. Participar\u00e3o desta etapa os candidatos dos cargos: M01 \u2013 AGENTE SOCIOEDUCATIVO- MASCULINO e M02 \u2013 AGENTE SOCIOEDUCATIVO \u2013 FEMININO aprovados na Prova Objetiva, conforme subitem 8.6. 10.2. A Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica possui car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e tem por objetivo avaliar a agilidade, resist\u00eancia muscular e aer\u00f3bica do candidato ao  cargo de Agente Socioeducativo, consideradas indispens\u00e1veis ao exerc\u00edcio de suas atividades. 10.3. A Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF poder\u00e1 ser realizada em qualquer dia da semana (\u00fatil ou n\u00e3o), sendo a chamada por grupo: feminino e masculino, ambos em ordem alfab\u00e9tica. 10.3.1. Dependendo do n\u00famero de candidatos a serem avaliados, a ordem alfab\u00e9tica poder\u00e1 fazer com que alguns candidatos que contenham as  letras iniciais do nome sendo as finais do alfabeto esperem por mais tempo para serem avaliados. 10.4. O candidato convocado para a Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF dever\u00e1 apresentar-se munido de Atestado M\u00e9dico nominal ao candidato, emitido  com, no m\u00e1ximo, 30 (trinta) dias de anteced\u00eancia da data da sua Prova, devidamente assinado e carimbado pelo m\u00e9dico, constando visivelmente o  n\u00famero do registro do Conselho Regional de Medicina do mesmo, em que certifique especificamente estar o candidato Apto para realizar ESFOR\u00c7O F\u00cdSICO, conforme modelo constante no ANEXO VI. O candidato que deixar de apresentar atestado ou n\u00e3o apresent\u00e1-lo conforme especificado,  n\u00e3o poder\u00e1 realizar a etapa, sendo considerado inapto. 10.4.1. Da candidata em estado de gravidez ou puerperal: 10.4.1.1. A candidata que, no dia da realiza\u00e7\u00e3o da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF, apresentar atestado m\u00e9dico que comprove seu estado de gravidez  ou estado puerperal, ser\u00e1 facultada nova data para a realiza\u00e7\u00e3o do referido teste ap\u00f3s 120 dias a contar da data do parto ou do fim do per\u00edodo  gestacional, de acordo com a conveni\u00eancia da administra\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo da participa\u00e7\u00e3o nas demais fases do concurso. 10.4.1.2. A candidata dever\u00e1 comparecer na data, ao local e no hor\u00e1rio de realiza\u00e7\u00e3o munida de atestado m\u00e9dico original, ou de c\u00f3pia simples, no  qual dever\u00e1 constar, expressamente, o estado de gravidez e o per\u00edodo gestacional em que se encontra, bem como a data, a assinatura, o carimbo  e o CRM do profissional que o emitiu. 10.4.1.3. O atestado m\u00e9dico dever\u00e1 ser entregue no momento de identifica\u00e7\u00e3o da candidata para a realiza\u00e7\u00e3o da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF,  n\u00e3o sendo aceita a entrega de atestado m\u00e9dico em outro momento. 10.4.1.4. A candidata que n\u00e3o entregar o atestado m\u00e9dico citado no subitem 10.4.1.1 deste Edital e se recusar a realizar da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica  - PAF alegando estado de gravidez ser\u00e1 eliminada do concurso. 10.4.1.5. A candidata que apresentar o atestado m\u00e9dico que comprove estado de gravidez e, ainda assim, desejar realizar a Prova de Aptid\u00e3o  F\u00edsica - PAF, dever\u00e1 apresentar atestado em que conste, expressamente, que a candidata est\u00e1 apta a realizar a Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF ou  a realizar exerc\u00edcios f\u00edsicos. 10.4.1.6. A candidata dever\u00e1 enviar ao IBADE, 30 dias ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do parto, ou do fim do per\u00edodo gestacional (no caso de aborto), novo documento  m\u00e9dico, no qual dever\u00e1 constar, expressamente, o dia do nascimento da crian\u00e7a, ou aborto, a assinatura, o carimbo e o CRM do m\u00e9dico que o emitiu, para  o correio eletr\u00f4nico notificacao@ibade.org.br, especificando o concurso, nome completo da candidata e o n\u00famero da Inscri\u00e7\u00e3o. 10.4.1.7. A candidata que deixar de apresentar qualquer dos documentos m\u00e9dicos nos dois momentos ou que apresent\u00e1-los em desconformidade  com o subitem 10.4.1 e seus subitens deste Edital ser\u00e1 eliminada do concurso. 10.4.1.8. A candidata que de acordo com o subitem 10.4.1.1 mesmo com o direito de participa\u00e7\u00e3o nas demais fases do concurso, se inapta ou  faltosa na Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF ser\u00e1 eliminada do certame. 10.4.1.9. Caso a candidata gestante seja eliminada nas etapas posteriores \u00e0 Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica ser\u00e1 automaticamente eliminada do certame,  perdendo o direito de realizar a etapa ap\u00f3s a data do parto, ou o fim do per\u00edodo gestacional. 10.4.2. O Atestado M\u00e9dico ficar\u00e1 retido e far\u00e1 parte da documenta\u00e7\u00e3o do candidato. 10.5. Em hip\u00f3tese alguma, haver\u00e1 segunda chamada, sendo automaticamente eliminados do concurso p\u00fablico os candidatos convocados que n\u00e3o  comparecerem, seja qual for o motivo alegado. 10.5.1. O candidato considerado faltoso ou inapto ser\u00e1 eliminado do concurso p\u00fablico. 10.6. A prepara\u00e7\u00e3o e o aquecimento para a realiza\u00e7\u00e3o dos exerc\u00edcios s\u00e3o de responsabilidade do pr\u00f3prio candidato, n\u00e3o podendo interferir no  andamento do concurso. 10.7. A Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF consistir\u00e1 na execu\u00e7\u00e3o de baterias de exerc\u00edcios, todos de realiza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria independentemente do  desempenho dos candidatos em cada um deles, considerando-se apto o candidato que atingir o desempenho m\u00ednimo indicado para cada exerc\u00edcio  no subitem 10.8. 10.7.1. Ser\u00e3o concedidas duas tentativas ao candidato, exceto para o exerc\u00edcio de Corrida. O intervalo m\u00ednimo entre a primeira e a segunda tentativa ser\u00e1 de, no m\u00ednimo, 15 (quinze) minutos. 10.7.1.1. O candidato poder\u00e1 optar por n\u00e3o realizar a segunda tentativa e, neste caso, ser\u00e1 considerado o resultado da primeira tentativa. 10.7.2. O candidato que se recusar a realizar algum dos exerc\u00edcios da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica \u2013 PAF dever\u00e1 assinar declara\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia dos  exerc\u00edcios ainda n\u00e3o realizados e, consequentemente, da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF, sendo, portanto, eliminado do concurso. 10.7.3. A Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica consistir\u00e1 na execu\u00e7\u00e3o de baterias de exerc\u00edcios, todos de realiza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria independentemente do desempenho dos candidatos em cada um deles, considerando-se apto o candidato que atingir o desempenho m\u00ednimo indicado. 10.7.3.1. As baterias da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF, a crit\u00e9rio do IBADE, poder\u00e3o ser filmadas e/ou gravadas. 10.7.4. A Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF ser\u00e1 realizada independentemente das condi\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas. 10.8. Os exerc\u00edcios f\u00edsicos para a realiza\u00e7\u00e3o da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica \u2013 PAF, a ordem e os padr\u00f5es de desempenho ser\u00e3o os seguintes: 10.8.1. Os procedimentos para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos exerc\u00edcios s\u00e3o os constantes do ANEXO V \u2013 Procedimentos \u2013 Prova de Aptid\u00e3o  F\u00edsica - PAF. 10.9. O candidato, para ser considerado apto, ter\u00e1 que realizar os exerc\u00edcios no tempo e/ou nas repeti\u00e7\u00f5es/dist\u00e2ncias exigidas para o mesmo. 10.10. O candidato dever\u00e1 comparecer no local e hor\u00e1rios definidos em sua convoca\u00e7\u00e3o para a realiza\u00e7\u00e3o da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF, trajando: camiseta, cal\u00e7\u00e3o, short ou bermuda ou legging, malhas de compress\u00e3o, meias e t\u00eanis. O candidato que n\u00e3o se apresentar vestido adequadamente n\u00e3o realizar\u00e1 a Etapa, sendo considerado inapto. 10.11. No dia da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF, o candidato apresentar\u00e1 al\u00e9m do Atestado M\u00e9dico, o documento de identidade original e assinar\u00e1  a lista de presen\u00e7a. 10.12. O candidato que der ou receber ajuda ser\u00e1 considerado inapto. 10.13. Os casos de altera\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica ou fisiol\u00f3gica tempor\u00e1ria (estados menstruais, indisposi\u00e7\u00f5es, c\u00e3ibras, contus\u00f5es, luxa\u00e7\u00f5es, fraturas etc.)  que impossibilitem a realiza\u00e7\u00e3o da Etapa ou diminuam a capacidade f\u00edsica dos candidatos, n\u00e3o ser\u00e3o levados em considera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo dispensado nenhum tratamento privilegiado. 10.14. Ao resultado da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF n\u00e3o ser\u00e3o atribu\u00eddos pontos ou notas, sendo o candidato considerado APTO ou INAPTO. 10.14.1. Para o candidato ser considerado APTO na Etapa da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF, o mesmo dever\u00e1 obter o resultado APTO em todos  os exerc\u00edcios f\u00edsicos. 10.14.2. O resultado de cada exerc\u00edcio ser\u00e1 registrado pelo avaliador na Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o do candidato. 10.15. O candidato inapto tomar\u00e1 ci\u00eancia de sua elimina\u00e7\u00e3o do concurso p\u00fablico assinando a Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o em campo espec\u00edfico. Em caso  de recusa, o documento ser\u00e1 assinado pelo avaliador, coordenador e duas testemunhas. 10.16. O resultado da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF ser\u00e1 disponibilizado no site www.ibade.org.br na data indicada na convoca\u00e7\u00e3o para a etapa. 10.16.1. Ser\u00e1 facultado ao candidato solicitar revis\u00e3o do resultado da Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica- PAF, nos termos do item 14 deste Edital. 10.17. Demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser divulgadas na convoca\u00e7\u00e3o para a etapa. 11. DO EXAME PSICOT\u00c9CNICO 11.1. Participar\u00e3o desta etapa os candidatos de todos os cargos, conforme segue: cargo: Agente Socioeducativo (Masculino e Feminino) aptos na Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica; e cargos: Assistente Social, Psic\u00f3logo e T\u00e9cnico Administrativo e Operacional (Auxiliar Administrativo, Motorista e T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica) aprovados  na Prova Objetiva, conforme subitem 8.6. 11.1.1. O Exame Psicot\u00e9cnico ser\u00e1 realizado nos dias locais e hor\u00e1rios informados no Ato da Convoca\u00e7\u00e3o, a ser divulgado no site www.ibade.org.br. 11.2. O Exame Psicot\u00e9cnico para fins de sele\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e9 um processo realizado mediante o emprego de um conjunto de procedimentos  objetivos e cient\u00edficos, que permite identificar se o candidato preenche os padr\u00f5es psicol\u00f3gicos exigidos e as caracter\u00edsticas para um melhor desempenho da fun\u00e7\u00e3o. 11.3. Entende-se por teste psicol\u00f3gico a medida e padroniza\u00e7\u00e3o de uma amostra representativa do comportamento, sendo que sua objetividade  est\u00e1 relacionada \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o dos resultados, n\u00e3o dependendo do julgamento subjetivo do aplicador, e sim da padroniza\u00e7\u00e3o de uniformidade estabelecida estatisticamente por normas cient\u00edficas. 11.4. Os testes aplicados t\u00eam sua validade regulamentada e estabelecida pelo Conselho Federal de Psicologia, \u00f3rg\u00e3o normativo da profiss\u00e3o, e  somente ser\u00e3o realizados por psic\u00f3logos registrados no Conselho de Psicologia. 11.5. Conforme Portaria n\u00ba 211, de 27 de agosto de 2021, do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISE, para todos os cargos, o Exame Psicot\u00e9cnico ter\u00e1 por objetivo identificar no candidato as caracter\u00edsticas necess\u00e1rias ao desempenho das fun\u00e7\u00f5es dos cargos, relativas \u00e0 personalidade (modelo dos 5 Grandes Fatores \u2013 extrovers\u00e3o, ajustamento emocional, socializa\u00e7\u00e3o, realiza\u00e7\u00e3o e abertura), \u00e0 mem\u00f3ria, \u00e0 capacidade atencional  (considerando aten\u00e7\u00e3o concentrada, dividida e alternada), \u00e0 intelig\u00eancia geral e habilidade sociais, a serem alcan\u00e7adas conforme tabela abaixo: As caracter\u00edsticas da tabela acima ser\u00e3o classificadas por meio das dimens\u00f5es: I \u2013 ELEVADO: acima dos n\u00edveis medianos; II \u2013 ADEQUADO: dentro dos n\u00edveis medianos; III \u2013 BAIXO: abaixo dos n\u00edveis medianos. Para o cargo de Agente Socioeducativo, al\u00e9m das caracter\u00edsticas do quadro anterior, ser\u00e3o avaliadas tamb\u00e9m, a capacidade de resili\u00eancia, agressividade e a impulsividade, conforme os crit\u00e9rios abaixo: As caracter\u00edsticas da tabela acima ser\u00e3o classificadas por meio das dimens\u00f5es: I \u2013 ELEVADO: acima dos n\u00edveis medianos; II \u2013 ADEQUADO: dentro dos n\u00edveis medianos; III \u2013 BAIXO: abaixo dos n\u00edveis medianos. 11.6. O Exame Psicot\u00e9cnico ser\u00e1 administrado de forma coletiva e os instrumentos ir\u00e3o aferir, de forma objetiva e padronizada, os requisitos necess\u00e1rios para o desempenho das atribui\u00e7\u00f5es em conson\u00e2ncia com o grau de escolaridade previsto em edital. 11.7. No dia da realiza\u00e7\u00e3o do Exame Psicot\u00e9cnico, o candidato dever\u00e1 atentar somente \u00e0s instru\u00e7\u00f5es que forem transmitidas pelos psic\u00f3logos  respons\u00e1veis pela aplica\u00e7\u00e3o. 11.8. No Exame Psicot\u00e9cnico o candidato poder\u00e1 obter um dos seguintes resultados: APTO \u2013 candidato apresentou, no momento atual de sua vida, perfil psicol\u00f3gico compat\u00edvel com as caracter\u00edsticas psicol\u00f3gicas e todas as dimens\u00f5es  indicadas para os cargos de assistente social e psic\u00f3logo, pedagogo e t\u00e9cnico administrativo e operacional, no primeiro quadro do subitem 11.5 e para o  cargo de agente Socioeducativo o candidato que apresentar todas as dimens\u00f5es indicadas em ambos os quadros do subitem 11.5. INAPTO \u2013 candidato n\u00e3o apresentou, no momento atual de sua vida, perfil psicol\u00f3gico compat\u00edvel com as caracter\u00edsticas psicol\u00f3gicas e uma das dimens\u00f5es indicadas para os cargos de assistente social e psic\u00f3logo, pedagogo e t\u00e9cnico administrativo e operacional, no primeiro quadro do subitem 11.5 e  para o cargo de agente Socioeducativo o candidato que apresentar todas as dimens\u00f5es indicadas em ambos os quadros do subitem 11.5. FALTOSO - candidato n\u00e3o compareceu no Exame Psicot\u00e9cnico. 11.8.1. Ser\u00e1 eliminado do concurso p\u00fablico o candidato INAPTO E FALTOSO no Exame Psicot\u00e9cnico. 11.9. A publica\u00e7\u00e3o do resultado do Exame Psicot\u00e9cnico ser\u00e1 feita por meio de rela\u00e7\u00e3o nominal, constando os(as) candidatos(as) aptos(as), conforme  disposto na Resolu\u00e7\u00e3o CFP n\u00ba 002/2016 Decreto N\u00ba 9.739/2019. 11.10. A inaptid\u00e3o no Exame Psicot\u00e9cnico n\u00e3o significa a pressuposi\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de transtornos mentais. Indica, apenas, que o avaliado n\u00e3o  atende aos par\u00e2metros exigidos para o exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es inerentes ao cargo. 11.11. No dia da realiza\u00e7\u00e3o dos testes o candidato dever\u00e1 atentar-se apenas \u00e0s instru\u00e7\u00f5es que forem transmitidas pelos t\u00e9cnicos respons\u00e1veis pela  aplica\u00e7\u00e3o (\u00e9 comum haver boatos entre os candidatos, que s\u00f3 contribuem para atrapalhar o seu desempenho individual). 11.12. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local indicado no edital de convoca\u00e7\u00e3o para a etapa com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) minutos do hor\u00e1rio  fixado para seu in\u00edcio, munido de documento oficial, original, de identidade, caneta esferogr\u00e1fica azul ou preta e 2 (dois) l\u00e1pis pretos n\u00ba 2. 11.13. Nas horas que antecedem o Exame Psicot\u00e9cnico os candidatos dever\u00e3o observar os seguintes cuidados: Dormir bem na noite anterior, sendo desej\u00e1vel pelo menos oito horas de sono; Alimentar-se adequadamente no caf\u00e9 da manh\u00e3 e almo\u00e7o, se for o caso, com uma refei\u00e7\u00e3o leve e saud\u00e1vel; Evitar a ingest\u00e3o de bebidas alco\u00f3licas. 11.14. N\u00e3o ser\u00e3o consideradas as altera\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas e fisiol\u00f3gicas tempor\u00e1rias que influenciarem no desempenho da realiza\u00e7\u00e3o dos testes,  na data estabelecida para a realiza\u00e7\u00e3o do Exame Psicot\u00e9cnico. 11.15. Ser\u00e1 concedida segunda oportunidade somente para os candidatos que estiveram PRESENTES e foram considerados INAPTOS no Exame  Psicot\u00e9cnico \u2013 primeira oportunidade. 11.15.1. Os resultados finais ser\u00e3o obtidos por meio da an\u00e1lise t\u00e9cnica global de todo o material produzido pelo candidato no transcorrer desta etapa do  concurso p\u00fablico, sendo observadas as orienta\u00e7\u00f5es e par\u00e2metros contidos nos manuais dos instrumentos t\u00e9cnicos utilizados nas avalia\u00e7\u00f5es. 11.16. Ser\u00e1 facultado ao candidato considerado inapto nas duas oportunidades, e somente a este, tomar conhecimento das raz\u00f5es de sua inaptid\u00e3o, por meio de entrevista devolutiva, a ser solicitada e agendada nos dois dias \u00fateis ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar, no hor\u00e1rio compreendido entre 10h do primeiro dia at\u00e9 as 18h do \u00faltimo dia, via formul\u00e1rio dispon\u00edvel no portal www.ibade.org.br, considerando-se hor\u00e1rio local da  cidade de Rio Branco/AC, devendo conter, obrigatoriamente, o nome do candidato e o n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o. 11.17. A entrevista devolutiva ser\u00e1 realizada na data agendada no momento do pedido da entrevista devolutiva. 11.17.1. No comparecimento \u00e0 entrevista devolutiva, o candidato pode ou n\u00e3o estar acompanhado de um psic\u00f3logo. Caso esteja, este dever\u00e1,  obrigatoriamente, estar inscrito no Conselho Regional de Psicologia - CRP. A entrevista devolutiva ser\u00e1 exclusivamente de car\u00e1ter informativo para  esclarecimento do motivo da contraindica\u00e7\u00e3o do candidato ao prop\u00f3sito seletivo, n\u00e3o sendo, em hip\u00f3tese alguma, considerada como recurso ou  nova oportunidade de realiza\u00e7\u00e3o do teste. As informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas relativas ao perfil s\u00f3 poder\u00e3o ser discutidas com o psic\u00f3logo contratado, conforme a legisla\u00e7\u00e3o vigente da classe. Caso o candidato compare\u00e7a sozinho \u00e0 sess\u00e3o de conhecimento das raz\u00f5es, tais aspectos t\u00e9cnicos n\u00e3o ser\u00e3o  discutidos, bem como n\u00e3o ser\u00e1 permitido o acesso aos testes realizados. \u00c9 proibida a filmagem ou grava\u00e7\u00e3o da entrevista devolutiva. 11.18. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da entrevista devolutiva, poder\u00e1 solicitar a revis\u00e3o de sua avalia\u00e7\u00e3o, conforme item 14 do Edital. 11.19. A resposta aos recursos ser\u00e1 disponibilizada em link para consulta individual no site www.ibade.org.br. 11.20. Demais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser divulgadas na convoca\u00e7\u00e3o para a etapa. 12. DO EXAME M\u00c9DICO E TOXICOL\u00d3GICO 12.1. Participa\u00e7\u00e3o desta etapa os candidatos considerados Aptos no Exame Psicot\u00e9cnico. 12.2. A convoca\u00e7\u00e3o com a data, local e o hor\u00e1rio de realiza\u00e7\u00e3o do Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico ser\u00e1 divulgada no portal www.ibade.org.br. 12.3. O Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio, objetiva aferir se o candidato goza de boa sa\u00fade f\u00edsica e ps\u00edquica para suportar os  exerc\u00edcios a que ser\u00e1 submetido durante o Curso de Forma\u00e7\u00e3o e para desempenhar as atribui\u00e7\u00f5es t\u00edpicas do cargo. 12.4. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico o candidato ser\u00e1 considerado \u201capto\u201d ou \u201cinapto\u201d. 12.5. Todos exames m\u00e9dicos correr\u00e3o a expensas dos candidatos, inclusive o Toxicol\u00f3gico. 12.5.1. Os exames laboratoriais e respectivos laudos, de responsabilidade do candidato, s\u00e3o os indicados no ANEXO VII e dever\u00e3o ser realizados  com no m\u00e1ximo 90(noventa) dias de anteced\u00eancia \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica de que trata este Edital. 12.5.2. O candidato dever\u00e1 realizar exame toxicol\u00f3gico, com laudo, para a detec\u00e7\u00e3o do uso de drogas il\u00edcitas, a partir de amostras de materiais biol\u00f3gicos  \u2013 queratina (cabelos, pelos ou raspas de unhas), doados pelos candidatos, com janela de detec\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 60 (dias) dias, abrangendo, subst\u00e2ncias  entorpecentes il\u00edcitas causadoras de depend\u00eancia qu\u00edmica ou ps\u00edquica de qualquer natureza e dever\u00e3o apresentar resultados negativos. 12.5.2.1. O laudo dever\u00e1 registrar resultados, negativos ou positivos, para cada grupo de drogas, quantidades detectadas, bem como avalia\u00e7\u00e3o  estat\u00edstica do padr\u00e3o de consumo. 12.5.2.1.1. No corpo do laudo do exame toxicol\u00f3gico dever\u00e3o, obrigatoriamente, constar informa\u00e7\u00f5es sobre a cadeia de cust\u00f3dia, com os seguintes  campos: identifica\u00e7\u00e3o completa e assinatura do doador (inclusive impress\u00e3o digital), identifica\u00e7\u00e3o e assinatura de, no m\u00ednimo, duas testemunhas  da coleta; identifica\u00e7\u00e3o e assinatura do respons\u00e1vel t\u00e9cnico pela emiss\u00e3o do laudo. 12.6. Os demais exames dever\u00e3o ser realizados em institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablicas ou privadas, de sua escolha, por\u00e9m, quando privada, s\u00f3 ser\u00e3o aceitos laudos  de laborat\u00f3rios de an\u00e1lises cl\u00ednicas e de anatomia patol\u00f3gica, que participem de algum programa de controle de qualidade e sejam supervisionadas pelas Sociedades M\u00e9dicas a que estejam filiados (Sociedade Brasileira de Patologia Cl\u00ednica, Sociedade Brasileira de An\u00e1lises Cl\u00ednicas). 12.6.1. Em todos os exames/laudos apresentados, al\u00e9m do nome do candidato e n\u00famero do seu RG ou CPF (impresso ou escrito), dever\u00e3o constar,  obrigatoriamente, a assinatura, a especialidade e o registro no \u00f3rg\u00e3o de classe espec\u00edfico do profissional respons\u00e1vel, sendo motivo de inautenticidade  destes a inobserv\u00e2ncia ou a omiss\u00e3o do referido registro. 12.7. A candidata gestante, em virtude de sua condi\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 apresentar o exame de Raio-X (PA e PERFIL), assim que tiver a libera\u00e7\u00e3o  m\u00e9dica, ap\u00f3s a data do parto ou o fim do per\u00edodo gestacional, em local,  data e hor\u00e1rio indicados pelo IBADE. Demais exames/laudos dever\u00e3o  ser entregues na data, no local e no hor\u00e1rio dia da realiza\u00e7\u00e3o da Etapa. 12.7.1. A candidata gestante dever\u00e1 comparecer na data, no local e no  hor\u00e1rio de realiza\u00e7\u00e3o da etapa munida de atestado m\u00e9dico original ou de  c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio, no qual dever\u00e1 constar, expressamente, o  estado de gravidez e o per\u00edodo gestacional em que se encontra, bem como  a data, a assinatura, o carimbo e o CRM do profissional que o emitiu. 12.7.2. O atestado m\u00e9dico dever\u00e1 ser entregue no momento de identifica\u00e7\u00e3o da candidata para a entrega dos exames e laudos, n\u00e3o sendo  aceita a entrega de atestado m\u00e9dico em outro momento. 12.7.3. A candidata gestante que n\u00e3o entregar o atestado m\u00e9dico citado  no subitem 12.7.1 deste Edital e n\u00e3o entregar o exame de Raio-X (PA E  PERFIL) ser\u00e1 eliminada do concurso. 12.7.4. A candidata gestante dever\u00e1 enviar ao IBADE, 30 dias ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do parto, ou do fim do per\u00edodo gestacional (no caso de aborto), novo  documento m\u00e9dico, no qual dever\u00e1 constar, expressamente, o dia do nascimento da crian\u00e7a, ou aborto, a assinatura, o carimbo e o CRM do m\u00e9dico  que o emitiu, para o correio eletr\u00f4nico notificacao@ibade.org.br, especificando o Concurso, nome completo da candidata e o n\u00famero da Inscri\u00e7\u00e3o. 12.7.5. A candidata gestante que deixar de apresentar qualquer dos documentos m\u00e9dicos nos dois momentos ou que apresent\u00e1-los em desconformidade com este Edital ser\u00e1 eliminada do Concurso. 12.7.6. Caso a candidata gestante seja eliminada nas etapas posteriores ao Exame M\u00e9dico e Tpxicol\u00f3gico ser\u00e1 automaticamente eliminada  do certame, perdendo o direito de entregar o exame de Raio-X (PA E  PERFIL) ap\u00f3s a data do parto, ou o fim do per\u00edodo gestacional. 12.8. Durante a realiza\u00e7\u00e3o da etapa de Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico  poder\u00e1 ser solicitado \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de outros exames laboratoriais e/ou  exames complementares, a expensas do candidato, al\u00e9m dos previstos no ANEXO VII deste Edital, ou repeti\u00e7\u00e3o de exames, para fins de  elucida\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica. O candidato n\u00e3o poder\u00e1 por decis\u00e3o pr\u00f3pria  reapresentar qualquer exame posteriormente a realiza\u00e7\u00e3o da etapa,  nem mesmo no recurso, sendo desconsiderado qualquer exame que se  enquadre neste caso. 12.8.1. A junta m\u00e9dica poder\u00e1 solicitar, ainda, a expensas do candidato,  a entrega de exames faltantes, de exame que tenha sido entregue com  algum tipo de erro, v\u00edcio ou de forma incompleta. 12.8.2. Ap\u00f3s a an\u00e1lise da avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, dos exames laboratoriais  e complementares dos candidatos, ser\u00e1 emitido parecer conclusivo da  aptid\u00e3o ou da inaptid\u00e3o do candidato. 12.9. As condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, sinais ou sintomas que incapacitam o candidato para o exerc\u00edcio do cargo, nos termos do ANEXO VIII deste edital,  ser\u00e3o consideradas para efeito de elimina\u00e7\u00e3o no concurso p\u00fablico. 12.9.1. No momento de realiza\u00e7\u00e3o da etapa de Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico, o candidato dever\u00e1 declarar a exist\u00eancia ou inexist\u00eancia de  qualquer condi\u00e7\u00e3o incapacitante para o exerc\u00edcio do cargo. 12.10. Ser\u00e1 eliminado do concurso p\u00fablico o candidato que: faltar a etapa de Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico; n\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o/exames/laudos exigidos em conformidade  com o Edital; for considerado inapto, conforme condi\u00e7\u00f5es incapacitantes relacionadas no ANEXO VIII. 12.11. O resultado preliminar da etapa, com lista nominal dos candidatos APTOS, bem como o link para consulta individual do motivo da  inaptid\u00e3o, ser\u00e1 divulgado no site www.ibade.org.br. 12.12. Caber\u00e1 recurso contra o resultado preliminar do Exame M\u00e9dico e  Toxicol\u00f3gico de acordo com o item 14 deste Edital. 12.13. O resultado da an\u00e1lise dos recursos contra o resultado do Exame  M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico ser\u00e1 divulgado no portal www.ibade.org.br, bem  como o resultado final da etapa. 12.14. Demais informa\u00e7\u00f5es a respeito do Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico  constar\u00e3o de edital espec\u00edfico de convoca\u00e7\u00e3o para essa etapa. 12.15. Outros exames poder\u00e3o ser solicitados quando da nomea\u00e7\u00e3o  para posse. 13. DA INVESTIGA\u00c7\u00c3O CRIMINAL E SOCIAL 13.1. Participar\u00e3o desta etapa todos os candidatos aptos no Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico. 13.2. A Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio, a ser realizada pela intelig\u00eancia do ISE e Pol\u00edcia Militar, mediante apresenta\u00e7\u00e3o  pelo candidato de comprova\u00e7\u00e3o de idoneidade e inexist\u00eancia de inqu\u00e9rito policial, processo criminal, por meio de certid\u00e3o e extrato de consulta  processual e antecedentes criminais fornecidas pela Justi\u00e7a Federal e  Estadual do local onde residiu nos \u00faltimos 05 (cinco) anos. 13.3. A Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social tem como objetivo verificar se o  candidato apresenta idoneidade moral e conduta compat\u00edveis com as  responsabilidades do cargo. 13.4. Ao resultado da Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social n\u00e3o ser\u00e3o atribu- \u00eddos pontos ou notas, sendo o candidato considerado INDICADO ou  CONTRAINDICADO para o exerc\u00edcio do cargo. 13.5. Demais informa\u00e7\u00f5es sobre a Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social constar\u00e3o de edital espec\u00edfico de convoca\u00e7\u00e3o para essa etapa. 14. DOS RECURSOS E PEDIDOS DE REVIS\u00c3O 14.1. O candidato poder\u00e1 apresentar recurso, devidamente fundamentado, em rela\u00e7\u00e3o a qualquer das quest\u00f5es da Prova Objetiva, informando as raz\u00f5es pelas quais discorda do gabarito. 14.2. O recurso ser\u00e1 dirigido ao IBADE e dever\u00e1 ser interposto no prazo  de at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do gabarito oficial. 14.2.1. Admitir-se-\u00e1 para cada candidato um \u00fanico recurso por quest\u00e3o,  o qual dever\u00e1 ser enviado via formul\u00e1rio espec\u00edfico dispon\u00edvel On-line  no site www.ibade.org.br, que dever\u00e1 ser integralmente preenchido,  sendo necess\u00e1rio o envio de um formul\u00e1rio para cada quest\u00e3o recorrida. O formul\u00e1rio estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir das 8h do primeiro dia at\u00e9 as  23h59min do \u00faltimo dia do prazo previsto no Cronograma, considerando-se o hor\u00e1rio local da cidade de Rio Branco/AC. 14.2.2. O formul\u00e1rio preenchido de forma incorreta, com campos em  branco ou faltando informa\u00e7\u00f5es ser\u00e1 automaticamente desconsiderado,  n\u00e3o sendo encaminhado \u00e0 Banca Acad\u00eamica para avalia\u00e7\u00e3o. 14.3. O recurso deve conter a fundamenta\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es comprovadas por meio de cita\u00e7\u00e3o de artigos, amparados pela legisla\u00e7\u00e3o, itens,  p\u00e1ginas de livros, nome dos autores. 14.3.1. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos interpostos, os pontos correspondentes \u00e0s quest\u00f5es da Prova Objetiva, porventura anuladas, ser\u00e3o  atribu\u00eddos a todos os candidatos, indistintamente. 14.3.2. A Prova Objetiva ser\u00e1 corrigida de acordo com o novo gabarito  oficial ap\u00f3s o resultado dos recursos. 14.4. Ser\u00e1 facultado ao candidato solicitar revis\u00e3o dos resultados preliminares da Prova Objetiva, da Prova de T\u00edtulos, da Prova de Aptid\u00e3o  F\u00edsica, do Exame Psicot\u00e9cnico, do Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico e da  Per\u00edcia M\u00e9dica dos candidatos que se declararam com defici\u00eancia, da  Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social e da classifica\u00e7\u00e3o da 1\u00aa e 2\u00aa fases. 14.4.1. Admitir-se-\u00e1 somente um \u00fanico pedido de revis\u00e3o por resultado  preliminar das etapas acima citadas. 14.4.2. Ap\u00f3s o envio do pedido, n\u00e3o ser\u00e1 permitido complementa\u00e7\u00e3o  ou altera\u00e7\u00e3o do mesmo, nem mesmo por meio de requerimentos, reclama\u00e7\u00f5es, notifica\u00e7\u00f5es extrajudiciais ou quaisquer outros instrumentos  similares cujo teor seja o mesmo objeto do pedido apontado nos subitens 14.1 e 14.4. 14.5. O pedido de revis\u00e3o dever\u00e1 conter, obrigatoriamente, o nome do  candidato, o n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o e ser encaminhado ao IBADE, no  prazo de at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do respectivo resultado, no hor\u00e1rio compreendido entre 08h e 18h (hor\u00e1rio local da cidade  de Rio Branco/AC), via formul\u00e1rio dispon\u00edvel no site www.ibade.org.br. 14.6. Ser\u00e1 indeferido liminarmente o recurso ou pedido de revis\u00e3o que  descumprir as determina\u00e7\u00f5es constantes neste Edital; for dirigido de  forma ofensiva ao IBADE e/ou ao ISEAC for apresentado fora do prazo  ou fora de contexto. 14.7. A Banca Examinadora constitui a \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso ou  revis\u00e3o, sendo soberana em suas decis\u00f5es, raz\u00e3o porque n\u00e3o caber\u00e3o  recursos adicionais. 14.8. As anula\u00e7\u00f5es de quest\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es de gabarito ou de notas ou  resultados, provenientes das decis\u00f5es dos recursos ou pedidos de revis\u00e3o,  ser\u00e3o dados a conhecer por meio da Internet, no site www.ibade.org.br. 15. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DA 1\u00aa E 2\u00aa FASES 15.1. A nota final para a classifica\u00e7\u00e3o da 1\u00aa e 2\u00aa fases para os cargos de  Agente Socioeducativo - Masculino e de Agente Socioeducativo - Feminino,  ser\u00e1 a soma das notas finais das Provas Objetiva e T\u00edtulos, condicionada  a aptid\u00e3o na Prova de Aptid\u00e3o F\u00edsica, no Exame Psicot\u00e9cnico, no Exame  M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico e na indica\u00e7\u00e3o na Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social. 15.2. Os candidatos ser\u00e3o listados em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, de acordo  com os valores decrescentes da soma das notas finais das Provas Objetiva  e T\u00edtulos, observados os crit\u00e9rios de desempate indicados abaixo: a) maior n\u00famero de pontos na Prova Objetiva, na disciplina de Conhecimentos Espec\u00edficos; b) maior n\u00famero de pontos na Prova Objetiva, na disciplina de Conhecimentos Gerais - L\u00edngua Portuguesa; c) maior n\u00famero de pontos na Prova Objetiva, na disciplina de Conhecimentos Gerais - Racioc\u00ednio L\u00f3gico quantitativo; d) maior n\u00famero de pontos na Prova Objetiva, na disciplina de Conhecimentos Gerais - Hist\u00f3ria e Geografia do Acre; e e) persistindo o empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia o candidato com mais idade, considerando dia, m\u00eas, ano e, se necess\u00e1rio, hora e minuto do nascimento. 16. DO CURSO DE FORMA\u00c7\u00c3O 16.1. Conforme previs\u00e3o na Lei n\u00ba. 2.179 de 09 de dezembro de 2009,  o Plano de Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00e3o do Quadro de Servidores  do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre \u2013 ISEAC, ser\u00e3o convocados para o Curso de Forma\u00e7\u00e3o, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio, sob a responsabilidade do ISE, os candidatos aos cargos de Agente Socioeducativo  \u2013 Masculino e de Agente Socioeducativo \u2013 Feminino classificados na 1\u00aa  e 2\u00aa fases do certame. 16.1.1. Participar\u00e3o desta fase os candidatos aprovados nas fases anteriores, dentro do posicionamento indicado abaixo, obedecida, rigorosamente, a ordem de classifica\u00e7\u00e3o: Legenda: *AC \u2013 Ampla concorr\u00eancia / ** PCD \u2013 Pessoa com defici\u00eancia 16.1.1.1. Caso n\u00e3o tenha candidato PCD suficiente, o referido quantitativo ser\u00e1 complementado pela vaga de ampla concorr\u00eancia, observada  a ordem decrescente de posicionamento. 16.1.1.2. Ser\u00e3o convocados pela listagem da ampla concorr\u00eancia todos  os candidatos que estiverem dentro do posicionamento definido no subitem 16.1.1, independente de concorrer \u00e0 vaga reservada para PCD. 16.1.1.3. Ser\u00e3o convocados pela listagem de PCD os candidatos n\u00e3o  convocados pela listagem de ampla concorr\u00eancia at\u00e9 o posicionamento  definido no subitem 16.1.1. 16.1.1.4. Os candidatos que figurarem em mais de uma listagem constar\u00e3o nos  resultados de todas, observado o posicionamento definido no subitem 16.1.1. 16.1.2. O curso de forma\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio reger-se-\u00e1 pelos  crit\u00e9rios estabelecidos pela Lei n\u00ba. 2.179 de 09 de dezembro de 2009,  suas altera\u00e7\u00f5es e pelo edital de convoca\u00e7\u00e3o para essa etapa. 16.1.3. O curso de forma\u00e7\u00e3o, com carga hor\u00e1ria prevista em 356 (trezentos  e cinquenta e seis) horas, respeitando as normas e procedimentos acerca  dos protocolos de sa\u00fade para preven\u00e7\u00e3o e combate ao Covid-19. 16.1.4. Para suprir as vagas remanescentes, considerando-se poss\u00edveis  desligamentos ou desist\u00eancias, poder\u00e3o ser convocados outros candidatos aprovados e classificados na 1\u00aa e 2\u00aa fases do certame, obedecida,  rigorosamente, a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 16.1.5. Conforme disposto no art. 24 da Lei Complementar n\u00ba 345, de  15 de mar\u00e7o de 2018, a mera matr\u00edcula do candidato fora do n\u00famero de  vagas n\u00e3o lhe assegura o direito \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o. 16.2. A convoca\u00e7\u00e3o para a matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita  por meio de edital de convoca\u00e7\u00e3o a ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado e no site www.ibade.org.br. 16.2.1. O candidato quando for convocado e matriculado no curso de  forma\u00e7\u00e3o na forma do edital, far\u00e1 jus a uma bolsa de estudo, durante  sua perman\u00eancia, em percentual igual a 50% (cinquenta por cento) da  remunera\u00e7\u00e3o da Classe Inicial do cargo de Agente Socioeducativo. 16.2.2. A matr\u00edcula no Curso de Forma\u00e7\u00e3o obedecer\u00e1 ao estabelecido  no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o. 16.2.3. Todas as despesas referentes ao comparecimento no Curso de Forma\u00e7\u00e3o, como transporte, alimenta\u00e7\u00e3o, etc., correr\u00e3o a expensas do candidato. 16.3. Demais informa\u00e7\u00f5es acerca do Curso de Forma\u00e7\u00e3o estar\u00e3o dispon\u00edveis no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o da etapa. 17. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DO CONCURSO P\u00daBLICO 17.1. A nota final no concurso p\u00fablico para os cargos: Assistente Social,  Psic\u00f3logo e T\u00e9cnico Administrativo e Operacional (Auxiliar Administrativo, Motorista e T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica) ser\u00e1 a soma das notas finais  das Provas Objetiva e de T\u00edtulos, condicionada \u00e0 aptid\u00e3o no Exame  Psicot\u00e9cnico, aptid\u00e3o no Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico e a indica\u00e7\u00e3o na  Investiga\u00e7\u00e3o Criminal e Social. 17.1.1. Os candidatos ser\u00e3o listados em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, de  acordo com os valores decrescentes das notas finais no concurso p\u00fablico, observados os crit\u00e9rios de desempate deste Edital. 17.1.2. No caso de igualdade de pontua\u00e7\u00e3o final para classifica\u00e7\u00e3o,  ap\u00f3s observ\u00e2ncia do disposto no par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 27, da Lei  n\u00ba 10.741, de 01/10/2003 (Estatuto do Idoso), sendo considerada, para  esse fim, a data de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Objetiva para o cargo, dar-se-\u00e1  prefer\u00eancia sucessivamente ao candidato que obtiver: a) maior n\u00famero de pontos na Prova Objetiva, na disciplina Conhecimentos Espec\u00edficos; b) maior n\u00famero de pontos na Prova Objetiva, na disciplina de Conhecimentos Gerais - L\u00edngua Portuguesa; c) maior n\u00famero de pontos na Prova Objetiva, na disciplina de Conhecimentos Gerais - Racioc\u00ednio L\u00f3gico quantitativo; d) maior n\u00famero de pontos na Prova Objetiva, na disciplina de Conhecimentos Gerais - Hist\u00f3ria e Geografia do Acre; e e) persistindo o empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia o candidato com mais idade, considerando dia, m\u00eas, ano e, se necess\u00e1rio, hora e minuto do nascimento. 17.2. A nota final no concurso p\u00fablico para o cargo de Agente Socioeducativo (masculino e feminino) ser\u00e1 a nota final da classifica\u00e7\u00e3o na 1\u00aa e 2\u00aa  fases, condicionada \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o no Curso de Forma\u00e7\u00e3o. 17.2.1. Os candidatos ser\u00e3o listados em ordem de classifica\u00e7\u00e3o, de  acordo com os valores decrescentes das notas finais no concurso p\u00fablico, observados os crit\u00e9rios de desempate dispostos no subitem 15.2  deste Edital. 17.3. Ser\u00e3o divulgadas duas listagens no resultado final do certame: a) Classifica\u00e7\u00e3o por cargo e; b) Classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos com defici\u00eancia. 18. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 18.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao  concurso p\u00fablico atrav\u00e9s do site www.ibade.org.br ou por meio dos telefones: 0800 668 2175, (21) 3674-9190 - Rio de Janeiro, ou pelo e-mail  atendimento@ibade.org.br. 18.1.1. N\u00e3o ser\u00e3o dadas por telefone informa\u00e7\u00f5es a respeito de datas,  locais e hor\u00e1rios de realiza\u00e7\u00e3o das provas e nem de resultados, gabaritos, notas, classifica\u00e7\u00e3o, convoca\u00e7\u00f5es ou outras quaisquer relacionadas  aos resultados provis\u00f3rios ou finais das provas e do concurso p\u00fablico. O  candidato dever\u00e1 observar rigorosamente os editais e os comunicados  a serem divulgados na forma definida neste Edital. 18.1.2. Quaisquer altera\u00e7\u00f5es nas regras fixadas neste Edital somente  poder\u00e3o ser feitas por meio de edital de retifica\u00e7\u00e3o. 18.1.3. O ISE e o IBADE n\u00e3o se responsabilizam por informa\u00e7\u00f5es de  qualquer natureza, divulgados em sites de terceiros. 18.2. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato, acompanhar as publica\u00e7\u00f5es dos editais, comunica\u00e7\u00f5es, retifica\u00e7\u00f5es e convoca\u00e7\u00f5es referentes  a este concurso p\u00fablico, durante todo o per\u00edodo de validade do mesmo. 18.3. Caso o candidato queira utilizar-se de qualquer direito concedido por  legisla\u00e7\u00e3o pertinente, dever\u00e1 fazer a solicita\u00e7\u00e3o ao IBADE, at\u00e9 o \u00faltimo dia  das inscri\u00e7\u00f5es, em caso de domingo ou feriado, at\u00e9 o primeiro dia \u00fatil seguinte. Este per\u00edodo n\u00e3o ser\u00e1 prorrogado em hip\u00f3tese alguma, n\u00e3o cabendo, portanto, acolhimento de recurso posterior relacionado a este subitem. 18.4. Os resultados finais ser\u00e3o divulgados na Internet no site www.ibade.org.br e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado: www.diario.ac.gov.br. 18.5. O resultado final do concurso p\u00fablico ser\u00e1 homologado pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG. 18.6. Acarretar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato no concurso p\u00fablico, sem preju\u00edzo  das san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis, a burla ou a tentativa de burla a quaisquer das  normas definidas neste Edital e/ou em outros editais relativos ao concurso p\u00fablico, nos comunicados e/ou nas instru\u00e7\u00f5es constantes de cada prova. 18.7. A Administra\u00e7\u00e3o reserva-se o direito de proceder \u00e0s convoca\u00e7\u00f5es,  em n\u00famero que atenda ao interesse e \u00e0s necessidades do servi\u00e7o, de  acordo com a disponibilidade or\u00e7ament\u00e1ria e at\u00e9 o n\u00famero de vagas  ofertadas neste Edital, das que vierem a surgir ou forem criadas por lei,  dentro do prazo de validade do concurso p\u00fablico. 18.7.1. A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica n\u00e3o se obriga a nomear para a posse os classificados no cadastro de reserva fora do n\u00famero de vagas previstas neste edital. 18.8. N\u00e3o ser\u00e1 fornecido ao candidato documento comprobat\u00f3rio de classifica\u00e7\u00e3o em qualquer fase do presente concurso p\u00fablico, valendo, para  esse fim, o resultado final divulgado nas formas previstas no subitem 18.4. 18.9. O candidato dever\u00e1 manter atualizado o seu endere\u00e7o junto ao IBADE  por meio do e-mail: atendimento@ibade.org.br at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o do resultado final do certame e ap\u00f3s, junto \u00e0 SEPLAG, sob sua responsabilidade. 18.10. As legisla\u00e7\u00f5es com entrada em vigor ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o  deste Edital, bem como altera\u00e7\u00f5es em dispositivos legais e normativos a  ela posteriores, n\u00e3o ser\u00e3o objetos de avalia\u00e7\u00e3o nas provas do presente  concurso p\u00fablico. 18.11. O candidato aprovado no concurso p\u00fablico, quando convocado  para a contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 submetido a Exame M\u00e9dico Admissional para  avalia\u00e7\u00e3o de sua capacidade f\u00edsica e mental, cujo car\u00e1ter \u00e9 eliminat\u00f3rio  e constitui condi\u00e7\u00e3o e pr\u00e9-requisito para que se concretize a contrata\u00e7\u00e3o. Correr\u00e1 por conta do candidato a realiza\u00e7\u00e3o de todos os exames  m\u00e9dicos necess\u00e1rios solicitados no ato de sua convoca\u00e7\u00e3o. 18.12. As ocorr\u00eancias n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o resolvidas a crit\u00e9rio exclusivo e irrecorr\u00edvel da Comiss\u00e3o do Concurso P\u00fablico e do  IBADE. 18.13. Todos os cursos, requisitos para ingresso, referenciados no Item  3 deste Edital, dever\u00e3o ter o reconhecimento e/ou sua devida autoriza\u00e7\u00e3o por \u00f3rg\u00e3o oficial competente. 18.14. O ISE e o IBADE n\u00e3o se responsabilizam por quaisquer textos,  apostilas, cursos, referentes a este concurso p\u00fablico. 18.15. Os documentos produzidos e utilizados pelos candidatos em todas as fases do concurso p\u00fablico s\u00e3o de uso e propriedade exclusivos  da Banca Examinadora, sendo terminantemente vedada a sua disponibiliza\u00e7\u00e3o a terceiros ou a devolu\u00e7\u00e3o ao candidato. 18.16. O IBADE, o ISE e a SEPLAG reservam-se o direito de promover  as corre\u00e7\u00f5es que se fizerem necess\u00e1rias, em qualquer fase do presente  certame ou posterior ao mesmo, em raz\u00e3o de atos n\u00e3o previstos ou  imprevis\u00edveis. 18.17. As despesas relativas \u00e0 participa\u00e7\u00e3o em todas as fases do concurso p\u00fablico e a apresenta\u00e7\u00e3o para exames pr\u00e9-admissionais correr\u00e3o  a expensas do pr\u00f3prio candidato. 18.18. Todos os c\u00e1lculos citados neste edital ser\u00e3o considerados at\u00e9 a  segunda casa decimal, arredondados e para o n\u00famero imediatamente  superior se o algarismo da terceira casa decimal for igual ou superior a  cinco. 18.19. O candidato convocado para posse poder\u00e1 solicitar ao ISE ou \u00e0  SEPLAG que seja reclassificado para o final da lista geral dos aprovados, do cadastro de reserva, o que n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  a realizar nova nomea\u00e7\u00e3o do candidato. 18.20. Integram este Edital, os seguintes Anexos: ANEXO I \u2013 QUADRO DE VAGAS; ANEXO II \u2013 CRONOGRAMA PREVISTO; ANEXO III \u2013 POSTOS DE INSCRI\u00c7\u00c3O; ANEXO IV \u2013 CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS; ANEXO V \u2013 PROCEDIMENTOS \u2013 PROVA DE APTID\u00c2O F\u00ccSICA \u2013 PAF; ANEXO VI \u2013 MODELO ATESTADO M\u00c9DICO - PROVA DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA \u2013 PAF; ANEXO VII \u2013 RELA\u00c7\u00c3O EXAMES M\u00c9DICOS E TOXICOL\u00d3GICO; ANEXO VIII \u2013 CONDI\u00c7\u00d5ES INCAPACITANTES - EXAME M\u00c9DICO E TOXCOL\u00d3GICO. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre ANEXO I - QUADRO DE VAGAS Legendas: AMPLA \u2013 Ampla concorr\u00eancia PCD \u2013 Pessoa com Defici\u00eancia   ANEXO II \u2013 CRONOGRAMA PREVISTO ANEXO III \u2013 POSTOS DE INSCRI\u00c7\u00c3O ANEXO IV \u2013 CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS ATEN\u00c7\u00c3O: TODA A LEGISLA\u00c7\u00c3O CITADA NOS CONTE\u00daDOS PROGRAM\u00c1TICOS SER\u00c1 UTILIZADA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE QUEST\u00d5ES  LEVANDO-SE EM CONSIDERA\u00c7\u00c3O AS ATUALIZA\u00c7\u00d5ES VIGENTES AT\u00c9 A DATA DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL. N\u00cdVEL M\u00c9DIO L\u00cdNGUA PORTUGUESA Leitura e Interpreta\u00e7\u00e3o de texto liter\u00e1rio e n\u00e3o liter\u00e1rio, (compreens\u00e3o geral do texto; ponto de vista ou ideia central defendida pelo autor; argumenta\u00e7\u00e3o; elementos de coes\u00e3o; infer\u00eancias; estrutura e organiza\u00e7\u00e3o do texto e dos par\u00e1grafos). Tipologia e g\u00eaneros textuais. Figuras de linguagem.  Coer\u00eancia e coes\u00e3o textual. Rela\u00e7\u00f5es sem\u00e2nticas estabelecidas entre ora\u00e7\u00f5es, per\u00edodos ou par\u00e1grafos (oposi\u00e7\u00e3o/contraste, conclus\u00e3o, concess\u00e3o,  causalidade, adi\u00e7\u00e3o, altern\u00e2ncia etc.). O sentido das palavras \u2013 adequa\u00e7\u00e3o vocabular, denota\u00e7\u00e3o, conota\u00e7\u00e3o, polissemia e ambiguidade. Homon\u00edmia, sinon\u00edmia, anton\u00edmia e paron\u00edmia. Valor sem\u00e2ntico e emprego dos conectivos. Sintaxe da ora\u00e7\u00e3o (per\u00edodo simples; termos fundamentais e  acess\u00f3rios da ora\u00e7\u00e3o; tipos de predicado) e do per\u00edodo (per\u00edodo composto por coordena\u00e7\u00e3o e por subordina\u00e7\u00e3o). Acentua\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica. Ortografia.  Emprego dos sinais de pontua\u00e7\u00e3o e suas fun\u00e7\u00f5es no texto. Concord\u00e2ncias verbal e nominal. Reg\u00eancias verbal e nominal. Emprego de tempos e  modos verbais. Locu\u00e7\u00f5es verbais (per\u00edfrases verbais). Paralelismo sint\u00e1tico e paralelismo sem\u00e2ntico. Emprego das classes gramaticais. Estrutura  e forma\u00e7\u00e3o de palavras. RACIOC\u00cdNIO L\u00d3GICO QUANTITATIVO Entendimento da estrutura l\u00f3gica de rela\u00e7\u00f5es arbitr\u00e1rias entre as pessoas, lugares, objetos ou eventos fict\u00edcios; dedu\u00e7\u00e3o de novas rela\u00e7\u00f5es em  fun\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00f5es fornecidas e avalia\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es usadas para estabelecer a estrutura daquelas rela\u00e7\u00f5es. Compreens\u00e3o e an\u00e1lise da l\u00f3gica  de uma situa\u00e7\u00e3o, utilizando as fun\u00e7\u00f5es intelectuais; racioc\u00ednio verbal, racioc\u00ednio matem\u00e1tico, racioc\u00ednio sequencial, orienta\u00e7\u00e3o espacial e temporal,  forma\u00e7\u00e3o de conceitos e discrimina\u00e7\u00e3o de elementos; problemas utilizando as opera\u00e7\u00f5es fundamentais. HIST\u00d3RIA E GEOGRAFIA DO ACRE 1.HIST\u00d3RIA, HISTORIOGRAFIA E REALIDADE \u00c9TNICA E SOCIAL DO ACRE: A anexa\u00e7\u00e3o do Acre ao Brasil. O processo de ocupa\u00e7\u00e3o das terras  acreanas, a ocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena, a imigra\u00e7\u00e3o nordestina e a produ\u00e7\u00e3o da borracha e a insurrei\u00e7\u00e3o. Organiza\u00e7\u00e3o social do Acre e express\u00e3o liter\u00e1ria.  A chegada dos \u201cpaulistas\u201d nas terras acreanas a partir dos anos 1970 do s\u00e9culo passado: \u00eaxodo rural, conflitos pela terra e invas\u00f5es do espa\u00e7o  urbano. Comemora\u00e7\u00f5es c\u00edvicas. 2. POL\u00cdTICA E ECONOMIA DO ACRE: INDICADORES SOCIOECON\u00d4MICOS: Economia, Produto Interno Bruto,  Evolu\u00e7\u00e3o das Ocupa\u00e7\u00f5es e do Emprego, Popula\u00e7\u00e3o. Trabalhos e produ\u00e7\u00e3o nas diferentes na\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas, uso e posse da terra dos ind\u00edgenas da  Amaz\u00f4nia no auge do ciclo da borracha, ocupa\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o da terra, ocupa\u00e7\u00e3o e disputa pela terra entre povos ind\u00edgenas e grupos de interesse  socioecon\u00f4mico e atividades econ\u00f4micas mais relevantes no estudo da hist\u00f3ria da Amaz\u00f4nia e do Acre. 3. GEOGRAFIA DO ACRE: Amaz\u00f4nia e  caracter\u00edsticas gerais: O espa\u00e7o acreano. Aspectos geogr\u00e1ficos e ecol\u00f3gicos da Amaz\u00f4nia e do Acre. Forma\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do Acre. Processo de  anexa\u00e7\u00e3o do Acre ao Brasil: tratados e limites. O territ\u00f3rio do Acre, munic\u00edpios e popula\u00e7\u00f5es do Acre: popula\u00e7\u00e3o e localiza\u00e7\u00e3o. Nova configura\u00e7\u00e3o  do mapa. Microrregi\u00f5es. Atuais munic\u00edpios. Relevo, vegeta\u00e7\u00e3o e suas caracter\u00edsticas, clima, solo, hidrografia, fluxo migrat\u00f3rio, extrativismo e Zoneamento Ecol\u00f3gico do Acre. Hidrografia: Bacia Amaz\u00f4nica e principais rios do Acre. Modos de vida no campo e na cidade. ATUALIDADES Quest\u00f5es relacionadas a acontecimentos pol\u00edticos, econ\u00f4micos, sociais e culturais, nacionais e internacionais. T\u00f3picos relevantes e atuais de  diversas \u00e1reas, especialmente sobre o Brasil e o Estado do Acre (t\u00f3picos e quest\u00f5es ocorridos at\u00e9 a data de publica\u00e7\u00e3o do Edital de abertura). CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS AGENTE SOCIOEDUCATIVO ESTATUTO DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 ECA: Parte Geral - T\u00edtulo I: Das Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares. T\u00edtulo II: Dos Direitos Fundamentais - Cap\u00edtulo I: Do Direito \u00e0 Vida e \u00e0 Sa\u00fade, Cap\u00edtulo II: Do Direito \u00e0 Liberdade, ao Respeito e \u00e0 Dignidade, Cap\u00edtulo III: Do Direito \u00e0 Conviv\u00eancia  Familiar e Comunit\u00e1ria (Se\u00e7\u00e3o I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais e Se\u00e7\u00e3o II: Da Fam\u00edlia Natural), Cap\u00edtulo IV: Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 Cultura, ao Esporte e ao  Lazer, Cap\u00edtulo V: Do Direito \u00e0 Profissionaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o no Trabalho. T\u00edtulo III: Da Preven\u00e7\u00e3o - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. Parte Especial  - T\u00edtulo I: Da Pol\u00edtica de Atendimento - Cap\u00edtulo II: Das Entidades de Atendimento. T\u00edtulo II: Das Medidas de Prote\u00e7\u00e3o. T\u00edtulo III: Da Pr\u00e1tica de Ato  Infracional. T\u00edtulo IV: Das Medidas Pertinentes aos Pais ou Respons\u00e1vel. T\u00edtulo V: Do Conselho Tutelar. T\u00edtulo VI: Do Acesso \u00e0 Justi\u00e7a - Cap\u00edtulo I:  Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. T\u00edtulo VII: Dos Crimes e das Infra\u00e7\u00f5es Administrativas. SISTEMA NACIONAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SINASE E LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE: Resolu\u00e7\u00e3o CONANDA n\u00ba 119/2006 e Lei federal n\u00ba 12.594, de 18 de janeiro de 2012. NO\u00c7\u00d5ES DE DIREITOS  HUMANOS: Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos; Declara\u00e7\u00e3o dos Direitos da Crian\u00e7a; Regras M\u00ednimas das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a da Inf\u00e2ncia e da Juventude \u2013 Regra de Beijing; Princ\u00edpios Orientadores de Riad - Princ\u00edpios Orientadores das Na\u00e7\u00f5es Unidas para  a Preven\u00e7\u00e3o da Delinqu\u00eancia Juvenil; Regras das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Prote\u00e7\u00e3o dos Menores Privados de Liberdade. \u00c9TICA E LEGISLA\u00c7\u00c3O NA  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA: Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, artigos 1\u00ba ao 16 e artigos 37 ao 41. Lei de Improbidade Administrativa (Lei Federal n\u00ba  8.429/92). Lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o (Lei Federal n\u00ba 12.527/11). Artigos 312 ao 326, do C\u00f3digo Penal, que tratam dos crimes cometidos por funcion\u00e1rio p\u00fablico contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. LEI ESTADUAL N\u00ba 3.777, DE 23 DE AGOSTO DE 2021, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o de Observat\u00f3rio  da Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia. Plano Integrado de Enfrentamento ao Crack e outras Drogas. Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral  de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais (LGBT). Relacionamento interpessoal e \u00e9tica no trabalho. No\u00e7\u00f5es de Primeiros Socorros.  Classes de inc\u00eandios e tipos de extintores de inc\u00eandio. NO\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS DE DIREITO: No\u00e7\u00f5es de Direito Administrativo: Estado, governo e administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica: conceitos, elementos, poderes e organiza\u00e7\u00e3o; natureza, fins e princ\u00edpios. Organiza\u00e7\u00e3o administrativa da Uni\u00e3o: administra\u00e7\u00e3o  direta e indireta. Princ\u00edpios da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Agentes p\u00fablicos: esp\u00e9cies e classifica\u00e7\u00e3o; poderes, deveres e prerrogativas; cargo, emprego  e fun\u00e7\u00e3o p\u00fablicos; regime jur\u00eddico \u00fanico: provimento, vac\u00e2ncia, remo\u00e7\u00e3o, redistribui\u00e7\u00e3o e substitui\u00e7\u00e3o; direitos e vantagens; regime disciplinar; responsabilidade civil, criminal e administrativa. Poderes administrativos: poder hier\u00e1rquico; poder disciplinar; poder regulamentar; poder de pol\u00edcia;  uso e abuso do poder. Servi\u00e7os p\u00fablicos: conceito, classifica\u00e7\u00e3o, regulamenta\u00e7\u00e3o e controle; forma, meios e requisitos; delega\u00e7\u00e3o: concess\u00e3o, permiss\u00e3o, autoriza\u00e7\u00e3o. Controle e responsabiliza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o: controle administrativo; controle judicial; controle legislativo; responsabilidade  civil do Estado. No\u00e7\u00f5es de Direito Penal: Infra\u00e7\u00e3o penal: elementos, esp\u00e9cies. Sujeito ativo e sujeito passivo da infra\u00e7\u00e3o penal. Tipicidade, ilicitude,  culpabilidade, punibilidade. Erro de tipo e erro de proibi\u00e7\u00e3o. Imputabilidade penal. Concurso de pessoas. Crimes contra a pessoa. Crimes contra o  patrim\u00f4nio. Crimes contra a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Lei de tortura (Lei n\u00ba 9.455/97). No\u00e7\u00f5es de Direito Processual Penal: Do inqu\u00e9rito policial. Da  prova. Dos peritos e int\u00e9rpretes. EDUCA\u00c7\u00c3O: Lei n\u00ba 9.394, de 20/12/1996, que estabelece as diretrizes e bases da educa\u00e7\u00e3o nacional. T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 \u00c1REA AUXILIAR ADMINISTRATIVO ESTATUTO DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 ECA: Parte Geral - T\u00edtulo I: Das Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares. T\u00edtulo II: Dos Direitos Fundamentais -  Cap\u00edtulo I: Do Direito \u00e0 Vida e \u00e0 Sa\u00fade, Cap\u00edtulo II: Do Direito \u00e0 Liberdade, ao Respeito e \u00e0 Dignidade, Cap\u00edtulo III: Do Direito \u00e0 Conviv\u00eancia Familiar  e Comunit\u00e1ria (Se\u00e7\u00e3o I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais e Se\u00e7\u00e3o II: Da Fam\u00edlia Natural), Cap\u00edtulo IV: Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 Cultura, ao Esporte e ao Lazer,  Cap\u00edtulo V: Do Direito \u00e0 Profissionaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o no Trabalho. T\u00edtulo III: Da Preven\u00e7\u00e3o - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. Parte Especial - T\u00edtulo  I: Da Pol\u00edtica de Atendimento - Cap\u00edtulo II: Das Entidades de Atendimento. T\u00edtulo II: Das Medidas de Prote\u00e7\u00e3o. T\u00edtulo III: Da Pr\u00e1tica de Ato Infracional. T\u00edtulo IV: Das Medidas Pertinentes aos Pais ou Respons\u00e1vel.  T\u00edtulo V: Do Conselho Tutelar. T\u00edtulo VI: Do Acesso \u00e0 Justi\u00e7a - Cap\u00edtulo  I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. T\u00edtulo VII: Dos Crimes e das Infra\u00e7\u00f5es Administrativas. SISTEMA NACIONAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO  \u2013 SINASE E LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE: Resolu\u00e7\u00e3o CONANDA n\u00ba  119/2006 e Lei federal n\u00ba 12.594, de 18 de janeiro de 2012. NO\u00c7\u00d5ES  DE DIREITOS HUMANOS: Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos; Declara\u00e7\u00e3o dos Direitos da Crian\u00e7a; Regras M\u00ednimas das Na\u00e7\u00f5es  Unidas para a Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a da Inf\u00e2ncia e da Juventude \u2013  Regra de Beijing; Princ\u00edpios Orientadores de Riad - Princ\u00edpios Orientadores das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Preven\u00e7\u00e3o da Delinqu\u00eancia Juvenil;  Regras das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Prote\u00e7\u00e3o dos Menores Privados de  Liberdade. \u00c9TICA E LEGISLA\u00c7\u00c3O NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA:  Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, artigos 1\u00ba ao 16 e artigos 37 ao 41. Lei  de Improbidade Administrativa (Lei Federal n\u00ba 8.429/92). Lei de acesso  \u00e0 informa\u00e7\u00e3o (Lei Federal n\u00ba 12.527/11). Artigos 312 ao 326, do C\u00f3digo  Penal, que tratam dos crimes cometidos por funcion\u00e1rio p\u00fablico contra  a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. LEI ESTADUAL N\u00ba 3.777, DE 23 DE AGOSTO  DE 2021, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o de Observat\u00f3rio da Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia. Plano Integrado de Enfrentamento ao  Crack e outras Drogas. Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas,  Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais (LGBT). Relacionamento interpessoal e \u00e9tica no trabalho. No\u00e7\u00f5es de Primeiros Socorros. Classes  de inc\u00eandios e tipos de extintores de inc\u00eandio. ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E  SEUS FUNDAMENTOS B\u00c1SICOS: conceitos, caracter\u00edsticas e finalidade. Fun\u00e7\u00f5es administrativas: planejamento, organiza\u00e7\u00e3o, controle e  dire\u00e7\u00e3o. Estrutura organizacional. Comportamento organizacional. Rotinas administrativas: t\u00e9cnicas de arquivo e protocolo. Classifica\u00e7\u00e3o de  documentos. Racionaliza\u00e7\u00e3o do trabalho. Delega\u00e7\u00e3o de poderes, centraliza\u00e7\u00e3o e descentraliza\u00e7\u00e3o. Lideran\u00e7a. Motiva\u00e7\u00e3o. Comunica\u00e7\u00e3o. \u00c9tica. Rela\u00e7\u00f5es humanas: trabalho em equipe, comunica\u00e7\u00e3o interpessoal  e atendimento. Correspond\u00eancia e atos oficiais: princ\u00edpios da reda\u00e7\u00e3o  oficial; emprego dos pronomes de tratamento; n\u00edveis hier\u00e1rquicos de  tratamento; conceitos e modelos de atos oficiais: alvar\u00e1, ata, certid\u00e3o,  circular, conv\u00eanio, decreto, despacho, edital, estatuto, memorando, of\u00edcio, ordem de servi\u00e7o, parecer, portaria, regimento, relat\u00f3rio, resolu\u00e7\u00e3o,  requerimento. Gest\u00e3o de material e controle de estoques. Relacionamento interpessoal e \u00e9tica no trabalho. NO\u00c7\u00d5ES DE INFORM\u00c1TICA:  Conceitos b\u00e1sicos e conceitos de organiza\u00e7\u00e3o e de gerenciamento de  informa\u00e7\u00f5es, arquivos, pastas e programas. Hardware e software, perif\u00e9ricos e dispositivos de entrada, sa\u00edda e armazenamento de dados.  Sistemas operacionais Windows e Linux. Programas (editores de texto  e planilhas eletr\u00f4nicas). Seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o (antiv\u00edrus e backup).  Intranet e Internet: conceitos b\u00e1sicos e utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologias. T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 \u00c1REA MOTORISTA ESTATUTO DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 ECA: Parte Geral  - T\u00edtulo I: Das Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares. T\u00edtulo II: Dos Direitos Fundamentais - Cap\u00edtulo I: Do Direito \u00e0 Vida e \u00e0 Sa\u00fade, Cap\u00edtulo II: Do Direito  \u00e0 Liberdade, ao Respeito e \u00e0 Dignidade, Cap\u00edtulo III: Do Direito \u00e0 Conviv\u00eancia Familiar e Comunit\u00e1ria (Se\u00e7\u00e3o I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais e Se\u00e7\u00e3o  II: Da Fam\u00edlia Natural), Cap\u00edtulo IV: Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 Cultura,  ao Esporte e ao Lazer, Cap\u00edtulo V: Do Direito \u00e0 Profissionaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0  Prote\u00e7\u00e3o no Trabalho. T\u00edtulo III: Da Preven\u00e7\u00e3o - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es  Gerais. Parte Especial - T\u00edtulo I: Da Pol\u00edtica de Atendimento - Cap\u00edtulo  II: Das Entidades de Atendimento. T\u00edtulo II: Das Medidas de Prote\u00e7\u00e3o.  T\u00edtulo III: Da Pr\u00e1tica de Ato Infracional. T\u00edtulo IV: Das Medidas Pertinentes aos Pais ou Respons\u00e1vel. T\u00edtulo V: Do Conselho Tutelar. T\u00edtulo VI: Do Acesso \u00e0 Justi\u00e7a - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. T\u00edtulo VII:  Dos Crimes e das Infra\u00e7\u00f5es Administrativas. SISTEMA NACIONAL DE  ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SINASE E LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE: Resolu\u00e7\u00e3o CONANDA n\u00ba 119/2006 e Lei federal n\u00ba 12.594,  de 18 de janeiro de 2012. NO\u00c7\u00d5ES DE DIREITOS HUMANOS: Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos; Declara\u00e7\u00e3o dos Direitos da  Crian\u00e7a; Regras M\u00ednimas das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Administra\u00e7\u00e3o da  Justi\u00e7a da Inf\u00e2ncia e da Juventude \u2013 Regra de Beijing; Princ\u00edpios Orientadores de Riad - Princ\u00edpios Orientadores das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a  Preven\u00e7\u00e3o da Delinqu\u00eancia Juvenil; Regras das Na\u00e7\u00f5es Unidas para  a Prote\u00e7\u00e3o dos Menores Privados de Liberdade. \u00c9TICA E LEGISLA\u00c7\u00c3O NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA: Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988,  artigos 1\u00ba ao 16 e artigos 37 ao 41. Lei de Improbidade Administrativa  (Lei Federal n\u00ba 8.429/92). Lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o (Lei Federal n\u00ba  12.527/11). Artigos 312 ao 326, do C\u00f3digo Penal, que tratam dos crimes  cometidos por funcion\u00e1rio p\u00fablico contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. LEI  ESTADUAL N\u00ba 3.777, DE 23 DE AGOSTO DE 2021, que disp\u00f5e sobre a  cria\u00e7\u00e3o de Observat\u00f3rio da Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia.  Plano Integrado de Enfrentamento ao Crack e outras Drogas. Pol\u00edtica  Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e  Transexuais (LGBT). Relacionamento interpessoal e \u00e9tica no trabalho.  No\u00e7\u00f5es de Primeiros Socorros. Classes de inc\u00eandios e tipos de extin- tores de inc\u00eandio. Vis\u00e3o sist\u00eamica do setor de transporte. Condu\u00e7\u00e3o  segura e econ\u00f4mica. Conhecimento do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro  e todas as suas aplica\u00e7\u00f5es. No\u00e7\u00f5es de dire\u00e7\u00e3o defensiva. No\u00e7\u00f5es de  mec\u00e2nica b\u00e1sica (preventiva e manuten\u00e7\u00e3o). Conhecimentos sobre os  equipamentos de seguran\u00e7a veicular. T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO E OPERACIONAL \u2013 \u00c1REA T\u00c9CNICO DE  INFORM\u00c1TICA ESTATUTO DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 ECA: Parte Geral  - T\u00edtulo I: Das Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares. T\u00edtulo II: Dos Direitos Fundamentais - Cap\u00edtulo I: Do Direito \u00e0 Vida e \u00e0 Sa\u00fade, Cap\u00edtulo II: Do Direito  \u00e0 Liberdade, ao Respeito e \u00e0 Dignidade, Cap\u00edtulo III: Do Direito \u00e0 Conviv\u00eancia Familiar e Comunit\u00e1ria (Se\u00e7\u00e3o I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais e Se\u00e7\u00e3o  II: Da Fam\u00edlia Natural), Cap\u00edtulo IV: Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 Cultura,  ao Esporte e ao Lazer, Cap\u00edtulo V: Do Direito \u00e0 Profissionaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0  Prote\u00e7\u00e3o no Trabalho. T\u00edtulo III: Da Preven\u00e7\u00e3o - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es  Gerais. Parte Especial - T\u00edtulo I: Da Pol\u00edtica de Atendimento - Cap\u00edtulo  II: Das Entidades de Atendimento. T\u00edtulo II: Das Medidas de Prote\u00e7\u00e3o.  T\u00edtulo III: Da Pr\u00e1tica de Ato Infracional. T\u00edtulo IV: Das Medidas Pertinentes aos Pais ou Respons\u00e1vel. T\u00edtulo V: Do Conselho Tutelar. T\u00edtulo VI:  Do Acesso \u00e0 Justi\u00e7a - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. T\u00edtulo VII: Dos Crimes e das Infra\u00e7\u00f5es Administrativas. SISTEMA NACIONAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SINASE E LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE: Resolu\u00e7\u00e3o CONANDA n\u00ba 119/2006 e Lei federal n\u00ba 12.594, de 18  de janeiro de 2012. NO\u00c7\u00d5ES DE DIREITOS HUMANOS: Declara\u00e7\u00e3o  Universal dos Direitos Humanos; Declara\u00e7\u00e3o dos Direitos da Crian\u00e7a;  Regras M\u00ednimas das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a  da Inf\u00e2ncia e da Juventude \u2013 Regra de Beijing; Princ\u00edpios Orientadores  de Riad - Princ\u00edpios Orientadores das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Preven\u00e7\u00e3o  da Delinqu\u00eancia Juvenil; Regras das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Prote\u00e7\u00e3o  dos Menores Privados de Liberdade. \u00c9TICA E LEGISLA\u00c7\u00c3O NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA: Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, artigos 1\u00ba a  16 e artigos 37 ao 41. Lei de Improbidade Administrativa (Lei Federal  n\u00ba 8.429/92). Lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o (Lei Federal n\u00ba 12.527/11).  Artigos 312 ao 326, do C\u00f3digo Penal, que tratam dos crimes cometidos  por funcion\u00e1rio p\u00fablico contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. LEI ESTADUAL  N\u00ba 3.777, DE 23 DE AGOSTO DE 2021, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o  de Observat\u00f3rio da Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia. Plano  Integrado de Enfrentamento ao Crack e outras Drogas. Pol\u00edtica Nacional  de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais (LGBT). Relacionamento interpessoal e \u00e9tica no trabalho. No\u00e7\u00f5es  de Primeiros Socorros. Classes de inc\u00eandios e tipos de extintores de  inc\u00eandio. Tipos de Microcomputador. Componentes dos sistemas de  computa\u00e7\u00e3o. HARDWARE: conceitos, processadores, discos r\u00edgidos,  mem\u00f3rias, placa-m\u00e3e, barramentos, interfaces, chipset, impressoras,  perif\u00e9ricos e dispositivos de conectividade. SOFTWARE: conceitos, utiliza\u00e7\u00e3o e configura\u00e7\u00f5es. Linux e Windows: conceitos, comandos e opera\u00e7\u00f5es. Navegadores da Internet. Redes de computadores e Internet:  conceitos, estrutura e arquitetura, formas e meios de transmiss\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o, tipos de redes, topologias, arquitetura, m\u00e9todos de acesso,  equipamentos de conectividade, endere\u00e7amento IP, tecnologias, redes  sem fio, protocolos, dom\u00ednios, modelos, ferramentas, aplicativos e servi\u00e7os, montagem e manuten\u00e7\u00e3o de redes. Seguran\u00e7a digital: Firewall, Backup e antiv\u00edrus. Programas (editores de texto e planilhas eletr\u00f4nicas),  utiliza\u00e7\u00e3o de tabelas e gr\u00e1ficos. N\u00cdVEL SUPERIOR L\u00cdNGUA PORTUGUESA Leitura e Interpreta\u00e7\u00e3o de texto liter\u00e1rio e n\u00e3o liter\u00e1rio, (compreens\u00e3o  geral do texto; ponto de vista ou ideia central defendida pelo autor; argumenta\u00e7\u00e3o; elementos de coes\u00e3o; infer\u00eancias; estrutura e organiza\u00e7\u00e3o do texto e dos par\u00e1grafos). Tipologia e g\u00eaneros textuais. Figuras  de linguagem. Coer\u00eancia e coes\u00e3o textual. Rela\u00e7\u00f5es sem\u00e2nticas estabelecidas entre ora\u00e7\u00f5es, per\u00edodos ou par\u00e1grafos (oposi\u00e7\u00e3o/contraste,  conclus\u00e3o, concess\u00e3o, causalidade, adi\u00e7\u00e3o, altern\u00e2ncia etc.). O sentido  das palavras \u2013 adequa\u00e7\u00e3o vocabular, denota\u00e7\u00e3o, conota\u00e7\u00e3o, polissemia  e ambiguidade. Homon\u00edmia, sinon\u00edmia, anton\u00edmia e paron\u00edmia. Valor sem\u00e2ntico e emprego dos conectivos. Sintaxe da ora\u00e7\u00e3o (per\u00edodo simples;  termos fundamentais e acess\u00f3rios da ora\u00e7\u00e3o; tipos de predicado) e do  per\u00edodo (per\u00edodo composto por coordena\u00e7\u00e3o e por subordina\u00e7\u00e3o). Acentua\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica. Ortografia. Emprego dos sinais de pontua\u00e7\u00e3o e suas  fun\u00e7\u00f5es no texto. Concord\u00e2ncias verbal e nominal. Reg\u00eancias verbal e  nominal. Emprego de tempos e modos verbais. Locu\u00e7\u00f5es verbais (per\u00edfrases verbais). Paralelismo sint\u00e1tico e paralelismo sem\u00e2ntico. Emprego  das classes gramaticais. Estrutura e forma\u00e7\u00e3o de palavras. RACIOC\u00cdNIO L\u00d3GICO QUANTITATIVO Entendimento da estrutura l\u00f3gica de rela\u00e7\u00f5es arbitr\u00e1rias entre as pessoas, lugares, objetos ou eventos fict\u00edcios; dedu\u00e7\u00e3o de novas rela\u00e7\u00f5es  em fun\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00f5es fornecidas e avalia\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es usadas  para estabelecer a estrutura daquelas rela\u00e7\u00f5es. Compreens\u00e3o e an\u00e1lise  da l\u00f3gica de uma situa\u00e7\u00e3o, utilizando as fun\u00e7\u00f5es intelectuais; racioc\u00ednio  verbal, racioc\u00ednio matem\u00e1tico, racioc\u00ednio sequencial, orienta\u00e7\u00e3o espacial e temporal, forma\u00e7\u00e3o de conceitos e discrimina\u00e7\u00e3o de elementos;  problemas utilizando as opera\u00e7\u00f5es fundamentais. HIST\u00d3RIA E GEOGRAFIA DO ACRE 1. HIST\u00d3RIA, HISTORIOGRAFIA E REALIDADE \u00c9TNICA E SOCIAL  DO ACRE: A anexa\u00e7\u00e3o do Acre ao Brasil. O processo de ocupa\u00e7\u00e3o  das terras acreanas, a ocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena, a imigra\u00e7\u00e3o nordestina e  a produ\u00e7\u00e3o da borracha e a insurrei\u00e7\u00e3o. Organiza\u00e7\u00e3o social do Acre  e express\u00e3o liter\u00e1ria. A chegada dos \u201cpaulistas\u201d nas terras acreanas a  partir dos anos 1970 do s\u00e9culo passado: \u00eaxodo rural, conflitos pela terra  e invas\u00f5es do espa\u00e7o urbano. Comemora\u00e7\u00f5es c\u00edvicas. 2. POL\u00cdTICA E  ECONOMIA DO ACRE: INDICADORES SOCIOECON\u00d4MICOS: Economia, Produto Interno Bruto, Evolu\u00e7\u00e3o das Ocupa\u00e7\u00f5es e do Emprego,  Popula\u00e7\u00e3o. Trabalhos e produ\u00e7\u00e3o nas diferentes na\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas, uso  e posse da terra dos ind\u00edgenas da Amaz\u00f4nia no auge do ciclo da borracha, ocupa\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o da terra, ocupa\u00e7\u00e3o e disputa pela terra entre  povos ind\u00edgenas e grupos de interesse socioecon\u00f4mico e atividades  econ\u00f4micas mais relevantes no estudo da hist\u00f3ria da Amaz\u00f4nia e do  Acre. 3. GEOGRAFIA DO ACRE: Amaz\u00f4nia e caracter\u00edsticas gerais: O  espa\u00e7o acreano. Aspectos geogr\u00e1ficos e ecol\u00f3gicos da Amaz\u00f4nia e do  Acre. Forma\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do Acre. Processo de anexa\u00e7\u00e3o do Acre ao  Brasil: tratados e limites. O territ\u00f3rio do Acre, munic\u00edpios e popula\u00e7\u00f5es  do Acre: popula\u00e7\u00e3o e localiza\u00e7\u00e3o. Nova configura\u00e7\u00e3o do mapa. Microrregi\u00f5es. Atuais munic\u00edpios. Relevo, vegeta\u00e7\u00e3o e suas caracter\u00edsticas,  clima, solo, hidrografia, fluxo migrat\u00f3rio, extrativismo e Zoneamento  Ecol\u00f3gico do Acre. Hidrografia: Bacia Amaz\u00f4nica e principais rios do  Acre. Modos de vida no campo e na cidade. ATUALIDADES Quest\u00f5es relacionadas a acontecimentos pol\u00edticos, econ\u00f4micos, sociais  e culturais, nacionais e internacionais. T\u00f3picos relevantes e atuais de diversas \u00e1reas, especialmente sobre o Brasil e o Estado do Acre (t\u00f3picos  e quest\u00f5es ocorridos at\u00e9 a data de publica\u00e7\u00e3o do Edital de abertura). CONHECIMENTOS ESPEC\u00cdFICOS ASSISTENTE SOCIAL ESTATUTO DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 ECA: Parte Geral  - T\u00edtulo I: Das Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares. T\u00edtulo II: Dos Direitos Fundamentais - Cap\u00edtulo I: Do Direito \u00e0 Vida e \u00e0 Sa\u00fade, Cap\u00edtulo II: Do Direito  \u00e0 Liberdade, ao Respeito e \u00e0 Dignidade, Cap\u00edtulo III: Do Direito \u00e0 Conviv\u00eancia Familiar e Comunit\u00e1ria (Se\u00e7\u00e3o I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais e Se\u00e7\u00e3o  II: Da Fam\u00edlia Natural), Cap\u00edtulo IV: Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 Cultura,  ao Esporte e ao Lazer, Cap\u00edtulo V: Do Direito \u00e0 Profissionaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0  Prote\u00e7\u00e3o no Trabalho. T\u00edtulo III: Da Preven\u00e7\u00e3o - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es  Gerais. Parte Especial - T\u00edtulo I: Da Pol\u00edtica de Atendimento - Cap\u00edtulo  II: Das Entidades de Atendimento. T\u00edtulo II: Das Medidas de Prote\u00e7\u00e3o.  T\u00edtulo III: Da Pr\u00e1tica de Ato Infracional. T\u00edtulo IV: Das Medidas Pertinentes aos Pais ou Respons\u00e1vel. T\u00edtulo V: Do Conselho Tutelar. T\u00edtulo VI: Do Acesso \u00e0 Justi\u00e7a - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. T\u00edtulo VII:  Dos Crimes e das Infra\u00e7\u00f5es Administrativas. SISTEMA NACIONAL DE  ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SINASE E LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE: Resolu\u00e7\u00e3o CONANDA n\u00ba 119/2006 e Lei federal n\u00ba 12.594,  de 18 de janeiro de 2012. NO\u00c7\u00d5ES DE DIREITOS HUMANOS: Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos; Declara\u00e7\u00e3o dos Direitos da  Crian\u00e7a; Regras M\u00ednimas das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Administra\u00e7\u00e3o da  Justi\u00e7a da Inf\u00e2ncia e da Juventude \u2013 Regra de Beijing; Princ\u00edpios Orientadores de Riad - Princ\u00edpios Orientadores das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a  Preven\u00e7\u00e3o da Delinqu\u00eancia Juvenil; Regras das Na\u00e7\u00f5es Unidas para  a Prote\u00e7\u00e3o dos Menores Privados de Liberdade. \u00c9TICA E LEGISLA\u00c7\u00c3O NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA: Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988,  artigos 1\u00ba ao 16 e artigos 37 ao 41. Lei de Improbidade Administrativa  (Lei Federal n\u00ba 8.429/92). Lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o (Lei Federal n\u00ba  12.527/11). Artigos 312 ao 326, do C\u00f3digo Penal, que tratam dos crimes  cometidos por funcion\u00e1rio p\u00fablico contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. LEI  ESTADUAL N\u00ba 3.777, DE 23 DE AGOSTO DE 2021, que disp\u00f5e sobre a  cria\u00e7\u00e3o de Observat\u00f3rio da Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia.  Plano Integrado de Enfrentamento ao Crack e outras Drogas. Pol\u00edtica  Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e  Transexuais (LGBT). Relacionamento interpessoal e \u00e9tica no trabalho.  No\u00e7\u00f5es de Primeiros Socorros. Classes de inc\u00eandios e tipos de extintores de inc\u00eandio. Pol\u00edticas P\u00fablicas e Direitos Sociais no Brasil. Pol\u00edticas de Seguridade Social no Brasil. Avalia\u00e7\u00e3o de Projeto e Programas.  Quest\u00e3o social e Servi\u00e7o Social: debate contempor\u00e2neo. Fundamentos do Servi\u00e7o Social. \u00c9tica profissional. A pr\u00e1xis profissional: rela\u00e7\u00e3o  te\u00f3rico-pr\u00e1tica. Servi\u00e7o Social e interdisciplinaridade. Servi\u00e7o Social e  Fam\u00edlia. Instrumentalidade do Servi\u00e7o Social; atendimento individual; o  trabalho com grupos, comunidades, movimentos sociais. O cotidiano  como categoria de investiga\u00e7\u00e3o. Atribui\u00e7\u00f5es privativas e compet\u00eancias  do Assistente Social. Planejamento e pesquisa. Servi\u00e7o Social e fam\u00edlia.  Projeto \u00e9tico-pol\u00edtico profissional. Lei n\u00ba 8.662/1993, que disp\u00f5e sobre a  profiss\u00e3o de Assistente Social. Lei n\u00ba 8.742/1993 - LOAS - Lei Org\u00e2nica  da Assist\u00eancia Social. PSIC\u00d3LOGO ESTATUTO DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 ECA: Parte Geral  - T\u00edtulo I: Das Disposi\u00e7\u00f5es Preliminares. T\u00edtulo II: Dos Direitos Funda- mentais - Cap\u00edtulo I: Do Direito \u00e0 Vida e \u00e0 Sa\u00fade, Cap\u00edtulo II: Do Direito  \u00e0 Liberdade, ao Respeito e \u00e0 Dignidade, Cap\u00edtulo III: Do Direito \u00e0 Conviv\u00eancia Familiar e Comunit\u00e1ria (Se\u00e7\u00e3o I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais e Se\u00e7\u00e3o  II: Da Fam\u00edlia Natural), Cap\u00edtulo IV: Do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 Cultura,  ao Esporte e ao Lazer, Cap\u00edtulo V: Do Direito \u00e0 Profissionaliza\u00e7\u00e3o e \u00e0  Prote\u00e7\u00e3o no Trabalho. T\u00edtulo III: Da Preven\u00e7\u00e3o - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es  Gerais. Parte Especial - T\u00edtulo I: Da Pol\u00edtica de Atendimento - Cap\u00edtulo  II: Das Entidades de Atendimento. T\u00edtulo II: Das Medidas de Prote\u00e7\u00e3o.  T\u00edtulo III: Da Pr\u00e1tica de Ato Infracional. T\u00edtulo IV: Das Medidas Pertinentes aos Pais ou Respons\u00e1vel. T\u00edtulo V: Do Conselho Tutelar. T\u00edtulo VI: Do Acesso \u00e0 Justi\u00e7a - Cap\u00edtulo I: Disposi\u00e7\u00f5es Gerais. T\u00edtulo VII:  Dos Crimes e das Infra\u00e7\u00f5es Administrativas. SISTEMA NACIONAL DE  ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SINASE E LEGISLA\u00c7\u00c3O PERTINENTE: Resolu\u00e7\u00e3o CONANDA n\u00ba 119/2006 e Lei federal n\u00ba 12.594,  de 18 de janeiro de 2012. NO\u00c7\u00d5ES DE DIREITOS HUMANOS: Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos; Declara\u00e7\u00e3o dos Direitos da  Crian\u00e7a; Regras M\u00ednimas das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Administra\u00e7\u00e3o da  Justi\u00e7a da Inf\u00e2ncia e da Juventude \u2013 Regra de Beijing; Princ\u00edpios Orientadores de Riad - Princ\u00edpios Orientadores das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a  Preven\u00e7\u00e3o da Delinqu\u00eancia Juvenil; Regras das Na\u00e7\u00f5es Unidas para  a Prote\u00e7\u00e3o dos Menores Privados de Liberdade. \u00c9TICA E LEGISLA\u00c7\u00c3O NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA: Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988,  artigos do 1\u00ba a 16\u00ba e artigos 37 a 41. Lei de Improbidade Administrativa  (Lei Federal n\u00ba 8.429/92). Lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o (Lei Federal n\u00ba  12.527/11). Artigos 312 ao 326, do C\u00f3digo Penal, que tratam dos crimes  cometidos por funcion\u00e1rio p\u00fablico contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. LEI  ESTADUAL N\u00ba 3.777, DE 23 DE AGOSTO DE 2021, que disp\u00f5e sobre a  cria\u00e7\u00e3o de Observat\u00f3rio da Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia.  Plano Integrado de Enfrentamento ao Crack e outras Drogas. Pol\u00edtica  Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis  e Transexuais (LGBT). Relacionamento interpessoal e \u00e9tica no trabalho. No\u00e7\u00f5es de Primeiros Socorros. Classes de inc\u00eandios e tipos de  extintores de inc\u00eandio. C\u00f3digo de \u00c9tica profissional. Psicopatologia:  Diagn\u00f3stico diferencial e entrevista psicol\u00f3gica. Neuroses, Psicoses  e Defici\u00eancia mental. Psicodiagn\u00f3stico cl\u00ednico. Anamnese individual e  entrevista semiestruturada, com o objetivo de complementar as avalia\u00e7\u00f5es psicom\u00e9tricas. Testes projetivos: Rorscharch, Palogr\u00e1fico, Escala  Hare PCL-R, HTP. Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica: conceito, princ\u00edpios \u00e9ticos na  avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; tipos de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; documentos psicol\u00f3gicos (declara\u00e7\u00e3o, atestado, parecer, laudo e relat\u00f3rio). Psicologia  da Sa\u00fade: processo sa\u00fade-doen\u00e7a; conceitos de sa\u00fade; conceito de  higiene mental e psico-higiene; medidas de promo\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o em  sa\u00fade; fun\u00e7\u00e3o do psic\u00f3logo na \u00e1rea de sa\u00fade. Direitos Humanos e Cidadania: os novos cen\u00e1rios em direitos humanos e cidadania. Teorias e  T\u00e9cnicas Psicoter\u00e1picas: principais teorias da personalidade; psican\u00e1lise, terapia comportamental, gestalt, abordagem centrada na pessoa.  Terapia individual e terapia de grupo. Terapia extensiva e terapia breve.  A indica\u00e7\u00e3o em psicoterapia. Processos de mudan\u00e7a em psicoterapia.  Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial para pessoas com sofrimento ou transtorno mental e com necessidades decorrentes do uso de crack, \u00e1lcool e  outras drogas, no \u00e2mbito do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (Portaria Ministerial n\u00ba 3.088, de 23/12/2011). ANEXO V - PROCEDIMENTO \u2013 PROVA DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA - PAF Abdominal (ambos os sexos) 1. O procedimento para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio de flex\u00e3o  abdominal obedecer\u00e1 aos seguintes aspectos: a) ao comando \u201cem posi\u00e7\u00e3o\u201d, o candidato dever\u00e1 tomar a posi\u00e7\u00e3o deitado em dec\u00fabito dorsal, pernas unidas e estendidas e bra\u00e7os estendidos  atr\u00e1s da cabe\u00e7a, tocando o solo; b) ao comando \u201ciniciar\u201d, o candidato flexionar\u00e1 simultaneamente o tronco e membros inferiores na altura dos quadris, lan\u00e7ando os bra\u00e7os \u00e0  frente, de modo que a planta dos p\u00e9s se apoie totalmente no solo e  a linha dos cotovelos coincida com a linha dos joelhos e, em seguida,  voltar\u00e1 \u00e0 posi\u00e7\u00e3o inicial, completando uma repeti\u00e7\u00e3o; 2. Os comandos para iniciar e terminar o exerc\u00edcio ser\u00e3o dados por um  sinal sonoro. 3. Dever\u00e1 ser executada sequ\u00eancia m\u00ednima de abdominais no tempo de  1(um) minuto. 4.Ser\u00e1 considerada somente a contagem realizada pela banca examinadora. 5. Cada execu\u00e7\u00e3o come\u00e7a e termina sempre na posi\u00e7\u00e3o inicial. 6. Somente ser\u00e1 contado o exerc\u00edcio realizado corretamente, ou seja, se  ao sinal sonoro para o t\u00e9rmino da prova, o candidato estiver no meio da  execu\u00e7\u00e3o, esta n\u00e3o ser\u00e1 computada Flex\u00e3o de bra\u00e7o no solo (sexo feminino) 1. O procedimento para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio de flex\u00e3o  obedecer\u00e1 aos seguintes aspectos: a) Posi\u00e7\u00e3o inicial: A candidata posiciona-se de p\u00e9, de frente para o avaliador. Ao comando de \u201cem posi\u00e7\u00e3o\u201d, a candidata tomar\u00e1 a posi\u00e7\u00e3o de  frente ao solo com os bra\u00e7os completamente estendidos, palmas das  m\u00e3os apoiadas sobre o solo com os dedos voltados para frente, os joelhos e as pontas dos p\u00e9s em contato com o solo, sendo os p\u00e9s unidos.  O quadril n\u00e3o poder\u00e1 apresentar flex\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o inicial e durante a  execu\u00e7\u00e3o do movimento. b) Execu\u00e7\u00e3o: Ao comando de \u201ciniciar\u201d, a candidata flexionar\u00e1 simultaneamente os bra\u00e7os at\u00e9 que as pontas dos cotovelos atinjam ou ultrapassem o plano das costas. Em seguida, voltar\u00e1 \u00e0 posi\u00e7\u00e3o inicial  pela extens\u00e3o completa dos bra\u00e7os. Durante a execu\u00e7\u00e3o do teste, a  candidata n\u00e3o poder\u00e1 tocar o solo com qualquer parte do corpo, exceto  m\u00e3os, joelhos e p\u00e9s. N\u00e3o h\u00e1 tempo determinado para a execu\u00e7\u00e3o dos  exerc\u00edcios, que poder\u00e3o ser realizados de forma r\u00e1pida ou lenta, desde  que respeitada a const\u00e2ncia no ritmo das repeti\u00e7\u00f5es. Caracterizada a  interrup\u00e7\u00e3o na execu\u00e7\u00e3o, a contagem dos exerc\u00edcios ser\u00e1 encerrada. Flex\u00e3o de bra\u00e7o no solo (sexo masculino) a) A metodologia para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio de flex\u00e3o  obedecer\u00e1 aos seguintes aspectos: consiste em o candidato ficar em  04 (quatro) apoios com o corpo em extens\u00e3o e cotovelos estendidos,  palmas das m\u00e3os apoiadas sobre o solo com os dedos voltados para  frente (as m\u00e3os posicionadas na linha dos ombros), ponta dos p\u00e9s em  contato com solo e unidos, e a cabe\u00e7a acompanhando a linha do tronco. Realizar a flex\u00e3o dos cotovelos at\u00e9 que estes fiquem ao n\u00edvel dos  ombros, sem tocar o ch\u00e3o com o t\u00f3rax, voltando em seguida \u00e0 posi\u00e7\u00e3o  inicial, realizando a extens\u00e3o total dos cotovelos. b) Execu\u00e7\u00e3o: Ao comando de \u201ciniciar\u201d, o candidato flexionar\u00e1 simultaneamente os bra\u00e7os at\u00e9 que as pontas dos cotovelos atinjam ou ultrapassem o plano das costas. Em seguida, voltar\u00e1 \u00e0 posi\u00e7\u00e3o inicial pela  extens\u00e3o completa dos bra\u00e7os. c) Durante a execu\u00e7\u00e3o do teste, o candidato n\u00e3o poder\u00e1 tocar o solo  com qualquer parte do corpo, exceto m\u00e3os e os p\u00e9s. N\u00e3o h\u00e1 tempo determinado para a execu\u00e7\u00e3o dos exerc\u00edcios, que poder\u00e3o ser realizados  de forma r\u00e1pida ou lenta, desde que respeitada a const\u00e2ncia no ritmo  das repeti\u00e7\u00f5es. Caracterizada a interrup\u00e7\u00e3o na execu\u00e7\u00e3o, a contagem  dos exerc\u00edcios ser\u00e1 encerrada. Corrida (ambos os sexos) \u2013 Em pista/local 1. O procedimento para a prepara\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio de corrida de 12 (doze) minutos obedecer\u00e1 aos seguintes aspectos: a) o candidato dever\u00e1 no tempo de 12 (doze) minutos, percorrer a dist\u00e2ncia m\u00ednima estabelecida. O candidato efetuar\u00e1, durante os 12 (doze)  minutos, um deslocamento cont\u00ednuo, podendo andar ou correr; b) o in\u00edcio e t\u00e9rmino do exerc\u00edcio ser\u00e3o indicados ao comando da comiss\u00e3o avaliadora, emitidos por sinal sonoro; c) ap\u00f3s o final do exerc\u00edcio, o candidato dever\u00e1 permanecer parado ou  deslocar-se em sentido perpendicular \u00e0 pista/local, sem abandon\u00e1-la,  at\u00e9 ser liberado pela comiss\u00e3o; d) n\u00e3o ser\u00e1 informado o tempo que restar para o t\u00e9rmino do exerc\u00edcio,  mas o(a) candidato(a) poder\u00e1 usar rel\u00f3gio de pulso somente para controlar o seu tempo, por\u00e9m, o \u00fanico cron\u00f4metro, o do Examinador de  Banca, controlar\u00e1 o tempo oficial do exerc\u00edcio, sendo o \u00fanico que servir\u00e1  de refer\u00eancia para o in\u00edcio e t\u00e9rmino. 2. N\u00e3o ser\u00e1 permitido ao candidato: a) uma vez iniciado o exerc\u00edcio, abandonar a pista/local antes de ser  liberado pela comiss\u00e3o avaliadora; b) dar ou receber qualquer tipo de ajuda f\u00edsica; c) deslocar-se, no sentido progressivo ou regressivo da marca\u00e7\u00e3o da  pista/local, depois de finalizados os 12 (doze) minutos, sem ter sido liberado pela comiss\u00e3o avaliadora. 3. O candidato dever\u00e1 completar o percurso (na dist\u00e2ncia estabelecida  \u2013 feminino / masculino), no tempo de 12 (doze) minutos, para obter o  APTO. A n\u00e3o execu\u00e7\u00e3o da dist\u00e2ncia m\u00ednima eliminar\u00e1 o candidato. ANEXO VI \u2013 MODELO ATESTADO M\u00c9DICO TIMBRE/CARIMBO DO \u00d3RG\u00c3O DE SA\u00daDE ATESTADO Atesto, para os devidos fins, que o (a) Sr. (a)______________________________________________________ ___, RG n.\u00ba ____________________, UF _____, encontra-se apto para  realizar atividades de esfor\u00e7os f\u00edsicos, podendo participar dos Prova de  Aptid\u00e3o F\u00edsica - PAF para o Concurso p\u00fablico do ISEAC. ____________________________________ Local e data (m\u00e1ximo de 30 dias de anteced\u00eancia \u00e0 data da prova). _____________________________ Assinatura do Profissional Carimbo/CRM ANEXO VII \u2013 RELA\u00c7\u00c3O EXAMES M\u00c9DICOS E TOXICOL\u00d3GICO OS EXAMES ABAIXO DEVER\u00c3O SER REALIZADOS E CUSTEADOS  PELO CANDIDATO E ENTREGUES NO DIA, HOR\u00c1RIO E LOCAL INDICADOS NA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA A ETAPA. Para a realiza\u00e7\u00e3o do Exame M\u00e9dico e Toxicol\u00f3gico, obrigatoriamente  os candidatos dever\u00e3o apresentar os exames, acompanhados dos respectivos laudos: \u2022 Hemograma; \u2022 Glicemia; \u2022 Chagas; \u2022 VDRL; \u2022 HBSAg; \u2022 TGO; \u2022 TGP; \u2022 Bilirrubinas e fra\u00e7\u00f5es; \u2022 Tipo Sangu\u00edneo e fator RH; \u2022 Eletrocardiograma; \u2022 Raios-X de t\u00f3rax (PA e Perfil); \u2022 Toxicol\u00f3gico, do tipo \u201clarga janela de detec\u00e7\u00e3o\u201d, que acusam uso de  subst\u00e2ncias entorpecentes il\u00edcitas causadoras de depend\u00eancia qu\u00edmica  ou ps\u00edquica de qualquer natureza e dever\u00e3o apresentar resultados para  um per\u00edodo m\u00ednimo de 90 (noventa) dias; \u2022 Oftalmol\u00f3gico completo (inclusive com avalia\u00e7\u00e3o sensocrom\u00e1tica); \u2022 Audiometria tonal e vocal. ANEXO VIII - CONDI\u00c7\u00d5ES INCAPACITANTES PARA O DESEMPENHO DA ATIVIDADE I) Apresentar os diagn\u00f3sticos que inabilitem o candidato, segundo os  crit\u00e9rios a seguir: a) GERAIS: defeitos f\u00edsicos, cong\u00eanitos e/ou adquiridos, com debilidade  e/ou perda de sentido ou de fun\u00e7\u00e3o; cirurgias mutiladoras; neoplasias  malignas; doen\u00e7as cr\u00f4nicas e/ou agudas incur\u00e1veis ou de cura improv\u00e1vel, incapacitantes de imediato ou que tendem a evoluir para incapacitantes para as atividades pr\u00f3prias do cargo; b) ESPEC\u00cdFICOS: sopros org\u00e2nicos, arritmias card\u00edacas; hipotens\u00e3o  ou hipertens\u00e3o arterial que esteja acompanhada de sintomas, possua  car\u00e1ter permanente e n\u00e3o possa ser controlada suficientemente pelo  uso de medica\u00e7\u00e3o adequada; vasculopatias evidentes ou limitantes;  h\u00e9rnias; marcha irregular e/ou uso de aparelhos ortop\u00e9dicos; grandes  desvios de coluna vertebral; artropatia cr\u00f4nica; redu\u00e7\u00e3o dos movimentos articulares; doen\u00e7as \u00f3sseas; dist\u00farbios importantes da m\u00edmica e da  fala; disritmia cerebral; dist\u00farbios da sensibilidade t\u00e1ctil, t\u00e9rmica e/ou  dolorosa; incoordena\u00e7\u00e3o motora, bem como doen\u00e7as incur\u00e1veis ou de  cura improv\u00e1vel, incapacitantes de imediato ou que tendem a evoluir  para incapacitantes para as atividades pr\u00f3prias do cargo; II) N\u00e3o apresentar os exames obrigat\u00f3rios para o exame cl\u00ednico; III) N\u00e3o fornecer material biol\u00f3gico para o exame toxicol\u00f3gico; IV) Tiver resultado positivo para uma ou mais subst\u00e2ncias entorpecentes il\u00edcitas, tais como: a) Causadoras de depend\u00eancias qu\u00edmica ou ps\u00edquica de qualquer natureza; b) Maconha e derivados; c) Coca\u00edna e derivados; d) Opi\u00e1cios, ecstasy (MDMA, MDA e MDE), piniciclidina (PCP),  anfetaminas, metanfetaminas. ",
            "EXTRATO DO 2\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 06/2020 SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 06/2020, CELEBRADO ENTRE A SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E  A EMPRESA RABEL VIAGENS E TURISMO EIRELI. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente termo aditivo ao Contrato n\u00ba 06/2020,  a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo contratual por mais 12 meses, a contar de  01/10/2021 a 01/10/2022, com fundamento no artigo 57, inciso II da Lei  n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 2.1. Este Aditivo possui como fundamento: Artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba  8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; PARECER N\u00ba 225/2021/SEPLAG - DIJUA; Interesse da Contratante e da Contratada; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da  Transpar\u00eancia; PARECER PGE/PA N\u00ba 252/2021 e autoriza\u00e7\u00e3o superior. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 3.1. A despesa decorrente do presente Termo Aditivo correr\u00e1 \u00e0 conta de  cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios consignados \u00e0 CONTRATANTE, Programa de  Trabalho n\u00b0 71400115122227742650000; 71400104122141534400000  Elemento de Despesa: 339033, Fonte de Recurso: 100 e 200. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FORO 4.1. Para dirimir poss\u00edveis d\u00favidas, casos omissos ou controv\u00e9rsias  oriundas deste instrumento, as partes elegem o Foro da Cidade de Rio  Branco, Capital do Estado do Acre, com expressa ren\u00fancia de qualquer  outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. E por estarem justos e  acordados, firmam o presente instrumento em duas vias de igual forma  e teor, junto a duas testemunhas abaixo identificadas. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O 5.1. A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presen- te Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O 6.1. Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo.    Assinam: RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS - SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 CONTRATANTE e NEIVO  VASCONCELOS MACIEL \u2013 PROCURADO LEGAL - RABEL VIAGENS E TURISMO EIRELI - CONTRATADA ",
            "Processo n\u00ba 4010.012316.00016/2020-22 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o - CPL 05, alusivos  ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 062/2021, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para  aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos com vistas a atender demandas da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, adjudicada  em favor dos licitantes abaixo citados:   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "extrato da ata de registro de pre\u00e7os n\u00ba 09/2021 processo sei n\u00ba. 4010.012307.00005/2021-32 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 62/2021 DO OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos com vistas a atender demandas da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o.Grupo/Itens registrados \u2013 Da especifica\u00e7\u00e3o e do quantitativo a ser fornecido: DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 de 12 (doze) meses contatos da data da sua assinatura, com efic\u00e1cia legal do seu extrato no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre  Rio Branco, 16 de Setembro de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Eduardo Torres de Matos Compuset Inform\u00e1tica LTDA Mois\u00e9s Moraes Junqueira Legalmart Servi\u00e7o em eventos EIRELI Felipe Carvalho Querino Hyper Technologies Com\u00e9rcio de Inform\u00e1tica e Servi\u00e7os Jos\u00e9 Milton Cherri Policomp Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA Anderson Soares de Souza  Anderson Soares de Souza Com\u00e9rcio de Equipamentos Guilherme Henrique da Silva Comercial Flex EIRELI Jhonatan Mota de Ara\u00fajo J.M. Ara\u00fajo \u2013 EIRELI Lucimar Martins Sampaio I9 Solu\u00e7\u00f5es do Brasil LTDA Rog\u00e9rio Ramos Alves Quality Atacado EIRELI ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA  N\u00ba 028/2021 \u2013 SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os remanescentes de urbaniza\u00e7\u00e3o dos Bairros Habitasa e Cadeia Velha - FASE I,  localizados no Municipio de Rio Branco \u2013 AC. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 08/11/2021 \u00e0s 08h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021.   ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO  CAR Secretario Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7OSN\u00ba 306/2021 \u2013 IEPTEC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico-hospitalar, para atender as demandas do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica IEPTEC - DOM MOACYR. Fonte de Recursos: 100, 200 e 700. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  18/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021.   ASS Marise Mendon\u00e7a de Souza CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 330/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e instrumental odontol\u00f3gico,  para atender as a\u00e7\u00f5es do Departamento de Forma\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia  Educacional/Divis\u00e3o de Assist\u00eancia Estudantil e Sa\u00fade/ N\u00facleo de Sa\u00fade Escolar, na aten\u00e7\u00e3o aos alunos do Ensino Fundamental, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  19/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4ni- co: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021.   ASS Janda Feitosa de Araujo   CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 334/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as necessidades da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre, SESACRE. Fonte de Recurso: 400. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  20/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021.   ASS Valdemir Januario de Almeida  CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 329/2021 \u2013 SEE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3culos com lentes para atender os alunos contemplados pela campanha estadual \u201colhar digital\u201d da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE.  Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  19/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021.   ASS Fabiano de Oliveira Silva Bispo   CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 335/2021 \u2013 SEJUSP Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP. Fonte de Recursos: 200 e 600. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  20/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O SHOPPING N\u00ba 016/2021 \u2013 BIRD/SEPLAG/SEINFRA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das  obras e Servi\u00e7os de Sinaliza\u00e7\u00e3o Urbana nos Munic\u00edpios de Santa Rosa  e Jord\u00e3o \u2013 AC. Fonte de Recurso: 500 \u2013 BIRD. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 14/10/2021 \u00e0s 10h00min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021.   ASS Saluana Bonfim do Nascimento  CAR Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CEL 01 ",
            "NAVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS   N\u00ba 201/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de empresa de t\u00e1xi a\u00e9reo, especializada no transporte aerom\u00e9dico, em aeronave monomotor e bimotor com  capacidade para v\u00f4os sobre regras visuais \u2013 VFR e com capacidade pra  para v\u00f4os sobre regras de instrumentos \u2013 IFR, para a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de transporte de pacientes em UTI A\u00c9REA cumprindo todos os  requisitos previstos em regulamenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica da Ag\u00eancia Nacional  de Avia\u00e7\u00e3o Civil \u2013 ANAC, do Conselho Federal de Medicina \u2013 CFM e  Conselho Regional de Medicina \u2013 CRM, para efetiva\u00e7\u00e3o de transporte  interhospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, SAMU, com intuito de garantir  o acesso a assist\u00eancia a sa\u00fade em munic\u00edpios que ofere\u00e7a maior capacidade de resolu\u00e7\u00e3o dos agravos a sa\u00fade, dentro do Estado do Acre, em  favor dos pacientes em Tratamento Fora de Domicilio \u2013 TFD, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 19/10/2021, \u00e0s 10h15min  (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico site: www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021.   ASS Juanez Barroso Fal\u00e7\u00e3o  CAR Pregoeiro ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL  PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS   N\u00ba 099/2021 \u2013 SECC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de condicionadores de ar (do tipo \u201csplit\u201d) e condicionadores de ar port\u00e1teis, para atender a Secretaria de Estado da Casa Civil. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 19/10/2021, \u00e0s 08h15min, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco - AC, 04 de Outubro de 2021. ASS Janaina Vasconcelos Cunha   CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 333/2021 \u2013 PMAC  A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O Retifica o processo licitat\u00f3rio, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.139, no Jornal Opini\u00e3o e nos sites:  www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Onde se L\u00ea:  Fabiano de Oliveira Silva Bispo  Leia-se:  Maria Odalis Ruiz Gadelha    ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 108/2021 \u2013 GABMIL   Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotivos novos (zero quil\u00f4metro), tipo  caminhonete, incluindo o 1\u00b0 emplacamento no Estado do Acre e garantia do fabricante, para atender \u00e0s necessidades da Casa Militar.   A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia   05/10/2021 \u00e0s 10h15min publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, e nos  sites: www.ac.gov.br,  www.licitacao.ac.gov.br, por aus\u00eancia de resposta  de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021.   ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha  CAR Pregoeira "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 259 DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por meio  do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe conferem que lhe conferem o Art. 86, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  combinado com o Decreto n\u00ba 9.486, de 13 de julho de 2021. Publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.084, de 14 de julho de 2021, RESOLVE:  Art. 1\u00ba Designar a servidora JOSIANE DE SOUZA SILVA, cargo Assistente Social, matr\u00edcula 9401628-1, pertencente ao Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado de Sa\u00fade -SESACRE, para constituir  Comiss\u00e3o de Sindic\u00e2ncia, destinada a apurar poss\u00edveis irregularidades, no prazo de 30 dias, sob os fatos de que trata o Processo SEI n\u00ba  0019.014749.00088/2021-37, bem como as demais infra\u00e7\u00f5es conexas  que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 276 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor, MARCOS SOARES DA SILVA, para responder interinamente pela Divis\u00e3o de Controle da Vida Funcional do  Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas. Art. 2\u00b0 Revogar a Portaria n\u00ba 507 de 04 dezembro de 2020; Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.012 DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 762 de 06 de julho de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao  disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba  535/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba  248/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, INSTITUTO DE NEUROCIRURGIA E NEUROLOGIA DA AMAZ\u00d4NIA  OCIDENTAL INAO LTDA, cujo o objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de assist\u00eancia complementar \u00e0 sa\u00fade na \u00e1rea de Ortopedia  e Traumatologia, incluindo recursos humanos especializados, equipamentos,  \u00f3rteses, pr\u00f3teses e materiais especiais \u2013 OPME, para atender as demandas  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Adriana Salom\u00e3o da Silva - Matricula/CPF: 9099042-4 Substituto: Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF:9363122-2 II \u2013 Fiscal do Contrato: Titular: Claudio Ronaldo Santos do Nascimento- Matricula/CPF:9409467-1 Substituto: Ingrid Leal da Silva - Matricula/CPF:9163972-6 Art. 3\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es  das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos- administrativos. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 30 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO SECRETARIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 257/2020 INEXIGIBILIDADE \u2013 CREDENCIAMENTO  CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 002/2019 ADA N\u00ba 19-19-0067270 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: SINDOR SERVI\u00c7O INTERDISCIPLINAR DE CONTROLE DA DOR LTDA  DO OBJETIVO/OBJETO  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogada de 29/09/2021 a 28/10/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43030000;  Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O valor do presente termo perfaz a quantia R$ 1.263.360,00 (um milh\u00e3o duzentos e sessenta e tr\u00eas mil trezentos e sessenta reais). As demais Cl\u00e1usulas Contratuais permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 28 de setembro de 2021.  ASSINAM: ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O, SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE, PELA CONTRATANTE E DIEGO DA SILVA  OLIVEIRA REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 83/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00194/2021-47 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 196/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 25886/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA CALL MED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E REP LTDA CNPJ: 05.106.015/0001-52 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo  contratual estabelecido, o item  constante da Ordem de Entrega n\u00ba 25886/2021  que possui item que \u00e9  destinado a atender as necessidades das  unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista  na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba 646/2021  , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 01 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 81/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00191/2021-11 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 188/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 26043/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA PREMIUM HOSPITALAR EIRELI-ME. CNPJ: 27.325.768/0001-91 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo  contratual estabelecidos, os itens  constantes da Ordem de Entrega n\u00ba 26043/2021  que possui itens que s\u00e3o  destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista  na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba 650/2021  , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 80/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00188/2021-90 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 188/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 25977/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA PREMIUM HOSPITALAR EIRELI-ME. CNPJ: 27.325.768/0001-91 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste  ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa da Portaria    n\u00ba 151,  de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura  de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo contratual estabelecidos, os itens, 29, 78, 86, 96  constantes da Ordem de Entrega n\u00ba 25977/2021  que possui itens  que s\u00e3o  destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede  hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista  na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba 650/2021  , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 82/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00193/2021-01 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 196/2020- CPL 01 Ordem de Entrega 25864/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA CALL MED COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E REP LTDA. CNPJ: 05.106.015/0001-52 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, neste ato representado por meio do Diretor Administrativo, Sr\u00ba. DANIEL BRAGA DA ROCHA , brasileiro, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa  da Portaria    n\u00ba 151, de  30/06/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de entregar no prazo  contratual estabelecido, o item  constante da Ordem de Entrega n\u00ba 25864/2021  que possui item que \u00e9  destinado a atender as necessidades das  unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas prevista  na  CL\u00c1USULA SEXTA, CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA SUBCL\u00c1USULA SEXTA E SUBCL\u00c1USULA NONA do contrato administrativo n\u00ba 646/2021  , conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 01 de outubro de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222 DANIEL BRAGA DA ROCHA Diretor de Administra\u00e7\u00e3o. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 734/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 133/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00015/2021-11  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: VETORSCAN SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS E IMPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o/TI, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013  SESACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 71.000,00 (setenta e um mil reais). A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00e Fonte de Recurso: 500 \u2013 (BIRD OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E THIAGO ROBERTO DE SOUZA SIQUEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 735/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 133/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00015/2021-11  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: HLP COM\u00c9RCIO ELETRO-FONIA EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o/TI, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre \u2013  SESACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 17.937,00 (dezessete mil, novecentos e trinta e sete reais). A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00e Fonte de Recurso: 500 \u2013 (BIRD OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ALCILENE MOREIRA DOS SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 736/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 133/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00015/2021-11  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: TOP MIX COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o/TI, para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre  \u2013 SESACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 47.250,00 (quarenta e sete mil, duzentos e cinquenta reais). A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00e Fonte de Recurso: 500 \u2013 (BIRD OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E CARLA CARDOSO DA SILVA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O CES N\u00ba. 16, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Estadual de Sa\u00fade, tri\u00eanio 2021/2024, em sua 1\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de 2021, realizada no dia 08 de setembro de 2021, no  uso de suas compet\u00eancias regimentais e atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelas Leis n\u00ba. 8.080, de 19 de setembro de 1990, n\u00ba. 8.142, de 28 de dezembro de  1990, e pela Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 30 de dezembro de 2013, e, CONSIDERANDO as atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 5\u00ba, XXIV da Lei Complementar N\u00ba 263 de 21 de junho de 2013; CONSIDERANDO a necessidade de adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s m\u00eddias sociais, objetivando um maior contato com a sociedade civil, bem como maior intera\u00e7\u00e3o  com os \u00f3rg\u00e3os do controle externo e interno, mas tamb\u00e9m institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, quais sejam Assembleia Legislativa do Estado do Acre, Tribunal de  Contas do Estado do Acre, Controladoria Geral do Estado do Acre, Tribunal de Contas do Estado do Acre e Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Criar o Grupo de Trabalho de Comunica\u00e7\u00e3o - GTCom.  Art. 2\u00b0 - Instituir o Grupo de Trabalho, com o objetivo de elaborar propostas da forma de composi\u00e7\u00e3o e da condu\u00e7\u00e3o dos trabalhos no Grupo de Trabalho de Comunica\u00e7\u00e3o - GTCom. Ap\u00f3s, o Grupo dever\u00e1 apresentar, ao Plen\u00e1rio deste Conselho, os resultados decorrentes de suas delibera\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba O Grupo de Trabalho, ter\u00e1 o prazo de 90 (noventa) dias para conclus\u00e3o dos trabalhos e ter\u00e1 a composi\u00e7\u00e3o, conforme expresso na tabela (anexo 1). Art. 4\u00b0 Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.                                           Elenilsom Silva de Souza Presidente do Conselho Estadual de Sa\u00fade  Decreto N\u00ba 9.761/2021 Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba 12/2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CES n\u00ba 16/2021, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba. 263, de 21 de junho de 2013, por delega\u00e7\u00e3o conferida por  meio do Decreto n\u00ba. 11.925 de 8 de abril de 2005. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade Anexo 1 \u2013 Grupo de Trabalho "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 647, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00189/2021-38, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a ANISE BEZERRA DE ALENCAR, matr\u00edcula n\u00ba 250120-1, no cargo  de Apoio Administrativo N\u00edvel I, 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes,  nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba, inciso  I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 648, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00078/2021-21, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria especial volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0107) a ANTONIO FRANCISCO DE ARA\u00daJO R\u00caGO, matr\u00edcula n\u00ba  2380579-1, no cargo de Professor de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais,  de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 649, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba  1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00051/2021-39, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria especial volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0107) a MARIA LUZIA ABREU DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 2381281-1,  no cargo de Professora de N\u00edvel Superior - 30 horas, Classe II, Refer\u00eancia J, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos termos do art. 6\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o \u00a7 5\u00ba do art. 40 da Constitui\u00e7\u00e3o  Federal, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "AGEAC": [
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 78/AGEAC, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. Estabelece procedimentos de orienta\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Efici\u00eancia e Racionaliza\u00e7\u00e3o do Uso de Energia El\u00e9trica nos  Pr\u00e9dios e Logradouros P\u00fablicos Estaduais \u2013 PROEEN.  O CONSELHO SUPERIOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DO ESTADO DO ACRE - AGEAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es, institu\u00eddo por meio do Decreto Estadual n\u00ba 3.988/2016, de 07 de janeiro de 2016, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba 278, de 14  de janeiro de 2014; CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer procedimentos de regulamenta\u00e7\u00e3o do art. 2\u00ba, do Decreto n\u00ba. 9.029, de 26 de maio de 2021, que instituiu  o Programa Estadual de Efici\u00eancia e Racionaliza\u00e7\u00e3o do Uso de Energia El\u00e9trica nos Pr\u00e9dios e Logradouros P\u00fablicos Estaduais \u2013 PROEEN, no qual cabe  \u00e0 AGEAC a orienta\u00e7\u00e3o, media\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o;  CONSIDERANDO a implanta\u00e7\u00e3o de procedimentos para serem seguidos pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta Estadual  com a Distribuidora de Energia El\u00e9trica Local, com objetivo de unificar e manter atualizado os dados cadastrais t\u00e9cnicos e de consumo de energia  el\u00e9trica das Unidades Consumidoras pertinentes;   CONSIDERANDO a necessidade de orientar a elabora\u00e7\u00e3o dos planos de redu\u00e7\u00e3o de consumo de energia el\u00e9trica e os grupos de trabalho que  visam o uso eficiente e racional de energia el\u00e9trica de cada \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta;  CONSIDERANDO a atribui\u00e7\u00e3o da AGEAC, em mediar as contrata\u00e7\u00f5es e altera\u00e7\u00f5es contratuais dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e  Indireta com a Distribuidora de Energia El\u00e9trica local;  CONSIDERANDO a import\u00e2ncia de instaurar procedimentos de comunica\u00e7\u00e3o entre os \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta e a Distribuidora  de Energia El\u00e9trica local;  CONSIDERANDO, por fim, o poder regulamentador investido \u00e0 AGEAC, que permite mediar as peculiaridades dos servi\u00e7os de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica em  todo o estado do Acre, entre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta e a Distribuidora de Energia El\u00e9trica local, atrav\u00e9s do PROEEN.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Os \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta do Estado do Acre, com fundamento no art. 2\u00ba, do Decreto n\u00ba. 9.029, de 26 de maio de  2021, que instituiu o Programa Estadual de Efici\u00eancia e Racionaliza\u00e7\u00e3o do Uso de Energia El\u00e9trica nos Pr\u00e9dios e Logradouros P\u00fablicos Estaduais  \u2013 PROEEN, dever\u00e3o seguir os procedimentos de orienta\u00e7\u00e3o, media\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o institu\u00eddos por esta Resolu\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba. Para o cumprimento dos objetivos do Programa Estadual de Efici\u00eancia e Racionaliza\u00e7\u00e3o do Uso de Energia El\u00e9trica nos Pr\u00e9dios e Logradouros P\u00fablicos Estaduais \u2013 PROEEN, no \u00e2mbito do Poder Executivo, ficam estabelecidas as seguintes diretrizes: I - Promo\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o para o uso eficiente e racional de energia el\u00e9trica pelo setor p\u00fablico estadual, como forma de redu\u00e7\u00e3o de custos e racionaliza\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o, sem perda da sua efici\u00eancia e qualidade;  II - Preven\u00e7\u00e3o de potenciais conflitos por meio de a\u00e7\u00f5es que estabele\u00e7am adequado relacionamento entre os titulares das Unidades Consumidoras  e a Distribuidora de Energia El\u00e9trica local;  III - Atua\u00e7\u00e3o com efici\u00eancia na promo\u00e7\u00e3o da garantia da regularidade financeira de pagamentos dos titulares das unidades consumidoras junto a  Distribuidora de Energia El\u00e9trica local.  Art. 3\u00b0. A AGEAC poder\u00e1 gerenciar o desenvolvimento das atividades a serem executadas em virtude desta Resolu\u00e7\u00e3o Normativa, cabendo:  I \u2013 Orientar e mediar os \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Estado do Acre sobre os procedimentos espec\u00edficos, derivados dos servi\u00e7os  desempenhados; e II - Levar ao conhecimento \u00e0 Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, as demandas conflituosas, pertinentes entre os \u00f3rg\u00e3os  da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Estado do Acre e a Distribuidora de Energia El\u00e9trica local.  III - Formular os padr\u00f5es de solicita\u00e7\u00e3o de demandas junto a Distribuidora de Energia El\u00e9trica local, conforme anexos.  IV \u2013 Mediar solu\u00e7\u00f5es de demandas entre os titulares das unidades consumidoras e a Distribuidora de Energia El\u00e9trica local;   V - Estimular \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o das demandas junto a Distribuidora de Energia El\u00e9trica local;  VI - Apoiar os grupos de trabalho voltados ao uso eficiente e racional de energia el\u00e9trica;  VII - Acompanhar os planos de redu\u00e7\u00e3o de consumo de energia el\u00e9trica em cada \u00f3rg\u00e3o e entidade da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Estado do Acre; e,  VIII - Realizar campanhas educativas direcionadas ao uso eficiente e racional de energia el\u00e9trica nos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta  e Indireta do Estado do Acre.  Art. 4\u00b0. Os Anexos desta Resolu\u00e7\u00e3o devem ser seguidos, obrigatoriamente, pelos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Estado  do Acre, como padr\u00e3o t\u00e9cnico estabelecido junto a Distribuidora de Energia El\u00e9trica local. Art. 5\u00b0. As atividades regidas por esta Resolu\u00e7\u00e3o Normativa devem seguir o disposto na legisla\u00e7\u00e3o federal pertinente e nos normativos espec\u00edficos  da ANEEL. Art. 6\u00b0. Os casos omissos nesta Resolu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o resolvidos pelo Conselho Superior da AGEAC - CONSUP. Art. 7\u00b0. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. MAYARA CRISTINE BANDEIRA DE LIMA Presidente do Conselho Superior FELIPE MORENO DAMASCENO AQUINO Conselheiro ANDREY CEZAR WINDSCHEID CRUZEIRO DE HOLANDA  Conselheiro ALUIZIO ANT\u00d4NIO VERAS  Conselheiro RONDINEY BARBOSA DA SILVA Conselheiro JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA Conselheiro ALEXANDRE SILVA MEIRELES Conselheiro _______________________________ (NOME DO RESPONS\u00c1VEL PELA LIGA\u00c7\u00c3O DA UC) (CARGO DO REPONS\u00c1VEL) _______________________________ (NOME DO RESPONS\u00c1VEL PELA LIGA\u00c7\u00c3O DA UC) (CARGO DO RESPONS\u00c1VEL) _______________________________ (NOME DO RESPONS\u00c1VEL PELA LIGA\u00c7\u00c3O DA UC) (CARGO DO RESPONS\u00c1VEL) ANEXO I \u2013 AGRUPADORES ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 79/AGEAC, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. Regulamentar os valores das taxas para emiss\u00e3o da 1\u00aa e 2\u00aa via das carteiras de gratuidade para os usu\u00e1rios do sistema de transporte  intermunicipal de passageiros. O CONSELHO SUPERIOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DO ESTADO DO ACRE - AGEAC, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es, institu\u00eddo  por meio do Decreto Estadual n\u00ba 3.988/2016, de 07 de janeiro de 2016, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba 278, de 14 de janeiro de 2014. CONSIDERANDO o disposto na  Lei n\u00ba 2.731, de 23 de agosto de 2013, com as altera\u00e7\u00f5es dadas pela Lei n\u00ba 3.003, de 23 de novembro de 2015, que tratam do  sistema de transporte intermunicipal de passageiros, benef\u00edcios da gratuidade na passagem do transporte intermunicipal e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  CONSIDERANDO a Lei Complementar n\u00ba 278, de 14 de janeiro de 2014, onde determina as fontes de custeio da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os  P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC; CONSIDERANDO a necessidade de regulamentar os valores das taxas para emiss\u00e3o da 1\u00aa (primeira) e 2\u00aa (segunda) via das carteiras de gratuidade para  os usu\u00e1rios do sistema de transporte intermunicipal de passageiros; e,  CONSIDERANDO por fim, a obriga\u00e7\u00e3o da AGEAC de regular os servi\u00e7os de transporte intermunicipal, buscando o equil\u00edbrio econ\u00f4mico e financeiro, a melhoria na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o para os usu\u00e1rios e a garantia de acessibilidade aos benefici\u00e1rios da gratuidade do sistema.  RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Na emiss\u00e3o das carteiras de gratuidade, primeira e segunda via, no sistema de transporte intermunicipal de passageiros, ser\u00e1 cobrado o  valor de R$ 10,00 (dez reais), pela AGEAC aos benefici\u00e1rios estabelecidos em lei.  Art. 2\u00ba \u2013 Os casos omissos nesta Resolu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o resolvidos pelo Conselho Superior da AGEAC - CONSUP. Art. 3\u00ba \u2013 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. MAYARA CRISTINE BANDEIRA DE LIMA Presidente do Conselho Superior FELIPE MORENO DAMASCENO AQUINO Conselheiro ANDREY CEZAR WINDSCHEID CRUZEIRO DE HOLANDA  Conselheiro ALUIZIO ANT\u00d4NIO VERAS  Conselheiro RONDINEY BARBOSA DA SILVA Conselheiro JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA Conselheiro ALEXANDRE SILVA MEIRELES Conselheiro ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 80/AGEAC, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. Disp\u00f5e sobre o prazo de remarca\u00e7\u00e3o e cancelamento dos bilhetes de  passagem rodovi\u00e1rias nos servi\u00e7os regulares de transporte intermunicipal de passageiros, regulados pela Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os  P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC e, d\u00e1 outras provid\u00eancias. O CONSELHO SUPERIOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DO ESTADO DO ACRE - AGEAC, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es, institu\u00eddo por meio do Decreto Estadual n\u00ba 3.988/2016, de  07 de janeiro de 2016, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba  278, de 14 de janeiro de 2014. CONSIDERANDO a Lei n\u00b0 2.731, de 23 de agosto de 2013, com as altera\u00e7\u00f5es dadas pela lei n\u00b0 3.003, de 23 de novembro de 2015, da Ag\u00eancia  Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC; CONSIDERANDO o Decreto n\u00ba 6.523, de 31 de julho de 2008, que regulamenta a Lei n\u00ba 8.078, de 11 de setembro de 1990, e fixa normas gerais  sobre o Servi\u00e7o de Atendimento ao Consumidor - SAC; CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 12.741/2012, que disp\u00f5e sobre as medidas  de esclarecimento ao consumidor, de que trata o \u00a7 5\u00ba do artigo 150 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  CONSIDERANDO que o transporte por meio rodovi\u00e1rio \u00e9 um dos mais utilizados para o deslocamento de pessoas em todo o territ\u00f3rio do estado do Acre; e, CONSIDERANDO a obriga\u00e7\u00e3o da AGEAC de regular os servi\u00e7os de transporte intermunicipal, cooperando com conforto, qualidade, seguran\u00e7a e  efici\u00eancia para os passageiros e as empresas prestadoras dos servi\u00e7os.   CONSIDERANDO por fim, as condi\u00e7\u00f5es gerais relativas \u00e0 remarca\u00e7\u00e3o  e cancelamento dos bilhetes de passagens rodovi\u00e1rias, nos servi\u00e7os  regulares de transporte intermunicipal de passageiros, fiscalizados pela  Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, ser\u00e3o determinados atrav\u00e9s desta Resolu\u00e7\u00e3o.  RESOLVE:  Art. 1\u00b0 Os passageiros dos servi\u00e7os de transporte intermunicipal somente poder\u00e3o ser transportados de posse dos respectivos bilhetes de  passagem rodovi\u00e1ria.  Art. 2\u00ba Dentro do prazo de validade e mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do bilhete de passagem rodovi\u00e1ria, cumpridos os requisitos desta resolu\u00e7\u00e3o,  os bilhetes com data e hor\u00e1rio marcados poder\u00e3o ser remarcados, no  prazo de at\u00e9 4 (quatro) horas antes do hor\u00e1rio de embarque para utiliza\u00e7\u00e3o na mesma linha.  Par\u00e1grafo primeiro. O pedido para remarcar a passagem dever\u00e1, obrigatoriamente, ser realizado juntamente com o pagamento da taxa de remarca\u00e7\u00e3o, estipulada no importe de 20% (vinte por cento) do valor da passagem.  Par\u00e1grafo segundo. O passageiro que desejar remarcar o bilhete adquirido com tarifa promocional sujeitar-se-\u00e1 \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de comercializa\u00e7\u00e3o estabelecidas pela transportadora para a nova data de utiliza\u00e7\u00e3o,  observado o disposto nesta Resolu\u00e7\u00e3o, no que couber. Art. 3\u00ba Em caso de extravio, furto ou roubo dos bilhetes, o passageiro  ter\u00e1 direito \u00e0 emiss\u00e3o de 2\u00aa via, apresentando o seu CPF, se possuir,  documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial no guich\u00ea da transportadora.  Art. 4\u00ba Os Bilhetes de Passagem ter\u00e3o validade m\u00e1xima de um ano, a  partir da data de sua primeira emiss\u00e3o. Art. 5\u00ba At\u00e9 4 (quatro) horas antes do embarque, o passageiro ter\u00e1  direito ao reembolso do valor pago pelo bilhete, atrav\u00e9s de pedido  formulado a transportadora.  Par\u00e1grafo primeiro. O pedido para devolu\u00e7\u00e3o da passagem dever\u00e1,  obrigatoriamente, ser realizado juntamente com o pagamento da taxa  de devolu\u00e7\u00e3o, como comiss\u00e3o de venda e multa compensat\u00f3ria, estipulada no importe de 20% (vinte por cento) sobre o valor da passagem.  Par\u00e1grafo segundo. A transportadora ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias  do pedido para realizar o reembolso do valor pago.  Par\u00e1grafo terceiro. O n\u00e3o comparecimento do passageiro para embarque ou a n\u00e3o declara\u00e7\u00e3o da vontade de desistir antes da configura\u00e7\u00e3o  do embarque, acarretam a perda do direito ao reembolso. Art. 6\u00ba Os bilhetes de passagem dos passageiros regularmente embarcados, dever\u00e3o ser arquivados por viagem, de forma a possibilitar,  sempre que necess\u00e1rio, a elabora\u00e7\u00e3o de lista dos passageiros, permanecendo as mesmas em poder da transportadora e \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da  AGEAC, nos 90 (noventa) dias subsequentes ao t\u00e9rmino da viagem. Art. 7\u00ba Os casos omissos nesta Resolu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o resolvidos pelo Conselho Superior da AGEAC \u2013 CONSUP. Art. 8\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. MAYARA CRISTINE BANDEIRA DE LIMA Presidente do Conselho Superior FELIPE MORENO DAMASCENO AQUINO Conselheiro ANDREY CEZAR WINDSCHEID CRUZEIRO DE HOLANDA  Conselheiro ALUIZIO ANT\u00d4NIO VERAS  Conselheiro RONDINEY BARBOSA DA SILVA Conselheiro JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA Conselheiro ALEXANDRE SILVA MEIRELES Conselheiro ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba. 82/AGEAC, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. Aprova a Norma T\u00e9cnica n\u00ba. 01 de 2021, que disp\u00f5e sobre a Normativa  de Certid\u00e3o de Viabilidade T\u00e9cnica e Aprova\u00e7\u00e3o de Obras De \u00c1gua e  Esgoto. apresentada pelo Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA.  O CONSELHO SUPERIOR DA AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DO ESTADO DO ACRE - AGEAC, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es, institu\u00eddo por meio do Decreto Estadual n\u00ba 3.988/2016, de  07 de janeiro de 2016, nos termos da Lei Complementar Estadual n\u00ba  278, de 14 de janeiro de 2014. CONSIDERANDO a objetiva\u00e7\u00e3o de disciplinar os procedimentos gerais,  nas a\u00e7\u00f5es de regula\u00e7\u00e3o, controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel e esgotamento sanit\u00e1rio; CONSIDERANDO as Leis Federais n\u00ba. 11.445/2007, que disp\u00f5e sobre os  princ\u00edpios e objetivos para o exerc\u00edcio da regula\u00e7\u00e3o e lei n\u00ba. 14.026/2020,  que trata do novo marco regulat\u00f3rio do saneamento b\u00e1sico;  CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 66, de 10/12/2019, da AGEAC que  disp\u00f5e sobre as condi\u00e7\u00f5es gerais de presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos  de abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel, para consumo humano e de esgotamento sanit\u00e1rio no \u00e2mbito dos munic\u00edpios do Estado do Acre; CONSIDERANDO a necessidade da AGEAC em regular, controlar e fiscalizar a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os delegados de abastecimento de \u00e1gua  pot\u00e1vel e esgotamento sanit\u00e1rio; e,  CONSIDERANDO por fim, os contratos de programa celebrados entre o  Governo do Estado do Acre e o Departamento de \u00e1guas e Saneamento \u2013 DEPASA e os conv\u00eanios celebrados entre a AGEAC, o Estado e  Munic\u00edpios, e demais normas pertinentes. RESOLVE:  Art. 1\u00b0 A AGEAC, atrav\u00e9s desta resolu\u00e7\u00e3o, aprova a Norma T\u00e9cnica n\u00ba. 01  de 2021, que disp\u00f5e sobre a Normativa de Certid\u00e3o de Viabilidade T\u00e9cnica  e Aprova\u00e7\u00e3o de Obras De \u00c1gua e Esgoto, apresentada pelo Departamento  Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, descrita no Anexo I. Art. 2\u00ba Os casos omissos nesta resolu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o resolvidos pelo Conselho Superior da AGEAC \u2013 CONSUP. Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entre em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 30 de setembro de 2021. MAYARA CRISTINE BANDEIRA DE LIMA Presidente do Conselho Superior FELIPE MORENO DAMASCENO AQUINO Conselheiro ANDREY CEZAR WINDSCHEID CRUZEIRO DE HOLANDA  Conselheiro ALUIZIO ANT\u00d4NIO VERAS  Conselheiro RONDINEY BARBOSA DA SILVA Conselheiro ALEXANDRE SILVA MEIRELES Conselheiro ",
            "ATA DA 3\u00aa SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA  CONSELHO SUPERIOR DA AGEAC  DIA 30 DE SETEMBRO DE 2021. Ao 30\u00ba (trig\u00e9simo) dia do m\u00eas de setembro do ano de 2021, \u00e0s 09h  05min, em videoconfer\u00eancia, presentes: conselheiros Mayara Cristine  Bandeira de Lima e os Conselheiros Felipe Moreno Damasceno Aquino,  Andrey Cezar Windscheid Cruzeiro de Hollanda, Aluizio Ant\u00f4nio Veras,  Alexandre Silva Meireles, Jurilande Arag\u00e3o Silva, Rondiney Barbosa da  Silva, tendo qu\u00f3rum suficiente, deu-se o in\u00edcio da 3\u00aa sess\u00e3o ordin\u00e1ria  do Conselho Superior \u2013 CONSUP da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os  P\u00fablicos do Estado do Acre. PROCESSOS REGULAT\u00d3RIOS/PROPOSTAS/ALTERA\u00c7\u00d5ES: 1. CONSUP/AGEAC/03/ORDIN\u00c1RIA/2021: INTERESSADO:AGEAC. ASSUNTO: APRESENTA\u00c7\u00c3O DO RELAT\u00d3RIO T\u00c9CNICO DE 2020 REALIZADO PELA DIVIS\u00c3O T\u00c9CNICA DE ENERGIA EL\u00c9TRICA - DITEEL;  DECIS\u00c3O: O CONSELHO DECIDIU, POR UNANIMIDADE PELA APROVA\u00c7\u00c3O DO RELAT\u00d3RIO T\u00c9CNICO APRESENTADO PELA DITEEL. 2. CONSUP/AGEAC/03/ORDIN\u00c1RIA/2021: INTERESSADO:AGEAC  ASSUNTO: RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 78/AGEAC, QUE TRATA DOS PROCEDIMENTOS DE ORIENTA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA  ESTADUAL DE EFIC\u00caNCIA E RACIONALIZA\u00c7\u00c3O DO USO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA NOS PR\u00c9DIOS E LOGRADOUROS P\u00daBLICOS ESTADUAIS \u2013 PROEEN.  DECIS\u00c3O: O CONSELHO DECIDIU, POR SUA MAIORIA PELA APROVA\u00c7\u00c3O DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 78/AGEAC. 3. CONSUP/AGEAC/03/ORDIN\u00c1RIA/2021: INTERESSADO: AGEAC ASSUNTO: RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 79/AGEAC, QUE TRATA DA REGULAMEN- ",
            "TA\u00c7\u00c3O DOS VALORES DAS TAXAS PARA EMISS\u00c3O DA 1\u00aa E 2\u00aa VIA DAS CARTEIRAS DE GRATUIDADEPARA OS USU\u00c1RIOS DO SISTEMA DE  TRANSPORTE INTERMUNICIPAL DE PASSAGEIROS. DECIS\u00c3O: O CONSELHO DECIDIU, POR UNANIMIDADE PELA APROVA\u00c7\u00c3O DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 79/AGEAC. 4. CONSUP/AGEAC/03/ORDIN\u00c1RIA/2021: INTERESSADO: AGEAC ASSUNTO: RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 80/AGEAC, QUE ESTABELECE OS HOR\u00c1RIOS DE REMARCA\u00c7\u00c3O E CANCELAMENTO DOS BILHETES DE  PASSAGEM RODOVI\u00c1RIAS NOS SERVI\u00c7OS REGULARES DE TRANSPORTE INTERMUNICIPAL DE PASSAGEIROS, REGULADOS PELA  AG\u00caNCIA REGULADORA DOS SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DO ESTADO DO ACRE \u2013 AGEAC E, D\u00c1 PROVID\u00caNCIAS. DECIS\u00c3O: O CONSELHO DECIDIU, POR UNANIMIDADE PELA APROVA\u00c7\u00c3O DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 80/AGEAC. 5. CONSUP/AGEAC/03/ORDIN\u00c1RIA/2020: INTERESSADO: AGEAC ASSUNTO: RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 81/AGEAC, QUE TRATA DA TRANSFER\u00caNCIA DA COMPET\u00caNCIA PARA FISCALIZAR, CONTROLAR E REGULAR  AS COOPERATIVAS DE TRANSPORTE COOPTRANS E COOPTRACRE. DECIS\u00c3O: O CONSELHO DECIDIU, POR UNANIMIDADE PELA APROVA\u00c7\u00c3O DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 81/AGEAC. 6. CONSUP/AGEAC/03/ORDIN\u00c1RIA/2021: INTERESSADO: AGEAC ASSUNTO: RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 82/AGEAC, APROVA A NORMATIVA DE CERTID\u00c3O DE VIABILIDADE T\u00c9CNICA E APROVA\u00c7\u00c3O DE OBRAS DE  \u00c1GUA E ESGOTO APRESENTADA PELO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA. DECIS\u00c3O: O CONSELHO DECIDIU, POR UNANIMIDADE PELA APROVA\u00c7\u00c3O DA RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 82/AGEAC. T\u00e9rmino: 10h50min. MAYARA CRISTINE BANDEIRA DE LIMA Presidente do Conselho Superior FELIPE MORENO DAMASCENO AQUINO Conselheiro ANDREY CEZAR WINDSCHEID CRUZEIRO DE HOLANDA  Conselheiro ALUIZIO ANT\u00d4NIO VERAS  Conselheiro RONDINEY BARBOSA DA SILVA Conselheiro JURILANDE ARAG\u00c3O SILVA Conselheiro ALEXANDRE SILVA MEIRELES Conselheiro "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 421 DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora-presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento, nomeada por meio do Decreto Governamental n.\u00ba 7337/2020, de no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 2.413 de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear a servidora \u00c1bida Silvestre Ferreira, sob matr\u00edcula n.\u00ba 955124-7, para responder como Chefe em exerc\u00edcio da Divis\u00e3o de Transporte e  Log\u00edstica, no \u00e2mbito deste Departamento, no per\u00edodo de 04/10/2021 a 02/11/2021, durante a aus\u00eancia do titular por motivo de f\u00e9rias. Art. 2\u00ba - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data do dia 04/10/2021.  Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "EXTRATO DE ATA N\u00ba 039/2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA e as EMPRESAS PINTO & CIA LTDA, CETM CONSTRU\u00c7\u00c3O  EMPRESA TERRAPLANAGEM E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS LTDA, TRANSCOM TRANSPORTE COM\u00c9RCIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS  LTDA, ABA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TERRAPLENAGEM LTDA e R. J. ANDRADE TRANSPORTES E TERRAPLANAGEM. DO PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 \u2013 CPL 04. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo Caminh\u00e3o Basculante \u00be, Caminh\u00e3o Carga Seca e retroescavadeira,  com operadores e motorista inclusos, visando atender as demandas  do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no Munic\u00edpio  de Rio Branco \u2013 Acre, conforme especifica\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. DO VALOR TOTAL ESTIMADO DA ATA R$ 2.334.900,00 (Dois milh\u00f5es, trezentos e trinta e quatro mil e novecentos reais). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA. Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios - OGE) e 700  (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). DA VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da ATA de Registro de Pre\u00e7os ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura, observado o que  disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DATA DA ASSINATURA: 09/08/2021. ASSINAM: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, Diretora Presidente/DEPASA pelo CONTRATANTE e os Senhores REMES DAS CHAGAS PINTO, MARCOS VINICIUS MENEZES MAIA DE ALMEIDA, PAULO EDER DA SILVA FERREIRA, CARLOS EDUARDO ZOTTELE VASCONCELOS e  RAIMUNDO JOS\u00c9 CORREA DE ANDRADE pelas CONTRATADAS. "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 17, DE 14 DE setembro DE 2021 PORTARIA N\u00ba 025 DE 14 DE SETEMBRO DE 2021 Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13 e 14, inciso  XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425, de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta Psicol\u00f3gica, pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos psic\u00f3logos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do  primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no Anexo I desta Portaria: I \u2013 AMANDA RODRIGUES DANTAS - CRP 24/02943/AC II \u2013 ANANDA KATRINNY DE OLIVEIRA COSTA \u2013 CRP 24/01798/AC III - SARAH RAQUEL ESTEVES MOURA TESTI \u2013 CRP 24/00637/AC Art. 2\u00ba A Junta Psicol\u00f3gica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA PSICOCLIN com endere\u00e7o na Rua das Rosas, n\u00ba 321, Bairro Jardim Primavera, Rio  Branco/AC, \u00e0s 15h (quinze horas) no dia 06/10/2021 (quarta-feira); Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 14 de Setembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 06/10/2021     Hor\u00e1rio: 15h00min ",
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 19, DE 27 DE setembro DE 2021 PORTARIA N\u00ba 027 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13  e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta Psicol\u00f3gica, pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos psic\u00f3logos  peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 AMANDA RODRIGUES DANTAS - CRP 24/02943/AC II \u2013 ANANDA KATRINNY DE OLIVEIRA COSTA \u2013 CRP 24/01798/AC III - SARAH RAQUEL ESTEVES MOURA TESTI \u2013 CRP 24/00637/AC Art. 2\u00ba A Junta Psicol\u00f3gica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA PSICOCLIN  com endere\u00e7o na Rua das Rosas, n\u00ba 321, Bairro Jardim Primavera, Rio  Branco/AC, \u00e0s 15h (quinze horas) no dia 06/10/2021 (quarta-feira); Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de Setembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 06/10/2021     Hor\u00e1rio: 15h00min ",
            "Portaria Interna DETRAN - SACETRAN N\u00ba 21, DE 27 DE setembro DE 2021 PORTARIA N\u00ba 029 DE 27 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Conselho Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 CETRAN/AC, nomeada  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 3.766, de 15 de Agosto de 2019, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 12.616 de 19 de agosto de 2019, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto da Lei n\u00ba 9.503/97, art. 13  e 14, inciso XI que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, CONSIDERANDO o que consta no arts. 13 e 14 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba425, de  27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o recurso do resultado da revis\u00e3o da Junta M\u00e9dica,  pelos candidatos, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar Junta Especial de Sa\u00fade, composta pelos m\u00e9dicos peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia  do primeiro, para reavalia\u00e7\u00e3o dos exames dos candidatos, listados no  Anexo I desta Portaria: I \u2013 JANE MARY FERRAZ DA COSTA - CRM 360/AC II \u2013 EDMO ORLANDO FONSECA COELHO \u2013 CRM 087/AC III - GUSTAVO PONTES MARQUES DA SILVA \u2013 CRM 971/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA CLINSTRAN,  com endere\u00e7o na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba. 2477, Sala B, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, Rio Branco/AC, \u00e0s 09h00min (nove horas) do dia  06/10/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba O n\u00e3o comparecimento no dia e hora agendados, inviabilizar\u00e1 a  realiza\u00e7\u00e3o da Junta e ensejar\u00e1 a preclus\u00e3o do procedimento ao faltoso,  cabendo ao presidente a comunica\u00e7\u00e3o de toda e qualquer ocorr\u00eancia  relativa ao referido procedimento. Art. 4\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifique-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de Setembro de 2021. Vanessa de Jesus Albuquerque Presidente do CETRAN/AC Decreto n\u00ba 3.766, de 15/08/2019 ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DOS CANDIDATOS PARA A JUNTA ESPECIAL DE SA\u00daDE DATA: 06/10/2021     Hor\u00e1rio: 09h00min ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 691, DE 23 DE setembro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o que consta no art. 11, \u00a7 1\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 425,  de 27 de novembro de 2012, do CONTRAN; CONSIDERANDO o pedido de avalia\u00e7\u00e3o por Junta Psicol\u00f3gica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os peritos examinadores de tr\u00e2nsito abaixo relacionados, sob a presid\u00eancia do primeiro, para compor Junta psicol\u00f3gica, com  objetivo de avaliar os candidatos encaminhados pelo DETRAN/AC, conforme Anexo I desta Portaria: I \u2013 AMANDA RODRIGUES DANTAS - CRP 08894/AC II - ANANDA KATRINNY DE OLIVEIRA COSTA - CRP 2005879/AC III - ANDREZA ANAXANDRA DIAS - CRP: 24/00959/AC Art. 2\u00ba A Junta M\u00e9dica dever\u00e1 ser realizada na CLINICA PSICOCLIN com  endere\u00e7o na Avenida Rua das Rosas, n\u00ba. 321, Bairro Jardim Primavera, Rio  Branco/AC, \u00e0s 15h00min (quinze horas) no dia 06/10/2021 (quarta-feira), Art. 3\u00ba Esta portaria tem efeito imediato. Certifica-se, Publique-se, Cumpra-se. Rio Branco/AC,  04 de Outubro 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Anexo I PORTARIA DETRAN N\u00ba 691, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 714, DE 01 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, institu\u00edda atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho  de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  677/2021/DETRAN - DADM (2414772), RESOLVE: Art. 1\u00b0 DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  053/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC e a empresa FRANCINETE FERNANDES DE SOUZA  - EIRELI, que tem como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na confec\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico, visual e de servi\u00e7o de publicidade e propaganda para as atividades de apoio \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o de Tr\u00e2nsito  desenvolvidas por este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/ ACRE, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades discriminadas no ANEXO I. O  Termo contratual tem vig\u00eancia a partir da data de assinatura  (29/09/2021) com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. I - Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus  do Nascimento Paiva - Matricula: 951331-0; II - Gestor Suplente: Walcemiro Cunegundes Matos \u2013 Matr\u00edcula: 9303057; III - Fiscal Titular: Francicleia Rodrigues Machado da Costa \u2013 Matr\u00edcula: 9147756; IV - Fiscal Suplente: Sebasti\u00e3o Renato Silva Lopes - Matricula: 202711. Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando  vinculada a vig\u00eancia do contrato. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 04 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "PORTARIA  DETRAN N\u00ba 715, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 699, de 27 de setembro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.137 de 29 de setembro de 2021,  usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da  Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4052/2021/CASACIVIL (2326319), RESOLVE: Art. 1\u00ba REVOGAR a PORTARIA DETRAN N\u00ba 78, DE 21 DE JANEIRO DE 2021, que concedeu a fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 05 a servidora  Francicl\u00e9ia Carvalho de Menezes, matr\u00edcula n\u00ba 9362240, deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeito a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 704, DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei  n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4052/2021/CASACIVIL (2326319), RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER a servidora Francicl\u00e9ia Carvalho de Menezes, matr\u00edcula n\u00ba 9362240, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 10, deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00ba DESIGNAR a referida servidora para responder pela Divis\u00e3o de  Atendimento ao P\u00fablico - Ve\u00edculos. Art. 3\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 28 de setembro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 241/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato  n\u00b0. 049/2021, Processo ADM n\u00b0 2021.07.048 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  \u2013 IEPTEC, e ABREU DE SOUZA & CIA LTDA, que tem como objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de higiene e limpeza em atendimento as necessidades do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC  DOM MOACYR, visando proporcionar a manuten\u00e7\u00e3o dos ambientes,  mantendo-os limpos e higienizados os espa\u00e7os f\u00edsicos, existentes na  Sede Administrativa, como tamb\u00e9m nas depend\u00eancias das Unidades  Descentralizadas. I -    Gestor Titular: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 II -   Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 III \u2013 Fiscal Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 04 de outubro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 242/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 152/2021/GAB/IEPTEC/Dom Moacyr de 29 de  julho de 2020, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.098 de 02 de agosto de 2021 Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do processo  n\u00b0 2020.09.052, contrato n\u00b0. 040/2021, celebrado entre o Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e DISBR\u00c1S COM\u00c9RCIO EIRELI, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo  e Diversos com instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica,  na sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de  Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC  DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1- vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 lll\u2013 Fiscal Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9513078-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber \u2013 Matricula n\u00b0 9571523-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 04 de outubro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 002/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR - HORISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo  Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, torna p\u00fablica O RESULTADO PARCIAL DA PRIMEIRA FASE DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1  ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES DO ITINER\u00c1RIO V,  observadas as normas estabelecidas na Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016  com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 04 de outubro de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o CPL 02 referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 307/2021 - CPL 02, cujo o objeto licitado \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo (carga de g\u00e1s liquefeito de petr\u00f3leo), a fim  de atender as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  - IEPTEC/Dom Moacyr, na execu\u00e7\u00e3o dos Programas, Projetos e Conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do Estado do Acre, em favor da empresa vencedora  dos itens 01 e 02, AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO - EIRELI, Inscrita no CNPJ  N\u00ba: 05.511.061/0001-37 com o valor global de R$ 475.682,00 (quatrocentos e setenta e cinco mil, seiscentos e oitenta e dois reais). Rio Branco-Acre, 04 de Outubro de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00b0 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O O Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica -  IEPTEC  DOM MOACYR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do Processo de N\u00ba 2021.07.048,  Processo SEI N\u00ba 2817.012999.00015/2021-80, Parecer Jur\u00eddico/IEPTEC  \u2013 ASJUR/IEPTEC - PRES N\u00ba 97/2021, resolve, RATIFICAR, nos termos  do artigo 24\u00ba, inciso II, da Lei 8.666/93, a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo  do processo em ep\u00edgrafe, tendo em vista a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  aquisi\u00e7\u00e3o de material de higiene e limpeza em atendimento as necessidades do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM  MOACYR, visando proporcionar a manuten\u00e7\u00e3o dos ambientes, mantendo-os limpos e higienizados os espa\u00e7os f\u00edsicos, existentes na Sede Administrativa, como tamb\u00e9m nas depend\u00eancias das Unidades Descentralizadas,  no valor global R$ 30.189,43 (Trinta mil, cento e oitenta e nove reais e  quarenta e tr\u00eas centavos), objetivando a contrata\u00e7\u00e3o da empresa ABREU  DE SOUZA & CIA LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ (MF) sob o n\u00ba. 21.214.851/0001-07 e Inscri\u00e7\u00e3o Estadual sob o n\u00ba.  01.043.692/001-51, com sede no endere\u00e7o: Rua: Saldanha Marinho, n\u00ba 68,  Bairro: Esta\u00e7\u00e3o Experimental, CEP:   69.918-200, telefone: (68) 9.99889966, neste ato representado por seu S\u00f3cio Administrador, o Sr. DELMERSON ABREU DE SOUZA, brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, portador da RG  257.904 SSP/AC e CPF 477.828.622-72, natural de Rio Branco-Acre. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 717/212.42880000, Elemento de Despesa: 33.90.30.000  \u2013 Material de Consumo, Fonte de Recursos: 100 (RP), consignado ao  CONTRATANTE no Or\u00e7amento Geral do Estado, tendo sido emitida a Nota  de Empenho n\u00ba 7172121905/2021, datada do dia 27/09/2021. Rio Branco-Acre, 27 de setembro de 2021.   Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IDAF": [
            "EXTRATO DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 004/2021 PARTES: TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA QUE CELEBRAM O  INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 IDAF/AC E O FUNDO DE DESENVOLVIMENTO DA  PECU\u00c1RIA DO ESTADO DO ACRE \u2013 FUNDEPEC. OBJETO: O presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica tem por objeto o  compromisso de conjuga\u00e7\u00e3o de m\u00fatuos esfor\u00e7os nas a\u00e7\u00f5es de Defesa  sanit\u00e1ria animal e vegetal em todo o Estado do Acre, com \u00eanfase na fiscaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito agropecu\u00e1rio e de outros produtos e subprodutos  de origem vegetal. VIG\u00caNCIA: O presente acordo ter\u00e1 vig\u00eancia de 24 (vinte e quatro) meses, a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, podendo ser  prorrogado por igual per\u00edodo, de comum acordo entre as partes, mediante termo aditivo. DESPESAS: O presente acordo n\u00e3o envolve transfer\u00eancias de recursos  financeiros entre os Entes part\u00edcipes.  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este conv\u00eanio \u00e9 celebrado mediante inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, com base nas disposi\u00e7\u00f5es contidas no art. 25,  caput, da Lei n\u00ba 8.666/93 e Decreto Estadual n\u00ba 3.024/2011. Rio Branco, 10 de Setembro de 2021 Assinam: o Senhor Jos\u00e9 Francisco Thum, pelo IDAF, e o Senhor Jos\u00e9  Marcos Leite J\u00fanior, pelo FUNDEPEC. "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 45, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS \u2013 IMC, no exerc\u00edcio regular  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo Decreto n\u00ba 9.846, de 18 de  agosto de 2021, e CONSIDERANDO a necessidade de manter o controle e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  sobre a execu\u00e7\u00e3o dos contratos firmados pelo Instituto de Mudan\u00e7as  Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais, tendo em vista os princ\u00edpios da legalidade, moralidade e efici\u00eancia, CONSIDERANDO o comando insculpido no art. 67 da Lei Federal n\u00ba  8.666/1993 e a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 01/2016, que imp\u00f5e a  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica o dever de acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  de seus contratos, CONSIDERANDO  0820.013389.00008/2021-53, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia a  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato 004/2021,  celebrado entre o INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS DO ACRE \u2013 IMC e a empresa  MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, que  tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o do sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de  despesas de combust\u00edveis em postos credenciados, mediando uso de  cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no   Processo SEI n.\u00ba 0820.013389.00008/2021-53: I - Gestor: Romerio Bayma Craveiro (Matr\u00edcula n\u00ba 9114378); II - Gestor Substituto: Elionardo Pereira Barroso (Matr\u00edcula n\u00ba 9218637-2); III - Fiscal: Maria De Nazar\u00e9 Costa de Mac\u00eado (Matr\u00edcula n\u00ba 92867482); IV - Fiscal Substituto: Orlando Dias Vasques (Matr\u00edcula n\u00ba 9546324). Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual administrativo das despesas p\u00fablicas \u2013 PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o  de todos os atos materiais e documentos necess\u00e1rios ao atendimento da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE-AC: I \u2013 instruir os processos de despesas p\u00fablicas com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato  Administrativo firmado; II \u2013 dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua gerencia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados e meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel a vantajoso  for, ou a encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos  que causar. Art. 3\u00b0 Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto administrativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulament\u00e1veis aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem a Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio no \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. DEGMAR APARECIDA FERRETI Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 73 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27  de setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar RUTIELE DA SILVA ARA\u00daJO para responder interinamente pela Diretoria Executiva Jur\u00eddica do Instituto de Terras do Acre-ITERACRE, no per\u00edodo de 04 a 08 de outubro de 2021, enquanto durar  a aus\u00eancia do titular, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 04 de outubro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 ",
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 74 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27  de setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar RENATO EVANDRO DAS CHAGAS DO AMARAL,  Chefe da Divis\u00e3o de Controle Interno para responder interinamente pela  Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas do Instituto de Terras do Acre-ITERACRE, no per\u00edodo de 04 de outubro a 05 de novembro de 2021, enquanto  durar a aus\u00eancia do titular, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 04 de outubro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019 "
        ],
        "JUCEAC": [
            "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 007/2019 PARTES: Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC e a empresa  R.S. FREITAS JUC\u00c1.  OBJETO: O presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais, com tecnologia de  Jato de Tinta, incluindo servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e  insumos (Tinta e Toner). PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO: O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia  prorrogada de 30 de setembro de 2021 at\u00e9 29 de setembro de 2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 2021:  715.205.42710000;  Natureza da Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recurso: 700 - Valor Total R$  2.099,64 (Dois Mil e Noventa e Nove Reais e Sessenta e Quatro Centavos). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho 2022:  715.205.42710000;  Natureza da Despesa: 33.90.39.00; Fonte de Recurso: 700 - Valor Total  R$ 6.299,02 (Seis Mil Duzentos e Noventa e Nove reais e Dois Centavos). DATA E LOCAL DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2021 - Rio Branco/AC. ASSINAM: Nayara Maria H.S do Nascimento, pela CONTRATANTE e  Ronniere Stenio Freitas Juca pela CONTRATADA. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR FUNDO ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS N\u00ba 001/2021 CONSIDERANDO a necessidade de fortalecimento das pol\u00edticas de  acesso ao livro e \u00e0 leitura no \u00e2mbito do estado do Acre, bem como o  fomento \u00e0 publica\u00e7\u00e3o de obras de autores locais para composi\u00e7\u00e3o de  acervos dos equipamentos p\u00fablicos de cultura; CONSIDERANDO a lei estadual n\u00ba 2.312, de 25 de outubro de 2010,  que cria o Fundo Estadual de Fomento \u00e0 Cultura; e CONSIDERANDO as atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto n\u00ba 047,  de 03 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E. AC n\u00ba 12.467, O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O  ELIAS MANSOUR torna p\u00fablico o presente Edital de Chamada P\u00fablica  para sele\u00e7\u00e3o de projetos de pessoas f\u00edsicas que atendam aos requisitos  previstos, atendendo ainda aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia e os demais aplic\u00e1veis \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.  1. DO OBJETO 1.1. Constitui objeto do presente Edital a sele\u00e7\u00e3o de 20 (vinte) projetos  de at\u00e9 R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais) para publica\u00e7\u00e3o de  livros f\u00edsicos, com conte\u00fado liter\u00e1rio, visando apoiar e estimular a publica\u00e7\u00e3o de obras produzidas por autores acreanos, bem como fortalecer  o segmento da literatura e suas express\u00f5es nos 22 (vinte e dois) munic\u00edpios do estado do Acre. 1.2. S\u00e3o diretrizes deste edital:  a) Fortalecer e estimular o interesse pelo livro e pela leitura; b) Fomentar a\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias em espa\u00e7os p\u00fablicos no estado do Acre; c) Promover a pluralidade art\u00edstica na literatura; d) Garantir o acesso \u00e0s obras liter\u00e1rias produzidas por autores locais. 1.3. S\u00e3o anexos deste Edital: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e Descri\u00e7\u00e3o do Projeto; b) Anexo II \u2013 Declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de direitos autorais de terceiros; c) Anexo III \u2013 Autoriza\u00e7\u00e3o de uso de direitos autorais de terceiros; d) Anexo IV \u2013 Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 2. DAS DEFINI\u00c7\u00d5ES E CONTRAPARTIDAS 2.1. Ser\u00e3o aceitas exclusivamente obras liter\u00e1rias, ficando vedada a  inscri\u00e7\u00e3o de obras cient\u00edficas e/ou acad\u00eamicas (tais como teses, disserta\u00e7\u00f5es, monografias, artigos cient\u00edficos, etc.) 2.2. Somente ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es de obras in\u00e9ditas.  Par\u00e1grafo \u00danico. Entende-se por obra in\u00e9dita aquela que n\u00e3o haja sido  objeto de publica\u00e7\u00e3o (seja em formato f\u00edsico, digital ou disponibilizada  em plataformas de autopublica\u00e7\u00e3o). 2.3. Somente ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es de projetos para publica\u00e7\u00e3o de  livros f\u00edsicos (impressos), n\u00e3o sendo aceita a proposi\u00e7\u00e3o de projeto de  publica\u00e7\u00e3o exclusivamente digital. 2.4. As obras inscritas dever\u00e3o se enquadrar em uma das categorias  abaixo, ficando essa defini\u00e7\u00e3o a cargo do proponente: a) Poema/Poesia; b) Conto/Microconto; c) Cr\u00f4nica; d) Romance; e) Novela; f) F\u00e1bula/Ap\u00f3logo; g) Ensaio; e h) Biografia. 2.5. As obras inscritas dever\u00e3o ser entregues em formato A4, fonte Times New Roman, tamanho 12, espa\u00e7amento simples, e dever\u00e3o conter  entre 60 e 120 p\u00e1ginas. 2.6. Os proponentes se comprometem em realizar o evento de lan\u00e7amento da obra contemplada em biblioteca p\u00fablica ou outro espa\u00e7o cultural sob responsabilidade da FEM, de acordo com a disponibilidade de  agenda e hor\u00e1rio do equipamento cultural. 2.7. Caber\u00e1 aos proponentes dos projetos selecionados neste edital  comprometer-se com a contrapartida consistente na entrega, para o  acervo do Sistema de Bibliotecas P\u00fablicas do Estado do Acre, de 10%  (dez por cento) do total de exemplares impressos e autorizar: I) utiliza\u00e7\u00e3o do material em equipamentos culturais do Estado, inclusive  com permiss\u00e3o de empr\u00e9stimo aos usu\u00e1rios desses equipamentos; II) doa\u00e7\u00e3o de exemplares a entes da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou entidades privadas sem fins lucrativos, e  III) outras que a Administra\u00e7\u00e3o entender conveniente e oportuna. 3. DOS CRIT\u00c9RIOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O 3.1. Poder\u00e3o participar como proponentes deste edital Pessoas F\u00edsicas  maiores de 18 anos, brasileiros natos ou naturalizados, assim como estrangeiros residentes em territ\u00f3rio nacional, acreanos ou radicados no  Acre, devendo anexar, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, comprova\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o  no territ\u00f3rio acreano.  3.2. Est\u00e3o impedidos de atuar como proponentes: a) Membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o dos projetos, bem como seus  parentes em at\u00e9 2\u00ba grau; b) Titulares de cargos efetivos, comissionados, empregados tempor\u00e1rios e terceirizados lotados na Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour  (FEM) e/ou vinculados a esta; e c) Pessoa F\u00edsica que esteja suspensa ou que for declarada inid\u00f4nea para licitar  e contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal, Estadual ou Municipal. 3.2.1. Fica vedada a inscri\u00e7\u00e3o de projetos que sejam parte ou que tenham como objetivo atender a interesses de \u00d3RG\u00c3OS, AUTARQUIAS  OU INSTITUI\u00c7\u00d5ES QUE DETENHAM OR\u00c7AMENTO PR\u00d3PRIO. 3.3. Cada proponente poder\u00e1 concorrer com um \u00fanico projeto no presente  edital. Em caso de mais de uma inscri\u00e7\u00e3o, valer\u00e1 a \u00faltima realizada. 3.4. As obras inscritas cujos direitos autorais n\u00e3o perten\u00e7am ao proponente dever\u00e3o vir acompanhadas de autoriza\u00e7\u00e3o de uso de direitos  autorais de terceiros (Anexo III). 4. DA INSCRI\u00c7\u00c3O 4.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e poder\u00e3o ser realizadas no per\u00edodo  de 08 a 29 de outubro de 2021, em dias corridos, por meio do endere\u00e7o  online fem.livro@gmail.com, em formul\u00e1rio pr\u00f3prio a ser disponibilizado  no portal da FEM (www.femcultura.ac.gov.br). 4.1.1. Tamb\u00e9m poder\u00e3o ser realizadas inscri\u00e7\u00f5es presenciais nos endere\u00e7os abaixo. Nesse caso, exceto finais de semana e sendo considerado o hor\u00e1rio de funcionamento dos locais indicados. 4.2. Os projetos dever\u00e3o ser entregues em ENVELOPES LACRADOS  contendo toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida. 4.3. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es enviadas ou entregues fora do prazo  designado, bem como por qualquer outra forma distinta das especificadas neste Edital; 4.4. As informa\u00e7\u00f5es prestadas, assim como a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, s\u00e3o de inteira responsabilidade do proponente e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas, ficando sob a guarda da FEM. 5. DOS RECURSOS FINANCEIROS E FORMATO DOS PROJETOS 5.1. Por meio deste edital, ser\u00e3o disponibilizados recursos financeiros  no valor total de R$ 150.000,00 (cento e cinquenta mil reais) destinados  a aprova\u00e7\u00e3o de 20 (vinte) projetos de publica\u00e7\u00e3o de livros f\u00edsicos. 5.2. Ser\u00e3o aprovados projetos no valor de at\u00e9 R$ 7.500,00 (sete mil e  quinhentos reais), devendo o proponente apresentar planilha or\u00e7ament\u00e1ria contendo, no m\u00ednimo, os seguintes itens: Par\u00e1grafo \u00danico. A planilha or\u00e7ament\u00e1ria dever\u00e1 prever a impress\u00e3o de  200 a 500 exemplares do livro f\u00edsico, de acordo com a cota\u00e7\u00e3o/or\u00e7amento relativo a cada projeto. 5.3. Ficam reservados 20% do n\u00famero de vagas para contempla\u00e7\u00e3o de  obras de autores iniciantes. 5.3.1. Consideram-se autores iniciantes aqueles que nunca tenham publicado um livro, seja f\u00edsico ou digital, e que nunca tenham participado  como coautores de qualquer obra liter\u00e1ria. 5.4. Na hip\u00f3tese da sobra de vagas reservadas a autores iniciantes,  poder\u00e3o estas serem preenchidas com projetos de autores veteranos. 5.5. Em caso de sobra de recursos, poder\u00e3o ser aprovados outros projetos, al\u00e9m dos 20 previstos, de acordo com a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, at\u00e9  que se esgote o recurso total, ficando esta decis\u00e3o a cargo da Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o.  6. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA INSCRI\u00c7\u00c3O 6.1. No ato de inscri\u00e7\u00e3o, o proponente dever\u00e1 entregar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: a) Ficha de inscri\u00e7\u00e3o (Anexo I); b) Declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de direitos autorais de terceiros (Anexo  II \u2013 no caso de a obra ser de autoria do proponente); c) Autoriza\u00e7\u00e3o de uso de direitos autorais de terceiros (Anexo III \u2013 no  caso de a obra ser de autoria de terceiros, conforme item 3.4); d) Original do livro (impresso, ou em PDF no caso de inscri\u00e7\u00e3o online); e) C\u00f3pia de RG e CPF; f) Comprovante de endere\u00e7o (declara\u00e7\u00f5es de resid\u00eancia, contratos de  aluguel, contas de \u00e1gua, luz ou telefone/internet, boletos ou declara\u00e7\u00e3o  de imposto de renda); g) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Fiscais e Previdenci\u00e1rios junto \u00e0 Fazenda Nacional; h) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos junto \u00e0 Fazenda Estadual; i) Certid\u00e3o Negativa de D\u00edvida Ativa junto \u00e0 Fazenda Estadual; j) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas; k) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; e l) Comprovante de Conta Bancaria que esteja ativa no Cadastro de Credores da SEFAZ-AC. 6.2. O proponente dever\u00e1 manter as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data  de pagamento do recurso, podendo a FEM solicitar a atualiza\u00e7\u00e3o das  certid\u00f5es se necess\u00e1rio. 7. DOS PROCEDIMENTOS DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 7.1. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour acusar\u00e1 o recebimento do  e-mail com a apresenta\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o em at\u00e9 2 (dois) dias \u00fateis, indicando um n\u00famero de protocolo de recebimento. No caso das inscri\u00e7\u00f5es  realizadas presencialmente, o proponente receber\u00e1 um comprovante de  inscri\u00e7\u00e3o com o n\u00famero de protocolo. 7.2. A documenta\u00e7\u00e3o encaminhada em conformidade ser\u00e1 analisada pelo  Departamento de Livro, Leitura e Literatura. O preenchimento incorreto do  formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, bem como a aus\u00eancia de qualquer dos documentos  exigidos, ensejar\u00e1 no indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o apresentada. 7.2.1. O Departamento de Livro, Leitura e Literatura poder\u00e1, durante o per\u00edodo de an\u00e1lise, solicitar informa\u00e7\u00f5es ou convocar o proponente do projeto  para prestar eventuais esclarecimentos acerca de d\u00favidas surgidas. 7.3. O ato de inscri\u00e7\u00e3o do projeto n\u00e3o implica na sua sele\u00e7\u00e3o, habilita\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o por parte da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour.   7.4. O resultado provis\u00f3rio das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1  publicado em DOE, conforme cronograma constante no item 11. 7.5. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado, que poder\u00e1 ser enviado, preferencialmente, no e-mail fem.livro@gmail.com ou entregue presencialmente nos  locais constantes no subitem 4.1.1. 7.5.1. N\u00c3O SER\u00c1 PERMITIDA, sob qualquer pretexto, a juntada de novos documentos \u00e0 proposi\u00e7\u00e3o inicial. 7.6. Os recursos interpostos ser\u00e3o analisados pelo Departamento de  Livro, Leitura e Literatura, que ter\u00e1 o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para  an\u00e1lise e posterior publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado, conforme  cronograma constante no item 11, do resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 7.7. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas. 7.8. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos  neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de  representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 8. DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O 8.1. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composta por membros nomeados  pela Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, por meio de portaria espec\u00edfica publicada em Di\u00e1rio Oficial do Estado. 8.2. Compete \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o: a) Analisar os projetos de acordo com os crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o do edital  e sua pertin\u00eancia; b) Emitir parecer de aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o dos projetos apresentados; e c) Manter o devido sigilo das informa\u00e7\u00f5es recebidas e dos assuntos  relativos aos trabalhos internos e privativos da banca avaliadora. 8.3. O resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito realizada pela comiss\u00e3o de  avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser entregue ao Departamento de Livro, Leitura e Literatura  no prazo constante em cronograma, que proceder\u00e1 com a publica\u00e7\u00e3o. 8.4. Os proponentes ter\u00e3o o prazo de 2 (dois) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ao resultado provis\u00f3rio da an\u00e1lise de m\u00e9rito, que poder\u00e1  ser enviado, preferencialmente, no e-mail fem.livro@gmail.com ou entregue presencialmente nos locais constantes no subitem 4.1.1. 8.5. Os recursos interpostos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 entregar ao Departamento de Livro, Leitura e Literatura  a devolutiva com o resultado final de projetos aprovados na an\u00e1lise de  m\u00e9rito, para posterior publica\u00e7\u00e3o. 8.6. N\u00e3o caber\u00e1 recurso ao resultado final da an\u00e1lise de m\u00e9rito dos projetos.  8.7. Os recursos enviados em data e hor\u00e1rio diversos dos previstos  neste edital, bem como formulados por proponentes sem poderes de  representa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o validados. 9. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA 9.1. Os recursos necess\u00e1rios para o desenvolvimento desta a\u00e7\u00e3o  ser\u00e3o oriundos de RP (100), Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria 628, na a\u00e7\u00e3o  13392142233880000, elemento de despesa 33.90.48.00, programa:  Fortalecimento do Sistema Estadual de Cultura, com aporte financeiro  de R$ 150.000,00 (cento e cinquenta mil reais). 10. DOS CRIT\u00c9RIOS DE AVALIA\u00c7\u00c3O  10.1.  A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 o m\u00e9rito dos projetos que cumprirem  todos os requisitos solicitados neste edital. Os projetos receber\u00e3o notas de 0  (zero) a 100 (cem) pontos, conforme os seguintes crit\u00e9rios: 10.2. A pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cumulativa e os projetos que n\u00e3o atingirem a  pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 70 (setenta) pontos n\u00e3o ser\u00e3o aprovados. 10.3. Os projetos ser\u00e3o classificados segundo a nota final em ordem  decrescente. Havendo empate entre a nota final dos proponentes, o  desempate seguir\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c1\u201d II. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c2\u201d III. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c3\u201d  Par\u00e1grafo \u00danico. Ser\u00e1 automaticamente desclassificado o projeto que  obtiver nota zero em qualquer dos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o. 11. DO CRONOGRAMA 12. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS 12.1. Os resultados das inscri\u00e7\u00f5es deferidas, bem como os resultados  provis\u00f3rios e finais das avalia\u00e7\u00f5es de m\u00e9rito ser\u00e3o publicados no Di\u00e1rio  Oficial do Estado e no portal de cultura do governo (www.femcultura. ac.gov.br), conforme cronograma constante neste edital. 12.2. O proponente se responsabiliza pelo acompanhamento do cronograma e dos resultados referentes a este Edital. 13. DA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS 13.1 Os recursos ser\u00e3o repassados em 1 (uma) \u00fanica parcela, diretamente na conta banc\u00e1ria indicada no ato da inscri\u00e7\u00e3o pelo proponente aprovado. 13.2 DA REGULARIDADE DA CONTA BANC\u00c1RIA. Recomenda-se a todos os candidatos a consulta \u00e0 regularidade da conta banc\u00e1ria indicada de  modo a resolver com anteced\u00eancia eventuais pend\u00eancias. Par\u00e1grafo \u00danico: O proponente que na data do pagamento n\u00e3o estiver com a conta apresentada ativa no cadastro de credores da SEFAZ-AC n\u00e3o  receber\u00e1 o pagamento do recurso, ficando a FEM isenta de qualquer responsabilidade. 13.3 DA APLICA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA DOS RECURSOS. Caber\u00e1 ao proponente a responsabilidade exclusiva pelo gerenciamento administrativo e  financeiro dos recursos recebidos. 13.4 A FEM n\u00e3o se responsabiliza pelo pagamento de impostos, tarifas ou taxas que incidam sobre o recurso recebido, ficando essa responsabilidade a cargo do proponente. 14. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O 14.1. As obras contempladas dever\u00e3o conter, obrigatoriamente, em sua contracapa e/ou miolo, a logomarca do Governo do Estado do Acre e da  Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour (FEM), de acordo com os padr\u00f5es de identidade visual fornecidos pela FEM. 14.2. O apoio tamb\u00e9m deve ser citado pelo proponente nas entrevistas e notas \u00e0 imprensa de r\u00e1dio, jornal, TV e internet, nos cards, folders e banners, nas locu\u00e7\u00f5es durante o evento, bem como mencionado nas apresenta\u00e7\u00f5es de lan\u00e7amento ou divulga\u00e7\u00e3o da obra. 14.3. O flagrante descumprimento aos dispostos nos itens 14.1 e 14.2 deste edital poder\u00e1 ensejar na reprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas do projeto aprovado. 15. DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES DO PROJETO 15.1. As altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho do projeto aprovado somente ser\u00e3o aceitas a t\u00edtulo excepcional, devidamente justificadas, devendo ser  aprovadas previamente pelo Departamento de Livro, Leitura e Literatura da FEM. 15.2. Os valores de eventual economia de recursos na compra de materiais ou pagamentos de servi\u00e7os poder\u00e3o ser investidos no pr\u00f3prio projeto, mediante solicita\u00e7\u00e3o formal \u00e0 FEM \u2013 Departamento de Livro, Leitura e Literatura, ou devolvido ao Estado, quando da Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 15.3. Caso seja necess\u00e1ria a altera\u00e7\u00e3o de data e/ou hor\u00e1rio no calend\u00e1rio apresentado no projeto aprovado, o proponente ou representante legal  dever\u00e1 comunicar previamente \u00e0 FEM da altera\u00e7\u00e3o realizada, por meio de documento, levando em considera\u00e7\u00e3o o cronograma do edital. 15.4. A FALTA das provid\u00eancias acima mencionadas poder\u00e1 ensejar o INDEFERIMENTO DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS e a consequente devolu\u00e7\u00e3o do recurso corrigido monetariamente. 16. DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 16.1.  Para efeito de presta\u00e7\u00e3o de contas, o proponente contemplado dever\u00e1 apresentar, encerrado o prazo de execu\u00e7\u00e3o, Relat\u00f3rio Final que demonstre a efetiva execu\u00e7\u00e3o do projeto, conforme ANEXO IV.  16.2. \u00c9 imprescind\u00edvel elencar as fases, a forma de execu\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00f5es de cronograma, alcance junto ao p\u00fablico-alvo, de forma a detalhar sua  execu\u00e7\u00e3o. O relat\u00f3rio de execu\u00e7\u00e3o das atividades relacionadas ao projeto \u00e9 de suma import\u00e2ncia para avalia\u00e7\u00e3o do apoio concedido.  16.3. O Relat\u00f3rio Final deve ser acompanhado de documenta\u00e7\u00e3o que comprove como foram utilizados os recursos. A documenta\u00e7\u00e3o deve incluir: I. Cronograma com datas das atividades;  II. Mat\u00e9rias jornal\u00edsticas e publicit\u00e1rias, quando for o caso;  III. Registros fotogr\u00e1ficos ou audiovisuais, quando poss\u00edvel;  IV. Outros registros dos resultados. V. Notas Fiscais de todos os gastos; e VI. 10% (dez por cento) da quantidade de exemplares impressos. Par\u00e1grafo \u00danico. Os exemplares da obra contemplada ser\u00e3o destinados ao Sistema Estadual de Bibliotecas P\u00fablicas que far\u00e1 a distribui\u00e7\u00e3o nas  bibliotecas e casas de leitura do Estado do Acre. 16.4. Esgotado o per\u00edodo para a execu\u00e7\u00e3o do projeto, a presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser realizada no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o e  seguir\u00e1 as exig\u00eancias legais. Sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o estar\u00e1 sujeita \u00e0s san\u00e7\u00f5es definidas pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.  16.5. O Relat\u00f3rio Final ser\u00e1 submetido \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Fomento e Incentivo \u00e0 Cultura \u2013 DFIC da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour, com a  finalidade de verificar a realiza\u00e7\u00e3o do objeto em conformidade com o projeto contemplado, podendo ser aprovado ou n\u00e3o. 16.6. A documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o do projeto (Relat\u00f3rio Final e anexos) de que trata os itens 16.1 e 16.3 deste edital,  dever\u00e1 ser encaminhada a: FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - Endere\u00e7o: Rua 17 de novembro, n\u00ba 1.291, Segundo Distrito, bairro Seis de Agosto, CEP 69.905593, Rio Branco - Acre 16.7. Os proponentes de projetos contemplados se comprometem a prestar informa\u00e7\u00f5es, receber visitas t\u00e9cnicas de funcion\u00e1rios da Funda\u00e7\u00e3o de  Cultura Elias Mansour e membros de Avalia\u00e7\u00e3o, participar de reuni\u00f5es de avalia\u00e7\u00e3o e outras atividades destinadas ao acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o dos resultados obtidos com o apoio concedido, sempre que forem solicitadas. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 17.1. At\u00e9 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis antes da data designada para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es, qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar este Edital.  I) A impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por forma eletr\u00f4nica, pelo e-mail fem.livro@gmail.com.  II) Caber\u00e1 ao Departamento de Livro, Leitura e Literatura decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de at\u00e9 vinte e quatro horas.  III) Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 definida e publicada nova data para o edital.  IV) Os pedidos de esclarecimentos referentes a este edital dever\u00e3o ser enviados para a FEM, exclusivamente por meio eletr\u00f4nico via internet, no  email fem.livro@gmail.com. V) As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no edital. 17.2. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour \u2013 FEM poder\u00e1 prorrogar, adiar, alterar, revogar ou anular o presente Edital, na forma da Lei, sem que  caiba aos participantes qualquer direito a reembolso, indeniza\u00e7\u00e3o ou compensa\u00e7\u00e3o. 17.3. A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour n\u00e3o se responsabiliza pelo uso de qualquer imagem ou qualquer obra de propriedade intelectual por  parte dos habilitados. Toda a responsabilidade \u00e9 exclusivamente dos respectivos proponentes de projetos aprovados neste Edital;  17.4. Os projetos devem obrigatoriamente respeitar a ordem, cidadania e legisla\u00e7\u00e3o urbana vigente, n\u00e3o realizando suas atividades em desrespeito, ou de  forma n\u00e3o consensual, atrapalhando as atividades regulares de hospitais ou casas de sa\u00fade, escolas, locais de cultos religiosos, etc.  17.5. A inexatid\u00e3o ou falsidade documental, ainda que constatada posteriormente \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do certame, implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria do respectivo  projeto, sendo declarados nulos de pleno direito a inscri\u00e7\u00e3o de todos os atos dele decorrentes, sem preju\u00edzo de eventuais san\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter judicial. 17.6. \u00c9 terminantemente proibida a aprova\u00e7\u00e3o de projetos que apresentem trabalhos cujo teor contenha cunho racista, xen\u00f3fobo, sexista ou qualquer forma de preconceito ou estimulem a viol\u00eancia. 17.7. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o em conjunto com a presid\u00eancia da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour. 17.8. A inscri\u00e7\u00e3o do proponente implicar\u00e1 na pr\u00e9via e integral concord\u00e2ncia com todas as normas deste Edital e seus anexos.   17.9. Fica eleito o Foro da Comarca de Rio Branco para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes do presente Edital. Rio Branco, 04 de outubro de 2021. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour ANEXO I \u2013 FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O E DESCRI\u00c7\u00c3O DO PROJETO EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS N\u00ba 001/2021 FUNDO ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA \u2013 FUNCULTURA Declaro para os devidos fins que o projeto inscrito trata-se de obra in\u00e9dita, que n\u00e3o haja sido objeto de publica\u00e7\u00e3o (seja em formato f\u00edsico, digital  ou disponibilizada em plataformas de autopublica\u00e7\u00e3o), conforme o que estabelece o par\u00e1grafo \u00fanico do item 2.2 do edital de incentivo \u00e0 publica\u00e7\u00e3o  de livros n\u00ba 001/2021, e que todas as informa\u00e7\u00f5es aqui prestadas s\u00e3o verdadeiras e de minha inteira responsabilidade. _________, acre. ______ de outubro de 2021. Assinatura do proponente:__________________________________ ANEXO II - EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS FUNDO ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIST\u00caNCIA DE DIREITOS AUTORAIS DE TERCEIROS Declaro para os devidos fins que no projeto de publica\u00e7\u00e3o do livro [nome da obra] de minha autoria, inscrito no Edital de Incentivo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o de  Livros do Fundo Estadual de Incentivo \u00e0 Cultura, N\u00c3O H\u00c1 DIREITOS AUTORAIS DE TERCEIROS. Estou ciente da responsabilidade \u00fanica e exclusiva a minha pessoa, para todos os fins de direito perante as leis vigentes, incluindo a veracidade  do declarado. ______, Acre ___/___/___ Assinatura do proponente:__________________________________ ANEXO III \u2013 EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS FUNDO ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA N\u00ba 001/2021 FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE USO DE DIREITOS AUTORAIS DE TERCEIROS Autorizo a edi\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o, publica\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da(s) minha(s) obra(s), intitulada(s) [nome(s) da(s) obra(s)] para o projeto de autoria de  [nome do proponente], inscrito(a) no CPF n\u00ba [n\u00ba do CPF], RG n\u00ba [n\u00ba do RG], [nacionalidade], [estado civil], residente \u00e0 [endere\u00e7o do proponente],  projeto este inscrito no Edital de Incentivo \u00e0 Publica\u00e7\u00e3o de Livros n\u00ba 001/2021 da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour. Estou ciente da responsabilidade \u00fanica e exclusiva a minha pessoa, para todos os fins de direito perante as leis vigentes, incluindo a veracidade do autorizado. _____________, Acre ___/___/___ __________________________________________ Assinatura do Autor (Reconhecida em Cart\u00f3rio) OBRIGAT\u00d3RIO RECONHECIMENTO DE FIRMA (Conforme dispositivos contidos na Lei Federal n.\u00ba 9.610/98, as propostas de utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer  obra de titularidade de terceiros, independentemente de sua natureza, depende de pr\u00e9via e expressa autoriza\u00e7\u00e3o, com firma reconhecida, do autor ou dos  detentores dos direitos autorais, a qual dever\u00e1 ser juntada ao projeto no ato da retirada da Certid\u00e3o de Enquadramento. Estando o autor falecido, dever\u00e1  ser comprovada pelo proponente a qualidade de detentor dos direitos autorais da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que autorizar a utiliza\u00e7\u00e3o\u201d) ____________________________________ Assinatura do Proponente do Projeto ANEXO IV \u2013 EDITAL DE INCENTIVO \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS N\u00ba 001/2021 FUNDO ESTADUAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA ROTEIRO PARA RELAT\u00d3RIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS Local / Data ______________, _____, _______________ de _______ Assinatura:___________________________________________. "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 27 Rio Branco Acre, 30 de Setembro de 2021. O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a Portaria Presid\u00eancia N\u00ba 26, datada no dia 16 de Setembro de 2021, que constituiu a Comiss\u00e3o Setorial pra implanta\u00e7\u00e3o do Sistema  de Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEI, em conformidade com o Decreto Estadual n\u00ba 8.478/2018 na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Jo\u00e3o Nogueira da Costa \u2013 Profissional T\u00e9cnico Adriano Cristhian Sena Praxedes - Profissional de Negocio Ant\u00f4nio Carlos Brito Nascimento \u2013 Profissional de Processos e Agentes de Mudan\u00e7a. Rafaela Beiruth Viana \u2013 Suporte Maria de Fatima Gomes de Oliveira - Suporte Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "PORTARIA N\u00ba 90/GAB/PRESID\u00caNCIA Rio Branco Acre, 30 de Setembro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para constituir a Comiss\u00e3o Setorial pra implanta\u00e7\u00e3o do Sistema de Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00e3o \u2013  SEI, em conformidade com o Decreto Estadual n\u00ba 8.478/2018 na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Duciana Araujo Pinto \u2013 Profissional T\u00e9cnico Kariny Costa Gon\u00e7alves - Profissional T\u00e9cnico Luciano Junior Monteiro Guimaraes \u2013 Suporte Pammella Christina Vieira da Cunha Pinheiro - Suporte Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 92 Rio Branco Acre, 04 de outubro  de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art.1\u00baNomear a servidora Lorena Elizabeth Rojas Seguel, como Gerente da Unidade de Nefrologia da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "COHAB": [
            "TERMO DE POSSE DA  PRESIDENTE DO CONSELHO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e DIRETORA-PRESIDENTE  DA COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ACRE-COHAB/ACRE BI\u00caNIO 2021/2022 No dia quatro do m\u00eas de outubro do ano de  dois mil e vinte e um , \u00e0s  9h, em raz\u00e3o da determina\u00e7\u00e3o do Acionista  Majorit\u00e1rio, atrav\u00e9s da Assembl\u00e9ia Geral  Extraordin\u00e1ria realizada na mesma data, perante o Sr.  R\u00d4MULO ANTONIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, compareceu e tomou POSSE no Cargo de Presidente  do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o  e Diretora-Presidente da Companhia de  Habita\u00e7\u00e3o do Acre \u2013 COHAB/ACRE, a Sra. ALDENEIDE BATISTA DE  LIMA, portadora do CPF N\u00ba 645.818.962-15 e Carteira de Identidade  N\u00ba 363430-SEPC/AC, brasileira, solteira, residente nesta cidade e que  atendeu as exig\u00eancias estatut\u00e1rias. Rio Branco, 04 de outubro de 2021. R\u00d4MULO ANTONIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Representante do Acionista Majorit\u00e1rio ALDENEIDE BATISTA DE LIMA Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o Diretora-Presidente da COHAB/ACRE ",
            "Ata da Reuni\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria da Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE. No dia quatro de outubro de dois mil e vinte  e um, \u00e0s nove horas, na Sede da Companhia, situada \u00e0 rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, 172, nesta Capital, reuniram-se em Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria,  em primeira convoca\u00e7\u00e3o, os Acionistas da Companhia que lan\u00e7aram suas  assinaturas no respectivo \u201cLivro de Presen\u00e7a dos Acionistas\u201d, atendendo  ao  Edital de Convoca\u00e7\u00e3o expedido em24 de setembro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado edi\u00e7\u00e3o dos dias 28, 29 e 30/09/2021, bem como  no Jornal Opini\u00e3o - edi\u00e7\u00f5es dos dias 28, 29 e 30/01/2021. Foi instalada a  Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria, verificando-se a presen\u00e7a da totalidade  dos Acionista, com direito a voto, como o Representante do Acionista Majorit\u00e1rio Sr. R\u00d4MULO ANTONIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, Secret\u00e1rio de  Estado da Fazenda; PEDRO DE OLIVEIRA SILVA, Diretor-Presidente; JULIO CEZAR MOURA DE FARIAS, Diretor Administrativo/Financeiro e a Sra.  ALDENEIDE BATISTA DE LIMA. O Representante do Acionista Majorit\u00e1rio  assumiu a Presid\u00eancia dos trabalhos o qual designou a mim, MATILDE DA  SILVA CARVALHO, Assistente T\u00e9cnica, para Secretari\u00e1-lo, solicitando que  fosse procedida a leitura e transcrito nesta Ata, o Edital de nos Seguintes  Termos: EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O - ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA - Pelo presente Edital,ficam convocados os Senhores Acionistas da  Companhia de Habita\u00e7\u00e3o do Acre - COHAB/ACRE, na forma legal e estatut\u00e1ria, para Reuni\u00e3o da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria, que realizar-se-\u00e1 no  dia 04/10/2021, \u00e0s 9h, na Sede Social da empresa, situada \u00e0 Rua Val\u00e9rio Magalh\u00e3es, 172, nesta cidade, a fim de deliberar sobre a seguinte ordem do dia:  ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA a) \u2013Mudan\u00e7a na Presid\u00eancia da  Companhia;  b) - Outros assuntos de interesse da Companhia. Rio Branco,  24 de setembro de 2021 \u2013PEDRO DE OLIVEIRA SILVA, Diretor-Presidente.  Os Acionistas passaram a deliberar sobre a ordem do Dia do referido Edital. O Presidente da Assembl\u00e9ia informou aos presente que de acordo com  determina\u00e7\u00e3o do  Excelent\u00edssimo Senhor Governador, assumir\u00e1 o Cargo de  Diretora-Presidente, a Sr. ALDENEIDE BATISTA DE LIMA, em substitui\u00e7\u00e3o  ao Sr. Pedro de Oliveira Silva. Neste mesmo ato deu ci\u00eancia a Diretora ora  empossada,  que de acordo com Parecer da Procuradoria Geral do Estado  atrav\u00e9s do Processo N\u00ba 2021.02.000621 (SEI 005.000976.00039/2021-97),  ser indevido o recolhimento de FGTS, bem como o pagamento da multa de  40% sobre o FGTS e o aviso pr\u00e9vio indenizado.O Representante do Acionista Majorit\u00e1rio AUTORIZOU a atual Diretoria a assinar todos e quaisquer  documentos pendentes de assinaturas das Diretorias anteriores. Facultou a  palavra que foi usada pela Diretora-Presidente, que agradeceu a Deus e ao  Excelent\u00edssimo Governador do Estado, pela confian\u00e7a depositada nesta Diretoria, concedendo a oportunidade de continuarmos dirigindo os destinos desta  empresa. Nada mais havendo a tratar, eu MATILDE DA SILVA CARVALHO,  lavrei a presente Ata que depois de lida e achada conforme vai por todos  assinada. Rio Banco, quatro de outubro  de dois mil e vinte e um. R\u00d4MULO ANTONIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda Representante do Acionista Majorit\u00e1rio JULIO CEZAR MOURA DE FARIAS Diretor Administrativo/Financeiro PEDRO DE OLIVEIRA SILVA Diretor-Presidente Exonerado ALDENEIDE BATISTA DE LIMA Diretora-Presidente Nomeada "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [
        "ESTADO DO ACRE MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 031 / 2021 \u2013 Sistema de Registro de Pre\u00e7os Processo SIGA n\u00ba 19.05.0361.0000035/2021-63 Objeto: Registro de pre\u00e7o visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o, sob demanda, de cortinas tipo persianas e blackouts nos edif\u00edcios pertencentes ao Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado  do Acre, na Capital e Interior do Estado, incluindo o fornecimento de todos  os materiais necess\u00e1rios a sua execu\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I deste Edital. Abertura: 15 de outubro de 2021 \u00e0s 11h00min Local: www.comprasnet.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. UASG 925899 Rio Branco \u2013 Acre, 01 de outubro de 2021. Karen Monteiro de Oliveira Pregoeira do MPAC "
    ],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba 081/2021 O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento  Interno desta Casa Legislativa. Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao vereador  Rozeno da Silva Melo, para custear despesas de viagem \u00e0 cidade de  Bras\u00edlia-DF. Objetivo: juntamente com o Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Olavo Francelino de Rezende, participar de agendas com os deputados federais do Estado do Acre a fim de obter recursos, por meio  de emendas parlamentares, para atender o Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia,  conforme documentos pertinentes em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Bras\u00edlia/DF, do dia 04 ao dia 07  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador far\u00e1  jus a 3 (tr\u00eas) di\u00e1rias conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 04 de outubro 2021.   Gilberto Fransa da Silva  Presidente da CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI": [
            "PORTARIA GAPRE N\u00b0 050/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomeia a Sr \u00aa NEIDICER MOREIRA BEZERRA, Brasileira, vi\u00fava,  funcion\u00e1ria de carreira deste poder, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o  Chefe de Servi\u00e7os de Limpeza, com a fun\u00e7\u00e3o gratificada FG1, da C\u00e2mara Municipal de Bujari. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir do dia 01 de outubro de 2021.  Registra-se, Publique-se e Cumpra-se; Francisco Luciano Costa de Queiroz Presidente da C\u00e2mara Municipal "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL": [
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 111/2021, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O VICE-PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO  SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a pagar  o valor correspondente a 5(cinco) di\u00e1rias ao Presidente desta Casa Legislativa - Vereador Franciney Freitas de Souza, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 28 de setembro a 01 de outubro de 2021, participar do curso \u201cOR\u00c7AMENTO P\u00daBLICO MUNICIPAL  \u2013 NA PR\u00c1TICA (AN\u00c1LISE E DISCUSS\u00c3O DO PPA PELO LEGISLATIVO)\u201d. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Vice-Presidente, em 24 de setembro de 2021. Clerton Gaspar de Souza Vice-Presidente ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 112/2021, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a  pagar o valor correspondente a 5(cinco) di\u00e1rias ao 2\u00ba Secret\u00e1rio desta  Casa Legislativa - Vereador Cristiano Freire Rodrigues, tendo em vista  seu deslocamento \u00e0 cidade de Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 28 de setembro a 01 de outubro de 2021, participar do curso \u201cOR\u00c7AMENTO  P\u00daBLICO MUNICIPAL \u2013 NA PR\u00c1TICA (AN\u00c1LISE E DISCUSS\u00c3O DO  PPA PELO LEGISLATIVO)\u201d. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 24 de setembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente  ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 113/2021, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a  pagar o valor correspondente a 5(cinco) di\u00e1rias ao Vereador Leandro  C\u00e2ndido dos Santos, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de  Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 28 de setembro a 01 de outubro de 2021,  participar do curso \u201cOR\u00c7AMENTO P\u00daBLICO MUNICIPAL \u2013 NA PR\u00c1TICA (AN\u00c1LISE E DISCUSS\u00c3O DO PPA PELO LEGISLATIVO)\u201d. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente, em 24 de setembro de 2021. Franciney Freitas de Souza Presidente  ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 114/2021, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRU- ZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a  pagar o valor correspondente a 6,5(seis e meia) di\u00e1rias ao Diretor de  Contabilidade desta Casa Legislativa - Edson Pereira Magalh\u00e3es, tendo  em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco-Acre, no per\u00edodo  de 04 a 08 de outubro de 2021, participar de reuni\u00f5es no Escrit\u00f3rio da  Status Consultoria, Escrit\u00f3rio do Dr. Paulo Pedrazza, Tribunal de Contas  do Estado-TCE e C\u00e2mara Municipal de Rio Branco-Acre. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente em exerc\u00edcio, em 01 de outubro de 2021. Clerton Gaspar de Souza Presidente em exerc\u00edcio ",
            "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PORTARIA N\u00ba 115/2021, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - AUTORIZAR o Setor de Finan\u00e7as desta C\u00e2mara Municipal a pagar  o valor correspondente a 5,5(cinco e meia) di\u00e1rias ao Diretor de Finan\u00e7as  desta Casa Legislativa \u2013 Daniel Dourado da Silva, tendo em vista seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco-Acre, no per\u00edodo de 04 a 07 de outubro  de 2021, participar de reuni\u00f5es no Escrit\u00f3rio da Status Consultoria, Escrit\u00f3rio do Dr. Paulo Pedrazza e no Tribunal de Contas do Estado-TCE. Art. 2\u00ba - As despesas decorrentes desta Portaria correr\u00e3o \u00e0 conta da  rubrica 3.3.9.0.14.00 \u2013 Di\u00e1rias \u2013 Pessoal Civil. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Presidente em exerc\u00edcio, em 01 de outubro de 2021. Clerton Gaspar de Souza Presidente em exerc\u00edcio "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 314/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR  LEI, NOS TERMOS DO PROCESSO ADMINISTRATIVO 27.579/2021, RESOLVE: Designar o Vereador Rut\u00eanio S\u00e1 e o Assessor Parlamentar Nathan Barros Lessa, para participarem do curso \u201cGest\u00e3o P\u00fablica, No\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas  da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica\u201d, a ser realizado pela empresa \u201cCapacita\u00e7\u00e3o e  Treinamento\u201d na cidade de Belo Horizonte - MG no per\u00edodo de 05 a 09  de outubro do ano em curso, com sa\u00edda em 04/10/2021, e retorno em  09/10/2021, concedendo-lhes 6,5 (seis e meia) di\u00e1rias, nos termos da  Resolu\u00e7\u00e3o Legislativa n\u00ba 05/14.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba.  019/2021. RECONHE\u00c7O E RATIFICO com base no art. 25, caput, da Lei Federal  n\u00ba. 8.666/93, tendo em vista o Parecer Jur\u00eddico de n\u00ba251/2021 exarado  pela Procuradoria Jur\u00eddica e Administrativa desta Casa Legislativa, a  INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O de n\u00ba. 019/2021, autuada no procedimento administrativo de n\u00ba27579/2021, que tem como Objetivo a  inscri\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o do vereador Rut\u00eanio S\u00e1 de Oliveira e o seu  assessor parlamentar Nathan Barros Lessa, no evento Gest\u00e3o P\u00fablica  No\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, que acontecer\u00e1 na cidade de  Belo Horizonte - MG, no per\u00edodo de 05 a 09 de outubro de 2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Rio Branco - CMRB  Contratada: Clesio Mucio Drumond Filho Procedimento Administrativo n\u00b027579/2021 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba019/2021 Rio Branco-Acre, 01 de outubro  de 2021. Cap. N. Lima Presidente CMRB "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "DECRETO N\u00ba. 256 DE 01 DE OUTUBRO DE 2021            O Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Senhor Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o  da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar a senhora Elisangela de Oliveira Primo do Cargo de  Se\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o de Produtores e Agroind\u00fastria CC-1, at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos retroativos a 01 de Outubro de 2021, revogados as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia - Acre, 01 de Outubro de 2021. Olavo Francelino de Rezende  Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba. 257 DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Senhor Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o  da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear a senhora Elisangela de Oliveira Primo para o Cargo  de Coordenador de Organiza\u00e7\u00e3o de Feiras Livre CC-2, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos retroativos a 01 de Outubro de 2021, revogados as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia - Acre, 01 de Outubro de 2021. Olavo Francelino de Rezende  Prefeito Municipal ",
            "DECRETO N\u00ba.259 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, Senhor Olavo Francelino de Rezende, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o  da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar a senhora Katia Maria da Silva Nascimento do Cargo  de Se\u00e7\u00e3o de Material e Patrim\u00f4nio CC-1, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art.2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, tendo  seus efeitos retroativos a 01 de Outubro de 2021, revogados as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia - Acre, 04 de Outubro de 2021. Olavo Francelino de Rezende  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba027/2021 OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que s\u00e3o conferidas pela Lei  Org\u00e2nica Municipal.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Considerando a Lei Municipal de n\u00b0 709 de 17 de mar\u00e7o de 2020,  autorizo o pagamento de 04(quatro) di\u00e1rias para fora do estado ao servidor-NILSON MENDES DE CARVALHO, portador do CPF: 743.316.98220, por seu deslocamento via a\u00e9reo ao distrito de Bras\u00edlia tratar de obras  paralisadas e realizar visitas aos Gabinetes dos Parlamentares com intuito de buscar emendas para o termino de obras, Minist\u00e9rios e \u00d3rg\u00e3os  Financiadores com o objetivo de liberar recursos para o munic\u00edpio, data  de afastamento 04 a 08 de outubro de 2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 30 dias do m\u00eas de  setembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia  Publique-se, Cumpra-se Certifique-se PORTARIA N\u00ba026/2021 OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Conceder, 04(quatro) di\u00e1rias fora do estado em nome do Senhor  OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia, por seu  deslocamento via A\u00e9reo quando em viagem a Bras\u00edlia tratar de obras  paralisadas e realizar visitas aos Gabinetes dos Parlamentares com intuito de buscar emendas para o termino de obras, Minist\u00e9rios e \u00d3rg\u00e3os  Financiadores com o objetivo de liberar recursos para o munic\u00edpio, data  de afastamento 04 a 08 de outubro de 2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 30 dias do m\u00eas de  setembro de 2021. OLAVO FRANCELINO DE REZENDE Prefeito de Acrel\u00e2ndia ",
            "AVISO REABERTURA DE EDITAL \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba.  036/2021 - COM BENEF\u00cdCIOS PARA MICRO EMPRESA. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futuras aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos Psicotr\u00f3picos, conforme anexo I, Termo de Refer\u00eancia ABERTURA DAS PROPOSTAS: 19 de Outubro de 2021, \u00e0s 08:00 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto n\u00b0. 810- Centro, Prefeitura de Acrel\u00e2ndia.  EDITAL E INFORMA\u00c7\u00d5ES: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos sites: https://www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes, ou atrav\u00e9s do Portal das  Licita\u00e7\u00f5es \u2013TCE/AC. Na Prefeitura de Acrel\u00e2ndia, nos dias uteis em hor\u00e1rio de funcionamento, e na sede da Prefeitura, no endere\u00e7o acima citado em fun\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o do edital para justificativas apresentadas  dos questionamentos apontados pela equipe DAFO/LICON. Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, 04 de Outubro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira do Munic\u00edpio ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 081/SEMA-PMA/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 037/2021 TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O A Pregoeira, no uso se suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela  legisla\u00e7\u00e3o em vigor, especialmente a Lei n\u00ba 10.520/02 e Lei n\u00ba. 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, resolve:  ADJUDICAR a presente Licita\u00e7\u00e3o nestes termos: Processo Administrativo N\u00b0 081/2021 Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 037/2021. Objeto da Licita\u00e7\u00e3o: AQUISI\u00c7\u00c3O DE DOIS SECADORES DE CAF\u00c9, em  atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba 890090/2019 e proposta n\u00ba 033089/2019,  conforme descrito e quantificado no Termo de Referencia. Empresa declarada vencedora:  P. D.V. PE\u00c7AS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 28.737.608/0001-12, com  valor unit\u00e1rio de R$ 120.500,00 (cento e vinte mil e quinhentos reais),  perfazendo o valor global de R$ 241.000,00 (duzentos e quarenta e um  mil reais). Acrel\u00e2ndia - Acre, 29 de setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL ",
            "PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 081/SEMA-PMA/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 037/2021 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Em vista das raz\u00f5es alinhadas no parecer jur\u00eddico emitido pela Assessoria Jur\u00eddica, HOMOLOGO o resultado da licita\u00e7\u00e3o vinculado ao Processo Licitat\u00f3rio, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 037/2021, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE DOIS SECADORES DE CAF\u00c9, em atendimento a Conv\u00eanio  n\u00ba 890090/2019 e proposta n\u00ba 033089/2019, firmado entre esta Municipalidade e o Minist\u00e9rio da Agricultura, conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es  constantes do Termo de Refer\u00eancia-Anexo I do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 037/2021. Empresa Declarada Vencedora: P. D.V. PE\u00c7AS EIRELI, inscrita no CNPJ N\u00ba 28.737.608/0001-12, com valor  unit\u00e1rio de R$ 120.500,00 (cento e vinte mil e quinhentos reais), perfazendo  o valor global de R$ 241.000,00 (duzentos e quarenta e um mil reais). Acrel\u00e2ndia - AC, 04 de outubro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito  ",
            "PRIMEIRO ADITAMENTO CONTRATUAL AO CONTRATO N\u00ba 139/2021 Primeiro aditamento contratual que celebram a PREFEITURA MUNICIPAL DE ACRELANDIA e a Empresa M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRUCAO E TERRAPLENAGEM, conforme cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que seguem:  Pelo presente instrumento particular de contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, de um lado o MUNIC\u00cdPIO DE ACREL\u00c2NDIA, inscrito no CNPJ \u2013  84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Governador Edmundo Pinto n\u00ba 810, Centro \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito  Municipal, Olavo Francelino de Rezende, brasileiro, residente e domiciliado no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia/Ac \u2013 Centro, denominado CONTRATANTE,  e do outro lado a Empresa, M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRUCAO E TERRAPLENAGEM inscrita no CNPJ: 19.725.788/0001-21,  representada na forma de seu Contrato Social, pela s\u00f3cia Edna Maria Nogueira da Costa, inscrita no CPF n\u00ba 003.376.442-50, ajustam entre si sob  as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir, doravante denominada simplesmente de CONTRATADO, de comum acordo resolvem aditar o contrato original,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. 1 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO  1.1 O prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 139/2021, que se encerraria na data 02/10/2021, fica prorrogado, mediante ao presente aditamento, a contar  de 04 de outubro 2021 at\u00e9 04 de novembro de 2021.  2 CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 2.1 Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es contratuais. E por estarem assim justos e contratados, as partes assinam o presente  termo de aditamento em 02 (duas) vias de igual teor e forma. Acrel\u00e2ndia-AC, 28 de setembro de 2021.  OLAVO FRANCELINO DE REZENDE CONTRATANTE M & E ELETRICIDADE, COM\u00c9RCIO, CONSTRUCAO E TERRAPLENAGEM CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 02/2021 Convocamos os candidatos conforme processo seletivo 02/2021 cargos abaixo relacionados a saber: Os convocados dever\u00e3o se apresentar no Departamento de Recursos Humanos da Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia, no prazo de 02 (dois) dias  \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o no DOE. Acrel\u00e2ndia - AC, 04 de Outubro de 2021.             Olavo Francelino de Rezende. Prefeito. "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "DECRETO N\u00ba 223/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 01 de outubro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR a Senhora KEROLEN CAYENA SANTOS DA SILVA, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenadora do CREAS (Centro de  Refer\u00eancia Especializado em Assist\u00eancia Social). Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 224/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 01 de outubro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR o Senhor KENNEDY TEWELLINGTON SALES LOPES, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Diretor Administrativo da Secretaria  Municipal de Cidadania e Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 225/2021/GAPRE Assis Brasil - Acre, 01 de outubro de 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art. 40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba. NOMEAR a Senhora JOSANNE NASCIMENTO DE FIGUEIREDO, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Gerente de Endemias da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento. Art. 2\u00ba. Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "RELAT\u00d3RIO RESUMIDO DA EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DO BUJARI   Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, Por n\u00e3o ter sido  publicado em data oportuna, Torno publica a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O, dos  atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente a Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 024/2021, em favor das empresas: J. V. COM\u00c9RCIO EIRELI CNPJ: 17.545.710/0001-43 \u2013 Item: 01, no valor de R$  43.725,00 (Quarenta e tr\u00eas mil, setecentos e vinte e cinco reais); MARIA  NELCIR DE OLIVEIRA CNPJ: 19.713.659/0001-13 \u2013 Item: 02, no valor  de R$ 202.500,00 (Duzentos e dois mil e quinhentos reais); totalizando  o valor de R$ 245.775,00 (Duzentos e quarenta e cinco mil, setecentos  e setenta e cinco reais), em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 04 de outubro de 2.021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 418/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O A PEDIDO DO SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar a pedido AGNALDO DE SOUZA LIMA, portador do CPF  n\u00b0 523.267.722-53, do cargo de SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de sua emiss\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 419/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O INTERINA DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de dezembro de 2020, DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, para responder interinamente pelo cargo de SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Delegar compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, em conson\u00e2ncia com o disposto no art. 64, \u00a7 1\u00b0, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  para ordenar despesas da folha de pagamento, autorizar empenhos,  efetuar pagamentos relativos aos programas, subprogramas, projetos e  atividades de sua Secretaria, incluir na folha de pagamento benef\u00edcios  e vantagens de servidores previstos em lei, bem como firmar e executar contratos, conv\u00eanios e termos de coopera\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es  inerentes \u00e0 Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es  e responsabilidades legais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de sua emiss\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 420/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DA SUBPREFEITA DA VILA LAGOINHA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o Art. 9\u00ba da lei 750, de 03 de maio de 2017 e Art. 7\u00ba-A da  Lei 880, de maio de 2021;   DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar FABIANA DE MIRANDA SOUZA, portadora do CPF n\u00b0  001.958.582-98, do cargo de SUBPREFEITA DA VILA LAGOINHA do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 421/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA SANTA  LUZIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o Art. 9\u00ba da lei 750, de 03 de maio de 2017 e Art. 7\u00ba-A da  Lei 880, de maio de 2021;   DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar GERLIAN GOMES DOS SANTOS, portador do CPF n\u00b0  654.714.402-00, do cargo de SUBPREFEITO DA VILA SANTA LUZIA do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 422/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA ASSIS  BRASIL DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o Art. 9\u00ba da lei 750, de 03 de maio de 2017 e Art. 7\u00ba-A da  Lei 880, de maio de 2021;   DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar MANOEL DA COSTA MACIEL, portador do CPF n\u00b0  216.738.292-87, do cargo de SUBPREFEITO DA VILA ASSIS BRASIL  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 423/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA S\u00c3O  PEDRO DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o Art. 9\u00ba da lei 750, de 03 de maio de 2017 e Art. 7\u00ba-A da  Lei 880, de maio de 2021;   DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar ALDEMIR DE MELO LEITE, portador do CPF n\u00b0  233.534.302-53, do cargo de SUBPREFEITO DA VILA S\u00c3O PEDRO do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 424/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA SANTA  ROSA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o Art. 9\u00ba da lei 750, de 03 de maio de 2017 e Art. 7\u00ba-A da  Lei 880, de maio de 2021;   DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar ALZENIZIO DA SILVA ROCHA, portador do CPF n\u00b0  515.721.172-49, do cargo de SUBPREFEITO DA VILA SANTA ROSA do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 425/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA LIBERDADE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o Art. 9\u00ba da lei 750, de 03 de maio de 2017 e Art. 7\u00ba-A da  Lei 880, de maio de 2021;   DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar MARIA RENILDA SANTANA DA COSTA, portadora do  CPF n\u00b0 601.668.002-87, do cargo SUBPREFEITA DA VILA LIBERDADE  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 426/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA PENTECOSTES DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950,  de 30 de dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o Art. 9\u00ba da lei 750, de 03 de maio de 2017 e Art. 7\u00ba-A da  Lei 880, de maio de 2021;   DECRETA: Art. 1\u00ba Exonerar JO\u00c3O EUDES CARVALHO BARBOSA, portador do  CPF n\u00b0 322.706.582-72, do cargo SUBPREFEITO DA VILA PENTECOSTES do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 150/2021, DE 24 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o Processo n\u00ba 2.266/2021 gerado atrav\u00e9s do OF/CI/ PMCS/AC/N\u00b0 176/2021, do Controle Interno desta Municipalidade, RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de 04 (quatro) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de MATHEUS  LIMA DE SOUZA, Controlador Geral do Munic\u00edpio, portador do CPF n\u00b0  006.672.592-52, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco/AC, no per\u00edodo de 27/09 a 01/10/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos  de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 24 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal  ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 151/2021, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 05 (cinco) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de WANER RAPHAEL  DE QUEIROZ SANSON, Procurador Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul, portador do CPF n\u00b0 929.705.832-91, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no per\u00edodo de 27/09 a 02/10/2021,  onde ir\u00e1 tratar de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 29 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 143/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Sob n\u00b0 13.950,  de 30 de dezembro de 2020, Considerando o OF/CI/PMCZS/AC/N\u00ba 168/2021, Controladoria Geral do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, RESOLVE: I \u2013 Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 4 - FG4 a servidora JULIANA DE SOUZA ARA\u00daJO, lotada na Controladoria Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 144/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre Sob n\u00b0 13.950,  de 30 de dezembro de 2020, Considerando o OF/CI/PMCZS/AC/N\u00ba 168/2021, Controladoria Geral do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul - Acre, RESOLVE: I \u2013 Conceder Fun\u00e7\u00e3o Gratificada 4 - FG4 ao servidor ROMEU ONOFRE  DE BRITO, lotada na Controladoria Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. II - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 152/2021, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 05 (cinco) di\u00e1rias dentro do Estado em favor de WANER RAPHAEL  DE QUEIROZ SANSON, Procurador Geral do Munic\u00edpio de Cruzeiro do  Sul, portador do CPF n\u00b0 929.705.832-91, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC no per\u00edodo de 18 a 23/10/2021, onde  ir\u00e1 tratar de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 29 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL PROCESSO SELETIVO \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EDITAL N\u00ba 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O XV A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, atrav\u00e9s da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED convoca os candidatos para os Cargos especificados abaixo, aprovados no Edital 01/2021, para fins de admiss\u00e3o no quadro tempor\u00e1rio da Prefeitura de Cruzeiro do Sul, atua\u00e7\u00e3o  na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data de apresenta\u00e7\u00e3o: 22 e 23 de setembro de 2021: Local: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, localizada no Centro Administrativo, Bairro do Miritizal  Hor\u00e1rio de atendimento: a partir das 08:00hs \u00e0s 12:00hs CARGO: Assistente Educacional para Educa\u00e7\u00e3o Infantil, Ensino Fundamental I, II e EJA I ZONA URBANA:  26\u00ba ao 35\u00ba lugar  ZONA RURAL:  1\u00ba ao 8\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: ZONA URBANA:  125\u00ba ao 126\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL I: ZONA URBANA:  63\u00ba ao 64\u00ba lugar  ZONA RURAL:  156\u00ba e 157\u00ba lugar  CARGO: PROFESSOR DE ENSINO DE ENSINO FUNDAMENTAL II:  ZONA RURAL: \u2022 INGL\u00caS: ANA LUDIMILA MOTA DE NEGREIROS \u2013 1\u00ba LUGAR \u2022 MATEM\u00c1TICA: FRANCISCO JOSE DA SILVA \u2013 6\u00ba LUGAR ZONA RURAL: ATUA\u00c7\u00c3O NO PROGRAMA CAMINHOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO (ASAS DA FLORESTANIA) \u2013 TURMAS MULTISSERIADAS SIRLEI DIAS DA SILVA MATEUS DE OLIVEIRA SIVA RAIMUNDO NONATO OLIVEIRA DO NASCIMENTO MARIA SOCORRO DE FREITAS BARBOZA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, 21 DE SETEMBRO DE 2021. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA \u2022 01 fotos 3x4 \u2022 Certid\u00e3o de Nascimento e/ou Casamento \u2022 T\u00edtulo de Eleitor e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o/justificativa \u2022 Carteira de Identidade \u2022 CPF \u2022 Carteira de Reservista \u2013 sexo masculino (Servi\u00e7o Militar) \u2022 PASEP ou PIS \u2022 Registro de Nascimento do (s) filho(s) menor(es) de 14 anos \u2022 Comprovante de Resid\u00eancia atualizado \u2022 Certificado Escolar  \u2022 Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social \u2022 N\u00famero da Conta Banc\u00e1ria \u2013 (Banco do Brasil) \u2022 Declara\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de cargos (original) \u2022 Certid\u00e3o Negativa da Pol\u00edcia Federal \u2022 Certid\u00e3o Negativa das Varas C\u00edveis e Criminal \u2022 Certid\u00e3o de Bons Antecedentes OBS.: todos os documentos acima citados dever\u00e3o ser apresentados  (c\u00f3pia) no ato da lota\u00e7\u00e3o. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL COMISS\u00c3O PERMANENTE MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPML 1\u00ba TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O RESULTADO DO JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7O CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 01/2021 Processo Adm n\u00ba 566/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de publicidade prestados por interm\u00e9dio de 1 (Uma)  ag\u00eancia de propaganda, compreendendo o conjunto  de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceitua\u00e7\u00e3o, a concep\u00e7\u00e3o, a cria\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o interna, a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o externa e a  distribui\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es publicit\u00e1rias junto a p\u00fablicos de interesse, visando  atender as necessidades por interm\u00e9dio da ASSESSORIA ESPECIAL  DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E CERIMONIAL, para atender as necessidades da  Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul.  foi RETIFICADO no termo abaixo: Onde se L\u00ea:  a) percentual de honor\u00e1rios de 10% (vinte por cento), das a\u00e7\u00f5es  publicit\u00e1rias, em conson\u00e2ncia com novas tecnologias cuja incidentes sobre os pre\u00e7os dos bens e dos servi\u00e7os especializados prestados por fornecedores, com a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da licitante, referentes \u00e0  cria\u00e7\u00e3o, \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de formas inovadoras de  comunica\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria, destinadas a expandir os efeitos das mensagens  distribui\u00e7\u00e3o n\u00e3o lhe proporcione o desconto de ag\u00eancia concedido pelos  ve\u00edculos de divulga\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 11 da Lei n\u00ba 4.680/1965 Leia-se:  a) percentual de honor\u00e1rios de 10% (dez por cento), das a\u00e7\u00f5es  publicit\u00e1rias, em conson\u00e2ncia com novas tecnologias cuja incidentes  sobre os pre\u00e7os dos bens e dos servi\u00e7os especializados prestados por  fornecedores, com a intermedia\u00e7\u00e3o e supervis\u00e3o da licitante, referentes  \u00e0 cria\u00e7\u00e3o, \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de formas inovadoras  de comunica\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria, destinadas a expandir os efeitos das men- sagens distribui\u00e7\u00e3o n\u00e3o lhe proporcione o desconto de ag\u00eancia concedido  pelos ve\u00edculos de divulga\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 11 da Lei n\u00ba 4.680/1965 Cruzeiro do Sul/Ac, 04 de outubro de 2021. JONAS TORRES DE LIMA Presidente da CPML ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 049/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  nos termos da Lei 8.666/93 e Lei n\u00ba 10.520/2002, todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda  pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em  conformidade com o Parecer do Controle Interno n\u00ba 138/2021, anexado  ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 288 a 291, em que recomenda  a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 049/2021, do  tipo de menor pre\u00e7o por item, para Aquisi\u00e7\u00e3o de Mudas e Plantas Ornamentais para atender as demandas da Secretaria Municipal de Meio  Ambiente da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/AC., tudo de conformidade com a Lei n\u00ba. 10.520 de 17 de julho de 2002, Decreto Federal  n\u00ba 3.555 de 08 de agosto de 2000, Decreto Federal N\u00ba 7.892, de 23 de  Janeiro de 2013 (alterado pelo Decreto Federal n\u00ba 9.488 de 30 de Agosto de 2018), Decreto Federal n\u00ba 8.538 de 06 de outubros de 2015, Lei  n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Lei complementar 123  de 14 de dezembro de 2006 (Alterada pela Lei Complementar 139 de  10 de novembro de 2011 e Lei Complementar n\u00ba 147 de 7 de agosto de  2014), aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n. 8.666/93.  Em favor da empresa vencedora: D. L RAMOS, inscrita pelo CNPJ n\u00ba  05.146.814/0001-52, vencedora do item: 01 \u2013 R$ 10,00; 2 \u2013 R$ 8,00;  3 \u2013 R$ 35,00; 7 \u2013 R$ 34,50; 11- R$ 62,00; 12 - R$ 53,00; 15 - R$ 35,00;  16 - R$ 435,00; 17 - R$ 290,00; 18 - R$ 340,00; 19 - R$ 320,00; 20 - R$  175,00; 24 - R$ 105,00; 25 - R$ 55,00; 26 - R$ 55,00; 27 - R$ 55,00; 28 -  R$ 55,00; 29 - R$ 55,00; 30 - R$ 58,00; 31 - R$ 58,00; 32 \u2013 R$ 30,00; 33  \u2013 R$ 30,00; 34 - R$ 25,00; 35 - R$ 28,00; 36 - R$ 30,00; 37 - R$ 20,00;  38 - R$ 50,00; 39 - R$ 27,00 e 43 - R$ 22,00. Cruzeiro do Sul - AC, 04 de outubro de 2021. YGOOR YVANEY BESSA NEVES Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente Decreto n\u00ba 014/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 067/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 20/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Servi\u00e7os de Gr\u00e1fica (confec\u00e7\u00e3o e  pintura de placas, banner, cavaletes, trof\u00e9us, medalhas, pintura cinegr\u00e1fica, faixas, plotagens e adesivos para ve\u00edculos oficiais), destinados a  atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Secretaria de  Obras, Secretaria de Meio Ambiente, Secretaria de Finan\u00e7as, Secretaria  de Transporte e Tr\u00e2nsito, Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o, Secretaria de Cultura, Esporte e Lazer, Secretaria de Turismo e Empreendedorismo, Secretaria de Agricultura, Pesca e Abastecimento do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 AC. (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 05 de outubro de 2021. Matheus Sales da Costa Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP - n\u00ba 059/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul Data de Abertura: 19/10/2021 Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal. Objeto: Fornecimento de Material de Constru\u00e7\u00e3o (Tijolos, Concreto e  Poste em Concreto Armado). (OBS: A pasta informativa contendo o Edital e seus Anexos estar\u00e1 dispon\u00edvel Centro Administrativo da Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul  \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, sito a Rua Madre Adelgundes Becker,  n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL - SRP N\u00ba 062/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO,  todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o, constitu\u00edda pelo Decreto N\u00ba 093/2021 de 01 de fevereiro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.973 em 03 de fevereiro de 2021, e em conformidade com o Parecer do Controle Interno  n\u00ba 134/2021, anexado ao referido Processo de Licita\u00e7\u00e3o nas fls 254 a  257, em que recomenda a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 062/2021, do tipo de MAIOR PERCENTUAL DE DESCONTO POR ITEM, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o  Fornecimento de FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEIS (GASOLINA  COMUM, \u00d3LEO DIESEL E \u00d3LEO DIESEL S10) destinados a atender  as necessidades das Secretarias da Prefeitura de Cruzeiro do Sul \u2013 AC,  em favor da empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI, CNPJ n\u00ba  21.760.021/0001-85, vencedora do Grupo I, item 01 - com percentual  em desconto de 1,00% (um por cento de desconto) sobre fornecimento  de gasolina comum; vencedora do item 02- com percentual de desconto  de 1,00% (um por cento de desconto) sobre fornecimento de \u00d3leo Diesel;  vencedora do item 03- com percentual de desconto de 1,00% (um  por cento de desconto) sobre fornecimento de \u00f3leo diesel S10; vencedora do Grupo II, item 04 - com percentual em desconto de 1,00% (um  por cento de desconto) sobre fornecimento de gasolina comum; vencedora do item 05- com percentual de desconto de 1,00% (um por cento  de desconto) sobre fornecimento de \u00d3leo Diesel;  vencedora do item  06- com percentual de desconto de 1,00% (um por cento de desconto)  sobre fornecimento de \u00f3leo diesel S10; vencedora do Grupo III, item  07 - com percentual em desconto de 1,00% (um por cento de desconto)  sobre fornecimento de gasolina comum; vencedora do item 08- com  percentual de desconto de 1,00% (um por cento de desconto) sobre  fornecimento de \u00d3leo Diesel;  vencedora do item 09- com percentual de  desconto de 1,00% (um por cento de desconto) sobre fornecimento de  \u00f3leo diesel S10; vencedora do Grupo IV, item 10 - com percentual em  desconto de 1,00% (um por cento de desconto) sobre fornecimento de  gasolina comum; vencedora do item 11- com percentual de desconto de  1,00% (um por cento de desconto) sobre fornecimento de \u00d3leo Diesel;   vencedora do item 12- com percentual de desconto de 1,00% (um por  cento de desconto) sobre fornecimento de \u00f3leo diesel S10; vencedora  do Grupo V, item 13 - com percentual em desconto de 1,00% (um por  cento de desconto) sobre fornecimento de gasolina comum; vencedora do item 14- com percentual de desconto de 1,00% (um por cento  de desconto) sobre fornecimento de \u00d3leo Diesel;  vencedora do item  15- com percentual de desconto de 1,00% (um por cento de desconto)  sobre fornecimento de \u00f3leo diesel S10; vencedora do Grupo VI, item  16 - com percentual em desconto de 1,00% (um por cento de desconto)  sobre fornecimento de gasolina comum; vencedora do item 17- com  percentual de desconto de 1,00% (um por cento de desconto) sobre  fornecimento de \u00f3leo diesel S10. Cruzeiro do Sul - AC, 24 de setembro de 2021. WILSILENE GADELHA SIQUEIRA Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 292/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0  127/2018 - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2018, CELEBRADO  ",
            "ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, CNPJ  sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa M D CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 11.604.530/0001-65, na forma abaixo: DO OBJETO: O presente termo aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o  do prazo de vig\u00eancia do Contrato 127/2021, por mais 12 (doze) meses,  a contar da data de assinatura, prolongando-se at\u00e9 o dia 18/08/2022. DO FUNDAMENTO LEGAL: O presente termo aditivo encontra amaro  legal nos termos do art. 57 inciso II da lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DATA DA ASSINATURA: 18 de agosto de 2021. ASSINAM: AMARISIO SARAIVA DE OLIVEIRA, pela SECRETARIA  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 CONTRATANTE, e MARCOS APARECIDO DA SILVA CORDEIRO, pela empresa M D CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA \u201cTRABALHO, DIGNIDADE E CONST\u00c2NCIA\u201d LEI MUNICIPAL N\u00ba. 426, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Municipal de Atendimento aos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, e d\u00e1 outras Provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE EPITACIOL\u00c2NDIA, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Artigo 57 da Lei Org\u00e2nica, FAZ  SABER que, ouvido o Plen\u00e1rio, a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona a seguinte Lei: CAP\u00cdTULO I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 1\u00ba Esta Lei disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Municipal de Atendimento aos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente e estabelece normas gerais para  a sua adequada aplica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba O atendimento dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, no \u00e2mbito do munic\u00edpio, far-se-\u00e1 atrav\u00e9s de: I - Pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, esporte, cultura, lazer,  profissionaliza\u00e7\u00e3o e outras, que primar\u00e3o pela dignidade no tratamento  dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente e pelo respeito \u00e0 conviv\u00eancia  familiar e comunit\u00e1ria; II - Pol\u00edticas e programas de assist\u00eancia social em car\u00e1ter supletivo para  aqueles que delas necessitem; III - Servi\u00e7os especiais nos termos desta Lei. Par\u00e1grafo \u00fanico. O munic\u00edpio poder\u00e1 celebrar conv\u00eanios no \u00e2mbito Municipal, Estadual, Federal e Internacional, com Organiza\u00e7\u00f5es Governamentais e n\u00e3o Governamentais, para o cumprimento do disposto nesta  lei, visando em especial o atendimento regionalizado da crian\u00e7a e do  adolescente, de acordo com os arts. 86 a 88 do Estatuto da Crian\u00e7a e  do Adolescente. Desde que autorizado pela C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. Art. 3\u00ba O munic\u00edpio destinar\u00e1 prioritariamente recursos e espa\u00e7os p\u00fablicos para o atendimento voltado \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente. Art. 4\u00ba S\u00e3o \u00f3rg\u00e3os Municipais da pol\u00edtica de atendimento dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente: I - O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013  CMDCA; II - O Conselho Tutelar \u2013 C T. Art. 5\u00ba O munic\u00edpio, ouvido o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, poder\u00e1 criar os programas e servi\u00e7os que aludem  os incisos II e III do Art. 2\u00ba, instituindo e mantendo entidades governamentais de atendimento. Par\u00e1grafo \u00fanico. \u00c9 vedada a cria\u00e7\u00e3o de programas de car\u00e1ter compensat\u00f3rio, na aus\u00eancia ou insufici\u00eancia de pol\u00edticas sociais b\u00e1sicas no munic\u00edpio, sem a pr\u00e9via audi\u00eancia do Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente. Art. 6\u00ba Os programas s\u00e3o classificados como de prote\u00e7\u00e3o e s\u00f3cio-educativos que destinar-se-\u00e3o: I \u2013 \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o e apoio s\u00f3cio-familiar; II \u2013 ao apoio s\u00f3cio-educativo em meio aberto; III \u2013 \u00e0 coloca\u00e7\u00e3o familiar; IV \u2013 ao acolhimento institucional; V \u2013 ao acolhimento familiar; VI \u2013 \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade; VII \u2013 \u00e0 liberdade assistida; CAPITULO II DA CRIA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE SE\u00c7\u00c3O I DA CRIA\u00c7\u00c3O E NATUREZA DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 CMDCA Art. 7\u00ba Fica criado o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente (CMDCA), \u00f3rg\u00e3o permanente, formulador, deliberativo e  controlador das a\u00e7\u00f5es em todos os n\u00edveis da pol\u00edtica de atendimento \u00e0  crian\u00e7a e ao adolescente, observadas \u00e0 composi\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria de seus  membros, por meio de organiza\u00e7\u00f5es representativas, nos termos do Art.  88 inciso II, do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, Lei federal n\u00ba  8.069/90, de 13 de julho de 1990. Art. 8\u00ba O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente,  responde pela implementa\u00e7\u00e3o da prioridade absoluta e a promo\u00e7\u00e3o dos  direitos e defesa da crian\u00e7a e do adolescente, levando em considera\u00e7\u00e3o  as peculiaridades do Munic\u00edpio. Art. 9\u00ba A fun\u00e7\u00e3o de membro do Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente ser\u00e1 gratuita e constitui servi\u00e7o p\u00fablico relevante, podendo em caso de representa\u00e7\u00e3o fora do Munic\u00edpio receber  di\u00e1rias e ajuda de custo. Art. 10. Cabe \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal fornecer recursos humanos e estrutura t\u00e9cnica, administrativa e institucional necess\u00e1rios ao  adequado e ininterrupto funcionamento do Conselho dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, devendo para tanto instituir dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria espec\u00edfica que n\u00e3o onere o Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente. \u00a71\u00ba A dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a que se refere o caput deste artigo dever\u00e1  contemplar os recursos necess\u00e1rios ao custeio das atividades desempenhadas pelo Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, inclusive despesas com capacita\u00e7\u00e3o dos conselheiros; \u00a72\u00ba O Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente dever\u00e1 contar  com espa\u00e7o f\u00edsico adequado ao seu pleno funcionamento, cuja localiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 amplamente divulgada e dotada de todos os recursos necess\u00e1rios ao seu regular funcionamento. SE\u00c7\u00c3O II DA COMPOSI\u00c7\u00c3O DO CONSELHO Art. 11. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  ser\u00e1 composto por 12 (doze) membros titulares e 12 (doze) membros  suplentes, assegurada a participa\u00e7\u00e3o popular. Sendo: 06 (seis) membros, representantes de \u00f3rg\u00e3os governamentais do munic\u00edpio e 06 (seis)  membros eleitos representantes de entidades n\u00e3o governamentais. Art. 12. S\u00e3o membros do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente indicados pelo Poder Executivo: I - Um representante da Secretaria Municipal de Sa\u00fade; II - Um representante da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social; III - Um representante da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o; IV - Um representante da Secretaria Municipal de Cultura; V - Um representante da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; VI \u2013 Um representante do Gabinete do Prefeito Municipal; Art. 13. Para integrar o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente \u00e9 exigida idoneidade moral do candidato, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de folhas de antecedentes criminais das Pol\u00edcias Civil e Federal e de certid\u00f5es negativas c\u00edveis e criminais das Justi\u00e7as Estadual,  Federal, Militar e Eleitoral. Art. 14. O processo de escolha dos representantes da sociedade civil  junto ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  proceder-se-\u00e1 da seguinte forma: I - Convoca\u00e7\u00e3o do processo de escolha pelo conselho em at\u00e9 60 (sessenta) dias antes do t\u00e9rmino do mandato; II - Designa\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o eleitoral composta por conselheiros representantes da sociedade civil para organizar e realizar o processo eleitoral; III - O processo de escolha dar-se-\u00e1 exclusivamente atrav\u00e9s de assembleia espec\u00edfica, devendo ser convidado membro do Minist\u00e9rio P\u00fablico  para acompanh\u00e1-lo; IV - O mandato no Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente pertencer\u00e1 \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil eleita, que indicar\u00e1 um de seus membros para atuar como seu representante; V - A eventual substitui\u00e7\u00e3o dos representantes das organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil no Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente dever\u00e1 ser previamente comunicada e justificada, n\u00e3o podendo prejudicar as atividades do Conselho; VI - A elei\u00e7\u00e3o se far\u00e1 mediante vota\u00e7\u00e3o secreta por um \u00fanico representante  de cada uma das entidades que apresentem os seguintes requisitos: a) Estejam regulamente constitu\u00eddas; b) Tenham um ano ininterrupto de funcionamento em atividades com  crian\u00e7as e adolescentes. Art. 15. \u00c9 vedada a indica\u00e7\u00e3o de nomes ou qualquer outra forma de  inger\u00eancia do Poder P\u00fablico sobre o processo de escolha dos representantes da sociedade civil junto ao Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente. Art. 16. O mandato dos Membros do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente ser\u00e1 de 02 (dois) anos, permitida uma recondu\u00e7\u00e3o. Art. 17. As entidades, em caso de impedimento, ser\u00e3o substitu\u00eddas pelas suplentes, eleitas na mesma oportunidade, na forma desta lei; Art. 18. Eleitos os representantes das entidades n\u00e3o governamentais  ser\u00e3o nomeados e tomar\u00e3o posse em conjunto com os representantes  dos \u00d3rg\u00e3os governamentais, em dia e hora fixados pelo Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, n\u00e3o podendo ultrapassar quinze dias da data de nomea\u00e7\u00e3o. SE\u00c7\u00c3O III DA COMPET\u00caNCIA DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE \u2013 CMDCA Art. 19. Compete ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, conforme a Legisla\u00e7\u00e3o Federal: I - Formular a pol\u00edtica municipal dos direitos das Crian\u00e7as e do Adolescente, fixando prioridades para a consecu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es, bem como a  capta\u00e7\u00e3o e recursos necess\u00e1rios a sua realiza\u00e7\u00e3o; II - Zelar pela execu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica referida no inciso anterior, atendidas as peculiaridades das crian\u00e7as e adolescentes, de suas fam\u00edlias, de  seus grupos de vizinhos e dos bairros em que se localizem; III - Estabelecer prioridades a ser inclu\u00eddas no planejamento do Munic\u00edpio, em tudo o que se refira ou possa afetar as condi\u00e7\u00f5es de vida da  crian\u00e7a e do adolescente; IV - Elaborar, votar e reformar seu regimento interno. V - Opinar no planejamento e na elabora\u00e7\u00e3o da proposta das Leis Or\u00e7ament\u00e1rias anuais, no que se refira ao atendimento das pol\u00edticas sociais  b\u00e1sicas relativas \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente; VI - Estabelecer crit\u00e9rios, formas e meios de fiscaliza\u00e7\u00e3o de tudo quanto  se execute no munic\u00edpio afeto \u00e0s suas delibera\u00e7\u00f5es; VII - Registrar e atualizar periodicamente o cadastro dos \u00d3rg\u00e3os Governamentais e Entidades n\u00e3o governamentais de atendimento dos direitos  da crian\u00e7a e do adolescente, que mantenham programas de: a) Orienta\u00e7\u00e3o e apoio s\u00f3cio-familiar; b) Apoio s\u00f3cio-educativo em meio aberto; c) Coloca\u00e7\u00e3o familiar; d) Acolhimento institucional; e) Acolhimento Familiar f) Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade; g) Liberdade assistida; VIII - Fixar normas e expedir o edital convocat\u00f3rio para o processo de  escolha unificado dos membros do Conselho Tutelar, respeitando as  resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA, a Lei Federal n\u00ba 8.069/90 e esta lei; IX - Providenciar o exame espec\u00edfico de conhecimento para os candidatos a membros do Conselho Tutelar; X - Dar posse aos membros eleitos para o Conselho Tutelar juntamente  com o Prefeito Municipal, declarar a vac\u00e2ncia dos respectivos cargos e  convocar suplentes para cumprimento do restante do mandato; XI - Estabelecer os locais destinados \u00e0 sede do Conselho Tutelar, observando o disposto na lei federal n\u00ba 8.069/90 e nesta lei. XII - Propor modifica\u00e7\u00f5es das Secretarias e \u00d3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o ligados \u00e0  promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e defesa dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; XIII - Opinar sobre a destina\u00e7\u00e3o de recursos e espa\u00e7os p\u00fablicos para programa\u00e7\u00f5es culturais, desportivas e de lazer voltadas para inf\u00e2ncia e juventude; XIV - Gerir o Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente (FIA). XV - Alocar recursos do FIA aos projetos e programas dos \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o governamentais, mediante aprova\u00e7\u00e3o de projetos  submetidos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do pleno. XVI - Fixar crit\u00e9rios de utiliza\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de planos de aplica\u00e7\u00e3o, das  doa\u00e7\u00f5es subsidiadas e demais receitas, aplicando necessariamente  percentuais para o incentivo ao acolhimento sob forma de guarda, de  crian\u00e7as ou adolescentes atrav\u00e9s de fam\u00edlias acolhedoras. XVII - Realizar campanhas de capta\u00e7\u00e3o de recursos para o Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente. XVIII - Realizar a Confer\u00eancia Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente conforme orienta\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual e Nacional dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. XIX \u2013 Acompanhar os casos autorizados pela Secretaria Municipal na  qual o Conselho Tutelar est\u00e1 integrado para apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancias  atrav\u00e9s de sindic\u00e2ncia e/ou de processo administrativo disciplinar contra  membros do Conselho Tutelar. Art. 20. As delibera\u00e7\u00f5es do CMDCA, no seu \u00e2mbito de compet\u00eancia  para elaborar as normas gerais da pol\u00edtica municipal de atendimento  dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, s\u00e3o vinculantes e obrigat\u00f3rias  para a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, respeitando-se os princ\u00edpios constitucionais da preven\u00e7\u00e3o, prioridade absoluta, razoabilidade e legalidade. \u00a71\u00ba As decis\u00f5es tomadas pelo Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, no \u00e2mbito de suas atribui\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias vinculam  as a\u00e7\u00f5es governamentais e da sociedade civil organizada em respeito  aos princ\u00edpios constitucionais da participa\u00e7\u00e3o popular e da prioridade  absoluta \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente. \u00a72\u00ba Descumpridas suas delibera\u00e7\u00f5es o Conselho dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente representar\u00e1 ao Minist\u00e9rio Publico para as providencias cab\u00edveis e aos demais \u00f3rg\u00e3os legitimados no art. 210 da Lei  n\u00ba 8.069/90 para demandar em Ju\u00edzo por meio do ingresso de a\u00e7\u00e3o  mandamental ou a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica. CAPITULO III DO FUNDO MUNICIPAL DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE SE\u00c7\u00c3O I DA CRIA\u00c7\u00c3O, CONSTITUI\u00c7\u00c3O, NATUREZA DO FUNDO MUNICIPAL  DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE. Art. 21. Fica criado o Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013  FIA, constitu\u00eddo pelas receitas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba 8.069/90,  nesta lei e na resolu\u00e7\u00e3o do CONANDA, cabendo ao Conselho Municipal  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente: I - Deliberar acerca da capta\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de recursos a serem utilizados; II - Fixar as resolu\u00e7\u00f5es para a administra\u00e7\u00e3o do Fundo. SE\u00c7\u00c3O II DA COMPET\u00caNCIA DA GEST\u00c3O DO FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE Art. 22. Compete ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, em rela\u00e7\u00e3o ao Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente (FIA), sem preju\u00edzo das demais atribui\u00e7\u00f5es: I - Elaborar e deliberar sobre a pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o, defesa e atendimento dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente no seu \u00e2mbito de a\u00e7\u00e3o; II - Promover a realiza\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica de diagn\u00f3sticos relativos \u00e0 situa\u00e7\u00e3o  da inf\u00e2ncia e da adolesc\u00eancia bem como do Sistema de Garantia dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente no \u00e2mbito de sua compet\u00eancia; III - Elaborar planos de a\u00e7\u00e3o anuais ou plurianuais, contendo os programas a serem implementados no \u00e2mbito da pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o, defesa e atendimento dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente,  e as respectivas metas, considerando os resultados dos diagn\u00f3sticos  realizados e observando os prazos legais do ciclo or\u00e7ament\u00e1rio; IV - Elaborar anualmente o plano de aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo,  considerando as metas estabelecidas para o per\u00edodo, em conformidade  com o plano de a\u00e7\u00e3o; V - Elaborar editais fixando os procedimentos e crit\u00e9rios para a aprova\u00e7\u00e3o de projetos a serem financiados com recursos do Fundo Municipal  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, em conson\u00e2ncia com o estabelecido no plano de aplica\u00e7\u00e3o e obedi\u00eancia aos princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade e publicidade; VI - Publicizar os projetos selecionados com base nos editais a serem financiados pelo Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; VII - Monitorar e avaliar a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Municipal  da Crian\u00e7a e do Adolescente (FIA), por interm\u00e9dio de balancetes trimestrais, relat\u00f3rio financeiro e o balan\u00e7o anual do fundo dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente, sem preju\u00edzo de outras formas, garantindo  a devida publiciza\u00e7\u00e3o dessas informa\u00e7\u00f5es, em sintonia com o disposto  em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; VIII - Monitorar e fiscalizar os programas, projetos e a\u00e7\u00f5es financiadas  com os recursos do Fundo, segundo crit\u00e9rios e meios definidos pelo  pr\u00f3prio Conselho, bem como solicitar aos respons\u00e1veis, a qualquer tempo, as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao acompanhamento e \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o das  atividades apoiadas pelo Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente; IX - Desenvolver atividades relacionadas \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o da capta\u00e7\u00e3o de  recursos para o Fundo; X - Mobilizar a sociedade para participar no processo de elabora\u00e7\u00e3o e  implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o, defesa e atendimento dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, bem como na fiscaliza\u00e7\u00e3o  da aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para o desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es, o Poder Executivo Municipal dever\u00e1 garantir ao Conselho Municipal dos Direitos da  Crian\u00e7a e do Adolescente o suficiente e necess\u00e1rio suporte organizacional, estrutura f\u00edsica, recursos humanos e financeiros. Art. 23. Compete \u00e0 administra\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do  Adolescente nos termos da resolu\u00e7\u00e3o do CMDCA: I - Contabilizar o recurso or\u00e7ament\u00e1rio pr\u00f3prio do Munic\u00edpio ou a ele  destinado em benef\u00edcio da crian\u00e7a e do adolescente pelo Estado, Uni\u00e3o  e particular, atrav\u00e9s de conv\u00eanios ou doa\u00e7\u00f5es ao fundo; II - Manter o controle funcional das aplica\u00e7\u00f5es financeiras dos  recursos do Fundo. III - Liberar recursos a serem aplicados em benef\u00edcio de crian\u00e7as e adolescentes, de acordo com as normativas do CONANDA, e desta lei; IV - Administrar recursos espec\u00edficos para os programas de atendimento  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. SE\u00c7\u00c3O III DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO FUNDO MUNICIPAL DA CRIAN\u00c7A E DO  ADOLESCENTE Art. 24. O Fundo da Crian\u00e7a e do Adolescente fica vinculado administrativa e operacionalmente \u00e0 Secretaria Municipal competente. Art. 25. S\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do gestor do Fundo Municipal: I - Coordenar a execu\u00e7\u00e3o do Plano Anual de Aplica\u00e7\u00e3o dos recursos do  Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, elaborado e aprovado  pelo Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; II - Executar e acompanhar o ingresso de receitas e o pagamento das  despesas do Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; III - Emitir empenhos, cheques e ordens de pagamento das despesas do  Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente; IV - Fornecer o comprovante de doa\u00e7\u00e3o/destina\u00e7\u00e3o ao contribuinte, contendo a identifica\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o do Poder Executivo, endere\u00e7o e n\u00famero  de inscri\u00e7\u00e3o no CNPJ no cabe\u00e7alho e, no corpo, o n\u00famero de ordem, nome  completo do doador/destinador, CPF/CNPJ, endere\u00e7o, identidade, valor  efetivamente recebido, local e data, devidamente firmado em conjunto com  o Presidente do Conselho, para dar a quita\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o; V - Encaminhar \u00e0 Secretaria da Receita Federal a Declara\u00e7\u00e3o de Benef\u00edcios Fiscais (DBF), por interm\u00e9dio da Internet, at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil do  m\u00eas de mar\u00e7o, em rela\u00e7\u00e3o ao ano calend\u00e1rio anterior; VI - Comunicar obrigatoriamente aos contribuintes, at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil  do m\u00eas de mar\u00e7o a efetiva apresenta\u00e7\u00e3o da Declara\u00e7\u00e3o de Benef\u00edcios  Fiscais (DBF), da qual conste obrigatoriamente o nome ou raz\u00e3o social,  CPF do contribuinte ou CNPJ, data e valor destinado; VII - apresentar, trimestralmente ou quando solicitada pelo Conselho  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, a an\u00e1lise e avalia\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico-financeira do Fundo dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, atrav\u00e9s de balancetes, relat\u00f3rios de gest\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria; VIII - Manter arquivados, pelo prazo previsto em lei, os documentos  comprobat\u00f3rios da movimenta\u00e7\u00e3o das receitas e despesas do Fundo,  para fins de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o; IX - Observar, quando do desempenho de suas atribui\u00e7\u00f5es, o princ\u00edpio  da prioridade absoluta \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente, conforme disposto  no art. 4o, caput e par\u00e1grafo \u00fanico, al\u00ednea b, da Lei n\u00b0 8.069 de 1990 e  art. 227, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. X - Manter os controles necess\u00e1rios dos recursos dos contratos e conv\u00eanios de execu\u00e7\u00e3o e projetos firmados com institui\u00e7\u00f5es particulares; XI - Manter solidariamente com o diretor do departamento financeiro os  cheques, ordens banc\u00e1rias ou de cr\u00e9dito, necess\u00e1rios a movimenta\u00e7\u00e3o  dos recursos do fundo; XII - Empenhar as despesas autorizadas e encaminhar a \u00e1rea cont\u00e1bil  os documentos a serem registrados em balancete mensal. XIII - Emitir parecer sobre a presta\u00e7\u00e3o de contas relativas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o  dos programas de atendimento financiados parcial ou totalmente pelos  recursos do fundo; Par\u00e1grafo \u00fanico. Dever\u00e1 ser emitido um comprovante para cada doador,  mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de documento que comprove o dep\u00f3sito banc\u00e1rio em favor do Fundo, ou de documenta\u00e7\u00e3o de propriedade, h\u00e1bil e  id\u00f4nea, em se tratando de doa\u00e7\u00e3o de bens. SE\u00c7\u00c3O IV DOS RECURSOS DO FUNDO MUNICIPAL DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE Art. 26. O Fundo Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente tem como receita: I - Dota\u00e7\u00f5es consignadas anualmente no or\u00e7amento Municipal e as verbas adicionais que a lei possa estabelecer no decurso do per\u00edodo; II - Recursos p\u00fablicos que lhes forem destinados e consignados no Or\u00e7amento Municipal inclusive mediante transfer\u00eancias do tipo \u201cfundo a  fundo\u201d entre as tr\u00eas esferas de governo, desde que previsto na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica; III - Dota\u00e7\u00f5es, aux\u00edlios, contribui\u00e7\u00f5es, subven\u00e7\u00f5es, transfer\u00eancias e legados de entidades nacionais e internacionais, governamentais e n\u00e3o  governamentais; IV - Contribui\u00e7\u00f5es de governos estrangeiros e de organismos internacionais multilaterais; V - Doa\u00e7\u00f5es de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas sejam elas de bens materiais, im\u00f3veis ou recursos financeiros; VI - Resultado de aplica\u00e7\u00f5es no mercado financeiro, observada a legisla\u00e7\u00e3o pertinente; VII - Projetos de aplica\u00e7\u00f5es e recursos dispon\u00edveis e de venda de mat\u00e9rias, publica\u00e7\u00f5es e eventos; VIII - Recursos provenientes de multas, concursos de progn\u00f3sticos,  dentre outros que lhe forem destinados de acordo com a Lei Federal n\u00ba  8.069/90 de 13 de julho de 1990. IX - Destina\u00e7\u00f5es de receitas dedut\u00edveis do Imposto de Renda, com incentivos fiscais, nos termos do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente e  demais legisla\u00e7\u00f5es pertinentes. \u00a71\u00ba As receitas descritas neste artigo ser\u00e3o depositadas obrigatoriamente em conta especial a ser aberta e mantida em ag\u00eancia de institui\u00e7\u00e3o financeira oficial; \u00a72\u00ba A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos de natureza financeira depender\u00e1 da exist\u00eancia de disponibilidade em fun\u00e7\u00e3o do cumprimento de programa\u00e7\u00e3o. Art. 27. O or\u00e7amento do Munic\u00edpio dever\u00e1 destinar recursos ao Fundo  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, de forma a garantir  a execu\u00e7\u00e3o dos planos de a\u00e7\u00e3o elaborados pelo Conselho de Direitos. Art. 28. A defini\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos do Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente deve competir \u00fanica e  exclusivamente ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente. Art. 29. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  dever\u00e1 fixar percentual de reten\u00e7\u00e3o dos recursos captados, em cada  chancela, de no m\u00ednimo 20% (vinte) por cento ao Fundo Municipal dos  Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. Par\u00e1grafo \u00fanico. A chancela dever\u00e1 ser compat\u00edvel com o Plano Anual  de Aplica\u00e7\u00e3o. Art. 30. O tempo de dura\u00e7\u00e3o entre a aprova\u00e7\u00e3o do projeto e a capta\u00e7\u00e3o  dos recursos n\u00e3o dever\u00e1 ser superior a 2 (dois) anos. Art. 31. O nome do doador ao Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente s\u00f3 poder\u00e1 ser divulgado mediante sua autoriza\u00e7\u00e3o  expressa, respeitado o que disp\u00f5e o C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. CAPITULO IV DO CONSELHO TUTELAR SE\u00c7\u00c3O I DA CRIA\u00c7\u00c3O, NATUREZA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO TUTELAR. Art. 32. Fica criado o Conselho Tutelar, \u00f3rg\u00e3o permanente e aut\u00f4nomo,  n\u00e3o jurisdicional, encarregado pela sociedade de zelar pelo cumprimento dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente como definidos em Lei Federal e nesta lei. \u00a71\u00ba A cria\u00e7\u00e3o de novos Conselhos Tutelares ser\u00e1 definida por lei municipal, observando os par\u00e2metros estabelecidos pelo CONANDA, bem  como delibera\u00e7\u00e3o do CMDCA. \u00a72\u00ba Cabe \u00e0 Secretaria Municipal competente distribuir e definir a \u00e1rea de  atua\u00e7\u00e3o dos Conselhos Tutelares conforme a configura\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica  e administrativa da localidade, a popula\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes e a incid\u00eancia de viola\u00e7\u00f5es de direitos, assim como os indicadores  sociais, devendo o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente deliberar a respeito. Art. 33. A organiza\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar obedecer\u00e1 aos seguintes crit\u00e9rios: I - Instala\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria em \u00e1rea de f\u00e1cil acessibilidade para a popula\u00e7\u00e3o  do Munic\u00edpio; II - O Conselho Tutelar funcionar\u00e1 em atendimento ao p\u00fablico de segunda a sexta-feira no hor\u00e1rio de expediente, fixado entre \u00e0s 08h e 18h; III \u2013 Nos dias \u00fateis ser\u00e1 elaborada escala de plant\u00e3o noturno em regime  de sobreaviso para atendimento no per\u00edodo compreendidos entre \u00e0s  18h e 08h do dia seguinte; IV \u2013 Nos finais de semana e feriados, ser\u00e1 garantido atendimento ininterrupto em regime de plant\u00e3o de sobreaviso; V - Todos os membros do Conselho Tutelar ser\u00e3o submetidos \u00e0 mesma  carga hor\u00e1ria semanal de trabalho, bem como aos mesmos per\u00edodos de  plant\u00e3o, sendo vedado qualquer tratamento desigual. Art. 34. O quadro t\u00e9cnico administrativo necess\u00e1rio ao funcionamento  do Conselho Tutelar ser\u00e1 integrado por servidores p\u00fablicos municipais,  por requisi\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar, preferencialmente os que possu\u00edrem experi\u00eancia e aptid\u00e3o no trato com crian\u00e7as e adolescentes. Art. 35. Em caso de necessidade de servi\u00e7os especializados, o Conselho Tutelar poder\u00e1 solicitar servidores municipais de outros \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos de acordo com a disponibilidade dos seus \u00d3rg\u00e3os de origem. Art. 36. A utiliza\u00e7\u00e3o de consultorias, assessoria ou per\u00edcia desenvolvida por  particulares s\u00f3 poder\u00e1 ocorrer mediante aprova\u00e7\u00e3o do colegiado, no caso  de impossibilidade da realiza\u00e7\u00e3o desses servi\u00e7os por entidades p\u00fablicas. Art. 37. Compete ao Conselho Tutelar, al\u00e9m do definido em legisla\u00e7\u00e3o Federal: I - Elaborar a sua proposta or\u00e7ament\u00e1ria, encaminhando ao Poder Executivo; II - Providenciar e articular apoio, quando necess\u00e1rio ao Funcionamento  do Conselho Tutelar; III - Acompanhar junto \u00e0s autoridades o ajuste de mecanismos de defesa dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente. IV - Elaborar o seu Regimento Interno observado os par\u00e2metros, normas definidas pela Lei n\u00ba 8.069, de 1990 e por esta lei, e pelas resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA. \u00a71\u00ba A proposta do Regimento Interno dever\u00e1 ser encaminhada ao \u00f3rg\u00e3o municipal no qual o conselho tutelar estar integrado administrativamente para aprecia\u00e7\u00e3o, sendo lhes facultado, o envio de propostas  de altera\u00e7\u00e3o. \u00a72\u00ba Aprovado o Regimento Interno do Conselho Tutelar ser\u00e1 publicado  no Di\u00e1rio Oficial ou \u00f3rg\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o dos atos oficiais do Munic\u00edpio e  afixada no mural da Prefeitura Municipal, ou afixado em local vis\u00edvel na  sede do \u00f3rg\u00e3o e encaminhado aos \u00d3rg\u00e3os da \u00e1rea da inf\u00e2ncia e juventude existentes no Munic\u00edpio. SE\u00c7\u00c3O II DA ESCOLHA DOS MEMBROS DO CONSELHO TUTELAR Art. 38.  O Conselho Tutelar, \u00f3rg\u00e3o integrante da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica  local, \u00e9 composto de 5 (cinco) membros, escolhidos pela popula\u00e7\u00e3o local para mandato de 4 (quatro) anos, permitida recondu\u00e7\u00e3o, mediante  novo processo de escolha. Par\u00e1grafo \u00fanico. O conselheiro tutelar titular que tiver exercido o cargo  por per\u00edodo consecutivo superior a um mandato e meio n\u00e3o poder\u00e1 participar do processo de escolha subsequente. Art. 39. O processo para a escolha dos membros do Conselho Tutelar ser\u00e1 custeado pelo Munic\u00edpio e realizado sob a responsabilidade do  Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, que o  regulamentar\u00e1 por meio de resolu\u00e7\u00e3o, garantindo-se a fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Minist\u00e9rio P\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Ser\u00e1 aplic\u00e1vel, no que couber, a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral. Art. 40. Caber\u00e1 ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente, com a anteced\u00eancia de no m\u00ednimo 06 (seis) meses, publicar o edital do processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar,  observadas as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 8.069, de 1990, e na legisla\u00e7\u00e3o local referente ao Conselho Tutelar. \u00a71\u00ba O edital do processo de escolha dever\u00e1 prever, entre outras disposi\u00e7\u00f5es: a) o calend\u00e1rio com as datas e os prazos para registro de candidaturas,  impugna\u00e7\u00f5es, recursos e outras fases do certame, de forma que o processo de escolha se inicie com no m\u00ednimo 6 (seis) meses antes do dia  estabelecido para o certame; b) a documenta\u00e7\u00e3o a ser exigida dos candidatos, como forma de comprovar o preenchimento dos requisitos previstos no art. 133, da Lei n\u00ba  8.069, de 1990, e nesta lei; c) as regras de divulga\u00e7\u00e3o do processo de escolha, contendo as condutas  permitidas e vedadas aos candidatos, com as respectivas san\u00e7\u00f5es previstas; d) cria\u00e7\u00e3o e composi\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o eleitoral encarregada de realizar  o processo de escolha; e) forma\u00e7\u00e3o inicial dos candidatos escolhidos como titulares e dos 5  (cinco) primeiros candidatos suplentes; f) previs\u00e3o de prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de inscri\u00e7\u00e3o, caso o n\u00famero de  candidatos n\u00e3o atinja o triplo do n\u00famero de vagas, garantindo-se a observ\u00e2ncia dos prazos dos atos subsequentes do processo de escolha,  sem preju\u00edzo da realiza\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o com o n\u00famero m\u00ednimo de vagas  para integrantes do Conselho Tutelar; \u00a72\u00ba O Edital do processo de escolha para o Conselho Tutelar n\u00e3o poder\u00e1 estabelecer outros requisitos al\u00e9m daqueles exigidos dos candidatos  pela Lei n\u00ba 8.069, de 1990, e pela legisla\u00e7\u00e3o local correlata. Art. 41. O processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar ocorrer\u00e1 no primeiro domingo do m\u00eas de outubro do ano subsequente ao da  elei\u00e7\u00e3o presidencial. Art. 42. A posse dos membros do Conselho Tutelar ocorrer\u00e1 no dia 10  (dez) de janeiro do ano subsequente ao processo de escolha. Art. 43. No processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar \u00e9  vedado ao candidato doar, oferecer, prometer ou entregar ao eleitor  bem ou vantagem pessoal de qualquer natureza, inclusive brindes de  pequeno valor, aplicando-se, no que couber, a legisla\u00e7\u00e3o eleitoral sobre  propaganda eleitoral e transporte de eleitores. Par\u00e1grafo \u00fanico. A comiss\u00e3o eleitoral apurar\u00e1 as not\u00edcias da pr\u00e1tica de  condutas vedadas, podendo determinar a imediata suspens\u00e3o da conduta vedada ou cassar o registro de candidatura, at\u00e9 a data da posse,  garantindo o direito de defesa e a possibilidade de recurso ao Conselho  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. Art. 44. Ser\u00e1 penalizado com o cancelamento do registro da candidatura  ou a perda do mandato o candidato que fizer uso de estrutura p\u00fablica  para realiza\u00e7\u00e3o de campanha ou propaganda, abusar do poder pol\u00edtico  e econ\u00f4mico. Art. 45. Os membros do Conselho Tutelar ser\u00e3o escolhidos em sufr\u00e1gio  universal, voto direto, secreto e facultativo, conforme o disposto em lei  federal, resolu\u00e7\u00f5es do CONANDA e nesta lei. Art. 46. S\u00e3o eleg\u00edveis para a fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Conselheiro Tutelar  quaisquer cidad\u00e3os cujo registro tenha sido deferido pelo Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, mediante a comprova\u00e7\u00e3o dos seguintes requisitos: I - Reconhecida idoneidade moral, atestada por duas pessoas da comunidade, e aferida por meio de apresenta\u00e7\u00e3o de folhas de antecedentes  criminais das Pol\u00edcias Civil e Federal e de certid\u00f5es negativas c\u00edveis e  criminais das Justi\u00e7as Estadual, Federal, Militar e Eleitoral; II \u2013 Idade superior a vinte e um anos para a candidatura; III - Resid\u00eancia e domicilio eleitoral no munic\u00edpio, de no m\u00ednimo um (01)  ano, comprovadamente; IV \u2013 Solicita\u00e7\u00e3o da candidatura individual, n\u00e3o sendo admitida a composi\u00e7\u00e3o de chapas; V \u2013 Comprova\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia de atua\u00e7\u00e3o em atividades ligadas \u00e0  promo\u00e7\u00e3o, defesa e atendimento dos Direitos da crian\u00e7a e do adolescente, em declara\u00e7\u00e3o firmada pelo candidato, por meio de formul\u00e1rio  pr\u00f3prio, em que conste a atividade desenvolvida, o tomador do servi\u00e7o  (pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica) e o per\u00edodo de atua\u00e7\u00e3o, conforme modelo  disponibilizado pelo CMDCA; VI \u2013 Possuir n\u00edvel m\u00e9dio ou equivalente no ato da inscri\u00e7\u00e3o; VII - Apresentar declara\u00e7\u00e3o que tenha disponibilidade em exercer a  fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Conselheiro Tutelar com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva sob as  penas da lei a partir da posse. VIII - Quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares, no caso de candidato do  sexo masculino); IX - N\u00e3o ter sido penalizado com a destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de  conselheiro  tutelar, nos \u00faltimos cinco anos, em declara\u00e7\u00e3o firmada pelo candidato. Par\u00e1grafo \u00fanico. A comiss\u00e3o eleitoral encarregada de realizar o processo de escolha dever\u00e1 analisar os pedidos de registro de candidatura e  dar ampla publicidade \u00e0 rela\u00e7\u00e3o dos pretendentes inscritos, facultando a  qualquer cidad\u00e3o impugnar, no prazo de 5 (cinco) dias contados da publica\u00e7\u00e3o, candidatos que n\u00e3o atendam os requisitos exigidos, indicando  os elementos probat\u00f3rios. Art. 47. Os Candidatos aptos \u00e0 fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Conselheiro Tutelar realizar\u00e3o prova objetiva de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio com as seguintes regras: I \u2013 A prova versar\u00e1 exclusivamente sobre a lei federal n\u00ba 8.069/90 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente) e a presente lei; II \u2013 A prova constar\u00e1 de 20 (vinte) quest\u00f5es objetivas, valendo 10 (dez)  pontos no total; III \u2013 Ser\u00e1 aprovado o candidato que obtiver nota m\u00ednima de 05 (cinco) pontos; IV \u2013 O exame de conhecimento espec\u00edfico ser\u00e1 elaborado por uma comiss\u00e3o  de profissionais com not\u00f3rio conhecimento sobre a lei Federal 8.069/90. Art. 48. Ser\u00e3o considerados eleitos os candidatos que obtiverem classifica\u00e7\u00e3o na ordem decrescente de vota\u00e7\u00e3o compat\u00edvel com a quantidade  de vagas existentes nos Conselhos Tutelares criados no Munic\u00edpio. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em caso de empate, ter\u00e1 prefer\u00eancia, sucessivamente, o candidato com maior pontua\u00e7\u00e3o na prova de conhecimento ou o de maior idade. Art. 49. Os Conselheiros Tutelares eleitos ser\u00e3o convocados, segundo  ordem decrescente de vota\u00e7\u00e3o, para optar de modo definitivo em qual  Conselho Tutelar do Munic\u00edpio pretendem exercer o seu mandato, respeitados as regras inerentes aos impedimentos previstos no art. 140, do  Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, e art. 76 desta lei. Art. 50. Ser\u00e3o considerados suplentes dos Conselheiros Tutelares eleitos os demais concorrentes, conforme ordem decrescente de vota\u00e7\u00e3o,  devendo ser convocados a participar do programa de forma\u00e7\u00e3o os 05  (cinco) melhor votados. Art. 51. Ocorrendo vac\u00e2ncia ou afastamento de quaisquer dos membros  titulares do Conselho Tutelar, o Poder Executivo Municipal convocar\u00e1 imediatamente o suplente para o preenchimento da vaga, a partir da indica\u00e7\u00e3o  do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. \u00a71\u00ba Os Conselheiros Tutelares suplentes ser\u00e3o convocados de acordo  com a ordem de vota\u00e7\u00e3o e receber\u00e3o remunera\u00e7\u00e3o proporcional aos  dias que atuarem no \u00f3rg\u00e3o, sem preju\u00edzo da remunera\u00e7\u00e3o dos titulares  quando em gozo de licen\u00e7as e f\u00e9rias regulamentares. \u00a72\u00ba No caso da inexist\u00eancia de suplentes, caber\u00e1 ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente realizar processo de escolha suplementar para o preenchimento das vagas. \u00a73\u00ba A homologa\u00e7\u00e3o da candidatura de membros do Conselho Tutelar a  cargos eletivos dever\u00e1 implicar em afastamento do mandato, por incompatibilidade com o exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o. Art. 52. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  poder\u00e1 contratar por meio da Secretaria Municipal na qual o Conselho  Tutelar est\u00e1 integrado, assessoria para a realiza\u00e7\u00e3o do processo de escolha unificado e aplica\u00e7\u00e3o do exame de conhecimento espec\u00edfico. Art. 53. No processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar,  ser\u00e1 utilizada a lista de eleitores devidamente cadastrados no Tribunal  Regional Eleitoral que votem no respectivo munic\u00edpio. Art. 54. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  far\u00e1 publicar periodicamente edital convocat\u00f3rio para escolha dos membros do Conselho Tutelar, por tr\u00eas dias consecutivos, no Di\u00e1rio Oficial ou  meio de divulga\u00e7\u00e3o equivalente do munic\u00edpio. SE\u00c7\u00c3O III DO EXERC\u00cdCIO DA FUN\u00c7\u00c3O DE CONSELHEIRO TUTELAR Art. 55. O in\u00edcio do exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 mediante posse na mesma. Art. 56. Os Conselheiros Tutelares perder\u00e3o: I - A remunera\u00e7\u00e3o do dia, se n\u00e3o compareceram ao servi\u00e7o sem justificativa; II - A parcela da remunera\u00e7\u00e3o di\u00e1ria, proporcional aos atrasos, aus\u00eancias  e sa\u00eddas antecipadas, igual ou superior a trinta minutos sem justificativa. Art. 57. O atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feito individualmente  por um conselheiro tutelar, e, no caso de decis\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o de  medidas de prote\u00e7\u00e3o deve ser submetida ao colegiado para ratifica\u00e7\u00e3o,  altera\u00e7\u00e3o ou modifica\u00e7\u00e3o. Art. 58. O Conselho designar\u00e1 sempre mais de um dos seus membros  para cumprimento da atribui\u00e7\u00e3o, submetidos seus relat\u00f3rios, pareceres  ou propostas \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do colegiado, aos casos de: I - Fiscaliza\u00e7\u00e3o de entidades; II \u2013 Fiscaliza\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os p\u00fablicos. Art. 59. No atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, \u00e9 vedado aos conselheiros: I \u2013 Expor crian\u00e7a ou adolescente a risco ou a press\u00e3o f\u00edsica e psicol\u00f3gica; II \u2013 Quebrar o sigilo dos casos; III \u2013 Apresentar conduta incompat\u00edvel com o exerc\u00edcio do cargo; IV \u2013 Receber ou exigir honor\u00e1rios, custas ou quaisquer outras vantagens a t\u00edtulo de remunera\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o prestado \u00e0 comunidade. Art. 60. Em qualquer caso, dever\u00e1 ser preservada a identidade da crian\u00e7a ou adolescente atendido pelo Conselho Tutelar. Art. 61. O Conselheiro eleito, caso seja servidor p\u00fablico municipal, ser\u00e1 colocado \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Conselho Tutelar, podendo optar pelo vencimento  do seu \u00f3rg\u00e3o de origem, ou do pr\u00f3prio Conselho Tutelar, pelo tempo que  durar o exerc\u00edcio efetivo do mandato, contando esse tempo para todos os  direitos legais, vedada qualquer forma de acumula\u00e7\u00e3o da remunera\u00e7\u00e3o. Art. 62. A fun\u00e7\u00e3o de membro do Conselho Tutelar exige dedica\u00e7\u00e3o ex- clusiva, vedado o exerc\u00edcio concomitante de qualquer outra atividade  p\u00fablica ou privada. Art.63. Para o exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es, o membro do Conselho  Tutelar poder\u00e1 ingressar e transitar livremente: I - nas salas de sess\u00f5es do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente; II - nas salas e depend\u00eancias das delegacias e demais \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a p\u00fablica; III - nas entidades de atendimento nas quais se encontrem crian\u00e7as e  adolescentes; e IV - em qualquer recinto p\u00fablico ou privado no qual se encontrem crian\u00e7as e adolescentes, ressalvada a garantia constitucional de inviolabilidade de domic\u00edlio. Par\u00e1grafo \u00fanico. Sempre que necess\u00e1rio o integrante do Conselho Tutelar poder\u00e1 requisitar o aux\u00edlio dos \u00f3rg\u00e3os locais de seguran\u00e7a p\u00fablica,  observados os princ\u00edpios constitucionais da prote\u00e7\u00e3o integral e da prioridade absoluta \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente. Art. 64. As requisi\u00e7\u00f5es efetuadas pelo Conselho Tutelar \u00e0s autoridades,  \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica direta, indireta ou fundacional, dos Poderes Legislativo e Executivo Municipal ser\u00e3o cumpridas  de forma gratuita e priorit\u00e1ria, respeitando-se os princ\u00edpios da razoabilidade e legalidade. Art. 65. O Conselho Tutelar articular\u00e1 a\u00e7\u00f5es: I - para o estrito cumprimento de suas atribui\u00e7\u00f5es de modo a agilizar o  atendimento junto aos \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o governamentais  encarregados da execu\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas de atendimento de crian\u00e7as,  adolescentes e suas respectivas fam\u00edlias. II - para promover e incentivar, na comunidade e nos grupos profissionais, a\u00e7\u00f5es de divulga\u00e7\u00e3o e treinamento para o conhecimento de sintomas de maus-tratos em crian\u00e7as e adolescentes; Par\u00e1grafo \u00fanico. Articula\u00e7\u00e3o similar ser\u00e1 tamb\u00e9m efetuada junto \u00e0s Pol\u00edcias Civil e Militar, Minist\u00e9rio P\u00fablico, Judici\u00e1rio e Conselho dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente, de modo que seu acionamento seja efetuado com o m\u00e1ximo de urg\u00eancia, sempre que necess\u00e1rio. Art. 66. No caso de atendimento de crian\u00e7as e adolescentes de comunidades remanescentes de quilombo e outras comunidades tradicionais,  o Conselho Tutelar dever\u00e1: I - submeter o caso \u00e0 an\u00e1lise de organiza\u00e7\u00f5es sociais reconhecidas por  essas comunidades, bem como os representantes de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos  especializados, quando couber; II - considerar e respeitar, na aplica\u00e7\u00e3o das medidas de prote\u00e7\u00e3o, a identidade sociocultural, costumes, tradi\u00e7\u00f5es e lideran\u00e7as, bem como suas institui\u00e7\u00f5es, desde que n\u00e3o sejam incompat\u00edveis com os direitos fundamentais  reconhecidos pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela Lei n\u00ba 8.069, de 1990. SE\u00c7\u00c3O IV DOS DIREITOS E VANTAGENS Art. 67. Da remunera\u00e7\u00e3o e vantagens do Conselheiro Tutelar: I - A fun\u00e7\u00e3o de membro do Conselho Tutelar ser\u00e1 remunerada com base  nos crit\u00e9rios estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na Lei Org\u00e2nica  Municipal, entre o m\u00ednimo de sessenta e cinco por cento e o m\u00e1ximo  de cem por cento dos limites fixados para os subs\u00eddios dos Vereadores,  desde que aprovado pela C\u00e2mara Municipal de Epitaciol\u00e2ndia; II - A remunera\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser proporcional \u00e0 relev\u00e2ncia e complexidade  da atividade desenvolvida e o princ\u00edpio constitucional da prioridade absoluta \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente; III - A revis\u00e3o da remunera\u00e7\u00e3o dos membros do Conselho Tutelar far-se-\u00e1 na forma estabelecida pela legisla\u00e7\u00e3o local, devendo observar par\u00e2metros similares aos estabelecidos para o reajuste dos demais servidores municipais, sem preju\u00edzo do disposto no inciso anterior; IV - Os membros do Conselho Tutelar poder\u00e3o ter ainda remunera\u00e7\u00e3o  tomada por base \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o com outros cargos p\u00fablicos ou inserir  piso salarial tendo sempre como refer\u00eancia o citado no Art. 67, inciso I,  desta lei. Art. 68. Aos Conselheiros Tutelares no exerc\u00edcio efetivo de seus mandatos ser\u00e3o assegurados, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel aos servidores p\u00fablicos municipais, os seguintes direitos: I - Cobertura previdenci\u00e1ria; II - Gozo de f\u00e9rias anuais remuneradas, acrescidas de 1/3 (um ter\u00e7o) do  valor da remunera\u00e7\u00e3o mensal; III - Licen\u00e7a-maternidade; IV - Licen\u00e7a-paternidade; V - Gratifica\u00e7\u00e3o natalina; VI \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade; VII \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade por acidente em servi\u00e7o; VIII \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade em pessoa da fam\u00edlia; IX \u2013 Di\u00e1rias. \u00a7 1\u00b0 O munic\u00edpio dever\u00e1 proceder ao desconto dos vencimentos dos  Conselheiros Tutelares e repassar ao INSS; \u00a7 2\u00b0 As di\u00e1rias ser\u00e3o concedidas aos Conselheiros Tutelares que sa\u00edrem do munic\u00edpio a servi\u00e7o ou curso de forma\u00e7\u00e3o/capacita\u00e7\u00e3o mediante  comprova\u00e7\u00e3o. \u00a7 3\u00ba Todas as vantagens previstas neste artigo obedecer\u00e3o estritamente  aos crit\u00e9rios para a sua concess\u00e3o e gozo, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o  aplic\u00e1vel aos servidores p\u00fablicos do munic\u00edpio. SE\u00c7\u00c3O V DO TEMPO DE SERVI\u00c7O Art. 69. O exerc\u00edcio efetivo da fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Conselheiro Tutelar ser\u00e1  considerado tempo de servi\u00e7o p\u00fablico para os fins estabelecidos em lei. Art. 70. Caso o Conselheiro Tutelar seja servidor ou empregado p\u00fablico  municipal, seu tempo de servi\u00e7o na fun\u00e7\u00e3o somente n\u00e3o ser\u00e1 contado  para fins de promo\u00e7\u00e3o por merecimento. SE\u00c7\u00c3O VI DOS DEVERES Art. 71. S\u00e3o deveres dos Conselheiros Tutelares: I \u2013 Exercer com zelo as suas atribui\u00e7\u00f5es; II \u2013 Observar as normas legais e regulamentares; III \u2013 Prestar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelas autoridades p\u00fablicas e pelas pessoas que tenham leg\u00edtimo interesse ou seus procuradores legalmente constitu\u00eddos; IV \u2013 Atender com presteza ao p\u00fablico em geral e ao Poder P\u00fablico, prestando as informa\u00e7\u00f5es requeridas, ressalvadas as protegidas por sigilo; V \u2013 Zelar pela economia do material e conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico; VI \u2013 Manter conduta p\u00fablica e particular compat\u00edvel com a natureza da  fun\u00e7\u00e3o que desempenhar; VII \u2013 Guardar sigilo sobre assuntos de que tomar conhecimento, exceto  para atender a requerimento de autoridades competentes; VIII \u2013 Ser ass\u00edduo e pontual; IX \u2013 Tratar com urbanidade as pessoas, os interessados, testemunhas,  funcion\u00e1rios e auxiliares do Conselho Tutelar e demais \u00f3rg\u00e3os integrantes do Sistema de Garantias de Direito da Crian\u00e7a e do Adolescente; X \u2013 Encaminhar  semestralmente relat\u00f3rio ao Conselho Municipal dos  Direitos da Crian\u00e7a e Adolescente, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e ao juiz da  Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, contendo a s\u00edntese dos dados referentes ao exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es, bem como as demandas e defici\u00eancias na implementa\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas, de modo que sejam  definidas estrat\u00e9gias e deliberadas provid\u00eancias necess\u00e1rias para solucionar os problemas existentes; XI \u2013 Zelar pelo prest\u00edgio da institui\u00e7\u00e3o; XII \u2013 Indicar os fundamentos de seus pronunciamentos administrativos,  submetendo sua manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 delibera\u00e7\u00e3o do colegiado; XIII \u2013 Comparecer \u00e0s sess\u00f5es deliberativas do Conselho Tutelar e Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, conforme  dispuser o regimento interno; XIV \u2013 Declarar-se impedido ou suspeito, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o aplicada; XV \u2013 Residir no munic\u00edpio; XVI \u2013 Identificar-se em suas manifesta\u00e7\u00f5es funcionais; XVII \u2013 Atender aos interessados, a qualquer momento, nos casos urgentes. Art. 72. O membro do Conselho Tutelar ser\u00e1 declarado impedido de  analisar o caso quando: I - a situa\u00e7\u00e3o atendida envolver c\u00f4njuge, companheiro, ou parentes em  linha reta colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau, inclusive; II - for amigo \u00edntimo ou inimigo capital de qualquer dos interessados; III - algum dos interessados for credor ou devedor do membro do Conselho Tutelar, de seu c\u00f4njuge, companheiro, ainda que em uni\u00e3o homoafetiva, ou parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o  terceiro grau, inclusive; IV - tiver interesse na solu\u00e7\u00e3o do caso em favor de um dos interessados. \u00a71\u00ba O membro do Conselho Tutelar tamb\u00e9m poder\u00e1 declarar suspei\u00e7\u00e3o  por motivo de foro \u00edntimo. \u00a72\u00ba O interessado poder\u00e1 requerer ao Colegiado o afastamento do membro  do Conselho Tutelar que considere impedido, nas hip\u00f3teses desse artigo. Art. 73. O poder p\u00fablico municipal fica obrigado a fornecer funcion\u00e1rios  ou contratar assessoria particular para auxiliar o Conselho Tutelar na  coleta, armazenamento e tabula\u00e7\u00e3o de dados para o encaminhamento  das informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s demandas e defici\u00eancias das pol\u00edticas p\u00fablicas ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  e aos outros \u00f3rg\u00e3os. SE\u00c7\u00c3O VII DAS PROIBI\u00c7\u00d5ES E IMPEDIMENTOS Art. 74. Ao Conselheiro Tutelar \u00e9 proibido, dentre outras veda\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis previstas na legisla\u00e7\u00e3o local que rege os servidores p\u00fablicos municipais, as seguintes condutas: I \u2013 Ausentar-se da sede do Conselho Tutelar durante o expediente,  salvo por necessidade do servi\u00e7o ou emerg\u00eancia pessoal devidamente  comprovada; II \u2013 Recusar f\u00e9 a documento p\u00fablico; III \u2013 Opor resist\u00eancia injustificada ao andamento do servi\u00e7o; IV \u2013 Delegar \u00e0 pessoa que n\u00e3o seja membro do Conselho Tutelar o desempenho da atribui\u00e7\u00e3o que seja de sua responsabilidade; V \u2013 Valer-se da fun\u00e7\u00e3o para lograr proveito pessoal ou de outrem; VI \u2013 Proceder de forma desidiosa; VII \u2013 Exercer qualquer outra atividade p\u00fablica ou privada remunerada; VIII \u2013 Exceder no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o, abusando de suas atribui\u00e7\u00f5es  espec\u00edficas, aplicando-se no que couber a Lei n\u00ba 4.898/1965; IX \u2013 Participar ou fazer propaganda pol\u00edtico-partid\u00e1ria no exerc\u00edcio das  suas atribui\u00e7\u00f5es ou durante o atendimento na sede do Conselho Tutelar; X \u2013 Celebrar acordo para resolver conflito de interesse envolvendo  crian\u00e7as e adolescentes; XI \u2013 Receber comiss\u00f5es, presentes, ou vantagens de qualquer esp\u00e9cie,  em raz\u00e3o de suas atribui\u00e7\u00f5es; XII \u2013 Deixar de submeter ao colegiado as decis\u00f5es individuais referentes \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de medidas protetivas previstas no Estatuto da Crian\u00e7a  e do Adolescente; XIII \u2013 Descumprir os deveres funcionais previstos no artigo 71 desta lei; Art. 75. O cargo de Conselheiro Tutelar \u00e9 de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva, sendo  vedada \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o remunerada com qualquer outra fun\u00e7\u00e3o no setor  p\u00fablico ou privado. Art. 76. S\u00e3o impedidos de servir no mesmo Conselho Tutelar, marido e  mulher ou companheiros, ascendente e descendente, sogro, genro ou  nora, irm\u00e3os, cunhados, durante o cunhadio, tio e sobrinho, padrasto ou  madrasta e enteado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Estende-se o impedimento do Conselheiro Tutelar, na  forma deste artigo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autoridade judici\u00e1ria e ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico com atua\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a da Inf\u00e2ncia e da  Juventude, em exerc\u00edcio na Comarca. Art. 77. Existindo candidatos impedidos de atuar num mesmo Conselho Tutelar e que obtenham vota\u00e7\u00e3o suficiente para figurarem entre os conselheiros tutelares titulares, considerar-se-\u00e1 eleito aquele que tiver maior vota\u00e7\u00e3o.  O outro eleito ser\u00e1 reclassificado como 1\u00ba (primeiro) suplente, assumindo  na hip\u00f3tese de vac\u00e2ncia e desde que n\u00e3o exista impedimento. SE\u00c7\u00c3O VIII DA VAC\u00c2NCIA E DA PERDA DO MANDATO DOS CONSELHEIROS Art. 78. A vac\u00e2ncia da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro tutelar, dentre outras causas previstas na legisla\u00e7\u00e3o municipal, decorrer\u00e1 de: I \u2013 Ren\u00fancia; II \u2013 Falecimento; III - Aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o administrativa de destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o; IV - Condena\u00e7\u00e3o por senten\u00e7a transitada em julgado pela pr\u00e1tica de crime; V \u2013 Posse em cargo, emprego, fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou emprego na iniciativa  privada remunerada ou mandato eletivo partid\u00e1rio; VI \u2013 Decis\u00e3o judicial que determine a destitui\u00e7\u00e3o; Art. 79. Os Conselheiros Tutelares titulares ser\u00e3o substitu\u00eddos pelos suplentes nos seguintes casos: I \u2013 Vac\u00e2ncia da fun\u00e7\u00e3o; II - Licen\u00e7a ou suspens\u00e3o do titular que exceder a trinta dias; III - F\u00e9rias do titular; IV - Licen\u00e7a-maternidade; V \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade; VI \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade por acidente em servi\u00e7o; VII \u2013 Licen\u00e7a para tratamento de sa\u00fade em pessoa da fam\u00edlia; VIII \u2013 Licen\u00e7a para fazer um curso de qualifica\u00e7\u00e3o que exceder a trinta dias; IX \u2013 O substituto do Conselheiro Tutelar perceber\u00e1 sua remunera\u00e7\u00e3o na  mesma data do pagamento dos demais Conselheiros; Par\u00e1grafo \u00fanico. O suplente, no efetivo exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro Tutelar, perceber\u00e1 remunera\u00e7\u00e3o proporcional ao exerc\u00edcio e ter\u00e1  os mesmos direitos, vantagens e deveres do titular. Art. 80. Perder\u00e1 o mandato o conselheiro que faltar injustificadamente  a tr\u00eas sess\u00f5es ordin\u00e1rias do Conselho Tutelar consecutivas, ou cinco  alternadas, no mesmo ano. \u00a7 1\u00ba A perda do mandato do Conselheiro Tutelar cabe ao prefeito municipal, depois do devido processo legal, no qual se assegure ampla defesa  e contradit\u00f3rio. \u00a7 2\u00ba  A comprova\u00e7\u00e3o dos fatos previstos no art. 75, e que importam tamb\u00e9m na perda do mandato, se far\u00e1 atrav\u00e9s de Sindic\u00e2ncia e Processo  Administrativo Disciplinar instaurado em primeiro por oficio pela Secretaria Municipal correspondente, por requisi\u00e7\u00e3o da autoridade Judici\u00e1ria  ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou por solicita\u00e7\u00e3o de qualquer cidad\u00e3o. SE\u00c7\u00c3O IX DAS PENALIDADES Art. 81. S\u00e3o penalidades disciplinares aplic\u00e1veis aos membros do Conselho Tutelar: I \u2013 advert\u00eancia formal; II \u2013 suspens\u00e3o; III \u2013 destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Conselheiro Tutelar. Art. 82. Na aplica\u00e7\u00e3o das penalidades ser\u00e3o consideradas a natureza  e a gravidade da infra\u00e7\u00e3o cometida, os danos que dela advirem para a  sociedade ou servi\u00e7os p\u00fablicos, os antecedentes na fun\u00e7\u00e3o, bem como  as circunst\u00e2ncias agravantes e atenuantes. Art. 83. A advert\u00eancia ser\u00e1 aplicada por escrito nos casos de viola\u00e7\u00e3o  das proibi\u00e7\u00f5es constante dos incisos I, II e III do art. 74, de inobserv\u00e2ncia de dever funcional prevista em lei, regulamento ou normas internas  do conselho que n\u00e3o justifique imposi\u00e7\u00e3o de penalidades mais graves. Art. 84. A suspens\u00e3o ser\u00e1 aplicada em caso de reincid\u00eancia das faltas  com advert\u00eancia, n\u00e3o podendo exceder a trinta dias, implicando o n\u00e3o  pagamento do subsidio pelo prazo de sua dura\u00e7\u00e3o. Art. 85. O conselheiro ser\u00e1 destitu\u00eddo da fun\u00e7\u00e3o quando: I \u2013 Praticar crime contra a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ou contra a crian\u00e7a e  o adolescente; II \u2013 Deixar de cumprir as obriga\u00e7\u00f5es contidas na lei federal n\u00ba 8.069 de  13 de julho de 1990 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente); III \u2013 Causar ofensa f\u00edsica ou verbal em servi\u00e7o, salvo em legitima defesa  pr\u00f3pria ou de outrem; IV \u2013 Usar da fun\u00e7\u00e3o em beneficio pr\u00f3prio; V \u2013 Violar sigilo em rela\u00e7\u00e3o aos casos atendidos pelo Conselho Tutelar; VI \u2013 Manter conduta incompat\u00edvel com o cargo que ocupa ou exceder-se  no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de modo a exorbitar a sua atribui\u00e7\u00e3o, abusando  da autoridade que lhe foi conferida; VII \u2013 Recusar-se a prestar atendimento ou omitir-se quanto ao exerc\u00edcio  de suas atribui\u00e7\u00f5es como Conselheiro Tutelar; VIII \u2013 Receber, em raz\u00e3o do cargo, valores ou vantagens que n\u00e3o correspondem a sua remunera\u00e7\u00e3o; IX \u2013 For condenado por senten\u00e7a transitada em julgado pela pr\u00e1tica de  crime ou contraven\u00e7\u00e3o penal; X \u2013 Exercer cargo, emprego, fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou na iniciativa privada  remunerada; SE\u00c7\u00c3O X DO PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR Art. 86. O membro do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente ou qualquer cidad\u00e3o que tiver ci\u00eancia de irregularidade  praticada por Conselheiro Tutelar deve comunicar ao \u00f3rg\u00e3o competente  para as providencias necess\u00e1rias, assegurando ao acusado o contradit\u00f3rio e a ampla defesa. Art. 87. Para apura\u00e7\u00e3o de den\u00fancia ou representa\u00e7\u00e3o contra membro  do Conselho Tutelar ser\u00e3o observadas as provid\u00eancias abaixo: I - A Comiss\u00e3o Sindicante nomeada pela autoridade competente apresentar\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal correspondente seu parecer para aprecia\u00e7\u00e3o, podendo ser aprovado ou n\u00e3o. II\u2013 A sindic\u00e2ncia, que n\u00e3o poder\u00e1 exceder o prazo de trinta dias, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, resultar\u00e1 em: a) Arquivamento da den\u00fancia ou representa\u00e7\u00e3o; b) Instaura\u00e7\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar. III - A Secretaria Municipal competente, aprovando a instaura\u00e7\u00e3o do  Processo Administrativo Disciplinar, tomar\u00e1 todas as provid\u00eancias, designando, por meio de portaria, quem dever\u00e1 compor a comiss\u00e3o processante, de maneira imparcial; IV - A Comiss\u00e3o do Processo Administrativo Disciplinar apresentar\u00e1 seu  parecer \u00e0 Secretaria Municipal competente, na qual o Conselho Tutelar  est\u00e1 integrado. V - Do Processo Administrativo Disciplinar, que n\u00e3o exceder\u00e1 o prazo de  noventa dias, prorrog\u00e1vel por mais trinta dias, poder\u00e1 resultar: a) O arquivamento da den\u00fancia/representa\u00e7\u00e3o; b) Advert\u00eancia; c) Suspens\u00e3o; d) Destitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Conselheiro Tutelar. VI - Como medida cautelar poder\u00e1 a Secretaria Municipal competente  determinar o afastamento do conselheiro tutelar processado, sem preju\u00edzo da remunera\u00e7\u00e3o, pelo prazo que durar o Processo Administrativo  Disciplinar, e providenciar a convoca\u00e7\u00e3o do respectivo suplente. Art. 88. O Membro do Conselho Tutelar que for destitu\u00eddo da Fun\u00e7\u00e3o  P\u00fablica de Conselheiro Tutelar, n\u00e3o poder\u00e1 exercer cargo p\u00fablico municipal por um per\u00edodo de cinco anos. Art. 89. Aplica-se aos membros do Conselho Tutelar, no que couber, o  regime disciplinar correlato ao funcionalismo p\u00fablico municipal. CAPITULO V DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 90. Os recursos necess\u00e1rios ao funcionamento e a manuten\u00e7\u00e3o  do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente e do  Conselho Tutelar dever\u00e3o constar no or\u00e7amento do Munic\u00edpio, ficando,  o Poder Executivo obrigado a proceder todos os ajustes or\u00e7ament\u00e1rios  necess\u00e1rios ao cumprimento das despesas. Art. 91. A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Municipal dever\u00e1 estabelecer, preferencialmente, dota\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para implanta\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, funcionamento dos Conselhos Tutelares, bem como para o processo de escolha  dos conselheiros tutelares, custeio com remunera\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o continuada e execu\u00e7\u00e3o de suas atividades. \u00a71\u00ba Para a finalidade do caput, devem ser consideradas as seguintes  despesas: a) custeio com mobili\u00e1rio, \u00e1gua, luz, telefone fixo e m\u00f3vel, internet, computadores, fax, entre outros necess\u00e1rios ao bom funcionamento dos  Conselhos Tutelares; b) forma\u00e7\u00e3o continuada para os membros do Conselho Tutelar; c) custeio de despesas dos conselheiros inerentes ao exerc\u00edcio de suas  atribui\u00e7\u00f5es, inclusive di\u00e1rias e transporte, quando necess\u00e1rio deslocamento para outro munic\u00edpio; d) espa\u00e7o adequado para a sede do Conselho Tutelar, seja por meio de  aquisi\u00e7\u00e3o, seja por loca\u00e7\u00e3o, bem como sua manuten\u00e7\u00e3o; e) transporte adequado, permanente e exclusivo para o exerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o, incluindo sua manuten\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a da sede e de todo o seu  patrim\u00f4nio; e f) processo de escolha dos membros do Conselho Tutelar. g) implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o para a Inf\u00e2ncia  e Adolesc\u00eancia \u2013 SIPIA, ou sistema equivalente; \u00a72\u00ba Na hip\u00f3tese de inexist\u00eancia de lei local que atenda os fins do caput ou  de seu descumprimento, o Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e  do Adolescente, o Conselho Tutelar ou qualquer cidad\u00e3o poder\u00e1 requerer aos Poderes Executivo e Legislativo, assim como ao Minist\u00e9rio P\u00fablico  competente, a ado\u00e7\u00e3o das medidas administrativas e judiciais cab\u00edveis. Art. 92. O Conselho Tutelar funcionar\u00e1 em local de f\u00e1cil acesso, preferencialmente j\u00e1 constitu\u00eddo como refer\u00eancia de atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba A sede do Conselho Tutelar dever\u00e1 oferecer espa\u00e7o f\u00edsico e instala\u00e7\u00f5es que permitam o adequado desempenho das atribui\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias dos conselheiros e o acolhimento digno ao p\u00fablico, contendo,  no m\u00ednimo: I - placa indicativa da sede do Conselho; II - sala reservada para o atendimento e recep\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico; III - sala reservada para o atendimento dos casos; IV - sala reservada para os servi\u00e7os administrativos; e V - sala reservada para os Conselheiros Tutelares. \u00a72\u00ba O n\u00famero de salas dever\u00e1 atender a demanda, de modo a possibilitar atendimentos simult\u00e2neos, evitando preju\u00edzos \u00e0 imagem e \u00e0 intimidade das crian\u00e7as e adolescentes atendidos. Art. 93. Cabe ao Poder Executivo Municipal fornecer ao Conselho Tutelar os meios necess\u00e1rios para sistematiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es relativas  \u00e0s demandas e defici\u00eancias na estrutura de atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o  de crian\u00e7as e adolescentes, tendo como base o Sistema de Informa\u00e7\u00e3o  para a Inf\u00e2ncia e Adolesc\u00eancia \u2013 SIPIA, ou sistema equivalente. \u00a71\u00ba O Conselho Tutelar encaminhar\u00e1 relat\u00f3rio trimestral ao Conselho  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e Adolescente, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e  ao juiz da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, contendo a s\u00edntese dos dados referentes ao exerc\u00edcio de suas atribui\u00e7\u00f5es, bem como as demandas e defici\u00eancias na implementa\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas, de modo  que sejam definidas estrat\u00e9gias e deliberadas provid\u00eancias necess\u00e1rias  para solucionar os problemas existentes. \u00a72\u00ba Cabe aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos respons\u00e1veis pelo atendimento de crian\u00e7as e adolescentes com atua\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio, auxiliar o Conselho Tutelar na coleta de dados e no encaminhamento das informa\u00e7\u00f5es relativas  \u00e0s demandas e defici\u00eancias das pol\u00edticas p\u00fablicas ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente. \u00a73\u00ba Cabe ao Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  a defini\u00e7\u00e3o do plano de implanta\u00e7\u00e3o do SIPIA para o Conselho Tutelar. Art. 94. O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente  elaborar\u00e1 um Plano de Forma\u00e7\u00e3o Anual para os operadores do Sistema  de Garantia dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente do munic\u00edpio em  parceria com institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou da sociedade civil. Art. 95. Os membros do Conselho Tutelar, ap\u00f3s serem escolhidos, ter\u00e3o forma\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 40 (quarenta) horas, sob a responsabilidade  do CMDCA em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Estadual de Conselheiros e  ex-Conselheiros Tutelares do Estado do Acre \u2013 ASCONTAC e demais  institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas. Art. 96. O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o do Conselheiro Tutelar \u00e9 servi\u00e7o p\u00fablico  relevante e estabelecer\u00e1 presun\u00e7\u00e3o de idoneidade moral. Art. 97. Aos Conselheiros Tutelares incidir\u00e1 subsidiariamente a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel aos servidores p\u00fablicos do Munic\u00edpio. Art. 98. O exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de conselheiro tutelar anterior a 10 de  janeiro de 2016 n\u00e3o ser\u00e1 considerado para efeito de aplica\u00e7\u00e3o da regra  relativa \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o. Art. 99. Os atuais Conselheiros Municipais de Direitos da Crian\u00e7a e do  Adolescente permanecer\u00e3o no mandato at\u00e9 o dia 30 de abril de 2017,  devendo ser realizado processo de escolha para os representantes das  entidades governamentais e n\u00e3o governamentais, na forma prevista  nesta lei. Art. 100. Fica revogada a Lei n\u00ba. 099, de 25 de junho de 1997. Art. 101. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 01 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA PORTARIA N\u00ba 911, DE 29 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Concess\u00e3o de Licen\u00e7a Pr\u00eamio\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOU- ZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando requerimento formulado pela servidora, datado de 21 de setembro de 2021, RESOLV E: Art 1\u00ba - Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio a servidora Lindaci Ferreira Franco, ocupante do cargo de Assistente Social, do quadro de pessoal desta prefeitura, desde 01/04/2015, lotado na Secretaria Municipal de Cidadania e A\u00e7\u00e3o Social, no per\u00edodo de 18/10/2021 a 15/01/2022, referente ao per\u00edodo  aquisitivo do quinqu\u00eanio 01/04/2015 \u00e1 31/03/2020. Art 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir do dia 18 de outubro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se Epitaciol\u00e2ndia/AC, 29 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 028/2021. N\u00b0 do Contrato: 086/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e 2P Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Eireli (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa qualificada e especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sonoriza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o, montagem de palco, camarim e t\u00e9cnico de som em evento. FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VIG\u00caNCIA: 30 (trinta) dias. VALOR: R$ 16.200,00 (dezesseis mil e duzentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 12.10.13.392.0119.2.048 \u2013 Apoio \u00e0s Promo\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas, Populares e Culturais. Elemento  de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica. Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e pela Contratada, Victor Fernando Pinheiro Pires,  titular administrador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC NO 14.017/2020, CONSIDERANDO A LEI FEDERAL N\u00ba  14.150/2021, QUE PRORROGOU OS PRAZOS DE EXECU\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS DA LEI ALDIR BLANC, TORNA P\u00daBLICO O RESULTADO  PRELIMINAR DO PRESENTE EDITAL REFERENTE \u00c0 LEI ALDIR BLANC NO MUNIC\u00cdPIO DE EPITACIOL\u00c2NDIA. A prefeitura municipal de Epitaciol\u00e2ndia, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, disp\u00f5e sobre  medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito da prefeitura municipal de Epitaciol\u00e2ndia para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica  decorrente da doen\u00e7a covid-19, causada pela corona v\u00edrus sars-cov-2, as medidas tomadas pelo governo federal atrav\u00e9s da lei n\u00b0 13.979, de 6 de  fevereiro de 2020, o decreto do governador do estado do acre no 5.465, de 17 de mar\u00e7o de 2020 e demais normas j\u00e1 expedidas ou que vierem a  ser editadas por essas duas esferas de governo, no que refere ao enfrentamento da prolifera\u00e7\u00e3o do novo corona v\u00edrus\u2013 sars-cov-2, torna p\u00fablico  o resultado preliminar do edital 001/2021. Referente \u00e0 lei Aldir Blanc no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. - ESPA\u00c7OS E TERRIT\u00d3RIOS CULTURAIS- SUBS\u00cdDIO MENSAL. 2.0 \u2013 Os candidatos classificados t\u00eam entre os dias 04 e 05 de outubro de 2021 para se apresentarem na Prefeitura de Secretaria Municipal de  Cultura e Esporte, situada no Est\u00e1dio Municipal Ant\u00f4nio Ara\u00fajo Lopes, para entrega das certid\u00f5es solicitadas no edital no item 14.2. Epitaciol\u00e2ndia, 01 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza  Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC N\u00ba 14.017/2020 ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EDITAL PUBLICADO COM RECURSOS DA LEI EMERGENCIAL ALDIR BLANC NO 14.017/2020 CONSIDERANDO A LEI FEDERAL N\u00ba  14.150/2021, QUE PRORROGOU OS PRAZOS DE EXECU\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS DA LEI ALDIR BLANC, TORNA P\u00daBLICO O RESULTADO  PRELIMINAR DO PRESENTE EDITAL REFERENTE \u00c0 LEI ALDIR BLANC NO MUNIC\u00cdPIO DE EPITACIOL\u00c2NDIA. A prefeitura municipal de Epitaciol\u00e2ndia, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Cultura e Esporte, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, disp\u00f5e sobre  medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas, no \u00e2mbito da prefeitura municipal de Epitaciol\u00e2ndia para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica  decorrente da doen\u00e7a covid-19, causada pela corona v\u00edrus sars-cov-2, as medidas tomadas pelo governo federal atrav\u00e9s da lei n\u00b0 13.979, de 6 de  fevereiro de 2020, o decreto do governador do estado do acre no 5.465, de 17 de mar\u00e7o de 2020 e demais normas j\u00e1 expedidas ou que vierem a  ser editadas por essas duas esferas de governo, no que refere ao enfrentamento da prolifera\u00e7\u00e3o do novo corona v\u00edrus\u2013 sars-cov-2, torna p\u00fablico  o resultado preliminar do edital 002/2021. Referente \u00e0 lei Aldir Blanc no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia. EDITAL N\u00ba 02/2021 PR\u00caMIO E PRODU\u00c7\u00d5ES CULTURAIS DE EPITACIOL\u00c2NDIA \u2013 CLASSIFICADOS  2.0 \u2013 Os candidatos classificados t\u00eam entre os dias 04 e 05 de outubro de 2021 para se apresentarem na Prefeitura de Secretaria Municipal de  Cultura e Esporte, situada no Est\u00e1dio Municipal Ant\u00f4nio Ara\u00fajo Lopes, para entrega das certid\u00f5es solicitadas no edital no item 7.2. Epitaciol\u00e2ndia, 01 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza  Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE TERMO ADITIVO ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo Aditivo de Prazo. N\u00daMERO DO CONTRATO: 106/2020. CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. CONTRATADA: NP Tecnologia e Gest\u00e3o de Dados Ltda. OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, contados  da data de seu encerramento. RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DA ASSINATURA: 24/09/2021. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza - Prefeito Municipal, e pela Contratada, Rudimar Barbosa dos Reis, S\u00f3cio-Administrador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 025/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, em cumprimento ao disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 15 da Lei 8.666/93 e no Art. 13 do Decreto Federal n\u00ba. 7.892/2013, e conforme o Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 037/2021, homologado pelo Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, resolve publicar os pre\u00e7os registrados na ARP n\u00ba. 025/2021.  1) Empresa: C. C. CORREIA EIRELI, CNPJ n. 33.087.296/0001-89: 2) Empresa: PRIME EVENTOS EIRELI, CNPJ n. 14.458.781/0001-77: Data de assinatura: 24 de setembro de 2021. Validade da Ata: 24 de setembro de 2022. ASSINAM: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, pela empresa C. C. Correia Eireli, Carlinhos da Concei\u00e7\u00e3o Correia, titular, e pela empresa Prime Eventos Eireli, Roger Santos da Silva, titular. "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "DECRETO N\u00ba 000089/21 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Abre cr\u00e9dito adicional - Suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no Or\u00e7amento programa de 2021. O Prefeito Municipal de Manoel Urbano no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Manoel Urbano e autoriza\u00e7\u00e3o  contida na Lei Municipal n\u00ba000466/20 de 22 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 642.500,00 para as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 04.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 04.10.04.123.0002.2.004-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                               140.000,00 04.10.04.123.0002.2.004-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais   10.000,00 04.10.04.123.002.2.004-3.1.90.91.00.00.00.00 - Senten\u00e7as Judiciais        32.000,00 04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                               60.000,00 04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.47.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Tribut\u00e1rias e Contributivas                                                                                                   35.000,00 05 - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS  05.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE FINAN\u00c7AS  05.10.28.843.0012.0.000-4.6.90.71.00.00.00.00 - Principal da D\u00edvida Contratual Resgatado                                                                                                     120.000,00 06 - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  06.10.20.605.007.2.023-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                            45.000,00 06.10.20.122.0002.2.006-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                              17.000,00 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.365.0003.2.016-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                    50.000,00 07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                34.500,00 07.10.12.365.0003.2.016-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                           70.000,00 07.10.12.365.0003.1.025-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                      5.000,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.072-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                             4.500,00  10.20.08.244.0009.1.071-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                              11.000,00 10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                                          6.500,00 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE E CULTURA  11.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ESPORTE E CULTURA  11.10.27.812.0004.1.037-3.3.90.31.00.00.00.00 - Premia\u00e7\u00e3o Culturais, Art\u00edsticas, Cient\u00edficas, Despor. E outros.                                                                                      2.000,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos provenientes da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total das  seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias:  02 - GABINETE DO PREFEITO  02.10 - GABINETE DO PREFEITO  02.10.06.181.0002.1.115-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   02.10.06.181.0002.1.115-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                      59,08 02.10.04.122.0002.2.002-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                  2.185,45 04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.1.90.92.00.00.00.00 - Despesas de Exerc\u00edcios Anteriores                                                                                                       5.463,63 04.10.04.123.0002.2.004-3.1.90.94.00.00.00.00 - INDENIZA\u00c7\u00d5ES E RESTITUI\u00c7\u00d5ES TRABALHISTAS                                                                5.463,63  04 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                     5.000,00 04.10.04.123.0002.2.004-3.3.90.95.00.00.00.00 - Indeniza\u00e7\u00e3o pela Execu\u00e7\u00e3o de Trabalhos de Campo                                                                                                 1.092,73 04.10.04.123.0002.2.004-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                     4.949,81 05 - SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS  05.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE FINAN\u00c7AS  05.10.04.123.0002.2.005-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                   05.10.04.123.0002.2.005-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                           15.050,19 06 - SECRETARIA MUNICIPAL DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO  06.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE AGRICULTURA E MEIO AMBIENTE  06.10.20.122.0002.2.006-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                       06.10.20.605.0007.1.040-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                           10.927,27 06.10.20.605.0007.1.040-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                           10.927,27 06.10.20.122.0002.2.006-3.3.90.95.00.00.00.00 - Indeniza\u00e7\u00e3o pela Execu\u00e7\u00e3o de Trabalhos de Campo                                                                                      1.092,73 07 - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA  07.10 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O  07.10.12.361.0003.2.007-3.1.90.04.00.00.00.00 - Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado                                                                                                         16,20 07.10.12.365.0003.2.017-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                        120.000,00 07.10.12.361.0003.2.007-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais  07.10.12.361.0003.2.013-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias - Civil                         07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   07.10.12.361.0003.2.007-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                   4.713,64 07.10.12.361.0003.2.007-4.4.90.52.00.00.00.00 - Equipamentos e Material Permanente                                                                                                   5.566,36 08 - SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS  08.10 - GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS  08.10.04.122.2.008-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                                 15.900,00 10 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.071-3.1.90.11.00.00.00.00 - Venc e Vantagens Fixas - Pessoa Civil                                                                                                   216.844,15 10.20.08.244.0009.1.071-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais   10.10 - GABINETE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.10.08.244.0009.2.011-3.1.90.13.00.00.00.00 - Obriga\u00e7\u00f5es Patronais    10.20 - FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  10.20.08.244.0009.1.078-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   10.20.8.244.0009.1.078-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                 5.463,64 10.20.08.244.0009.1.078-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                              4.572,72 11 - SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE E CULTURA  11.10 - GABINETE DO SECRETARIO DE ESPORTE E CULTURA  11.10.27.812.0004.2.020-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   11.10.27.812.0004.1.037-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo    11.10.13.392.0004.1.038-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo  11.10.27.812.0004.2.020-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                               5.463,64 11.10.27.812.0004.1.037-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                   3.854,54 11.10.13.392.0004.1.038-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                  927,27 11.10.27.812.0004.2.020-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                             4.563,64 11.10.27.812.0004.1.037-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                               2.463,64 11.10.13.392.0004.1.038-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                               2.185,45 12 - CONTROLADORIA INTERNA E PROCURADORIA MUNICIPAL  12.10 - GABINETE DA CONTROLADORIA INTERNA E PROCURADORIA  12.10.04.124.0002.2.003-3.3.90.14.00.00.00.00 - Di\u00e1rias Civil   12.10.04.124.0002.2.003-3.3.90.30.00.00.00.00 - Material de Consumo   12.10.04.124.0002.2.003-3.3.90.36.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa F\u00edsica                                                                                                       3.276,18 12 - CONTROLADORIA INTERNA E PROCURADORIA MUNICIPAL  12.10 - GABINETE DA CONTROLADORIA INTERNA E PROCURADORIA  12.10.04.124.0002.2.003-3.3.90.39.00.00.00.00 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica                                                                                         3.278,18 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 29 DE SETEMBRO DE 2021. _______________________________ Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1  Prefeito Municipal  "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 163/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar o Servidor DANIEL UMBELINO DA SILVA  do cargo de  Respons\u00e1vel pela Escola Municipal Rural de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Alonso  Padilha, ligado a Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, nomeado atrav\u00e9s  da Portaria 077/2021 de 09 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 28 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA N\u00ba. 164 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021  CONCEDER DI\u00c1RIAS A ENFERMEIRA DA UNIDADE DE SA\u00daDE MARIA DE F\u00c1TIMA LIGADA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E  SANEAMENTO DESTE PODER E DAS OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando, a necessidade do deslocamento a enfermeira da Unidade de Sa\u00fade Maria de F\u00e1tima ligada a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e  Saneamento desta Municipalidade, a cidade de Rio Branco - Acre, com  objetivo de participar da Capacita\u00e7\u00e3o do Planifica SUS, nos dias 28, 29  e 30 de setembro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Autorizar em favor da senhora LARISSA DE LIMA MATOS, (Enfermeira na Unidade de Sa\u00fade Maria de F\u00e1tima) CPF 025.274.982-05,  as di\u00e1rias a seguir: Per\u00edodo: 28, 29 e 30 de setembro de 2021; Total das Di\u00e1rias: 1,1/2 (uma e meia) di\u00e1rias; Valor Unit\u00e1rio das Di\u00e1rias: R$ 231,27 (Duzentos e trinta e um reais e  vinte e sete centavos); Valor Total das Di\u00e1rias: R$ 383,12 (Trezentos e Oitenta e Tr\u00eas Reais e  Doze centavos); Art. 2\u00ba- AUTORIZAR o Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as a efetuar o pagamento das di\u00e1rias de que trata o Art. 1\u00ba da presente portaria, para  dentro do Estado, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00danico - dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria Proj. Ativ. 2.002 \u2013 Gerir e Adminstrar o Programa de Sa\u00fade P\u00fablica \u2013 3.3.90.14 - Fonte 13 \u2013 C\u00f3digo  reduzido 6  Di\u00e1ria Civil. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se e cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, em 28 de setembro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o: 07/2021 Preg\u00e3o Presencial: 052/2021 Processo Administrativo: 101/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 141/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Manuten\u00e7\u00e3o Predial Preventiva (visita peri\u00f3dica), corretiva para atender a Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido  de Castro, e a empresa M & ELETRICIDADE COMERCIO CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ n\u00ba19.725.788/0001-21; Rua  Margarida, n\u00ba189, Bairro Nova esperan\u00e7a, Rio Branco na pessoa do seu  representante o Sra. Edna Maria Nogueira Costa \u2013 CPF n\u00ba 003.376.44250, RG n\u00ba 102208-4 SSP/AC, Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.39.00.00; 44.90.51 Funcional Program\u00e1tica \u2013 02.10.12.361.0201.2113; 12.361.0201.1042 Fonte De Recursos \u2013 101.31; 116 Pre\u00e7o: R$ 127.500,00 (cento e vinte e sete mil e quinhentos reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 28 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada - Edna Maria Nogueira Costa. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o: 07/2021 Preg\u00e3o Presencial: 052/2021 Processo Administrativo:101/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 143/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Manuten\u00e7\u00e3o Predial  Preventiva (visita peri\u00f3dica), corretiva para atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento,  que entre si celebram a Prefeitura  Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa M & ELETRICIDADE  COMERCIO CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ  n\u00ba19.725.788/0001-21; Rua Margarida, n\u00ba189, Bairro Nova esperan\u00e7a,  Rio Branco na pessoa do seu representante o Sra. Edna Maria Nogueira  Costa \u2013 CPF n\u00ba 003.376.442-50, RG n\u00ba 102208-4 SSP/AC, Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.39.00.00 Funcional Program\u00e1tica \u2013 10.301.1012.2114 Fonte De Recursos \u2013 014 Pre\u00e7o: R$ 127.500,00 (cento e vinte e sete mil e quinhentos reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada  - Edna Maria Nogueira Costa. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO SECRETARIA MUNICIPAL DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES EXTRATO DO TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro - Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Parecer Jur\u00eddico, justificativa e anexos,  RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 037/2021, Processo Administrativo n\u00ba 077/2021, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o em ar condicionado, conforme a  demanda da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento e ADJUDICO o objeto a empresa M. AGNALDO F. DA SILVA, Inscrita sob o CNPJ  n\u00ba 04.452.107/0001-21 endere\u00e7o na Av. Diamantino Augusto de Macedo, n\u00ba 865, Bairro: Centro, cidade de Pl\u00e1cido de Castro/AC, com o  valor  global de R$ 17.100,00 (dezessete mil e cem reais). Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 01 de outubro de 2021. Assina: Camilo da Silva ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 043/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 094/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Camilo da Silva, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, na contrata\u00e7\u00e3o da empresa C. M. DA SILVA, CNPJ inscrito  sob o n\u00b0 22.074.643/0001-12, no fornecimento e recargas de extintores  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Turismo, Esporte  e Lazer, no valor total de R$ 13.000,00 (treze mil reais) por se tratar  de licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 24, inc. II da Lei 8.666/93), sendo que as  despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de Trabalho: 27.122.0050.2.051 \u2013 Func da Sec Mun de Turismo,  Esporte e Lazer; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os  de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica; Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM Pl\u00e1cido de Castro-AC, 04 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:012/2021 Processo Administrativo: 091/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 140/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus, para  atender a Secretaria Municipal de Agricultura, que entre si celebram a  Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ n\u00ba01.447.827/0001-00;  Rua Projetada 460, n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu  representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva Souza \u2013 CPF n\u00ba 133.377.182-72,  RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00. Funcional Program\u00e1tica \u2013 02.013.20.605.0045.2048 Fonte De Recursos \u2013 001 Pre\u00e7o: R$ 13.716,00 (treze mil setecentos e dezesseis reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 23 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada - Ricardo da Silva Souza ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:012/2021 Processo Administrativo: 091/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 142/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus, para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, que entre si celebram a  Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ n\u00ba01.447.827/0001-00;  Rua Projetada 460, n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva Souza \u2013 CPF n\u00ba 133.377.182-72, RG n\u00ba  958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00 Funcional Program\u00e1tica \u2013 12.361.0201.2021 Fonte De Recursos \u2013 0016 Pre\u00e7o: R$ 43.924,00 (quarenta e tr\u00eas mil novecentos e vinte e quatro reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada - Ricardo da Silva Souza ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:012/2021 Processo Administrativo: 091/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 144/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Aquisi\u00e7\u00e3o de Pneus, para atender a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ n\u00ba01.447.827/000100; Rua Projetada 460, n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva Souza \u2013 CPF n\u00ba 133.377.182-72, RG  n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00 Funcional Program\u00e1tica \u2013 10.301.1012.2114 Fonte De Recursos \u2013 0014 Pre\u00e7o: R$ 25.620,00(vinte e cinco mil seiscentos e vinte reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 29 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela Contratada - Ricardo da Silva Souza ",
            "DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 042/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 092/2021 RATIFICA\u00c7\u00c3O O Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Camilo da Silva, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00b0 8.666/93, Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O,  na contrata\u00e7\u00e3o da empresa KAROL TUR LTDA - ME, CNPJ inscrito sob o n\u00b0 02.646.887/0001-15, no fornecimento e recargas de extintores para  atender as demandas da Secretaria Municipal de Turismo, Esporte e Lazer, no valor total de R$ 26.000,00 (vinte e seis mil reais) por se tratar de  licita\u00e7\u00e3o dispens\u00e1vel (Art. 75, inc. II da Lei 14.133/21), sendo que as despesas da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o: Programa de  Trabalho: 27.122.0050.2.051 \u2013 Func da Sec Mun de Turismo, Esporte e Lazer; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de Terceiros  - Pessoa Jur\u00eddica; Fonte Recurso: 001 \u2013 RPM Pl\u00e1cido de Castro-AC, 04 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA   RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 002/2021 EDITAL N\u00ba 001/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO ONDE SE L\u00ca:  ANEXO I PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 CRONOGRAMA DE ATIVIDADES LEIA-SE: ANEXO I PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 001/2021 CRONOGRAMA DE ATIVIDADES Porto Acre \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  Decreto n\u00b0 2.009/2021 MARIA ELINAIDE PINHEIRO Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura  Decreto N\u00ba 1.860/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO   RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 EDITAL N\u00ba 003/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO ONDE SE L\u00ca:  ANEXO I PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021  CRONOGRAMA DE ATIVIDADES LEIA-SE: ANEXO I PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 003/2021  CRONOGRAMA DE ATIVIDADES Porto Acre \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  Decreto n\u00b0 2.009/2021 EDNA DA SILVA CUIABANO CHAVES Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  Portaria N\u00ba 003/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL   RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 002/2021 EDITAL N\u00ba 002/2021 ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO ONDE SE L\u00ca:  ANEXO III PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 002/2021 CRONOGRAMA DE ATIVIDADES LEIA-SE: ANEXO III PARTE INTEGRANTE DO EDITAL N\u00ba 002/2021 CRONOGRAMA DE ATIVIDADES Porto Acre \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. Joanne Mendes Deocleciano de Andrade COMISS\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  Decreto n\u00b0 2.009/2021 Daiany Gon\u00e7alves Souza Decreto n\u00ba 1.886/2021 Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 227/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: A. DE SOUZA SANTOS-ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de sonoriza\u00e7\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o volante e loca\u00e7\u00e3o de jogos de mesas e cadeiras individuais, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 11.548,00 (onze mil e quinhentos e quarenta e oito reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073 - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - PAB, Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar 123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente a Lei  n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Alexandro de Souza Santos pela empresa  A. DE SOUZA SANTOS-ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 228/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: T.P.P. SILVA - ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Palcos, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 27.375,00 (vinte sete mil e trezentos e setenta e cinco reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073 - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - PAB, Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recursos: 0014. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Therezinha Pontes Pinheiro da Silva  pela empresa T.P.P. SILVA - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 229/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Tendas e Disciplinadores, visando atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 11.900,00 (onze mil e novecentos reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O  10.301.2004.2.081 - PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (PAB), Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recursos: 0014. Programa de Trabalho: 10.301.2004.2.073 - INCREMENTO TEMPORARIO DO PISO DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - PAB, Elemento de Despesa:  3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica,  Fonte de Recursos: 0014. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Wanderson Wenderson Bragan\u00e7a Lopes  pela empresa KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 231/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: A. DE SOUZA SANTOS-ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de sonoriza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o volante e etc. visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer do  Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 78.180,00 (setenta e oito mil e cento e oitenta reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O  06.01.27.121.2001.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001.  Programa de Trabalho: 06.01.27.812.2009.1.035 \u2013 Esporte e Lazer do  Munic\u00edpio, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Alexandro de Souza Santos pela  empresa A. DE SOUZA SANTOS-ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 232/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2020 ",
            "PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: LEGALMART LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Sistema de Tel\u00e3o e Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Seguran\u00e7as,  visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 15.000,00 (quinze mil reais);   VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O  06.01.27.121.2001.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001.  Programa de Trabalho: 06.01.27.812.2009.1.035 \u2013 Esporte e Lazer do  Munic\u00edpio, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Moises Moraes Junqueira pela empresa  LEGALMART LTDA (Contratada).  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 233/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: T.P.P. SILVA - ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Palcos, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 27.375,00 (vinte sete mil e trezentos e setenta e cinco reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O  06.01.27.121.2001.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001.  Programa de Trabalho: 06.01.27.812.2009.1.035 \u2013 Esporte e Lazer do  Munic\u00edpio, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de 2021. Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Therezinha Pontes Pinheiro da Silva  pela empresa T.P.P. SILVA - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 234/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o  de Tendas e Disciplinadores, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 13.650,00 (treze mil, seiscentos e cinquenta reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O  06.01.27.121.2001.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Planejamento, Esporte e Lazer, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001.  Programa de Trabalho: 06.01.27.812.2009.1.035 \u2013 Esporte e Lazer do  Munic\u00edpio, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 13 de setembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Wanderson Wenderson Bragan\u00e7a Lopes  pela empresa KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 236/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 046/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: A. DE SOUZA SANTOS-ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de sonoriza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o, loca\u00e7\u00e3o de jogos de mesas, etc., visando atender  as necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Porto Acre.  VALOR: R$ 72.882,00 (setenta e dois mil e oitocentos e oitenta e dois reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 04.122.2001.2.007  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Elemento de  Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0001. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 14 de setembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal  de Porto Acre (Contratante) e o Sr. Alexandro de Souza Santos pela  empresa A. DE SOUZA SANTOS-ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 237/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 047/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: LEGALMART LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o, montagem e desmontagem de arquibancadas, tendas, sistema de  tel\u00e3o, etc., visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 59.200,00 (cinquenta e nove mil e duzentos reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.014  - Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012.  Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino  Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 14 de setembro de2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Moises Moraes Junqueira pela empresa  LEGALMART LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 238/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: T.P.P. SILVA - ME OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Palcos, visando atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 27.375,00 (vinte sete mil e trezentos e setenta e cinco reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.014  - Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012.  Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino  Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 14 de setembro de 2021.  Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e a Sr.\u00aa Therezinha Pontes Pinheiro da Silva  pela empresa T.P.P. SILVA - ME (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 239/2021 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 049/2020 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 013/2020 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE CONTRATADA: KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Tendas e Disciplinadores, visando atender as necessidades da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura do Munic\u00edpio de Porto Acre.  VALOR: R$ 17.150,00 (dezessete mil e cento e cinquenta reais);  VIG\u00caNCIA: A partir da assinatura at\u00e9 31 (trinta e um) de dezembro de 2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: Programa de Trabalho: 12.122.2003.2.014  - Manuten\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de  Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012.  Programa de Trabalho: 12.361.2003.2.021 - Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino  Fundamental, Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00.00 \u2013 Outros  Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, Fonte de Recursos: 0012. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei n\u00ba. 10.520/2002, Lei Complementar  123/2006, Decreto Federal 7.892/2013, aplicando-se subsidiariamente  a Lei n\u00b0 8.666/93 e a Lei n\u00b0. 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. LOCAL E DATA: Porto Acre \u2013 AC, 14 de setembro de 2021.   Assinam: Benedito Cavalcante Damasceno pela Prefeitura Municipal de  Porto Acre (Contratante) e o Sr. Wanderson Wenderson Bragan\u00e7a Lopes  pela empresa KAMP\u00d4 PROMO\u00c7\u00d5ES E EVENTOS LTDA (Contratada). "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 441/2021, DE 02 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGOS COMISSIONADOS DA  PREFEITURA DE PORTO WALTER E DE OUTRAS PROVIDENCIAS\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI ORG\u00c2NICA DESTE MUNIC\u00cdPIO; DECRETA: ART.1\u00ba - FICAM EXONERADOS (AS), OS (AS) SENHORES (AS) ABAIXO RELACIONADOS (AS) REVOGANDO OS DECRETOS DE SUAS  NOMEA\u00c7\u00d5ES EM REFER\u00caNCIA DAS SECRETARIAS ABAIXO: SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE DO PREFEITO.  JOS\u00c9 KENEDY DIAS DA FONSECA NASCIMENTO, inscrito no RG: n\u00ba:  11815620 no Cargo/Fun\u00e7\u00e3o, Setor de Embarca\u00e7\u00f5es \u2013 CC 01 \u2013 11\u00ba, da  Secretaria Municipal de Obras P\u00fablicas, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, revogando o Decreto n\u00ba 361/2021; JOS\u00c9 FRANCISCO FRAN\u00c7A DIAS, inscrito no RG: n\u00ba: 12950319, no  Cargo/Fun\u00e7\u00e3o, Setor de Embarca\u00e7\u00f5es \u2013 CC 01 \u2013 10\u00ba, da Secretaria  Municipal de Obras P\u00fablicas, Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo, revogando o Decreto  n\u00ba 395/2021; JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA JUNIOR, inscrito no RG: n\u00ba:  12940060, no Cargo/Fun\u00e7\u00e3o de Departamento de Planejamento Agr\u00edcola \u2013  CC4, da Secretaria Municipal de Agricultura, revogando o Decreto n\u00ba 397/2021. Art. 2\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Retroativo ao dia 01 de outubro de 2021. ",
            "GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 02 DE OUTUBRO DE 2021 SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO      DECRETO N\u00ba 1.380 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021    O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 047, de 16 de janeiro 2019, que estabelece  a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA; Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 942, de 28 de setembro  de 2021, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba 708 de 29 de setembro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear a servidora Joseline de Oliveira Guimar\u00e3es Cancin, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o de Gestora do Parque Chico Mendes, do  Departamento de Espa\u00e7os P\u00fablicos e Paisagismo, na Secretaria Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA, refer\u00eancia CC \u2013 4.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba  do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de  Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.381 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 035, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Corregedoria Geral  do Munic\u00edpio \u2013 COGEM;  Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00b0 066, de 27 de setembro de 2021,  da Controladoria Geral do Munic\u00edpio,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Ouvidor Geral do Munic\u00edpio, Osias Rodrigues, para  responder, cumulativamente, pelo expediente da Corregedoria-Geral do  Munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.382 DE 30 SETEMBRO DE 2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso I do art. 34, da Lei n\u00ba 1.794, de 30  de dezembro de 2009, que prev\u00ea a vac\u00e2ncia de cargo efetivo no caso  de exonera\u00e7\u00e3o; Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 2346/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 21425/2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Michelle Ara\u00fajo de Lima, matr\u00edcula n\u00ba  702344-1, do cargo de Tratador de Animais, na Secretaria Municipal de  Meio Ambiente - SEMEIA.  Art. 2\u00ba Declarar, de acordo com o inciso I do artigo 34 da Lei Municipal n\u00ba  1.794, de 30 de dezembro de 2009, a vac\u00e2ncia do cargo de Tratador de  Animais, na Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 28 de julho de 2021.  Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.383 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Parecer/PGM no Processo SAJ n\u00ba 2020.02.001370, que  opinou pela reintegra\u00e7\u00e3o imediata da Sra. Edna Soares de Ara\u00fajo ao cargo de Educadora F\u00edsica na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA; Considerando o disposto no documento n\u00ba 1159/2020, o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 9463/2020 e o processo n\u00ba 362/2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 432, de 06 de julho de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.833, de 07 de julho  de 2020, p\u00e1g. 87. Art. 2\u00ba Reintegrar ao cargo efetivo de Educadora F\u00edsica, a servidora Edna Soares de Ara\u00fajo, com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 26 de mar\u00e7o de 2020. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.384 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando o disposto nos autos n\u00ba 224/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 1775/2021, bem como o Despacho da Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, p\u00e1gina 14; Considerando o Processo SAJ N\u00ba.2021.02.000447, da Procuradoria  Geral do Munic\u00edpio - PGM. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira, Auditor  Fiscal Sanit\u00e1rio, matr\u00edcula n\u00ba 20915-1, lotado na Secretaria Municipal  de Sa\u00fade - SEMSA, Licen\u00e7a para exerc\u00edcio de Mandato Classista, junto  ao Sindicato dos Servidores Municipais de Rio Branco - SSEMRB, no  per\u00edodo de 01/02/2020 a 31/01/2024, nos termos do inciso VIII, do art.  77 e do art. 87 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009, Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de fevereiro de 2020. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.385 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto nos autos n\u00ba 225/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 1776/2021, bem como o Despacho da Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Andrey Marcus Gama da Silva, Auxiliar de  Escrit\u00f3rio, matr\u00edcula n\u00ba 20109-1, do Quadro de servidores da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, Licen\u00e7a para exerc\u00edcio de Mandato Sindical Classista, junto ao Sindicato dos Servidores Municipais de Rio Branco - SSEMRB, no per\u00edodo de 1\u00ba de fevereiro de 2020 a 31 de janeiro de  2024, nos termos do art. 87 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de fevereiro de 2020. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.386 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto nos autos n\u00ba 223/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 1774/2021, bem como o Despacho da Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Flaviano Lira de Queiroz, Auditor Fiscal  Sanit\u00e1rio, matr\u00edcula n\u00ba 7595-1, do Quadro de servidores da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade - SEMSA, Licen\u00e7a para exerc\u00edcio de Mandato Sindical Classista, junto ao Sindicato dos Servidores Municipais de Rio Branco - SSEMRB, no per\u00edodo de 1\u00ba de fevereiro de 2020 a 31 de janeiro de  2024, nos termos do art. 87 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 1\u00ba de fevereiro de 2020. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.387 DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando a Lei Municipal 1.785, de 21 de dezembro de 2019; Considerando a portaria n\u00ba 379, de 27 de setembro de 2021, da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o; Considerando o expediente Mem. 009/CGM, de 24 de agosto de 2021,  Controladoria Geral do Munic\u00edpio,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o Auditor Municipal de Controle Interno, Willian Alfonso  Ferreira Filgueira, para responder pelo cargo de Auditor Chefe da Controladoria Geral, no per\u00edodo de 1\u00ba/10/2021 a 1\u00ba/11/2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura.  Rio Branco \u2013 Acre, 1\u00ba de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.388 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 1461/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 13253/2021, bem como o Despacho da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o  \u2013 SEGATI; Considerando ainda o Parecer Jur\u00eddico constante nos autos PGM n\u00b0  2019.02.001086, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Adigleime Filgueira Silva Asfuri, Professor P2,  matr\u00edcula n\u00ba 544864-3, lotada na Divis\u00e3o de Rede de Multimeios - SEME,  Prorroga\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a para Tratar de Interesse Particular, pelo per\u00edodo de  01 (um) ano, nos termos dos artigos 85 e 86 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 18 de maio de 2021.    Rio Branco \u2013 Acre, 04 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.389 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso V do art. 34, da Lei n\u00ba 1.794, de 30  de dezembro de 2009; Considerando o disposto no processo de autos n\u00ba 1000/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 23626/2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Declarar vago, a pedido, de acordo com o inciso V, do artigo  34 da Lei Municipal n\u00ba 1.794, de 30 de dezembro de 2009, o cargo de  Agente de Transporte E, ocupado por Maria Cristiane Alves de Souza  Melo, matr\u00edcula n\u00ba 707150-2, em virtude de posse em outro cargo p\u00fablico inacumul\u00e1vel. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.390 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando o disposto no processo de autos N\u00ba. 2111/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico N\u00ba. 18778/2021, bem como o Despacho da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, de 24 de agosto de 2021, p\u00e1gina 23.  Considerando o despacho da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI, de 31 de agosto de 2021,  p\u00e1gina 24 e 25. RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 servidora Eloiza de Sales Sampaio S\u00e1tiro, matr\u00edcula  n\u00ba 710328-2, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas)  anos, nos termos dos artigos 85 e 86 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.   Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 15 de julho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.391 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no processo de autos N\u00ba.1582/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico N\u00ba.14370/2021, bem como o Despacho da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, de 10 de setembro de 2021, p\u00e1gina 21; Considerando o Despacho da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, p\u00e1ginas 22 e 23; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Alexandre Anselmo dos Santos, matr\u00edcula  n\u00ba 703114-1, Professor P2, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  \u2013 SEME, Licen\u00e7a para Tratar de Interesses Particulares, pelo per\u00edodo de  03 (tr\u00eas) anos, a contar a partir de 01 de setembro de 2021, nos termos  dos artigos 85 e 86 da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 01 de setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.392 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto no inciso VI do art. 34, da Lei N\u00ba.1.794, de 30  de dezembro de 2009, que prev\u00ea a vac\u00e2ncia de cargo efetivo nos casos  de falecimento; Considerando o disposto no processo de autos n\u00b0 2184/2021, sob o  protocolo eletr\u00f4nico n\u00b0 19652/2021,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Declarar vago, por motivo de falecimento da servidora Meiry Simonica Rabelo Martins, matr\u00edcula N\u00ba.709317-2, o cargo de Professor  Fundamental Zona Urbana, de acordo com o inciso VI, do artigo 34, da  Lei Municipal N\u00ba.1.794, de 30 de dezembro de 2009. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 11 de junho de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.393 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58, incisos V e VII, da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, c/c o disposto no artigo 117,  inciso III, da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.    CONSIDERANDO o constante no Relat\u00f3rio Final dos autos do Processo Administrativo Disciplinar, institu\u00eddo pela Portaria N\u00ba 33, de 31 de  julho de 2020, que concluiu pela viola\u00e7\u00e3o dos deveres funcionais previstos nos incisos I, III e X, do art. 106, da Lei Municipal N\u00ba 1.794/2009,  pelo servidor Eduardo de Alencar Viana e Silva, matr\u00edcula 707951-1; CONSIDERANDO que o mencionado procedimento administrativo disciplinar observou todas as exig\u00eancias legais necess\u00e1rias \u00e0 sua realiza\u00e7\u00e3o, tendo inclusive observado o princ\u00edpio constitucional do contradit\u00f3rio e da ampla defesa e do devido processo legal; CONSIDERANDO o inteiro teor da DECIS\u00c3O N\u00ba 005/2021 proferida nos  autos do PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR N\u00ba 07/2020,  RESOLVE:  Art. 1\u00b0 Demitir do quadro de servidores do Munic\u00edpio de Rio Branco, o  servidor Eduardo de Alencar Viana e Silva, matr\u00edcula 707951-1, ocupante do cargo p\u00fablico de M\u00e9dico Cl\u00ednico Geral. Par\u00e1grafo \u00fanico. Fica declarado vago o cargo de M\u00e9dico Cl\u00ednico Geral  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA, consoante artigo 34, II, da  Lei n\u00ba 1.794/2009.       Art. 2\u00ba Remeter os autos \u00e0 Secretaria de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, para as anota\u00e7\u00f5es devidas na ficha  funcional, bem como localizar e notificar o servidor, para cumprimento  na \u00edntegra da DECIS\u00c3O N\u00ba 003/2021, proferida nos autos do PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR N\u00ba 07/2020; Art. 3\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.394 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58, incisos V e VII, da  Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, c/c o disposto no artigo 117,  inciso III, da Lei Municipal n\u00ba 1.794/2009.    CONSIDERANDO o constante no Relat\u00f3rio Final dos autos do Processo Administrativo Disciplinar, institu\u00eddo pela Portaria N\u00ba 33, de 31 de  julho de 2020, que concluiu pela viola\u00e7\u00e3o dos deveres funcionais previstos nos incisos I, III e X, do art. 106, da Lei Municipal N\u00ba 1.794/2009, pelo  servidor Theobaldo Rebou\u00e7as Dantas, matr\u00edcula n\u00ba 2003-1; CONSIDERANDO que o mencionado procedimento administrativo disciplinar observou todas as exig\u00eancias legais necess\u00e1rias \u00e0 sua realiza\u00e7\u00e3o, tendo inclusive observado o princ\u00edpio constitucional do contradit\u00f3rio e da ampla defesa e do devido processo legal; CONSIDERANDO o inteiro teor da DECIS\u00c3O N\u00ba 002/2021 proferida nos  autos do PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR N\u00ba 06/2019,  RESOLVE:  Art. 1\u00b0 Demitir do quadro de servidores do Munic\u00edpio de Rio Branco, o  servidor Theobaldo Rebou\u00e7as Dantas, matr\u00edcula n\u00ba 2003-1, ocupante do  cargo p\u00fablico de Auditor Fiscal de Tributos. Par\u00e1grafo \u00fanico. Fica declarado vago o cargo de Auditor Fiscal de Tributos, da Secretaria Municipal Finan\u00e7as - SEFIN, consoante artigo 34,  II, da Lei n\u00ba 1.794/2009.       Art. 2\u00ba Remeter os autos \u00e0 Secretaria de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia de Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, para as anota\u00e7\u00f5es devidas na ficha  funcional, bem como localizar e notificar o servidor, para cumprimento  na \u00edntegra da DECIS\u00c3O N\u00ba 002/2021, proferida nos autos do PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR N\u00ba 06/2019; Art. 3\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO   DECRETO N\u00ba 1.395 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cFica estabelecida a atualiza\u00e7\u00e3o cadastral anual dos servidores efetivos, agentes pol\u00edticos, cargos comissionados, contratados por tempo  determinado e empregados p\u00fablicos, em atividade, no \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal direta e indireta.\u201d   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO-ACRE, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Art. 58,  incisos V e VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando a necessidade de atualiza\u00e7\u00e3o dos dados cadastrais e  funcionais dos servidores municipais, a fim de possibilitar o completo  e correto lan\u00e7amento de informa\u00e7\u00f5es na folha de pagamento, e bem  como aperfei\u00e7oar a pol\u00edtica municipal de gest\u00e3o de pessoas;  Considerando a necessidade de atualiza\u00e7\u00e3o dos dados cadastrais dos  servidores p\u00fablicos municipais, observando-se que para este fim se faz  necess\u00e1ria a identifica\u00e7\u00e3o do servidor, de sua lota\u00e7\u00e3o, seu enquadramento funcional, bem como outras informa\u00e7\u00f5es consideradas fundamentais para a Prefeitura;  Considerando a implanta\u00e7\u00e3o de medidas administrativas objetivando  dar maior controle e celeridade \u00e0 Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, com a finalidade de buscar a melhoria da qualidade das informa\u00e7\u00f5es como instrumento de gest\u00e3o de pessoas; Considerando o expediente OF/GAB/SEGATI/N\u00ba 590/2021, de 1\u00ba de  outubro de 2021,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba Fica estabelecida a atualiza\u00e7\u00e3o cadastral anual dos servidores  efetivos, agentes pol\u00edticos, cargos comissionados, contratados por tempo determinado e empregados p\u00fablicos, em atividade, no \u00e2mbito da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal direta e indireta, tendo como objetivo  a melhoria da gest\u00e3o dos recursos humanos, bem como a manuten\u00e7\u00e3o  atualizada de banco de dados de pessoal.  \u00a71\u00ba A atualiza\u00e7\u00e3o cadastral se aplica, inclusive, aos servidores cedidos,  afastados, licenciados ou fora do Munic\u00edpio. \u00a72\u00ba A atualiza\u00e7\u00e3o cadastral, prevista neste Decreto, n\u00e3o se aplica ao  pessoal inativo, pensionista, estagi\u00e1rios e terceirizados.  \u00a73\u00ba A atualiza\u00e7\u00e3o cadastral do pessoal inativo e pensionista obedecer\u00e1  a regras pr\u00f3prias a serem definidas pelo Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV. \u00a74\u00ba A atualiza\u00e7\u00e3o de dados cadastrais de que trata o caput, ser\u00e1 realizada em duas etapas, on-line e presencial, do dia 11 de outubro at\u00e9 13  de dezembro de 2021.  \u00a75\u00ba A partir do ano de 2022, os servidores efetivos, agentes pol\u00edticos,  cargos comissionados, contratados por tempo determinado e empregados p\u00fablicos, em atividade, referidos no art. 1\u00ba, dever\u00e3o realizar a  atualiza\u00e7\u00e3o cadastral anualmente, no m\u00eas do seu anivers\u00e1rio, inclusive os que se encontrem cedidos, afastados, licenciados ou fora do Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba. Compete \u00e0 Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI: I - realizar a coordena\u00e7\u00e3o geral da atualiza\u00e7\u00e3o cadastral anual, fiscalizando e acompanhando o respectivo processo.  II - designar, mediante Portaria, os membros da comiss\u00e3o gestora de atualiza\u00e7\u00e3o cadastral.  III - expedir atos normativos complementares e que sejam necess\u00e1rios \u00e0 plena execu\u00e7\u00e3o da atualiza\u00e7\u00e3o cadastral anual.  Art. 3\u00ba O servidor afastado para tratamento de sa\u00fade, que o impossibilite de realizar a atualiza\u00e7\u00e3o cadastral anual, deve apresentar laudo m\u00e9dico  comprobat\u00f3rio, perante o setor respons\u00e1vel pela gest\u00e3o de recursos humanos do \u00f3rg\u00e3o ou entidade ao qual esteja vinculado, devendo realizar a  sua atualiza\u00e7\u00e3o cadastral quando do retorno \u00e0s atividades funcionais.  \u00a71\u00ba O servidor impossibilitado de comparecer ao setor de gest\u00e3o de recursos humanos ao qual esteja vinculado poder\u00e1 ser representado legalmente para a realiza\u00e7\u00e3o da atualiza\u00e7\u00e3o cadastral. \u00a72\u00ba A procura\u00e7\u00e3o, com poderes espec\u00edficos, a ser apresentada dever\u00e1 conter firma reconhecida ou ser lavrada em cart\u00f3rio.  \u00a73\u00b0 No momento do comparecimento, o servidor em gozo de licen\u00e7a ou afastado, ou seu representante legal, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia do ato administrativo que concedeu a respectiva licen\u00e7a ou afastamento. Art. 4\u00ba A etapa on-line da atualiza\u00e7\u00e3o cadastral anual de que trata este Decreto dever\u00e1 ser realizada por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://portalcidadao.riobranco.ac.gov.br/atualizacao-de-cadastro-acesso/.  \u00a71\u00ba Para acesso ao formul\u00e1rio on-line do sistema de atualiza\u00e7\u00e3o cadastral, no qual se atualizar\u00e1 os dados cadastrais, ser\u00e1 exigido do servidor a  matr\u00edcula funcional e o Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF.  \u00a72\u00ba O servidor que n\u00e3o tem acesso \u00e0 internet pode realizar a atualiza\u00e7\u00e3o cadastral anual no setor respons\u00e1vel pela gest\u00e3o de recursos humanos  do \u00f3rg\u00e3o ou entidade ao qual esteja vinculado.  \u00a73\u00ba O formul\u00e1rio on-line disponibilizar\u00e1 campos n\u00e3o obrigat\u00f3rios e campos obrigat\u00f3rios, sendo a finaliza\u00e7\u00e3o vinculada ao preenchimento de todos  os campos obrigat\u00f3rios. \u00a74\u00ba Sempre que a atualiza\u00e7\u00e3o cadastral anual resultar em altera\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es constantes no banco de dados do sistema municipal de gest\u00e3o  de pessoas, o servidor dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia do respectivo documento comprobat\u00f3rio, no setor respons\u00e1vel pela gest\u00e3o de recursos humanos  do \u00f3rg\u00e3o ou entidade ao qual esteja vinculado.  \u00a75\u00ba Ao final do preenchimento do formul\u00e1rio on-line, ser\u00e1 gerado comprovante que conter\u00e1:  I - campo para aposi\u00e7\u00e3o da assinatura do chefe imediato do servidor, que dever\u00e1 atestar seu local de lota\u00e7\u00e3o.  II - as informa\u00e7\u00f5es com as altera\u00e7\u00f5es que o servidor atualizou.  \u00a76\u00ba Caber\u00e1 ao servidor imprimir o comprovante e colher a assinatura a que se refere o inciso I, \u00a7 5\u00ba, do artigo 4\u00b0.  \u00a77\u00ba O servidor cedido dever\u00e1 colher a assinatura do chefe imediato do \u00f3rg\u00e3o ou entidade cession\u00e1ria, para fins do disposto no inciso I, \u00a7 5\u00ba, do art. 4\u00b0. \u00a78\u00ba Fica dispensada a assinatura do chefe imediato aos servidores afastados ou licenciados, em virtude da situa\u00e7\u00e3o funcional, sendo necess\u00e1ria  apenas a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia do ato que concedeu a licen\u00e7a ou afastamento. \u00a79\u00ba Ap\u00f3s o preenchimento do formul\u00e1rio on-line, bem como da colheita de assinatura do chefe imediato, o servidor ter\u00e1 cinco dias \u00fateis para comparecer  ao setor de gest\u00e3o de recursos humanos ao qual est\u00e1 vinculado.  Art. 5\u00ba Considera-se setor respons\u00e1vel pela atualiza\u00e7\u00e3o cadastral, para os fins deste Decreto, o setor de pessoal do \u00f3rg\u00e3o ou entidade de lota\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. No caso dos servidores cedidos, considera-se a Divis\u00e3o de Vida Funcional do Servidor da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI como respons\u00e1vel pela atualiza\u00e7\u00e3o cadastral, para fins no disposto no \u00a74\u00ba e \u00a78\u00ba, do art. 4\u00ba. Art. 6\u00ba Caber\u00e1 ao setor respons\u00e1vel pela atualiza\u00e7\u00e3o cadastral a valida\u00e7\u00e3o e emiss\u00e3o de comprovante de entrega, ao constatar que: I \u2013 todas as informa\u00e7\u00f5es no formul\u00e1rio est\u00e3o de acordo com as exig\u00eancias deste Decreto;  II \u2013 todas as altera\u00e7\u00f5es nas informa\u00e7\u00f5es constantes do formul\u00e1rio est\u00e3o devidamente comprovadas;  III \u2013 o comprovante est\u00e1 devidamente assinado pelo chefe imediato, exceto no caso previsto no \u00a78\u00b0, do art. 4\u00ba. Art. 7\u00ba Nos casos em que forem constatadas a aus\u00eancia de realiza\u00e7\u00e3o de quaisquer das etapas do recadastramento, bem como erros, omiss\u00f5es e/ou  inconsist\u00eancias entre os dados, informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados pelo servidor, o setor respons\u00e1vel dever\u00e1 notific\u00e1-lo para, no prazo de quinze  dias, regularizar as pend\u00eancias identificadas, sob pena de n\u00e3o conclus\u00e3o da atualiza\u00e7\u00e3o cadastral e aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas neste Decreto. \u00a71\u00ba O respons\u00e1vel pelo setor de pessoal que n\u00e3o validar as altera\u00e7\u00f5es realizadas na atualiza\u00e7\u00e3o cadastral ou inserir informa\u00e7\u00f5es incoerentes \u00e0s  constantes no formul\u00e1rio do servidor, ser\u00e1 responsabilizado nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente.  \u00a72\u00ba O servidor que prestar informa\u00e7\u00e3o falsa ou incorreta dever\u00e1 ser responsabilizado nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente.  Art. 8\u00ba O servidor que, sem justificativa, deixar de realizar a atualiza\u00e7\u00e3o cadastral ter\u00e1 suspenso o pagamento dos seus vencimentos, sem preju\u00edzo  de outras medidas cab\u00edveis, como a deflagra\u00e7\u00e3o de processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade.  \u00a71\u00ba O pagamento ser\u00e1 restabelecido ap\u00f3s a regulariza\u00e7\u00e3o da atualiza\u00e7\u00e3o cadastral, respeitando o calend\u00e1rio de folha de pagamento do Munic\u00edpio  de Rio Branco.  \u00a72\u00ba O setor respons\u00e1vel pela atualiza\u00e7\u00e3o cadastral informar\u00e1 ao titular da secretaria ou entidade, para fins de abertura de processo administrativo  apurat\u00f3rio, acerca dos servidores que n\u00e3o procederem \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o cadastral no prazo de sessenta dias, contados a partir da suspens\u00e3o do  pagamento de que trata o caput deste artigo. Art. 9\u00ba Compete ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade ao qual o servidor esteja vinculado encaminhar \u00e0 Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI relat\u00f3rio nominal daquele servidor que ter\u00e1 o pagamento bloqueado e desbloqueado, nos termos art. 8\u00ba deste Decreto. Art. 10. Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco.  Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.396 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 263.200,00 (duzentos e sessenta e tr\u00eas mil e duzentos reais), ao Or\u00e7amento Municipal em  vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 263.200,00 (duzentos e sessenta e tr\u00eas mil e duzentos reais),  ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei  Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.397 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020 e Decreto n\u00ba 1.257 de  30 de agosto de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Extraordin\u00e1rio no valor de R$ 207.237,00 (duzentos e sete mil e duzentos e trinta e sete reais), ao Or\u00e7amento Municipal  em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Extraordin\u00e1rio de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 207.237,00 (duzentos e sete mil e duzentos e trinta e sete  reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei  Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.398 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 170.000,00 (cento e setenta mil reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 170.000,00 (cento e setenta mil reais), ser\u00e1 compensado de  acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de  mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.399 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021    \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 566.203,60 (quinhentos e sessenta e seis mil, duzentos e tr\u00eas reais e sessenta centavos),  ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 566.203,60 (quinhentos e sessenta e seis mil, duzentos e tr\u00eas  reais e sessenta centavos), provir\u00e1 de Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receita, nos termos do disposto no inciso II do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei  Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.400 DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62, inciso I, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 33.800,00 (trinta e tr\u00eas mil e oitocentos reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 33.800,00 (trinta e tr\u00eas mil e oitocentos reais), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320  de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 04 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 135/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/GAB/SEFIN/N\u00ba 444/2021, de 30 de setembro de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as, Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira, no per\u00edodo de 06/10/2021 a 09/10/2021,  para participar do F\u00f3rum Nacional dos Secret\u00e1rios Municipais de Fazenda e Finan\u00e7as, promovido pela Frente Nacional dos Prefeitos - FNP, na  cidade de Salvador \u2013 BA, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas no trecho Rio Branco/Salvador/Rio Branco, e 3 \u00bd (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, nos termos  do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00b0 Designar Valtim Jos\u00e9 da Silva, Chefe de Gabinete do Prefeito para responder, cumulativamente, pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN,  Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o  \u2013 SEGATI e Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013  SEINFRA, enquanto durar a aus\u00eancia do titular do cargo. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  a contar de 06 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 136/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF\u00cdCIO N\u00ba 248/COMDEC/2021, de 03 de  setembro de 2021, da Coordenadoria Municipal de Defesa Civil \u2013 COMDEC, bem como MEMO/GABPRE/N\u00ba508/2021, de 29 de setembro de  2021, do Gabinete do Prefeito,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do Coordenador Municipal de Defesa  Civil, Cl\u00e1udio Falc\u00e3o de Sousa, no per\u00edodo de 30/09/2021 a 02/10/2021,  para participar de uma reuni\u00e3o promovida pelo Sistema de Prote\u00e7\u00e3o da  Amaz\u00f4nia \u2013 SIPAM, para tratar de assuntos relacionados ao Plano de  Conting\u00eancia de Inunda\u00e7\u00e3o Gradual -2022, na cidade de Porto Velho \u2013  RO, via terrestre, concedendo-lhe, 1\u00bd (uma e meia) di\u00e1ria, nos termos  do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 30 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 690, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Adson Pereira da Silva, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 691, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Idala Iris Freitas Pessanha, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-2. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 692, DE 1\u00ba DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o confe- ridas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Vaina Aparecida da Silva, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 1\u00ba de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 135, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 142/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 18412/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 servidora Cleonice Cardozo da Silva, matr\u00edcula 232750-1, CPF  123.120.102-91, no cargo de Merendeira, Grupo 1, N\u00edvel I, Letra J, do  Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV,  da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I,  II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 136, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 149/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 19059/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  ao servidor Francisco Ary Morais Teixeira, matr\u00edcula 16136-1, CPF  066.608.942-68, no cargo de Auditor Fiscal de Obras e Urbanismo, Grupo 2, N\u00edvel I, Letra H, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana do Munic\u00edpio de Rio  Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da  Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 137, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 165/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 21545/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o ao  servidor Francisco Lira da Silva, matr\u00edcula 8664-1, CPF 154.022.07291, no cargo de Motorista, Grupo 1-B, N\u00edvel I, Letra M, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa  e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do  art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho  de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793,  de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021.   Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 138, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 166/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 21556/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0  servidora Iracema Nunes Braga, matr\u00edcula 22470-1, CPF 216.500.632-53,  no cargo de Inspetor de Alunos, Grupo 1, N\u00edvel III, Letra M, do Quadro  Suplementar de Pessoal Em Extin\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV,  da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da  Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III,  IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021..   Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 139, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 138/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 17057/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o \u00e0  servidora Maria de F\u00e1tima Miranda de Lima, matr\u00edcula 127094-1, CPF  216.540.852-00, no cargo de Professor P2 25 horas, Grupo 4-A, N\u00edvel  III, Letra I, do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos do art. 6\u00ba, incisos  I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19 de dezembro de  2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005  e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal n\u00b0 1.793, de 23 de  dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO - RBPREV PORTARIA N\u00ba 140, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Presidente do Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 RBPREV, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 22, inciso I, da Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 163/2021, Protocolo Eletr\u00f4nico n\u00ba 21378/2021,  encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  ao servidor Jos\u00e9 Lopes Braga, matr\u00edcula 5150-1, CPF 138.239.30249, no cargo de Gari, Grupo 1-A, N\u00edvel I, Letra M, do Quadro Permanente de Pessoal  da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa  e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Rio Branco, nos termos  do art. 6\u00ba, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n\u00ba 41, de 19  de dezembro de 2003, art. 2\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5  de julho de 2005 e art. 77, incisos I, II, III, IV e \u00a7 4\u00ba,  da Lei Municipal  n\u00b0 1.793, de 23 de dezembro de 2009.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com os  efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se, Cumpra-se. Osvaldo Rodrigues Santiago Diretor-Presidente do RBPREV DECRETO 014/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 201/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 1. \u00ba da Lei n.\u00ba 1.731  de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a altera\u00e7\u00e3o da Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de  2008, atrav\u00e9s da Lei Complementar n.\u00ba 55, de 11 de dezembro de 2018,  que promoveu modifica\u00e7\u00f5es no Anexo II, que trata da Estrutura Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente. RESOLVE: Art. 1.\u00ba EXONERAR, Ney Barboza de Oliveira Bonfim, do cargo de Coordenador de Planejamento, Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia, ref. CC6, da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito. Art. 2.\u00ba NOMEAR, Ney Barboza de Oliveira Bonfim, para exercer o cargo  de Chefe da Divis\u00e3o Financeira, ref. CC6, da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito. Art. 2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 149 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.292/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 6.456/98, o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba. 1.698,  de 04 de abril de 2008 e suas altera\u00e7\u00f5es, considerando o Processo n\u00ba  11372/2021, que trata do pedido de 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Conceder ao servidor T\u00e9rcio El\u00f3i da Costa Filho, funcion\u00e1rio p\u00fablico, ocupante do cargo efetivo de Operador de ETA, desta autarquia,  matr\u00edcula n\u00ba 700047/1, 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, fundamentado  na Lei n\u00ba 1.955/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, com gozo no m\u00eas de OUTUBRO DE 2021 referente ao per\u00edodo aquisitivo de 2010-2014. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Municipal n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 150 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.292/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 6.456/98, o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba. 1.698,  de 04 de abril de 2008 e suas altera\u00e7\u00f5es, considerando o Processo n\u00ba  3752/2021, que trata do pedido de 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Conceder ao servidor Jack Wanderson Aires Galv\u00e3o, funcion\u00e1rio p\u00fablico, ocupante do cargo efetivo de Operador de Bomba, desta  autarquia, matr\u00edcula n\u00ba 700155-1, 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, fundamentado na Lei n\u00ba 1.955/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, com gozo no m\u00eas  de OUTUBRO DE 2021 referente ao per\u00edodo aquisitivo de 2010-2014. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Municipal n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 151 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.292/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 6.456/98, o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba. 1.698,  de 04 de abril de 2008 e suas altera\u00e7\u00f5es, considerando o Processo n\u00ba  4903/2021, que trata do pedido de 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Conceder ao servidor Carlos Alberto Sobral Filho, funcion\u00e1rio p\u00fablico, ocupante do cargo efetivo de Operador de ETA, desta autarquia,  matr\u00edcula n\u00ba 700043/1, 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, fundamentado  na Lei n\u00ba 1.955/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, com gozo no m\u00eas de NOVEMBRO DE 2021 referente ao per\u00edodo aquisitivo de 2010-2014. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 01 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Municipal n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 152 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.292/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 6.456/98, o Regimento Interno da autarquia, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba. 1.698,  de 04 de abril de 2008 e suas altera\u00e7\u00f5es, considerando o Processo n\u00ba  14764/2021, que trata do pedido de 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Conceder ao servidor Francisco Roberval Rodrigues de Souza,  funcion\u00e1rio p\u00fablico, ocupante do cargo efetivo de Operador de ETA,  desta autarquia, matr\u00edcula n\u00ba 700048-1, 01 (um) m\u00eas de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, fundamentado na Lei n\u00ba 1.955/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, com gozo  no m\u00eas de NOVEMBRO DE 2021 referente ao per\u00edodo aquisitivo de  2010-2014. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar do dia 01 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Decreto Municipal n.\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 202/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 1. \u00ba da Lei n.\u00ba 1.731  de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a altera\u00e7\u00e3o da Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de  2008, atrav\u00e9s da Lei Complementar n.\u00ba 55, de 11 de dezembro de 2018,  que promoveu modifica\u00e7\u00f5es no Anexo II, que trata da Estrutura Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos, respectivamente. RESOLVE: Art. 1.\u00ba EXONERAR, Ariane Batista Pessoa Alencar, do cargo de Chefe da Divis\u00e3o Financeira, ref. CC5, da Superintend\u00eancia Municipal de  Transportes e Tr\u00e2nsito. Art. 2.\u00ba NOMEAR, Ariane Batista Pessoa Alencar, para exercer o cargo  de Coordenadora de Planejamento, Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia, ref. CC5,  da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito. Art. 2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB PORTARIA N\u00ba. 153, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente do Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de conformidade com a Lei n\u00ba. 1.242/97,  regulamentada pelo Decreto n\u00ba. 5.960/97 e Regimento Interno, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba. 001/97, e ainda a Lei n\u00ba 1.698, de 04 de abril de  2008 e suas altera\u00e7\u00f5es. RESOLVE: Art. 1\u00b0 Nomear a senhora Samira Parente, CPF n.\u00ba 005.620.482-51,  para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Secret\u00e1ria da Diretoria da Presid\u00eancia desta autarquia. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos \u00e0 13 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Pollyana Garcia Lima Souza Diretora Presidente Dec. Munic. n\u00ba 478/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 219 DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de  01 de janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e  a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 068/2019/SASDH Contrato: n\u00b0 135/2019/SASDH Contratado: JO\u00c3O ALVES MOREIRA Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, localizado na rua do avi\u00e1rio, n\u00ba 958,  bairro avi\u00e1rio, destinado a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e  Direitos Humanos, e ao uso do Centro de Atendimento dos Programas  Sociais \u2013 CAPS, onde s\u00e3o realizadas a\u00e7\u00f5es voltadas para Fam\u00edlias em  situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, bem como os benefici\u00e1rios dos Programas Sociais. Data da assinatura do contrato: 01 de outubro de 2019. Vig\u00eancia do contrato conforme segundo termo aditivo (in\u00edcio e t\u00e9rmino):  02 de outubro de 2021 a 01 de outubro de 2022. I \u2013 Executor Titular: Nat\u00e1lia Lima Saraiva Correia Matr\u00edcula: 713505-2       II \u2013 Executor Substituto: Benedito Paulino da Silva Matr\u00edcula: 709239-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do termo aditivo. Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH  Decreto n\u00ba 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 384, DE 27 DE SEREMBRO DE 202I O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 24395/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 17-08-2021 a 12-02-2022, \u00e0 servidora Jocineide Santos  de Figueiredo, matr\u00edcula 709046-1, lotada na Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 SEMSA, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 17 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI PORTARIA N\u00b0 372, DE 17 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 23313/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 07-07-2021 a 02-01-2022, \u00e0 servidora Patr\u00edcia Lizandra Alves Elias, matr\u00edcula 710851-01, lotada na Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei  Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 373, DE 17 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 26080/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 26-07-2021 a 31-01-2022, \u00e0 servidora Rejane Monteiro de Almeida, matr\u00edcula 708278-02, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n 1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n. 90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 26 de julho de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI PORTARIA N\u00b0 375, DE 17 DE SETEMBRO DE 202I. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe  confere o Decreto n\u00b0 017, de 01 de janeiro de 2021, tendo em vista o  processo N\u00ba 25950/2021. Resolve: Art.1\u00ba - Conceder licen\u00e7a-maternidade de 180 (cento e oitenta) dias,  pelo per\u00edodo de 29-08-2021 a 24-02-2022, \u00e0 servidora Ta\u00edna Delfino  Ferreira, matr\u00edcula 711458-02, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, com fundamento no artigo 189, caput, da Lei Municipal n  1.794, de 30 de dezembro de 2009, alterada pela Lei Complementar n.  90, de 22 de maio de 2020. Art.2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a 29 de agosto de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 017/2021  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 225/2021, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Francisca Carla de Alencar Vieira, matr\u00edcula n\u00b0 5418431, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina do Centro de Educa\u00e7\u00e3o  Infantil Herlo\u00edzia Almeida de Oliveira, pelo per\u00edodo de 15(quinze) dias, a  contar de 25 de setembro de 2021 a 09 de outubro de 2021, referente  ao per\u00edodo de afastamento m\u00e9dico da titular. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a contar de  25/09/2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 332 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 011000162/2021 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 016/2021 Processo n\u00ba 24184/2021 Contratada: LABNORTE CIRURGICAS E DIAGN\u00d3STICOS  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o dos Reagentes para Realiza\u00e7\u00e3o dos Diagn\u00f3sticos Laboratoriais. Gestor Titular: Juliane Candido Dapont Matr\u00edcula n\u00ba 713137 Gestor Substituto: Igor Ramon Pereira Gomes Matr\u00edcula n\u00ba 708668 Fiscal T\u00e9cnico: Jaqueline Maria de Ara\u00fajo Almeida Matr\u00edcula n\u00ba 704767 Fiscal Administrativo: Let\u00edcia Hoffmann Cezarotto Matr\u00edcula n\u00ba 704651 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 226/2021, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art.1\u00ba- Designar Edelene Pedro da Silva, matr\u00edcula n\u00b0 710181, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretora Interina da Escola Municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Infantil Menino Jesus, pelo per\u00edodo de 15(quinze) dias, a contar de 01  de outubro de 2021 a 15 de outubro de 2021, considerando que a titular  da pasta estar\u00e1 em per\u00edodo de f\u00e9rias. Art.2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01/10/2021, revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 333 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Termo de Ades\u00e3o n\u00ba 004/2016 Preg\u00e3o SRP n\u00ba 018/2019 - CPL Processo n\u00ba 20091/2016 Contrato n\u00ba 043/2017 Contratada: Alpha Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os LTDA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Apoio Administrativo (Suporte T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica). Fiscal Titular: Reginaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula n\u00ba 702297-1 Fiscal Substituto: Maria Ros\u00e2ngela Rosas dos Santos Matr\u00edcula n\u00ba 712935-2 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 334 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Concorr\u00eancia n\u00ba 013/2016 Processo n\u00ba 2357/2016 Contrato n\u00ba 259/2016 Contratada: Inovadora Sistemas de Gest\u00e3o. Objeto: Sistemas para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Consultoria, Implanta\u00e7\u00e3o, Treinamento e etc. Fiscal Titular: Reginaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula n\u00ba 702297-1 Fiscal Substituto: Maria Ros\u00e2ngela Rosas dos Santos Matr\u00edcula n\u00ba 712935-2 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 335 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 229/2019 e 144/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 037/2019 Processo n\u00ba 063/2019 Contratada: DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada na Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Jato de Tinta com Sistema Bulk Ink. Fiscal Titular: Reginaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula n\u00ba 702297-1 Fiscal Substituto: Maria Ros\u00e2ngela Rosas dos Santos Matr\u00edcula n\u00ba 712935-2 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 336 DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Fiscais do contrato celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e a Empresa a seguir enunciada: Contrato n\u00ba 227/2019 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 050/2019 Processo n\u00ba 24020/2019 Contratada: DUX COM\u00c9RCIO REPRESENTA\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E  EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada na Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Laser. Fiscal Titular: Reginaldo da Silva Amaral Matr\u00edcula n\u00ba 702297-1 Fiscal Substituto: Maria Ros\u00e2ngela Rosas dos Santos Matr\u00edcula n\u00ba 712935-2 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato acima especificado. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00ba 349/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a servidora Maria Valeria da Silva, matr\u00edcula N\u00b0  708280, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa da Unidade  de Sa\u00fade da Fam\u00edlia - USF Manoel Alves Bezerra Neto, na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA. Art. 2\u00b0 - REVOGAR, a Portaria N\u00ba. 106/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  N\u00b013.028, do dia 23 de abril de 2021; Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 09.09.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 29 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EDITAL N\u00ba. 04/2021 EDITAL DE PR\u00caMIOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS                                                 1. APRESENTA\u00c7\u00c3O 1. O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, por meio da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013  FMCELGB, por seu Diretor-Presidente Pedro Henrique Lima e Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba. 820, de 15  de abril de 2021, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o  EDITAL DE PR\u00caMIOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS voltado ao apoio a ind\u00ed- genas residentes em Rio Branco, por meio de premia\u00e7\u00e3o, com foco nos  fazeres e saberes que caracterizam os modos de vida desses povos,  de acordo com o Inciso III, do artigo 2\u00ba, da Lei Federal N\u00ba. 14.017, de  29 de junho de 2020, regulamentada pelo Decreto Federal N\u00ba. 10.464,  de 17 de agosto de 2020, e pelo Decreto Municipal N\u00ba. 721, de 29 de  setembro de 2020, com os artigos 215 e 216, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,  que disp\u00f5em sobre direitos culturais e ampliam o conceito de patrim\u00f4nio  cultural para al\u00e9m dos bens tang\u00edveis, com a Lei Municipal N\u00ba. 1.677,  de 20 de dezembro de 2007, que \u201cInstitui a Lei do Patrim\u00f4nio Cultural,  estabelece diretrizes para a Pol\u00edtica Municipal de Preserva\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d e com a Diretriz  3 da Lei Municipal N\u00ba. 1.953, de 27 de dezembro de 2012, que \u201cInstitui  o Plano Municipal de Cultura de Rio Branco para o dec\u00eanio 2013-2022\u201d,  e de acordo com as normas deste EDITAL. 2. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES EM RAZ\u00c3O DA COVID 19 2.1.O presente EDITAL considera as exig\u00eancias da Lei Federal N\u00ba.  14.017/2020, que disp\u00f5e sobre a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas durante o estado de calamidade p\u00fablica  reconhecido pelo Decreto Legislativo N\u00ba. 6, de 20 de mar\u00e7o de 2020. 3. DOS OBJETIVOS  3.1. Valorizar e qualificar express\u00f5es culturais ind\u00edgenas, contribuindo  para o bem-viver dos povos origin\u00e1rios, o fortalecimento de suas tradi\u00e7\u00f5es, espiritualidades e para o reconhecimento e a afirma\u00e7\u00e3o de seus  modos de vida; 3.2. Promover e facilitar o acesso dos povos ind\u00edgenas residentes no MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO aos recursos p\u00fablicos do destinados \u00e0 cultura; 3.3. Estimular o interc\u00e2mbio cultural entre os povos ind\u00edgenas e  n\u00e3o-ind\u00edgenas; 3.4. Premiar iniciativas merit\u00f3rias protagonizadas por indiv\u00edduos que se  enquadrem em um ou mais dos objetivos ou situa\u00e7\u00f5es abaixo: a) Realiza\u00e7\u00e3o cultural voltada \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o e \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio cultural ind\u00edgena, material e imaterial;  b) Produ\u00e7\u00e3o, compartilhamento e divulga\u00e7\u00e3o de express\u00f5es culturais  dos povos ind\u00edgenas; c) Projetos ou a\u00e7\u00f5es culturais que promovam e fortale\u00e7am fazeres e  saberes dos povos ind\u00edgenas; d) A\u00e7\u00f5es culturais que contribuam para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente  e promovam seguran\u00e7a alimentar, fortale\u00e7am as culturas alimentares,  com vistas \u00e0 sa\u00fade plena e \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es para o bem viver dos  povos origin\u00e1rios; e) Projetos e a\u00e7\u00f5es que promovam a gera\u00e7\u00e3o de renda, a partir da produ\u00e7\u00e3o e  comercializa\u00e7\u00e3o de bens culturais referenciados nas tradi\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas; f) Cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de bens e servi\u00e7os contribuindo para a melhoria  das condi\u00e7\u00f5es de vida dos ind\u00edgenas que residem em Rio Branco. 4. DO OBJETO 4.1.Constitui objeto do presente EDITAL a concess\u00e3o de 11 (onze) Pr\u00eamios que promovam iniciativas de ind\u00edgenas residentes no MUNIC\u00cdPIO  DE RIO BRANCO, com foco nos fazeres e saberes que caracterizam os  modos de vida desses povos.  5. DOS RECURSOS  5.1.Da Fonte dos Recursos: as despesas decorrentes do presente EDITAL ser\u00e3o custeadas por meio de recursos oriundos do Tesouro Nacional, vide Lei Federal N\u00ba. 14.017/2020 - Lei Emergencial Aldir Blanc, que  foram transferidos ao MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, sendo programado or\u00e7amentariamente na seguinte forma: Programa de Trabalho:01.013.301.13.392.0204.2052.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.31.00.00.00 - Premia\u00e7\u00f5es culturais, art\u00edsticas, cient\u00edficas, desportistas e outros. Fonte de recursos: 124. 5.2.O valor total destinado a este EDITAL\u00e9 R$ 168.000,00 (cento e sessenta e oito mil reais), de acordo com o Plano de A\u00e7\u00e3o. 5.3. O EDITAL DE PR\u00caMIOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS contemplar\u00e1 11  (onze) candidatos (as) vencedores (as) que receber\u00e3o premia\u00e7\u00e3o no  valor de R$ 15.272,00 (quinze mil duzentos e setenta e dois reais) cada  um, em parcela \u00fanica.  5.4. Caso n\u00e3o tenham candidatos classificados em n\u00famero suficiente,  para o esgotamento do recurso deste EDITAL, o saldo remanescente  dever\u00e1 ser destinado \u00e0 compra de sacol\u00f5es com produtos a serem adquiridos diretamente de produtores locais, preferencialmente produtores  ind\u00edgenas, a serem distribu\u00eddos a ind\u00edgenas que vivem em situa\u00e7\u00e3o de  extrema vulnerabilidade em Rio Branco. 6. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O  6.1. Poder\u00e3o inscrever-se neste EDITAL: 6.1.1. Pessoa F\u00edsica ind\u00edgena residente no MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, auto-declarada ind\u00edgena no FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O, ANEXO 1, inscrita no CADASTRO CULTURAL DE RIO BRANCOno per\u00edodo  de 5 de outubro at\u00e9 o dia22 de outubro de 2021. 6.2. \u00c9 vedada a participa\u00e7\u00e3o de: 6.2.1. N\u00e3o ind\u00edgenas; 6.2.2. Pessoa Jur\u00eddica; 6.2.3. Servidor P\u00fablico (efetivo ou comissionado), estagi\u00e1rio ou presta- dor de servi\u00e7o terceirizado lotado na FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 FMCELGB; 6.2.4. Pessoa F\u00edsica que esteja inadimplente com os mecanismos de  financiamento do Sistema Municipal de Cultura e do Sistema Municipal  de Esporte e Lazer; 6.2.5. Pessoa F\u00edsica que esteja inadimplente com a Fazenda do Munic\u00edpio, do Estado e da Uni\u00e3o. 6.2.6. C\u00f4njuge, companheiro ou parente em linha reta ou colateral, consang\u00fc\u00edneo ou por afinidade, at\u00e9 o 3\u00ba grau, dos membros da Comiss\u00e3o  de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o; 6.2.7. Autoridades pol\u00edticas, ocupantes de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a da gest\u00e3o municipal de Rio Branco. 7 \u2013 DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 7.1.A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 gratuita e ocorrer\u00e1 no per\u00edodo de5 de outubro at\u00e9 o  dia 22 de outubro de 2021. Vide item 7.6.1. 7.2.Cada candidato (a) poder\u00e1 apresentar somente uma inscri\u00e7\u00e3o para  este EDITAL. Na hip\u00f3tese de haver mais de uma inscri\u00e7\u00e3o por candidato  (a), ser\u00e1 considerada para an\u00e1lise a \u00faltima inscri\u00e7\u00e3o recebida.  7.3. A inscri\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 a aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas  neste EDITAL, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento.  7.4. A conta banc\u00e1ria destinada \u00e0 premia\u00e7\u00e3o deve ser em nome do ind\u00edgena pleiteante. Caso contr\u00e1rio, a proposta ser\u00e1 invalidada pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o.  7.5. Para participar os/as candidatos(as) dever\u00e3o encaminhar suas propostas \u00e0 FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASILcontendo:  7.5.1.FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O devidamente preenchido, respondido em forma escrita ou gravada em \u00e1udio ou audiovisual (ANEXO I). 7.5.1.1.O FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O poder\u00e1 ser preenchido ou  respondido das seguintes formas: I. Escrito \u00e0 m\u00e3o, usando caneta. II. Digitado, usando o computador ou celular. III. Respondido em folha de papel comum, enumerando as respostas de  acordo com a numera\u00e7\u00e3o do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o. IV. Gravado no celular, em \u00e1udio ou v\u00eddeo, usando como roteiro obrigat\u00f3rio o FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O.  V. No caso de grava\u00e7\u00e3o, o proponente (ou outra pessoa que possa auxiliar) dever\u00e1 ler e responder oralmente cada item do FORMUL\u00c1RIO DE  INSCRI\u00c7\u00c3O, conforme sua seq\u00fc\u00eancia, enquanto registra na forma escolhida (gravado em \u00e1udio, v\u00eddeo, celular, ou outra m\u00eddia). \u00c9 importante  verificar se a grava\u00e7\u00e3o estar em perfeitas condi\u00e7\u00f5es para ser apreciada. 7.5.2.Documentos Pessoa F\u00edsica ind\u00edgena: c\u00f3pia do RG, CPF e comprovante de endere\u00e7o do proponente; caso n\u00e3o tenha comprovante de  endere\u00e7o em seu nome, o proponente poder\u00e1 fazer uma declara\u00e7\u00e3o de  endere\u00e7o do pr\u00f3prio punho e anexado no ato de entrega da documenta\u00e7\u00e3o que tamb\u00e9m poder\u00e3o ser enviadas por meio eletr\u00f4nico para o e-mail  fgb.financiamento@gmail.com.br. 7.5.3.Comprovante de conta-corrente banc\u00e1ria no BANCO DO BRASIL  S/A. em nome do candidato; 7.5.4. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Credores do MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO em nome do candidato, na Op\u00e7\u00e3o 51, dispensado de apresenta\u00e7\u00e3o para os que j\u00e1 receberam recursos da PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO. 7.6.As propostas poder\u00e3o ser inscritas das seguintes maneiras: 7.6.1. Diretamente no Portal da Cultura da PREFEITURA DE RIO  BRANCO, pela internet, no endere\u00e7o fgb.riobranco.ac.gov.br/. ou ser  entregue na sede da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, localizada na Rua Luiz Z. da Silva,  N\u00ba. 499, Conjunto Manoel Juli\u00e3o, Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, nesta  Cidade, no hor\u00e1rio das 8h00 \u00e0s 12h00 e das 13h00 \u00e0s 17h00. 7.7. A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASILn\u00e3o se responsabiliza pela falta de documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria.  7.8. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas complementa\u00e7\u00f5es, modifica\u00e7\u00f5es ou substitui\u00e7\u00f5es de dados e de anexos \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o inicial depois de finalizada, tampouco ser\u00e3o aceitas as inscri\u00e7\u00f5es que n\u00e3o se apresentem de acordo  com os prazos e exig\u00eancias do presente EDITAL. O envio da documenta\u00e7\u00e3o incompleta implica a autom\u00e1tica inabilita\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o.  7.9. Ser\u00e1automaticamente desclassificado o candidato que tiver sua  atua\u00e7\u00e3o cultural ou material vinculada a partido pol\u00edtico, candidato \u00e0 cargo eletivo, a pr\u00e1ticas de desrespeito \u00e0 ra\u00e7a, \u00e0s mulheres, crian\u00e7as, jovens, idosos (as), aos povos ind\u00edgenas ou outros povos e comunidades  tradicionais, \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de baixa renda, \u00e0s pessoas com defici\u00eancia,  aos homossexuais, bissexuais, travestis e transexuais, ou que expresse  qualquer outra forma de preconceito.  7.10. O \u00f4nus ocasionado com a participa\u00e7\u00e3o neste EDITAL, inclu\u00eddas as  despesas com c\u00f3pias e emiss\u00e3o de documentos \u00e9 de exclusiva responsabilidade do(a) candidato(a). 7.11. A inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se apresentar, nas formas, prazos e documenta\u00e7\u00f5es definidos neste EDITAL ser\u00e1 AUTOMATICAMENTE INDEFERIDA E/OU DESCLASSIFICADA. 7.12. A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL divulgar\u00e1 a rela\u00e7\u00e3o de todos os inscritos em ordem  alfab\u00e9tica e por categoria, para conhecimento geral, at\u00e9 o segundo dia  \u00fatil ap\u00f3s o prazo final das inscri\u00e7\u00f5es. 8 \u2013 DAS COMISS\u00d5ES AVALIADORAS 8.1. O processo de habilita\u00e7\u00e3o dos inscritos ser\u00e1 realizado pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica, que ser\u00e1 composta por 3 (tr\u00eas) servidores da  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL. 8.2. O processo de sele\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito dos inscritos ser\u00e1 realizado pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, sendo esta composta conforme a seguir:  8.2.1. 1 (um) membro da Coordenadoria de Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL; 8.2.2.2 (dois) membros credenciados no EDITAL de Avaliadores da  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, sendo um titular e o outro suplente. 8.3. As Comiss\u00f5es de An\u00e1lise T\u00e9cnica e de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e3o nomeadas atrav\u00e9s de portaria assinada pelo Diretor-Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL. 8.4. A presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 exercida  pelo membro da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E  LAZER GARIBALDI BRASIL.  8.5. \u00c9 vedada a participa\u00e7\u00e3o na Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o,  membro que:  8.5.1. Tenha parentesco com candidatos (as) habilitados (as); e respectivos c\u00f4njuges ou companheiros (as) ou parente em linha reta, colateral  ou por afinidade at\u00e9 3\u00ba. grau. 8.6. Os avaliadores selecionados e/ou convocados dever\u00e3o assinar  TERMO DE RESPONSABILIDADE a ser fornecido pela FUNDA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL,  contendo orienta\u00e7\u00f5es e obriga\u00e7\u00f5es a serem observadas durante todo o  processo de avalia\u00e7\u00e3o. 8.7. A falta de cumprimento de qualquer das obriga\u00e7\u00f5es assumidas no  TERMO DE RESPONSABILIDADEe poder\u00e1 ensejar a imediata substitui\u00e7\u00e3o do avaliador e a aplica\u00e7\u00e3o das penalidades civis e criminais cab\u00edveis, suspens\u00e3o e/ou cancelamento do pagamento. 9.    DA AVALIA\u00c7\u00c3O  9.1. A avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em duas fases e os projetos ser\u00e3o classificados e selecionados segundo a pontua\u00e7\u00e3o obtida na soma de todos  os avaliadores. 9.1.1. A primeira fase, eliminat\u00f3ria, ser\u00e1 voltada a an\u00e1lise de documentos exigidos para a inscri\u00e7\u00e3o neste EDITAL. 9.1.2. A segunda fase, classificat\u00f3ria e eliminat\u00f3ria, ser\u00e1 composta pela  An\u00e1lise T\u00e9cnica e de M\u00e9rito, em que as propostas ser\u00e3o avaliadas considerando sua qualidade e o atendimento aos crit\u00e9rios dispostos neste  edital, de acordo com a tabela apresentada no Item 9.2, a seguir. 9.2. As propostas habilitadas ser\u00e3o avaliadas e receber\u00e3o pontua\u00e7\u00e3o de  acordo com os seguintes crit\u00e9rios: 9.3. A nota final de cada proposta ser\u00e1 a m\u00e9dia das notas de 2 (dois)  membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o.   9.4. As propostas ser\u00e3o classificadas segundo a nota final em ordem  decrescente. Havendo empate entre a nota final dos proponentes, o  desempate seguir\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios:  I. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c1\u201d II. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c2\u201d III. Maior pontua\u00e7\u00e3o no crit\u00e9rio \u201c3\u201d 9.5.  Os projetos que n\u00e3o atingirem a m\u00e9dia final de 50 pontos (m\u00e9dia de  corte) ser\u00e3o desclassificados. 9.6. Ser\u00e3o destinados 50% (cinq\u00fcenta por cento) dos recursos deste  EDITAL para propostas inscritas por mulheres ind\u00edgenas. Somente em  caso de n\u00e3o haver este percentual de inscritas, os recursos ser\u00e3o destinados aos demais, de acordo com a lista de classificados. 9.7. Do resultado provis\u00f3rio caber\u00e1 recurso no prazo de 2 (dois) dias  \u00fateis, que dever\u00e1 ser encaminhado ao gabinete da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL. 9.8. A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o julgar\u00e1 os recursos no prazo  de 2 (dois) dias \u00fateis.  10. DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS 10.1. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos, a FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE  CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL divulgar\u00e1 o resultado final mediante publica\u00e7\u00e3o no Portal da Cultura e no DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO ACRE. 11. DA PREMIA\u00c7\u00c3O 11.1. Os vencedores receber\u00e3o pr\u00eamio no valor de R$15.270,00 (quinze  mil duzentos e setenta e dois reais) cada um, em parcela \u00fanica. 11.2. As premia\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a reten\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda, na  forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  11.3. Os contemplados se obrigam a apresentar certid\u00f5es de quita\u00e7\u00f5es de d\u00e9bitos  nas esferas Municipal, Estadual e Federal, antes da libera\u00e7\u00e3o dos recursos. 11.4. A premia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 liberada mediante cr\u00e9dito em conta corrente no  BANCO DO BRASIL S/A em nome dos(as) premiados(as). 11.5. Em caso de morte do premiado a premia\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 o que disp\u00f5e  o C\u00f3digo Civil sobre direito das sucess\u00f5es Livro V, T\u00edtulo I, Cap\u00edtulo I,  artigos 1.789 e 1.790.  11.6. Ocorrendo impossibilidade de recebimento do pr\u00eamio pelos selecionados na data do pagamento, bem como nos casos de desist\u00eancia, os  recursos ser\u00e3o destinados ao pr\u00f3ximo candidato da lista de classifica\u00e7\u00e3o. 12.DA VIG\u00caNCIA 12.1. O presente edital ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de dezembro de 2021. 13.  DO CRONOGRAMA  13.1. Publica\u00e7\u00e3o do EDITAL no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre:dia 5  de outubro de 2021 13.2. Per\u00edodo para eventuais pedidos de impugna\u00e7\u00e3o do EDITAL: dias  5 e 6 de outubro de 2021 13.3. Per\u00edodo para resposta de eventuais pedidos de impugna\u00e7\u00e3o: dias  7 e 8 de outubro de 2021 13.4. Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es: de 5 a 22 de outubro de 2021 13.5. Divulga\u00e7\u00e3o dos inscritos: dia 26 de outubro de 2021 13.6. Per\u00edodo para eventual comunica\u00e7\u00e3o de impedimentos ou suspei\u00e7\u00e3o de avaliadores: dia 6 de outubro de 2021 13.7. Per\u00edodo para habilita\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es: de 5 a 22 de outubro de 2021 13.8. Per\u00edodo para sele\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito: de 27 a 29 de outubro de 2021 13.9. Divulga\u00e7\u00e3o resultado provis\u00f3rio: dia 3 de novembro de 2021 13.10. Per\u00edodo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso: dia 4 de novembro de 2021 13.11. Per\u00edodo para An\u00e1lise dos recursos pela Comiss\u00e3o de Julgamento: dia 5 de novembro de 2021. 13.12. Publica\u00e7\u00e3o do resultado final: 9 de novembro de 2021. 14.   DOS ANEXOS 14.1. Os Anexos abaixo s\u00e3o parte integrante do presente EDITAL e estar\u00e3o dispon\u00edveis no Portal da Cultura: fgb.riobranco.ac.gov.br. 14.1.1. ANEXO I \u2013 FORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O 14.1.2. ANEXO II \u2013 CARTA DE ANU\u00caNCIA DA COMUNIDADE IND\u00cdGENA/INSTITUI\u00c7\u00c3O;  14.1.3. ANEXO III \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO ENVELOPE; 14.1.4. ANEXO IV \u2013 Procura\u00e7\u00e3o (em caso de inscri\u00e7\u00e3o por terceiros). 14.1.5. ANEXO V \u2013 ROTEIRO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS. 15. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 15.1. \u00c9 atribui\u00e7\u00e3o da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE  E LAZER GARIBALDI BRASILe do CONSELHO MUNICIPAL DE POL\u00cdTICAS CULTURAIS - CMPC, a execu\u00e7\u00e3o, o acompanhamento, a supervis\u00e3o  e a fiscaliza\u00e7\u00e3o de todos os atos administrativos do presente EDITAL. 15.2. As iniciativas inscritas, selecionadas ou n\u00e3o, passar\u00e3o a fazer parte do CADASTRO CULTURAL da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL para fins de pesquisa,  documenta\u00e7\u00e3o e mapeamento da produ\u00e7\u00e3o cultural acreana. 15.3. O material apresentado para fim de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 devolvido,  independente do resultado. 15.4. Eventuais irregularidades relacionadas aos requisitos de participa\u00e7\u00e3o,  constatadas a qualquer tempo, implicar\u00e3o a inabilita\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o. 15.5. D\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es referentes a este EDITAL poder\u00e3o ser  esclarecidas e/ou obtidas na FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASILjunto \u00e0 ASSESSORIA DE PLANEJAMENTO, podendo ser por e-mail (fgb.financiamento@gmail.com) ou  pessoalmente com o assessor de Planejamento nomeado no momento. Rio Branco \u2013 Acre, 5 de outubro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA DIRETOR-PRESIDENTE FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 050/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Palacetur eventos com\u00e9rcio e servi\u00e7o LTDA - ME. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de servi\u00e7o de hotelaria para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 877190/2018 \u2013 Acre e Rond\u00f4nia \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no  Termo de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 046/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 13.830,52 (Treze mil oitocentos e trinta reias e cinquenta e dois centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000  01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001  01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Pedro Alexandro Alvino Bastos, representante da Palacetur  Eventos Com\u00e9rcio e servi\u00e7os LTDA - ME, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 062/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa E.C.O Moura. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material de expediente para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 851860/2017 \u2013 Vida saud\u00e1vel  \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 1.751,64 (Mil setecentos e cinquenta e um reais e sessenta e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Emerson Clay de Oliveira Moura, representante da E.C.O  Moura, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 098/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa H.J Rodrigues filho.. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de confec\u00e7\u00e3o de camisetas para atender as necessidades do  Conv\u00eanio n\u00ba 878218/2018 \u2013 Salvaguarda \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 010/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 31.250,00 (trinta e um mil duzentos e cinquenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho:  01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 01.013.301.27.812.0202.1258.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Henrique Jos\u00e9 Rodrigues Filho, representante da H.J  Rodrigues Filho, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH N\u00ba do Termo Aditivo: 2\u00ba N\u00ba do Contrato: 135/2019/SASDH Partes: Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos - SASDH e o senhor JO\u00c3O ALVES MOREIRA, Pessoa        F\u00edsica, inscrita  no CPF: 021.778.972-20. OBJETO DO CONTRATO: loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel, localizado na rua do avi\u00e1rio, n\u00ba 958, bairro avi\u00e1rio, destinado a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, e ao uso do Centro de Atendimento dos Programas Sociais \u2013 CAPS, onde s\u00e3o realizadas a\u00e7\u00f5es voltadas para  Fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, bem como os benefici\u00e1rios dos Programas Sociais. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: O contrato poder\u00e1, a crit\u00e9rio da SASDH e respeitada \u00e0 exist\u00eancia de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria, ser prorrogado por igual per\u00edodo,  atrav\u00e9s da assinatura de termo aditivo, conforme o disposto no inciso II, art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/9. \u00a71\u00b0 Constitui-se objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00b0 135/2019 a partir do dia 02 de outubro de 2021  at\u00e9 o dia 01 de outubro de 2022. DA DESPESA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  01.020.001.08.244.0601.2200.0000; 01.020.605.08.244.0205.1247.0000; Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00;  Fonte: 101 e 117. DA PROTE\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00c3O, DADOS PESSOAIS E/OU BASE DE DADOS. I. O Contratado obriga-se ao dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha  acesso, inclusive em raz\u00e3o de licenciamento ou da opera\u00e7\u00e3o dos programas/sistemas, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es  e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante o cumprimento do objeto da contrata\u00e7\u00e3o. II. O Contratado obriga-se a implementar medidas t\u00e9cnicas e administrativas suficientes visando a seguran\u00e7a, a prote\u00e7\u00e3o, a confidencialidade e o  sigilo de toda informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, a fim de evitar acessos n\u00e3o autorizados, acidentes, vazamentos  acidentais ou il\u00edcitos que causem destrui\u00e7\u00e3o, perda, altera\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o ou qualquer outra forma de tratamento n\u00e3o previstos. III. O Contratado deve assegurar-se de que todos os seus colaboradores, consultores e/ou prestadores de servi\u00e7os que, no exerc\u00edcio de suas  atividades, tenham acesso e/ou conhecimento da informa\u00e7\u00e3o e/ou dos dados pessoais, respeitem o dever de prote\u00e7\u00e3o, confidencialidade e sigilo. IV. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 utilizar-se de informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha acesso, para fins distintos ao cumprimento  do objeto deste instrumento contratual. V. O Contratado n\u00e3o poder\u00e1 disponibilizar e/ou transmitir a terceiros, sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o escrita, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de  dados a que tenha acesso em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento contratual.  VI. O Contratado obriga-se a fornecer informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados estritamente necess\u00e1rios quando da transmiss\u00e3o autorizada  a terceiros, durante o cumprimento do objeto deste instrumento contratual. VII.O Contratado fica obrigado a devolver todos os documentos, registros e c\u00f3pias que contenham informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados  a que tenha tido acesso durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, no prazo de 30 (trinta) dias corridos contados da rescis\u00e3o  contratual, restando autorizada a conserva\u00e7\u00e3o apenas nas hip\u00f3teses legalmente previstas. VIII. Ao Contratado n\u00e3o ser\u00e1 permitido deter c\u00f3pias ou backups, informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados a que tenha tido acesso durante  a execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual. IX. O Contratado dever\u00e1 eliminar os dados pessoais a que tiver conhecimento ou posse em raz\u00e3o do cumprimento do objeto deste instrumento  contratual, t\u00e3o logo n\u00e3o haja necessidade de realizar seu tratamento. X. O Contratado dever\u00e1 notificar, imediatamente, a Contratante no caso de perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados pessoais e/ou base de dados. XI. A notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o eximir\u00e1 o Contratado das obriga\u00e7\u00f5es e/ou san\u00e7\u00f5es que possam incidir em raz\u00e3o da perda parcial ou total da informa\u00e7\u00e3o, dados  pessoais e/ou base de dados. XII. O Contratado que descumprir os termos da Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, durante ou ap\u00f3s a  execu\u00e7\u00e3o do objeto deste instrumento contratual, fica obrigado a assumir total responsabilidade     e      o ressarcimento por todo e qualquer dano  e/ou preju\u00edzo ocorrido, incluindo san\u00e7\u00f5es aplicadas pela autoridade competente. XIII. O Contratado fica obrigado a manter preposto para comunica\u00e7\u00e3o com a Contratante, para os assuntos relacionados \u00e0 Lei Federal n\u00ba  13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores. XIV. O dever de sigilo e confidencialidade, e as demais obriga\u00e7\u00f5es descritas na presente cl\u00e1usula, permanecer\u00e3o em vigor ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es entre o Contratado e a Contratante, bem como, entre o Contratado e os seus colaboradores, subcontratados, consultores e/ou prestadores  de servi\u00e7os, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal n\u00ba 13.709/2018, suas altera\u00e7\u00f5es e regulamenta\u00e7\u00f5es posteriores, salvo decis\u00e3o judicial  em contr\u00e1rio. XV. O n\u00e3o cumprimento de quaisquer das obriga\u00e7\u00f5es descritas nesta cl\u00e1usula sujeitar\u00e1 o Contratado a processo administrativo para apura\u00e7\u00e3o de  responsabilidade e, consequentemente, san\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de outras  comina\u00e7\u00f5es c\u00edveis e penais. DO CONSENTIMENTO AO TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS I. Zelando pelas boas pr\u00e1ticas e cumprindo o que determina a Lei  n\u00ba 13.790 (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), bem como a Lei n\u00ba  12.527/2011 (Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o) e ainda a LC n\u00ba 101/2009  (Lei de Transpar\u00eancia) as quais exigem transpar\u00eancia na divulga\u00e7\u00e3o de  atos e a\u00e7\u00f5es, ao passo em que determinam a prote\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o dos dados pessoais, concordam expressamente, Contratante e  Contratada que os dados pessoais contidos neste contrato, ou que por  ventura venham a surgir mediante representa\u00e7\u00e3o da contratante ou contratada, ter\u00e3o acesso controlado em sua manipula\u00e7\u00e3o e armazenamento, destinando-se apenas a cumprir a finalidade proposta pelo objeto do  contrato, sendo vedada sua utiliza\u00e7\u00e3o diversa. II. Concordam ainda, expressamente contratante e contratada que, os  dados pessoais a serem tratados, utilizados, manipulados e publicados  s\u00e3o os que constam no processo administrativo a qual este documento  pertence, sendo proibida a utiliza\u00e7\u00e3o de dados sens\u00edveis.  III. Atendendo ao disposto no art. 7\u00ba, I, da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados,  contratante e contratada registram de livre, informada e inequ\u00edvoca a manifesta\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o no tratamento de seus dados pessoais, respeitando exclusivamente os fins a que se destinam a contrata\u00e7\u00e3o ora firmada. IV. Contratante e contratada reconhecem que \u00e9 obrigat\u00f3ria, de acordo  com a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (n\u00ba 12.527/2011), a publica\u00e7\u00e3o de  informa\u00e7\u00f5es concernentes a procedimentos licitat\u00f3rios, inclusive editais  e resultados, bem como a gest\u00e3o de todos os contratos administrativos celebrados, em s\u00edtios oficiais e sites como LICON, SICONV , desse modo, ambas concordam com a utiliza\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o dos dados  pessoais contidos neste contratos, em casos espec\u00edficos e necess\u00e1rios  a garantir os princ\u00edpios legais constitucionais elencados no art. 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal ANTICORRUP\u00c7\u00c3O I. Na forma da Lei Federal n\u00ba 12.846/2013, regulamentada pelo Decreto Municipal n\u00ba 948/2014, para a execu\u00e7\u00e3o deste instrumento, nenhuma das partes poder\u00e1 oferecer, dar ou se comprometer a dar a  quem quer que seja, ou aceitar ou se comprometer a aceitar de quem  quer que seja, tanto por conta pr\u00f3pria quanto atrav\u00e9s de outrem,  qualquer pagamento, doa\u00e7\u00e3o, compensa\u00e7\u00e3o, vantagens financeiras  ou n\u00e3o financeiras ou benef\u00edcios de qualquer esp\u00e9cie que constituam  pr\u00e1tica ilegal ou de corrup\u00e7\u00e3o sob as leis de qualquer pa\u00eds, seja de  forma direta ou indireta quanto ao objeto deste contrato, ou de outra  forma que n\u00e3o relacionada a este contrato, devendo garantir, ainda,  que seus prepostos e colaboradores ajam da mesma forma e observando sempre a legisla\u00e7\u00e3o pertinente. DA AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA: A an\u00e1lise jur\u00eddica do presente Termo Aditivo  est\u00e1 vinculada ao Parecer Jur\u00eddico da Assessoria Jur\u00eddica da SASDH n\u00ba  134 de 23 de setembro de 2021, Certificado de Conformidade expedido  pela Unidade de Controle Interno dia 23 de setembro de 2021. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: O contratado se obriga a manter durante toda a execu\u00e7\u00e3o do contrato as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o, qualifica\u00e7\u00e3o e as obriga\u00e7\u00f5es  por ele assumidas, conforme disp\u00f5e o art. 55, V e XIII, da Lei n\u00ba 8.666/93,  incluindo o que prev\u00ea o art.1\u00ba, 2\u00ba, 16\u00ba do Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014. As demais cl\u00e1usulas do contrato continuar\u00e3o inalteradas, tornando-se  prejudicadas apenas aquelas que contrariem o presente        termo. Por  estarem \u00e0s partes de pleno acordo com tudo o que aqui fica determinado, CONTRATANTE e CONTRATADO. Fundamento Legal: Em conformidade com o Art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata. Local e Data: Rio Branco \u2013 Acre, 30 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: A Sra. Secret\u00e1ria Marfiza de Lima Galv\u00e3o, pela Secretaria  Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH, e o  senhor Jo\u00e3o Alves Moreira.    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02  AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O E INABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N. \u00ba 006/2021 \u2013 CPL\\ PMRB Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a constru\u00e7\u00e3o de  quadras poliesportivas e quadra de grama sint\u00e9tica no Munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre. A CPL JULGOU e HABILITOU as empresas: CONSORCIO PROMESSA composto pelas empresas: R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e GABRO  CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, M & E ELETRICIDADE, COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O ETERRAPLANAGEM LTDA, CONSORCIO SARAIVA CORPORA\u00c7\u00d5ES composto pelas empresas: SARAIVA ENGENHARIA LTDA  e CONSTRUTORA MACIEL COM. E REP. LTDA LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES - EIRELI e a CONSTRUTORA MIRANDA EIRELI e INABILITOU  a empresa: CONSORCIO CROA VI composto pelas empresas CROA  ENGENHARIA, COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA E ABS COMERCIO E  SERVI\u00c7OS EIRELI. A Comiss\u00e3o informa ainda que as licitantes inconformadas com a decis\u00e3o ora adotada ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para querendo, apresentarem raz\u00f5es de recurso, n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o  marcara uma nova data para a abertura das Propostas de Pre\u00e7o das  concorrentes habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, na Rua Alvorada, 411 \u2013 Bosque  \u2013 Rio Branco/AC - CEP: 69.900-631 e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br,  das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02  AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O E INABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N. \u00ba 007/2021 \u2013 CPL\\ PMRB Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A  EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA DA PRA\u00c7A DO BAIRRO  BELA VISTA, MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A CPL JULGOU e HABILITOU as empresas: SOARES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EVENTOS EIRELI, CONSTRUTORA MIRANDA EIRELI, E. G.  SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO \u2013 EIRELI e NEO CONSTRUCAO & COMERCIO \u2013 EIRELI.  A Comiss\u00e3o informa ainda que as licitantes inconformadas com a decis\u00e3o ora adotada ter\u00e3o prazo previsto em Lei, para querendo, apresentarem raz\u00f5es de recurso, n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o  marcara uma nova data para a abertura das Propostas de Pre\u00e7o das  concorrentes habilitadas. As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, na Rua Alvorada, 411 \u2013 Bosque  \u2013 Rio Branco/AC - CEP: 69.900-631 e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br,  das 08h \u00e0s 17h. Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021. Maria Cristina Soares Rocha Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 02 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 02 Contrato n\u00ba 191/2019 Processo n\u00ba 11237/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/000637 e M.X.P. Usina de Incinera\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos LTDA \u2013 ME \u2013 CNPJ n\u00ba  13.273.219/0001-06. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Especializado em Coleta Externa, Transporte Externo, Tratamento (Incinera\u00e7\u00e3o e/ou outros meios  de tratamentos estabelecidos por normas vigentes) e Destina\u00e7\u00e3o Final  de Res\u00edduos de Servi\u00e7os de Sa\u00fade. Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 meses. Vig\u00eancia: 01/10/2021 a 01/10/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura: 01/10/2021.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Sheila Andrade Vieira e, pela Contratada,  Marcelo Cruz Machado. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato: 01160033/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 193/2020 \u2013 CEL/PMRB Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA  \u2013 SEINFRA E DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A EMPRESA  ALVES & LIMA LTDA  Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Sinaliza\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria horizontal, com Fornecimento de M\u00e3o, de Obra, Equipamentos, Materiais e  Agregados Necess\u00e1rios\u201d Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 043/2020 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014, Lei Complementar 123/06 e altera\u00e7\u00f5es. Vig\u00eancia do Contrato: At\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro  Valor: R$ 682.200,00 (seiscentos e oitenta e dois mil e duzentos reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.010 6.2058.0000 (Melhoria e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas) -  Elemento de  Despesa: 33.90.39.00.00.00 - Fonte de Recursos \u2013 1.01 (RP). Data da Assinatura: 30/09/2021 Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Maria Elvira Messias Lima Alves ALVES &  LIMA LTDA  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA REVOGA\u00c7\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O O Secret\u00e1rio no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna sem efeito a publica\u00e7\u00e3o do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o, referente aos Servi\u00e7os de Amplia\u00e7\u00e3o  da Casa de Cultura de Rio, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Ac, publicado no  D.O.E n\u00ba 13.136, pagina 110, do dia 28 de setembro de 2021. Rio Branco/AC, 04 de outubro de 2021 Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Contratante ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo de Protocolo n\u00ba  22907/2021/SEINFRA da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio N\u00ba  2021.02.000940, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com  fundamento no inciso VIII, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es  posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco - EMURB, para a execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Qualifica\u00e7\u00e3o de Vias  Urbanas - Rua Minas Gerais, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: 01.017.001.15.453.0101.1035.000 - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.08 (Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito) e 1.01 (Recurso  Pr\u00f3prio), cujo valor \u00e9 de R$ R$ 4.560.983,56 (quatro milh\u00f5es, quinhentos e sessenta mil, novecentos e oitenta e tr\u00eas mil e cinquenta e seis  centavos). Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo de Protocolo n\u00ba  23019/2021/SEINFRA da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e parecer favor\u00e1vel da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio N\u00ba  2021.02.000938, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com  fundamento no inciso VIII, do art. 24 da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco - EMURB, para de Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Qualifica\u00e7\u00e3o de Vias  Urbanas - Rua Rio de Janeiro, no Munic\u00edpio de Rio Branco/Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente  exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa de Trabalho: 01.017.001.15.453.0101.1035.000 - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.91.51.00 \u2013 Fonte 1.08 (Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito) e 1.01 (Recurso  Pr\u00f3prio), cujo valor \u00e9 de R$ 4.596.012,76 (quatro milh\u00f5es, quinhentos e  noventa e seis mil, doze reais e setenta e seis centavos). Rio Branco-AC, 29 de setembro de 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 036.2021 \u2013 CPL02/PMRB Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a  decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 036/2021 \u2013 CPL 02/PMRB, Processo n\u00ba 884454/2021, cujo  objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAL DE CONSUMO (ETIQUETAS  T\u00c9RMICAS, CARTUCHOS E CART\u00c3O PVC), pelo crit\u00e9rio de menor  pre\u00e7o unit\u00e1rio por item, sendo declarada vencedoras as empresas:  LSF COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DE IMPRESS\u00c3O EIRELI, inscrita sob  o CNPJ: 29.500.349/0001-74, no lote: 04, 05, 06 e 07, com o valor total de R$ 24.245,00 (vinte e quatro mil, duzentos e quarenta e cinco  reais), e DMP COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI, inscrita  sob o CNPJ: 27.490.346/0001-71, no item: 09, com o valor total de R$  22.500,00 (vinte e dois mil, e quinhentos reais). Rio Branco/AC, 30 de setembro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n\u00ba. 1.313, de 14 de setembro de 2021. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "Chamamento Publico para Credenciamento de Leiloeiro n\u00ba 02/2021  Processo administrativo CPML n\u00ba 826/2021 LISTA  DOS  LEILOEIROS HABILITADOS NA CHAMAMENTO PUBLICO N\u00ba 02/2021 A Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves, atrav\u00e9s do Presidente da Comiss\u00e3o Permanente Municipal de Licita\u00e7\u00e3o, designados pelo Decreto n\u00ba  107 de 01 de Junho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre, p\u00e1g. 250, edi\u00e7\u00e3o 13.056, situada no pr\u00e9dio da Prefeitura Municipal  Rodrigues Alves:  Considerando as necessidades da Administra\u00e7\u00e3o Publica Municipal, Considerando o resultado do Chamamento P\u00fablico 02/2021 realizado  em 30 de Setembro de 2021, conforme aviso publicado no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre edi\u00e7\u00e3o n\u00ba13.132, p\u00e1g 81 de 22 de Setembro de 2021  e Dia rio Oficial da Uni\u00e3o se\u00e7\u00e3o 3, p\u00e1g 180 de 22 de Setembro de 2021. RESOLVE:  PUBLICAR LISTA  DOS  LEILOEIROS HABILITADOS NA CHAMAMENTO PUBLICO N\u00ba 02/2021, QUE TEM POR OBJETO: credenciamento/ sele\u00e7\u00e3o de Leiloeiros  oficiais para a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00f5es na modalidade presencial mediante demandas destinadas \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  e outros bens m\u00f3veis inserv\u00edveis ou antiecon\u00f4micos pertencentes ao  patrim\u00f4nio deste \u00d3rg\u00e3o Municipal ONFORME ABAIXO: ROL DE CREDENCIAMENTO Rodrigues Alves- Acre, 01 de Outubro de 2021. NO\u00c9 DE MELO RODRIGUES PRESIDENTE "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 590, EM 01 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear JANZI NONATO LOPES KAXINAWA, para exercer o  Cargo em Comiss\u00e3o de Diretor de Cultura e Desporto pela Secretaria  Municipal de Cultura e Desporto, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 01 de  outubro de 2021. Valdir Genezio Kaxinawa Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio  ",
            "PORTARIA N\u00ba591, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do  Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 07 (sete) di\u00e1rias ao servidor Francisco Rabelo S\u00e1 Neto,  lotado no Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a  cidade de Rio Branco-Ac, para reuni\u00e3o com o governador para tratar da  elabora\u00e7\u00e3o do plano de res\u00edduo s\u00f3lido e elabora\u00e7\u00e3o de projetos de promo\u00e7\u00e3o de igualdade racial na amac nos dias 05/10/2021 \u00e0 12/10/2021, para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 592, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 08 (oito) di\u00e1rias \u00e1 servidora Yasmin Pinheiro Diniz, lotada na Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para elabora\u00e7\u00e3o de projetos  de promo\u00e7\u00e3o de igualdade racial na Amac e reuni\u00e3o com o governador  para tratar de elabora\u00e7\u00e3o de plano de res\u00edduo s\u00f3lido, com ida no dia  05/10/2021 e retorno no dia 12/10/2021 para custeio de despesas com  hospedagem,. alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o . Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "PORTARIA N\u00ba 593, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021.   DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/AC, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do  Munic\u00edpio:  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias \u00e1 servidora Marcia Maria Souza da Silva,  lotada na Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento de Santa Rosa do Purus-Ac, em viagem a cidade de Rio Branco-Ac, para elabora\u00e7\u00e3o de projetos de  promo\u00e7\u00e3o de igualdade racial na Amac nos dias 05/10/2021 \u00e0 12/10/2021,  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Fica autorizada a Secretaria de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento referente ao valor total correspondente \u00e0s di\u00e1rias  concedidas ao servidor. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registra-se;  Publique-se; e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus-Acre JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 040/2021 A Prefeitura de Xapuri, atrav\u00e9s do Pregoeiro e sua equipe de apoio, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade o artigo 49, da Lei N\u00ba  8.666/93, e CONSIDERANDO que as empresas participantes do certame n\u00e3o apre- sentaram modelo na proposta de pre\u00e7os, n\u00e3o atendendo o item 05.  ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO OBJETO ESTIMADO, do termo de refer\u00eancia:  5.2.3. A proposta de pre\u00e7o dever\u00e1 CONSTAR MARCA E MODELO, consignar expressamente o Pre\u00e7o Unit\u00e1rio e Total (em valor num\u00e9rico) do  objeto licitado, incluindo todos os custos e despesas, tais como custos  diretos e indiretos (inclusive tributos, encargos sociais e trabalhistas,  contribui\u00e7\u00f5es para fiscais), al\u00e9m de quaisquer outros necess\u00e1rios ao  cumprimento integral do objeto desta licita\u00e7\u00e3o, descritos neste Termo  de Refer\u00eancia. CONSIDERANDO a necessidade de sanar a ilegalidade,  RESOLVE ANULAR o processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 062/2021, Edital de  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 040/2021, cujo objeto contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo Caminh\u00e3o com carroceria aberta com  capota, com motorista, marca/modelo ano, capacidade de carga de 8  toneladas, para que possamos atender as necessidades da Secretaria  Municipal de agricultura pertencentes \u00e0 prefeitura de Xapuri/Ac. Xapuri - AC, 04 de outubro de 2021. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito de Xapuri "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 248, de 29 de setembro de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o dos Representantes     dos    \u00d3rg\u00e3os Governamentais e N\u00e3o Governamentais com   assento no Conselho Municipal  de Assist\u00eancia Social \u2013 CEMAS, conforme a Lei n\u00ba 0298, de 09 de novembro  de 1995, para o Bi\u00eanio 2021/2023. A PREFEITA DE SENADOR GUIOMARD DO ACRE, Rosana Pereira da  silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89, no uso das suas  atribui\u00e7\u00f5es legais;   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear os membros representantes dos \u00f3rg\u00e3os governamentais e n\u00e3o governamentais para assento no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CEMAS, para o bi\u00eanio 2021/2023, conforme abaixo  discriminado: ORG\u00c3OS GOVERNAMENTAIS I \u2013 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social- SEMAS; Titular: Andr\u00e9ia de Barros Rodrigues Suplente: Cintia Cruz da Silva II- Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED; Titular: Maria de Jesus Ribeiro Alencar Morais Suplente: Gilmar Machado da Silva III \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA; Titular: Leila Florencio Igino Suplente: Dalissom de Sousa Nascimento IV \u2013 Secretaria Municipal de Agricultura \u2013 SEMAG; Titular: Jo\u00e3o Batista Rafael de Lima Suplente: Rosilda da Silva Barbosa ORG\u00c3OS N\u00c3O GOVERNAMENTAIS I \u2013 Representantes dos Usu\u00e1rios do Suas Titular: Maria Jos\u00e9 da costa Lima  Suplente: Dalva Maria Rodrigues da Silva II \u2013 Representantes do Conselho Regional de Servi\u00e7o Social \u2013 CRESS; Titular: Gelda Pereira de Souza Suplente: Maiane de Freitas Costa III \u2013 Representantes da Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Empreendedoras \u2013 AMEAC;  Titular: Selma V\u00e2nia Ara\u00fajo Nascimento Suplente: Sandra Maria Almeida Bezerra IV -  Representantes da Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Casa de Dorcas; Titular: Catiana Matos de Souza Suplente: Marlene Rodrigues Lima Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 21 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard - Acre, de 29 de setembro de 2021. ROSANA PEREIRA DA SILVA Prefeita de Senador Guiomard- Acre ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 249, de 29 de setembro de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER ao servidor MAURICIO FREIRE LACERDA FI- LHO, matr\u00edcula n\u00ba 2958, para exercer Fun\u00e7\u00e3o de Motorista do Quadro de Servidores efetivos, da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Senador Guiomard. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 20 de setembro, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 250, de 29 de setembro de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER ao servidor CLENILTON MAGNO DE SOUSA, matr\u00edcula n\u00ba 4249, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de Motorista do quadro de servidores  efetivos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e lotado na referida secretaria, afastamento por 1(um) ano sem \u00f4nus, conforme a Lei n\u00ba 495/2002 e  Emenda Modificativa n\u00ba005/2014. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 31 de agosto de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 251, de 29 de setembro de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER ao servidor CARLOS JORGE MAIA MOTA, matr\u00edcula n\u00ba 259, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de Vigia do quadro de servidores efetivos da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, gozo de 2(dois) per\u00edodos de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba 495/2002 e Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 17 de setembro de 2021, com t\u00e9rmino no dia 19 de mar\u00e7o de 2022.  Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 17 de setembro 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD Decreto N\u00ba. 252, de 29 de setembro de 2021. A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER ao servidor PAULO DONIZETE DIAS DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 220, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de Professor do quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, gozo de 1(um) per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba 495/2002 e  Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 01 de setembro de 2021, com t\u00e9rmino no dia 01 de dezembro de 2021.  Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 01 de setembro 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD EXTRATO DO TERMO ADES\u00c3O N\u00b0 008/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 021/2021 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 027/2021 A Prefeitura Municipal de Senador Guiomard, no uso das atribui\u00e7\u00f5es e com fundamento na lei, 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es e o Decreto Federal N\u00ba  7.892/13 e suas altera\u00e7\u00f5es, e manifesta\u00e7\u00e3o positiva atrav\u00e9s de parecer da procuradoria jur\u00eddica deste Munic\u00edpio, e conforme a Ades\u00e3o a Ata de  Registro de Pre\u00e7os na condi\u00e7\u00e3o \u201cCARONA\u201d visando contrata\u00e7\u00e3o de empresa para futura aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos do controle especial, visando  atender as necessidades da secretaria municipal de sa\u00fade da prefeitura de Senador Guiomard/AC, resolve publicar os pre\u00e7os do termo DE ADES\u00c3O N\u00ba 008/2021 em favor da Empresa: DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME, inscrita no CNPJ sob o N\u00b0 28.651.546/0001-21,  com o valor total R$ 91.879,00 (noventa e um mil, oitocentos e setenta e nove reais). Empresa: DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME, CNPJ N\u00b0 28.651.546/0001-21, situado na Rua Abrahim S. Farhat, n\u00ba. 57, Loteamento S\u00e3o Jos\u00e9, em Rio Branco/AC, neste ato representada por LEANDRO SILVA DO NASCIMENTO, CPF n\u00ba. 744.128.332-91, RG n\u00ba. 366114  SSP/AC. Vencedora nos itens: A PREFEITURA DE SENADOR GUIOMARD N\u00c3O ESTAR\u00c1 OBRIGADA A CONTRATAR OS QUANTITATIVOS DISPOSTOS NAS TABELAS ACIMA,  DEVENDO CONTRATAR DE ACORDO COM A NECESSIDADE DA SECRETARIA DE SA\u00daDE MEDIANTE ORDEM DE SERVI\u00c7O E EMPENHO.                                            Valor global: R$ 91.879,00 (noventa e um mil, oitocentos e setenta e nove reais). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para futura aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos do controle especial, visando atender as necessidades da secretaria  municipal de sa\u00fade da prefeitura de Senador Guiomard/AC  DATA DA ASSINATURA: 01/10/2021. ASSINAM: Rosana Pereira as Silva pela CONTRATANTE e o Senhor Leandro Silva do Nascimento pela empresa DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI - ME. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de desclassificados do processo seletivo n\u00ba 003/2021 para preenchimento das vagas na Educa\u00e7\u00e3o por n\u00e3o atenderem os requisitos exigidos  em edital Ord  Nome do candidato  01  Arthur Albuquerque da Silva    Agente educacional 1\u00aa inf\u00e2ncia  02  Sirleide do Nascimento   ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com o Edital 03/2021/FUNDAPE do Processo Seletivo Simplificado, autorizado pela Lei Municipal  n\u00ba 1097 de 25 de maio de 2021, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: AGENTE EDUCACIONAL \u2013 PRIMEIRA INF\u00c3NCIA / ZONA RURAL 01  02  CARGO: SERVENTE \u2013 ZONA URBANA 01  CARGO: MERENDEIRA / ZONA RURAL 01  Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto do dia 04 a 06 de outubro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda documenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria Municipal de  Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio das 08:00  horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 01 de outubro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de DESISTENTES do processo seletivo n\u00ba 003/2021 para preenchimento das vagas na Educa\u00e7\u00e3o por n\u00e3o atenderem os requisitos exigidos  em edital Ord  01  02  03  04  ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERTMINADO                                                                                                                                                                                                                                                           Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado o Sr. (a)  SHEULENE COELHO FERNANDES, domiciliado (a) \u00e0 Rua da Marcenaria S/N, na cidade de XAPURI-AC, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba   1167569-1SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 025.809.682-96. Aqui denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de  Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro. Representada  neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034, na cidade de Xapuri,  portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68. Aqui denominado simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de  FISCAL SANIT\u00c1RIO  NA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses prorrog\u00e1vel  conforme Edital Processo Seletivo Simplificado,  FUNDAPE edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de 02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 01, do m\u00eas OUTUBRO no ano de 2021 e findar-se no dia 30 do  m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 01 de outubro de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / SHEULENE  COELHO FERNANDES CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERTMINADO Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado o Sr. (a) EVELINE DE SOUSA OLIVEIRA, domiciliado (a) \u00e0 Rua Candido Pereira Castelo, n\u00ba 605  Bairro Herminio de Melo na cidade de XAPURI-AC, portador  da c\u00e9dula de identidade n\u00ba1055418-1   SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 025.795.722-79. Aqui denominado simplesmente CONTRATADO  e a Prefeitura Municipal de Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013  280 - Centro. Representada neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro,  1.034, na cidade de Xapuri, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68. Aqui denominado  simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de  FISCAL SANIT\u00c1RIO  NA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses prorrog\u00e1vel  conforme Edital Processo Seletivo Simplificado,  FUNDAPE edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de 02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 01, do m\u00eas OUTUBRO no ano de 2021 e findar-se no dia 30 do  m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 01 de outubro de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / EVELINE DE  SOUSA OLIVEIRA CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERTMINADO Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado o Sr. (a)  JAMILE MENDON\u00c7A SOUZA, domiciliado (a) \u00e0 Rua 24 de janeiro, n\u00ba1590 na cidade de XAPURI-AC, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba1233983-0  SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 031.516.632-06. Aqui denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de Xapuri, Inscrita  no CGC/MF sob o n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro. Representada neste ato pelo Sr.  Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034, na cidade de Xapuri, portador da c\u00e9dula  de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68. Aqui denominado simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como  justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de  FISCAL SANIT\u00c1RIO NA  SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses prorrog\u00e1vel conforme  Edital Processo Seletivo Simplificado,  FUNDAPE edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de 02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 01, do m\u00eas OUTUBRO no ano de 2021 e findar-se no dia 30 do  m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 01 de outubro de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / JAMILE MENDON\u00c7A  SOUZA  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERTMINADO Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado o Sr. (a)  DIENIOS TEIXEIRA DA SILVA, domiciliado (a) \u00e0 Rua Travessa Fortaleza, n\u00ba124 na cidade de Rio Branco-AC, portador da c\u00e9dula de identidade  n\u00ba1120058-8 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 009.824.362-46.  Aqui denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro.  Representada neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034,  na cidade de Xapuri, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/ AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68. Aqui denominado  simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de  FISIOTERAPEUTA  NA  SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas  especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses prorrog\u00e1vel conforme Edital Processo Seletivo Simplificado,  FUNDAPE edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de 02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 01, do m\u00eas OUTUBRO no ano de 2021 e findar-se no dia  30 do m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 01 de outubro de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS,  PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / DIENIOS  TEIXEIRA DA SILVA  CONTRATADO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR  TEMPO DETERTMINADO Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado o Sr.  (a) CATARINA RIBEIRO DE LIMA, domiciliado (a) \u00e0 Rua Parque do Sabi\u00e1s, na cidade de Rio Branco-AC, portadora da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  1178484-9 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 021.923.722-05. Aqui  denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de  Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada  no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro. Representada neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034, na cidade de  Xapuri, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito  no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68. Aqui denominado simplesmente  CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de PSIC\u00d3LOGA  NA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas  especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses prorrog\u00e1vel conforme Edital Processo Seletivo Simplificado,  FUNDAPE edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de 02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 01, do m\u00eas OUTUBRO no ano de 2021 e findar-se no dia  30 do m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 01 de outubro de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS,  PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / CATARINA  RIBEIRO DE LIMA  CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERTMINADO                                                                                                                                                                                                                                                           Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado o Sr.  (a) CARLA NORIELLE GOMES ALBUQUERQUE, domiciliado (a) \u00e0  Rua Coronel Brand\u00e3o, Centro na cidade de Xapuri-AC, portadora da  c\u00e9dula de identidade n\u00ba1124811-4 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob  o n\u00ba 015.377.952-79. Aqui denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba  04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de  janeiro \u2013 280 - Centro. Representada neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua  24 de Janeiro, 1.034, na cidade de Xapuri, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.00268. Aqui denominado simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como justas e  acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela  Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de ASSISTENTE SOCIAL NA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a  24 meses prorrog\u00e1vel conforme Edital Processo Seletivo Simplificado,   FUNDAPE edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de 02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 01, do m\u00eas OUTUBRO no ano de 2021 e findar-se no dia  30 do m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 01 de outubro de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS,  PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / CARLA  NORIELLE GOMES ALBUQUERQUE CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERTMINADO                                                                                                                                                                                                                                                           Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado  o Sr. (a) BRUNO BEZERRA DE BARROS, domiciliado (a) \u00e0 Rua Guilherme Ferreira, N\u00ba 139 Centro na cidade de Xapuri-AC, portador da  c\u00e9dula de identidade n\u00ba 464051  SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob  o n\u00ba003.923.942-00.Aqui denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba  04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de  janeiro \u2013 280 - Centro. Representada neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua  24 de Janeiro, 1.034, na cidade de Xapuri, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.00268. Aqui denominado simplesmente CONTRATANTE t\u00eam como justas e  acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela  Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de MOTORISTA  ZONA URBANA E RURAL CNH CATERGORIA AB NA SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas,  por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses prorrog\u00e1vel conforme Edital Processo Seletivo Simplificado,  FUNDAPE edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de 02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 01, do m\u00eas OUTUBRO no ano de 2021 e findar-se no dia  30 do m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 01 de outubro de 2021. Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS,  PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / BRUNO  BEZERRA DE BARROS CONTRATADO ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR  TEMPO DETERTMINADO Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado o Sr. (a)  AGDA MENEZES CABRAL, domiciliado (a) \u00e0 Rua Pl\u00e1cido de Castro, na  cidade de Xapuri-AC, portadora da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 1027366-2  SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 938.419.222-87. Aqui denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de Xapuri,  Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro. Representada  neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito.  Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034, na cidade de Xapuri, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito  no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68. Aqui denominado simplesmente  CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de ENFERMEIRA NA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas  especificas, por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses prorrog\u00e1vel conforme Edital Processo Seletivo Simplificado,  FUNDAPE edital 003/2021. ",
            "CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de 02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 04, do m\u00eas OUTUBRO no ano de 2021 e findar-se no dia  30 do m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 04 de outubro de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS,  PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / AGDA  MENEZES CABRAL CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI  EXTRATO DE CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS POR TEMPO DETERTMINADO                                                                                                                                                               Pelo Presente instrumento Particular de Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os por Tempo Determinado que entre si celebram de um lado o Sr. (a)  RIVANILSON DE SOUZA ALMEIDA, domiciliado (a) \u00e0 Rua da Ceramica,  N\u00ba 142 na cidade de Xapuri-AC, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba  1144330-8  SSP/AC e inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 020.668.222-05.Aqui  denominado simplesmente CONTRATADO e a Prefeitura Municipal de  Xapuri, Inscrita no CGC/MF sob o n\u00ba 04.018.560/0001-24, domiciliada  no Munic\u00edpio de Xapuri, \u00e0 Rua 24 de janeiro \u2013 280 - Centro. Representada neste ato pelo Sr. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito. Residente e domiciliado \u00e0 Rua 24 de Janeiro, 1.034, na cidade de  Xapuri, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 0119.291 SSP/AC e inscrito  no CPF/MF sob o n\u00ba 215.839.002-68. Aqui denominado simplesmente  CONTRATANTE t\u00eam como justas e acordadas as cl\u00e1usulas seguintes; CL\u00c1USULA 1 - OBJETO DO CONTRATO O OBJETO deste instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica pela  Prefeitura Municipal de Xapuri para exercer o cargo de MOTORISTA  ZONA URBANA E RURAL CNH CATERGORIA AB NA SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE, com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de tarefas especificas,  por prazo cont\u00ednuo, n\u00e3o superior a 24 meses prorrog\u00e1vel conforme Edital Processo Seletivo Simplificado,  FUNDAPE edital 003/2021. CL\u00c1USULA 2 - DO PRAZO O presente contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de validade de 02 (dois) anos, a iniciar-se no dia 04, do m\u00eas OUTUBRO no ano de 2021 e findar-se no dia  30 do m\u00eas SETEMBRO no ano de 2023. Xapuri - Acre, 04 de outubro de 2021.  Assinam FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS,  PREFEITO MUNICIPAL DE XAPURI-AC/CONTRATANTE / RIVANILSON DE SOUZA ALMEIDA CONTRATADO "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A": [
        "EXTRATO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 43/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0006266-38.2019.8.01.0000 PARTES COOPERANTES: O TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO  DO ACRE (TJAC); e a ENERGISA ACRE DISTRIBUIDORA DE ENERGIA (ENERGISA). OBJETO: Constitui objeto do presente Termo a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre  os part\u00edcipes no sentido da implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do projeto denominado EXPRESSINHO, que objetiva estimular a concilia\u00e7\u00e3o de conflitos entre  empresas e consumidores/usu\u00e1rios, antes do ajuizamento de a\u00e7\u00e3o judicial e  dar maior agilidade aos feitos em tramita\u00e7\u00e3o no Foro de Rio Branco, em que  a ENERGISA figure como requerida, sem \u00f4nus para o TJAC. DATA DE ASSINATURA: 29/09/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Acordo ser\u00e1 de 24 (vinte e  quatro) meses, a partir da sua assinatura, podendo ser prorrogado por  interesse das partes at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, desde que  manifestado previamente e por escrito a autoriza\u00e7\u00e3o formal das autoridades competentes, em at\u00e9 30 (trinta) dias, antes do t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia, nos termos do art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, exceto se  houver manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. ASSINAM: A Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre -  TJAC, Desembargadora Waldirene Oliveira da Cruz Lima Cordeiro, e  o Diretor Presidente da Energisa Acre Distribuidora de Energia, Jos\u00e9  Adriano Mendes Silva. ",
        "REAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O Processo SEI n.\u00ba 0005380-05.2020.8.01.0000. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  52/2021. Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item e Grupo. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais/equipamentos para atender as necessidades do Poder Judici\u00e1rio  do Estado do Acre no tocante a implanta\u00e7\u00e3o dos n\u00facleos de Justi\u00e7a  Comunit\u00e1ria em Rio Branco (CONV\u00caNIO n\u00ba 01/2019 PMRB/SASDH/ TJAC), conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas  no Edital e seus anexos, conforme as condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e seus anexos. MOTIVO: Para observ\u00e2ncia do prazo legal, conforme artigo 4, inciso V,  da Lei n\u00ba 10.520/2002 c/c o artigo 25, do Decreto Federal 10.024/2019. LOCAL: A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em ambiente virtual do site www.comprasnet.gov.br,  NOVA DATA: No dia 22 de outubro de 2021, \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de  Bras\u00edlia). UASG: 925509. Qualquer d\u00favida poder\u00e1 ser esclarecida por  meio dos telefones (68) 3302-0345/0347 ou e-mail: cpl@tjac.jus.br. Rio Branco \u2013 AC, 04 de outubro de 2021  Raimundo Nonato Menezes de Abreu Pregoeiro do TJAC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 21/2021 1. OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de material promocional institucional (medalhas/moedas),  com estojo, para o Sebrae no Acre. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 05/10/2021 at\u00e9 \u00e0s 10:45h  do dia 14/10/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00h do dia 14 de outubro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3. ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 11/10/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 04 de outubro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 22/2021 1. OBJETO Fornecimento de Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00e3o de Dados atrav\u00e9s do Servi\u00e7o de IP Dedicado a Internet com a finalidade de oferecer condi\u00e7\u00f5es  t\u00e9cnicas e comerciais satisfat\u00f3rias para o desenvolvimento das atividades do SEBRAE/AC.  2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 05/10/2021 at\u00e9 \u00e0s 10:45h  do dia 13/10/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11:00h do dia 13 de outubro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3.  ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 08/10/2021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 04 de outubro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Pregoeira ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO ACRE Portaria CRM-AC n\u00ba 16/2021 Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ES-TADO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, especialmente as conferidas pelo art. 134 da Constitui\u00e7\u00e3o Republi-cana, pela  Lei n\u00ba 3.268, de 30 de setembro de 1957, regulamentada pelo Decreto  n\u00ba 44.045, de 19 de julho de 1958; RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica nomeado, como Encarregado pelo Tratamento dos Dados  Pessoais do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, o Analista Administrativo Neilson de Souza Bogoevich. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data, sendo revogada qualquer disposi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO ACRE Portaria CRM-AC n\u00ba 17/2021 Rio Branco/AC, 09 de setembro de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ES-TADO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, especialmente as conferidas pelo art. 134 da Constitui\u00e7\u00e3o Republi-cana, pela  Lei n\u00ba 3.268, de 30 de setembro de 1957, regulamentada pelo Decreto  n\u00ba 44.045, de 19 de julho de 1958; RESOLVE: Art. 1\u00ba Instituir a composi\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Gestor de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o como \u00f3rg\u00e3o consultivo multisetorial de apoio ao encar-regado  pelo tratamento de dados pessoais da Lei de Prote\u00e7\u00e3o de Dados. - Controlador: Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos \u2013 Presidente. - Operador: Dr. Virgilio Batista do Prado \u2013 1\u00ba Secret\u00e1rio. - Membros: Renata de Souza Correa (Secretaria), Leandro do Vale da Silva  (Recursos Humanos) e D\u00e9bora Di\u00f3genes da Costa (Materi-al e Patrim\u00f4nio). Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data, sendo revogada qualquer disposi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE RESOLU\u00c7\u00c3O CRM-AC N\u00b0 01/2021 Institui a Pol\u00edtica de Privacidade e Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre.  O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem a Lei 3.268, de 30/09/1.957, regulamentada pelo Decreto 44.045, de 19/07/1.958, respectiva e posteriormente alterados pela Lei 11.000, de 15/12/2.004, e Decreto 6.821,  de 14/04/2.009.  CONSIDERANDO a Lei n. 13.709 de 14 de agosto de 2018 \u2013 Lei Geral  de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais, \u201cLGPD\u201d; CONSIDERANDO a Lei n. 12.965 de 23 de abril de 2014 (\u201cLei do Marco  Civil da Internet\u201d); CONSIDERANDO a Lei n. 12.527, 28 de novembro de 2011 (\u201cLei de  Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o\u201d); CONSIDERANDO a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CFM n. 003, de 03 de mar-\u00e7o de  2021, que institui a Pol\u00edtica de Privacidade dos Dados das Pessoas F\u00edsicas  no \u00e2mbito do Conselho Federal e nos Conselhos Regionais de Medicina. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Instituir a Pol\u00edtica de Privacidade dos Dados das Pessoas F\u00edsicas \u2013 PPD no Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, nos  termos do documento em anexo, que passa a fazer parte integrante  desta Resolu\u00e7\u00e3o; Art. 2\u00ba. A presente Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica-\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 08 de setembro de 2021.  Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos  Presidente Dr. Virgilio Batista do Prado  Primeiro Secret\u00e1rio ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE PORTARIA N\u00ba. 02/2021Rio Branco, 24 de setembro de 2021. O Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o disposto  no artigo 77 do Regimento Eleitoral aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o CFO231/2020, do Conselho Federal de Odontologia, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar junta apuradora, para procederem ao escrut\u00ednio dos votos  relativos \u00e0 elei\u00e7\u00e3o realizada em 01/10/2021, para renova-\u00e7\u00e3o da composi\u00e7\u00e3o deste Conselho Regional, integrada pelos cirurgi\u00f5es-dentistas: I - Ver\u00f4nica Maria Barboza, CRO/AC n\u00ba. 25; II - Elson Lopes de Medeiros J\u00fanior, CRO/AC n\u00ba. 768; III - \u00c9lcio Costa, CRO/AC n\u00ba. 338. Art. 2\u00ba Designar, como suplentes de escrutinador, os cirurgi\u00f5es-dentistas: I - Aline Sena de Oliveira, CRO/AC n\u00ba. 403; II - Alo\u00edsio Alberto Lazzarini J\u00fanior, CRO/AC n\u00ba. 542; III - Camila Carvalho de Souza, CRO/AC n\u00ba. 394. Art. 3\u00ba O escrut\u00ednio dos votos ser\u00e1 realizado em 01/10/2021, com in\u00edcio  \u00e0s 15:00 horas, na sede deste Conselho localizada nesta cidade, Rua  Manaus, n\u00ba. 467, Residencial Iolanda, Rio Branco-AC. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor nesta data. Rodrigo Asfury Rodrigues - CD Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral do CRO ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP\u2013 TIPO MENOR PRE\u00c7O N\u00ba 034/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os atos praticados pelo Pregoeiro e equipe de apoio, referente ao  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 034/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item\u201d que  tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Limpeza, Higiene, Embalagens  e utens\u00edlios de Cozinha, conforme solicitado e especificado no instrumento convocat\u00f3rio e anexo, em favor das empresas a seguir:  A.O. SANTOS (ME) nos itens de n\u00b0 06, 07, 08, 10, 12, 32, 42, 47, 51  e 52 com valor global equivalente a R$ 72.131,10 ( Setenta e Dois Mil,  Cento e Trinta e Um Reais e Dez Centavos); E.L. ARA\u00daJO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS nos itens 01, 02, 04, 14, 21, 25, 26 e 27 com valor  global de R$ 9.617,50 (Nove Mil Seiscentos e Dezessete Reais e Cinquenta Centavos); EXTREMO OESTE COM\u00c9RCIO, CONSTRU\u00c7\u00d5ES  E SERVI\u00c7OS nos itens de n\u00b0 09 e 22  com valor global equivalente a  R$ 3.245,50 (Tr\u00eas Mil, Duzentos e Quarenta  e Cinco Reais e Cinquenta  Centavos);  F. S. FEITOSA DE SOUZA -ME nos itens 03, 05, 11, 13 e  48 com valor global de R$ 9.422,10 (Nove Mil, Quatrocentos e Vinte e  Dois Reais e Dez Centavos); I.F. SOUZA EIRELI nos itens de n\u00b0 16, 29,  31, 40, 41, 45 e 46 com valor global equivalente a R$ 55.618,70 (Cinquenta e Cinco Mil, Seiscentos e Dezoito Reais e Setenta Centavos);  J.  DANTAS SILVA nos itens de n\u00b0 17, 18, 19, 20, 23, 33, 39 e 49 com valor  global equivalente a R$ 138.734,80 (Cento e Trinta e Oito Mil, Setecentos e Trinta e Quatro Reais e Oitenta Centavos);  SAMPAIO E CAMILI  COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE PRODUTO, ALIMENTOS LTDA nos itens  de n\u00b0 15 e 35 com valor global equivalente a R$ 271.150,00 (Duzentos  e Setenta e Um Mil e Cento e Cinquenta Reais); Y. A. F. ANTUN-ME  nos itens 24, 28, 30, 34, 36, 37, 38, 44 e 53 com valor global de R$  106.410,00 (Cento e Seis Mil e Quatrocentos Reais);  Cruzeiro do Sul - AC, 04 de outubro de 2021. Joana Pedro dos Santos  Presidente da Anssau ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURUA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 029/2021 A Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que, n\u00e3o havendo interesse recursal, HOMOLOGA os atos praticados pela Pregoeira e equipe de apoio, referente  ao Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 029/2021, tipo \u201cmenor pre\u00e7o por item que tem  como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material  de Expediente , conforme solicitado e especificado nos, instrumentos convocat\u00f3rios e anexos, em favor  das empresas a seguir: E.N. LIMA VERDE - ME, nos itens n\u00ba  3,12,1 9,20,21,22,24,25,31,34,35,44,47,49,51,52,56,64 e 65 com valor global  R$ 46.186,20 (Quarenta Seis Mil Cento e Oitenta Seis Reais), L.A.V.  DA CUNHA - EIRELI nos itens n\u00b0 5,6,7,8,10,11,13,15,16,17,28,30,32, 37,38,39,40,41,42,43,45,50,60,63 e 66 com valor global R$ 40.229,00  (Quarenta Mil Duzentos e Vinte Nove Reais), J.E.S. DANTAS - EIRELI itens n\u00b0 1,2,4,9,14,18,36,53,54,55,57,58,59,61 e 62 com valor global R$ 39.836,00 (Trinta Nove Mil Oitocentos e Trinta Seis Reais), I.F.  SOUZA \u2013 EIRELI nos itens n\u00ba. 23,26,27,29,46 e 48 com valor global R$  165.220,00 (Cento e Sessenta Cinco Mil Duzentos e Vinte Reais). Rio Branco-AC, 04 de Outubro de 2021. Joana Pedro dos Santos Presidente   Anssau ",
        "FSV PROJETOS AMBIENTAIS LTDA - ME  Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013 IMAC,  a LICEN\u00c7A OPERA\u00c7\u00c3O, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um Plano  de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na Modalidade  Empresarial referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 01, com  2.000,1485 hectares no Seringal Porto Mamuri\u00e1, locali-zado \u00e0 Rodovia BR  364, Km 72, Sentido Manoel Urbano/Feij\u00f3, Mu-nic\u00edpio de Feij\u00f3/AC. ",
        "JOSIAS O DA SILVA \u2013 EIRELI CNPJ: 19.892.960/0001-31 AREACRE Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00b0 232/2021, com validade de  4 (quatro) Anos, para a atividade de Extra\u00e7\u00e3o Mineral Simplificado em  Jazida em Solo Argiloso, localizado \u00e0 Estrada do Aeroporto, Km 11,  Igarap\u00e9 Preto, Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. ",
        "PAULO CESAR DE OLIVEIRA PIRES  Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a LICEN\u00c7A DE OPERA\u00c7\u00c3O - LO, para a atividade de Opera-\u00e7\u00e3o  de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classifi-cado na  Modalidade Individual referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA  01, com 1.083,0609 hectares, Fazenda S\u00e3o Lucas, loca-lizada a Rodovia BR 364, Km 44, Sentido Rio Branco/Sena Madurei-ra, Ramal do  Bujar\u00ed, Ramal Taboquinha, Km 44, Munic\u00edpio de Porto Acre/AC. "
    ]
}