{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.254, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, PAULO JUSTINO PEREIRA do Cargo de  Diretor da Secretaria de Estado da Casa Civil - SECC, nomeado atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 9.509, de 14 de julho de 2021. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.264, DE 13 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, c/c o disposto  no art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39/1993, alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 357, de 10 de maio de 2019, CONSIDERANDO, o aditivo ao Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba  004/2019/SECC, celebrado entre o Estado do Acre e a Assembleia Legislativa do Estado do Acre, RESOLVE: Art. 1\u00ba Ceder o servidor  PAULO JUSTINO PEREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 0254882,  do Quadro de Pessoal da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre - FUNTAC, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado do Acre  \u2013 ALEAC, pelo per\u00edodo de 12 meses, sem \u00f4nus para o Estado do Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 13 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.333, DE 21 DE OUTUBRO DE 2021 Decreta ponto facultativo no dia 1\u00ba de novembro de 2021. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 2 de novembro de 2021,  ter\u00e7a-feira, elencado no Decreto n\u00ba 7.613, de 31 de dezembro de 2020,  republicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 12.953, de 5 de janeiro de 2021, e que disp\u00f5e  sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica decretado ponto facultativo no dia 1\u00ba de novembro de 2021,  segunda-feira.  Art. 2\u00ba Ficam os Secret\u00e1rios de Estado e as demais autoridades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, dispensando da respectiva  compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art. 3\u00ba O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica ao atendimento nas unidades de sa\u00fade e no Hospital das Clinicas, neste inclu\u00eddos os servi\u00e7os  de Atendimento M\u00e9dico Especializado, Servi\u00e7o de Apoio Diagn\u00f3stico,  Setores de Interna\u00e7\u00e3o, Centro Cir\u00fargico, Unidade de Tratamento Intensivo \u2013 UTI, Central de Agendamento de Cirurgias e Hospital Dia. Art. 4\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 21 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.384, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00484/2021-59 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE PM RG 2298 ALCIMAR RODRIGUES DA SILVA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos  de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos  calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.385, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00482/2021-60 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE PM RG 2290  CARLOS SILVA  NOVAIS, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o  e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados  sobre o posto de 1\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.386, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00481/2021-15 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o 2\u00ba TENENTE PM RG 2376 MARCOS ROBERTO SILVA DE SOUZA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 1\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.387, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea  \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91, inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar  n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com  os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25, \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba,  incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da  Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00474/2021-13 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o pro- cesso encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2620 JOS\u00c9 DA SILVA FILGUEIRA DE OLIVEIRA, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30  (trinta) anos de servi\u00e7o e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos  proventos calculados sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 8 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.   Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.388, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; combinado com os arts. 50, inciso III, al\u00ednea \u201cg\u201d, 55, inciso I, al\u00ednea \u201cd\u201d, \u00a7 2\u00ba, 16, 91,  inciso I, 94, inciso I e 95, caput, da Lei Complementar n\u00ba 164/2006; art. 5\u00ba  da  Lei Complementar n\u00ba 197/2009; e ainda, com os arts. 13, par\u00e1grafo \u00fanico, 25,  \u00a71\u00ba, todos da Lei n\u00ba 1.236/1997, art. 3\u00ba, incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba  324/2016; art. 2\u00ba, \u00a72\u00ba, inciso I da Lei Complementar n\u00ba 349/2018, e Considerando  0044.011984.00485/2021-01 da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, incluso o  Despacho do Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA, informando que o processo encontra-se regularmente instru\u00eddo com base na legisla\u00e7\u00e3o vigente, RESOLVE: Art. 1\u00ba Transferir, a pedido, para a Reserva Remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre, o SUBTENENTE PM RG 2517 TUFIC DA SILVA  SAADY, em raz\u00e3o de ter completado mais de 30 (trinta) anos de servi\u00e7o  e preencher os requisitos legais, fazendo jus aos proventos calculados  sobre o posto de 2\u00ba TENENTE PM. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 20 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00b0 do Estado do Acre.    Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.404, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Torna sem efeito a nomea\u00e7\u00f5es para cargo da Pol\u00edcia Civil do Estado do  Acre - PCAC O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, CONSIDERANDO o disposto no art. 14, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 6\u00ba da Lei Complementar  n\u00ba. 39, de 29 de dezembro de 1993, CONSIDERANDO o concurso p\u00fablico para provimento dos cargos de  Agente de Pol\u00edcia, Auxiliar de Necropsia, Delegado de Pol\u00edcia e Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC, homologado  pelo Edital n\u00ba 130 SEPLAG/PCAC, de 03 de fevereiro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.732, de 04 de fevereiro de 2020,  CONSIDERANDO que ap\u00f3s as nomea\u00e7\u00f5es para o cargo da Pol\u00edcia Civil  do Estado do Acre \u2013 PCAC, de que trata o Decreto n\u00ba 10.059, de 15 de  setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.128, de  16 de setembro de 2021, os candidatos que menciona n\u00e3o tomaram  posse no prazo estabelecido, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito as nomea\u00e7\u00f5es para os cargos efetivos da Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre \u2013 PCAC: I \u2013 DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL: ANTONIO MARCOS DAGA (RECLASSIFICADO), LEONILSON PEREIRA DE SOUSA (RECLASSIFICADO), ANDRE JOSE LOPES (RECLASSIFICADO) e RAFAEL FERNANDES GUIMAR\u00c3ES (RECLASSIFICADO). Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.405, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ROGER DANIEL RECCO, Coordenador T\u00e9cnico, para  responder pela Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas  Ind\u00edgenas - SEMAPI,  durante o per\u00edodo de 2 a 11 de novembro de 2021,  em virtude da aus\u00eancia do titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 16 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.406, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso XXII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e  Considerando o Despacho da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos autos do Processo Sei n\u00ba 0014.004770.03603/2021-13, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar o servidor MATEUS GUIMAR\u00c3ES MARTINS, do Cargo  de Apoio Administrativo, matr\u00edcula n\u00b0 9474625-1, do Quadro de Pessoal  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. Art. 2\u00b0 Declarar a vac\u00e2ncia do Cargo de Apoio Administrativo, ocupado  pelo servidor nos termos do art. 38, inciso IV, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 25 de agosto de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.407, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Nomeia, em substitui\u00e7\u00e3o, membro do Conselho Estadual dos Direitos  da Pessoa com Defici\u00eancia \u2013 CONEDE, bi\u00eanio 2020-2022. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membros do Conselho Estadual dos  Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia \u2013 CONEDE, de que trata o Decreto  n\u00ba 5.177, de 27 de janeiro de 2020, conforme abaixo discriminado: I \u2013 ENTIDADES GOVERNAMENTAIS: a \u2013 pela Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA: 1) Titular: Cl\u00e1udia Maria Pinto Ribeiro, em substitui\u00e7\u00e3o a Reginaldo Silva  Mariano; 2) Suplente: Marina Correia da Concei\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o a Francisca  das Chagas Costa Lebre. II \u2013 ENTIDADES N\u00c3O GOVERNAMENTAIS: a - pela Associa\u00e7\u00e3o dos Deficientes Visuais \u2013 ADEVI: 1) Titular: Celio Roberto Alves de Fran\u00e7a, em substitui\u00e7\u00e3o a Luis da  Silva Freitas 2) Suplente: Lidiane dos Santos Mariano, em substitui\u00e7\u00e3o a Jackson da  Silva Pereira Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.408, DE 27 OUTUBRO DE 2021 Nomeia em substitui\u00e7\u00e3o, membro do Conselho Estadual de Assist\u00eancia  Social \u2013 CEAS. O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no OF\u00cdCIO N\u00ba 2335/2021/SE- ASDHM da Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos  Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, nos autos do Processo SEI  0860.013014.00086/2021-11,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, membro do Conselho Estadual de Assist\u00eancia Social, de que trata o Decreto n\u00ba 6.888, de 24 de setembro de  2020, conforme abaixo discriminado: I \u2013 Conselho Regional de Servi\u00e7o Social \u2013 CRESS 26\u00aa Regi\u00e3o Acre: a) Suplente: Maria Tarcisia de Medeiros, em substitui\u00e7\u00e3o a Hellen Aline  de Ara\u00fajo Fidelis.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 30 de setembro de 2021. Rio Branco-Acre, 27 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.417, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Convoca a 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental.   O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a necessidade de avaliar e discutir o Fortalecimento  da Pol\u00edtica Estadual de Sa\u00fade Mental, CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, N\u00ba  652, de 14 de dezembro de 2020 que convoca a V Confer\u00eancia Nacional  de Sa\u00fade Mental \u2013 5\u00aa CNSM, CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de Sa\u00fade, n\u00ba  660, de 05 de agosto de 2021 que aprova o Regimento da V Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Mental, RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica convocada a 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental, que  se realizar\u00e1 nos dias 29 a 31 de mar\u00e7o de 2022, em Rio Branco - Acre,  com o tema: \u201cA Pol\u00edtica de Sa\u00fade Mental como Direito: Pela defesa do  cuidado em liberdade, rumo a avan\u00e7os e garantia dos servi\u00e7os da aten\u00e7\u00e3o psicossocial no SUS\u201d. Art. 2\u00ba Em caso de necessidade de altera\u00e7\u00e3o de datas, caber\u00e1 ao Conselho Estadual de Sa\u00fade, determinar uma nova data. Art. 3\u00ba A etapa municipal ou regional ocorrer\u00e1 entre o per\u00edodo de novembro de 2021 \u00e0 janeiro de 2022, a ser definido pelo regimento. Art. 4\u00ba A 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental ser\u00e1 coordenada por  representante eleito pelo Conselho Estadual de Sa\u00fade e presidida pela  Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade e, em sua aus\u00eancia ou impedimento,  pelo Secret\u00e1rio Adjunto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade e Gest\u00e3o da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba A Secretaria de Estado de Sa\u00fade editar\u00e1 portaria dispondo sobre a organiza\u00e7\u00e3o e funcionamento da 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental. Art. 6\u00ba O Regimento e a Comiss\u00e3o Organizadora da 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Sa\u00fade Mental ser\u00e3o aprovados pelo Conselho Estadual de  Sa\u00fade e homologado mediante Resolu\u00e7\u00e3o/CES e Portaria da Secret\u00e1ria  de Estado de Sa\u00fade. Art. 7\u00ba As despesas com a organiza\u00e7\u00e3o da 3\u00aa Confer\u00eancia Estadual de  Sa\u00fade Mental correr\u00e3o por conta de recursos or\u00e7ament\u00e1rios consignados pela Secretaria de Estado de Sa\u00fade. Art. 8\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre.     Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.360, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe  confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O, Secret\u00e1ria Adjunta  de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade, para responder pela Secretaria de Estado de  Sa\u00fade - SESACRE,  durante o per\u00edodo de 26 de outubro a 3 de novembro de 2021, em virtude do afastamento da titular da pasta. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do  Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre. Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 574, de 25 de outubro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00b0  073/2021 decorrente do PROCESSO N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47  - Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 054/2021 - CPL 04 - SECC, celebrado entre  a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa F. ALMEIDA DA SILVA -  ME, com vig\u00eancia de 14.10.2021 a 31.12.2021, que tem como objeto  a confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios  formatos e gramaturas, personalizados, tudo em conformidade com o  anexo I deste termo contratual, o edital e seus anexos, bem como a Ata  de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora para atender  as necessidades da Policia Civil \u2013 PCAC. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. IV.  Fiscal Suplente: Genilson da Silva Albuquerque, matr\u00edcula n\u00ba: 9191828-2.  Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL PORTARIA PCAC N\u00ba 576, de 25 de outubro  de 2021.  O Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil Josemar Moreira Portes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba inciso I, II e IV da LOPC etc. RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar os servidores, abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00b0  075/2021, decorrente do PROCESSO N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47  - Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 054/2021 - CPL 04 - SECC, celebrado entre a Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre e a empresa J. DA SILVA WALTER -  ME, inscrita no CNPJ N\u00ba 07.941.947/0001-46, com vig\u00eancia de 14.10.2021  a 31.12.2021, que tem como objeto a confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento  de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas, personalizados, tudo  em conformidade com o anexo I deste termo contratual, o edital e seus  anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da empresa  vencedora para atender as necessidades da Policia Civil \u2013 PCAC. I. Gestor Titular: Maria Aparecida Costa e Silva, matr\u00edcula 118273-1; II. Gestor Substituto: Reno Soares Balica , matr\u00edcula n\u00ba: matr\u00edcula n\u00ba: 09257306-1; III.  Fiscal Titular: Renato Cavalcante de Figueiredo, matr\u00edcula n\u00ba: 9139362-1. IV.  Fiscal Suplente: Genilson da Silva Albuquerque, matr\u00edcula n\u00ba: 9191828-2.  Art. 2\u00b0 - Compete ao servidor, designado como Gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00b0 - Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em  comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis al\u00e9m das  atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do contrato. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil. ",
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA CIVIL GABINETE DO DELEGADO-GERAL ADJUNTO EXTRATO DE CONTRATO - TERMO ADITIVO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 053/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTA- DO DO ACRE E A EMPRESA NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 23/2019 \u2013 CPL 04 (SEPLAG) PROCESSO N\u00b0 0005751-0/2019. FINALIDADE: Este termo aditivo tem por finalidade PRORROGAR a  vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 053/2020, em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 247/2021/PCAC \u2013 ASSJUR/PCAC \u2013 DEL GERAL.  DO VALOR: O valor mensal do Aditivo \u00e9 de R$ 18.056,15 (dezoito mil  cinquenta e seis reais e quinze centavos), perfazendo o valor total de  R$ 216.673,80 (duzentos e dezesseis mil seiscentos e setenta e tr\u00eas  reais e oitenta centavos). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente aditivo \u00e9 de 27.10.2021 a 27.10.2022 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato principal, e posteriores termos aditivos, que n\u00e3o sejam  conflitantes com as oras ajustadas. Rio Branco \u2013 AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: Sr. Josemar Moreira Portes pela PCAC e o Sr. Jos\u00e9 de Souza  Santana Neto, pela Empresa. ",
            "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE GABINETE DO DELEGADO-GERAL EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 075/2021 PARTES: CONTRATO QUE ENTRE SI CELEBRAM, O ESTADO DO  ACRE ATRAV\u00c9S DA POLICIA CIVIL DO ESTADO DO ACRE \u2013 PCAC E  A EMPRESA J. A. DA SILVA WALTER \u2013 ME.   PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 054/2021 \u2013 CPL 04 \u2013 SECC.  PROCESSO N\u00ba 4002.006235.01132/2020-47 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a confec\u00e7\u00e3o, impress\u00e3o e acabamento de material gr\u00e1fico, de v\u00e1rios formatos e gramaturas,  personalizados, tudo em conformidade com o anexo I deste termo contratual, o edital e seus anexos, bem como a Ata de Registro de Pre\u00e7os  e a proposta da empresa vencedora para atender as necessidades da  Policia Civil \u2013 PCAC. VALOR: O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 4.125,00 (quatro  mil cento e vinte e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel, exceto  nas hip\u00f3teses, devidamente comprovadas, de ocorr\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o  prevista na al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso II do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666/93 ou de  redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os praticados no mercado.  A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e  as quantidades dispostas na planilha a seguir: A VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Termo de Contrato tem in\u00edcio na  data de 14/10/2021 e encerramento em 31/12/2021. Programa de Trabalho - 45100106122142142850000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00 Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP. Rio Branco \u2013 AC, 14 de outubro de 2021. ASSINAM: O Senhor Josemar Moreira Portes, pela PCAC e o Senhor  Jos\u00e9 Alberto da Silva Walter, pela empresa. "
        ],
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 002/2021 PREG\u00c3O SRP N\u00ba 002/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, tipo caminhonete, zero quil\u00f4metro, emplacados dentro do Padr\u00e3o MERCOSUL, no Departamento de Tr\u00e2nsito  do Estado do Acre \u2013 DETRAN/AC, em nome da Defensoria P\u00fablica do  Estado do Acre, e com garantia do fabricante, visando atender \u00e0 necessidade de renova\u00e7\u00e3o da frota da DPE/AC ABERTURA: 11 de novembro de 2021, \u00e0s 10:30 horas LOCAL: www.comprasnet.gov.br Para todas as refer\u00eancias de tempo ser\u00e1 utilizado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia  UASG 459931   RAPHAEL BATISTA DA SILVA Pregoeiro da DPE/AC Portaria n\u00ba. 097/GAB/DPE-AC "
        ]
    },
    "\u00d3RG\u00c3OS MILITARES": {
        "POL\u00cdCIA MILITAR": [
            "ESTADO DO ACRE POL\u00cdCIA MILITAR SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES - SEE COLEGIO MILITAR ESTADUAL TIRADENTES EDITAL N\u00ba 004/CMET- PMAC/SEE DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. Estabelece normas para o ingresso de alunos no 6\u00ba e 7\u00ba ano do Ensino Fundamental II do Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes, para o ano letivo de 2022.  O Comandante-Geral da Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre e o Secret\u00e1rio  de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, conjuntamente, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhes s\u00e3o conferidas, de acordo com a Lei n\u00ba  3.362, de 20 de dezembro de 2017, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.205  de 21 de dezembro de 2017, RESOLVEM: DIVULGAR as normas do processo seletivo para ingresso de alunos  no 6\u00ba e 7\u00ba ano do Ensino Fundamental II do Col\u00e9gio Militar Estadual  Tiradentes para o ano letivo de 2022.  1. DAS VAGAS  1.1. Ser\u00e3o oferecidas 132 (cento e trinta e duas) vagas para o 6\u00ba ano do  Ensino Fundamental II \u2013 turno vespertino.  1.2. Ser\u00e3o oferecidas 20 (vinte) vagas para o 7\u00ba ano do Ensino Fundamental II \u2013 turno vespertino. 1.3. De acordo com a Lei n\u00ba 3.362, de 20 de dezembro de 2017, 50%  (cinquenta por cento) das vagas em cada ano ser\u00e3o destinadas para  candidatos selecionados entre os dependentes de militares estaduais  do Acre e as demais, inclusive as eventualmente remanescentes do  percentual acima, ser\u00e3o ocupadas pelos demais candidatos da comunidade civil em geral. 2. DA VALIDADE  O processo seletivo de que trata o presente Edital ter\u00e1 validade at\u00e9 o  t\u00e9rmino do ano letivo de 2022.  3. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES PARA PARTICIPAR DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O Estar cursando ou ter conclu\u00eddo o ano anterior ao qual concorre \u00e0 vaga. 4. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES  As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser efetuadas no per\u00edodo de 08/11/2021 a  12/11/2021, das 7h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 17h, no Col\u00e9gio Militar Estadual  Tiradentes \u2013 CMET/PMAC, localizado na Estrada do Calafate s/n, Bairro  Calafate, Rio Branco \u2013 Acre.  4.1. O formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o ter\u00e1 campos para preenchimento, onde o  respons\u00e1vel far\u00e1 constar os seguintes dados do candidato: nome completo do candidato, nome da genitora, e-mail, sexo, data de nascimento,  telefone e, por fim, se \u00e9 Pessoa com Defici\u00eancia (PCD). 4.2. No formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o existir\u00e1 o campo a ser preenchido por  aquele candidato que for dependente de militar estadual. A comprova\u00e7\u00e3o da depend\u00eancia se far\u00e1 no ato da matr\u00edcula do candidato devidamente selecionado pelo processo. 5. DO PROCESSO SELETIVO 5.1. O processo ter\u00e1 por objetivo selecionar os candidatos para preenchimento das vagas existentes do 6\u00ba e 7\u00ba ano do Ensino Fundamental II do  Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes, conforme o item 1 deste Edital. As vagas ser\u00e3o preenchidas, quando a quantidade de candidatos for maior que  as vagas dispon\u00edveis, tanto para os dependentes de militares como para a  comunidade, respectivamente, obedecendo as seguintes fases: I \u2013 Inscri\u00e7\u00e3o; II \u2013 Sorteio; e III \u2013 Avalia\u00e7\u00e3o Escrita. 5.2. Fica estabelecido, ao final do processo seletivo, um quantitativo de  3% de candidatos com necessidades especiais do total de vagas que  poder\u00e3o efetuar a matr\u00edcula obedecendo o crit\u00e9rio de ordem decrescente da nota da avalia\u00e7\u00e3o escrita, em conformidade com o regimento  interno e projeto pol\u00edtico pedag\u00f3gico em vigor desta unidade escolar  que prever 01 (um) aluno por sala de aula. 6. DO SORTEIO 6.1. A primeira fase do processo de admiss\u00e3o de alunos ser\u00e1 o sorteio  p\u00fablico, no qual ser\u00e3o selecionados o dobro da quantidade de vagas  dispon\u00edveis ofertadas de acordo com o item 1, por ordem de chamada.  6.2. Ocorrer\u00e3o 02 (dois) sorteios p\u00fablicos, sendo o primeiro para selecionar os dependentes de militares estaduais do Acre e o segundo para  selecionar os candidatos da comunidade civil. 6.3. O sorteio p\u00fablico das vagas para dependentes de militares estaduais ocorrer\u00e1 da seguinte forma: 6.3.1 Data, Hor\u00e1rio e Local de realiza\u00e7\u00e3o do sorteio \u2013 18/11/2021, para  os dependentes legais dos militares, \u00e0s 8h, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes \u2013 CMET/PMAC, localizado na Estrada do  Calafate - n\u00ba 4.163, Bairro Calafate, Rio Branco \u2013AC. 6.4. O sorteio p\u00fablico das vagas para a comunidade civil ocorrer\u00e1 da  seguinte forma: 6.4.1 Data, Hor\u00e1rio e Local de realiza\u00e7\u00e3o do sorteio \u2013 18/11/2021, \u00e0s  10h, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes \u2013 CMET/ PMAC, localizado na Estrada do Calafate - n\u00ba 4.163, Bairro Calafate,  Rio Branco \u2013AC. 6.5. A divulga\u00e7\u00e3o do resultado dos sorteios p\u00fablicos ocorrer\u00e1 dia  18/11/2021, as 12h, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes \u2013 CMET/PMAC, localizado na Estrada do Calafate - n\u00ba 4.163,  Bairro Calafate, Rio Branco\u2013AC, e o resultado oficial ser\u00e1 divulgado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado no dia 22/11/2021. 7. DA AVALIA\u00c7\u00c3O ESCRITA 7.1 A terceira fase do processo de admiss\u00e3o de alunos ser\u00e1 a Avalia\u00e7\u00e3o  Escrita, onde constar\u00e3o conte\u00fados em anexo das disciplinas de L\u00edngua  Portuguesa e Matem\u00e1tica do ano/s\u00e9rie anterior ao pleiteado. 7.2. O preenchimento das vagas disponibilizadas e a forma\u00e7\u00e3o do cadastro de reserva obedecer\u00e1 a classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos na nota da  Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, por ordem decrescente.  7.3. A Avalia\u00e7\u00e3o Escrita ser\u00e1 realizada no dia 12/12/2021 (domingo) nas  depend\u00eancias f\u00edsicas do Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes, das 8h \u00e0s 11h.  7.4. No local da avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 permitida a perman\u00eancia de, no m\u00e1ximo, 20  (vinte) alunos por sala de aula para que seja respeitado o distanciamento  apropriado, conforme as orienta\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a contra a COVID \u2013 19. 7.5. A avalia\u00e7\u00e3o constar\u00e1 de provas escritas, com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de  03 (tr\u00eas) horas, na data e hor\u00e1rio previstos no item 7.16. 7.6. O candidato dever\u00e1 transcrever suas respostas \u00e0s quest\u00f5es das  provas objetivas no cart\u00e3o-resposta. O candidato somente dever\u00e1 marcar as respostas utilizando caneta esferogr\u00e1fica de tinta preta, fabricada  em material transparente. O preenchimento do cart\u00e3o-resposta ser\u00e1 de  inteira responsabilidade do candidato, que dever\u00e1 proceder em conformidade com as instru\u00e7\u00f5es contidas nesses mesmos documentos e com  as orienta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas a serem dadas pela Comiss\u00e3o de Aplica\u00e7\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das provas.  7.7. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o-resposta por  erro do candidato.  7.8. Os preju\u00edzos advindos de marca\u00e7\u00f5es incorretas do cart\u00e3o-resposta  ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato. Ser\u00e3o consideradas  marca\u00e7\u00f5es incorretas as que forem feitas com qualquer outra caneta  que n\u00e3o seja esferogr\u00e1fica de tinta preta, fabricada em material transparente ou que estiverem em desacordo com estas instru\u00e7\u00f5es e com  os modelos dos cart\u00f5es de respostas, tais como: dupla marca\u00e7\u00e3o, marca\u00e7\u00e3o rasurada, marca\u00e7\u00e3o emendada, campo de marca\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenchido integralmente, marcas externas aos alv\u00e9olos, ind\u00edcios de marca\u00e7\u00f5es apagadas, uso de l\u00e1pis, e de corretivos, cabendo ao candidato  a responsabilidade pela consequente pontua\u00e7\u00e3o 0,0 (zero) atribu\u00edda \u00e0  respectiva quest\u00e3o ou item da prova. O rascunho n\u00e3o ser\u00e1 objeto de  qualquer corre\u00e7\u00e3o ou avalia\u00e7\u00e3o.  7.9. Durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova, n\u00e3o ser\u00e1 admitida qualquer esp\u00e9cie  de consulta ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, ou comunica\u00e7\u00e3o destes com outras n\u00e3o autorizadas.  7.10. Em caso de algum candidato identificar o Cart\u00e3o-Resposta fora  dos locais para isto destinados, a respectiva prova ser\u00e1 anulada e ele  ser\u00e1 eliminado do processo seletivo.  7.11. O candidato dever\u00e1 comparecer ao local de prova, com pelo menos uma hora antes do in\u00edcio da prova, adequadamente trajado, munido  de seu documento oficial de identidade com foto recente (C\u00e9dula Oficial  de Identidade, Passaporte, Carteira de Trabalho e Carteira do Instituto  de Previd\u00eancia), e do material permitido para resolu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es e  marca\u00e7\u00e3o das respostas. Tal anteced\u00eancia \u00e9 imprescind\u00edvel para a organiza\u00e7\u00e3o dos locais do Avalia\u00e7\u00e3o escrita, permitindo condi\u00e7\u00f5es para que  os candidatos sejam orientados pelos encarregados de sua aplica\u00e7\u00e3o e  distribu\u00eddos nos seus lugares, ficando prontos para iniciarem as provas  pontualmente no hor\u00e1rio previsto neste Edital.  7.12. Por medida de seguran\u00e7a contra a COVID - 19, o candidato dever\u00e1, obrigatoriamente, comparecer ao local de prova portando mascar\u00e1  devendo us\u00e1-la de maneira correta todo o per\u00edodo que permanecer no  local da prova, assim como, dever\u00e1 respeitar o distanciamento de no  m\u00ednimo 02 (dois) metros em rela\u00e7\u00e3o aos outros candidatos. No ingresso  do candidato as instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do local de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1 oferecido ao candidato \u00e1lcool em gel para que possa fazer uso e  ser\u00e1 feita aferi\u00e7\u00e3o de temperatura corporal. 7.13. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato e de seu respons\u00e1vel o comparecimento ao local de realiza\u00e7\u00e3o da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, na data e  hor\u00e1rio determinados neste Edital.  7.14. O port\u00e3o de acesso ao local de prova ser\u00e1 fechado exatamente no hor\u00e1rio previsto neste Edital, conforme tabela abaixo. A partir desse momento n\u00e3o mais ser\u00e1 permitida a entrada de candidatos para realizarem a prova, considerando o hor\u00e1rio oficial do Acre.  7.15. O candidato que n\u00e3o alcan\u00e7ar um aproveitamento m\u00ednimo de 50% das quest\u00f5es de L\u00edngua Portuguesa e 50% de Matem\u00e1tica (nas duas disciplinas  avaliadas), ser\u00e1 considerado reprovado e, posteriormente, desclassificado do processo seletivo. A prova possui o total de 20 quest\u00f5es, sendo 10 de Portugu\u00eas e 10 de Matem\u00e1tica, para ser aprovado, o candidato deve acertar no m\u00ednimo 05 quest\u00f5es de Portugu\u00eas e 05 de Matem\u00e1tica.  7.16. O quantitativo de quest\u00f5es por prova e quantidade m\u00ednima de acertos (50% nas duas disciplinas) ser\u00e3o:  8. DA APLICA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS 8.1. A Comiss\u00e3o de Aplica\u00e7\u00e3o formada por: Gestor da Escola, Coordenadora de Ensino, Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica, Fiscaliza\u00e7\u00e3o, Professores e  Supervisores, realizar\u00e1 a identifica\u00e7\u00e3o do candidato mediante a confer\u00eancia do documento de identifica\u00e7\u00e3o e dos seus dados na listagem dos inscritos no processo seletivo. 8.2. Para a ambienta\u00e7\u00e3o e para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, o candidato somente poder\u00e1 conduzir e utilizar o seguinte material: caneta esferogr\u00e1fica de tinta  preta, fabricada em material transparente, l\u00e1pis (apenas para rascunho). O material n\u00e3o poder\u00e1 conter qualquer tipo de inscri\u00e7\u00e3o, exceto as de caracteriza\u00e7\u00e3o (marca, fabricante, modelo). O candidato poder\u00e1 conduzir, at\u00e9 o local de prova, depois de verificadas pelos membros da Comiss\u00e3o de Aplica\u00e7\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o, garrafas de \u00e1gua em embalagem transparente e sem r\u00f3tulos e alimentos (barra de chocolate, cereal, biscoito etc.) para serem consumidas  durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas. 8.3. Visando garantir a lisura e a idoneidade do Processo seletivo, ser\u00e3o adotados os procedimentos a seguir especificados: 8.3.1. Ap\u00f3s ser identificado, nenhum candidato poder\u00e1 se retirar da sala sem autoriza\u00e7\u00e3o e acompanhamento da fiscaliza\u00e7\u00e3o; 8.3.2. Depois de autorizado o in\u00edcio das provas, o candidato apenas poder\u00e1 deixar o local de aplica\u00e7\u00e3o ap\u00f3s decorrido o tempo m\u00ednimo de 1h (uma hora),  sem, contudo, poder levar consigo o caderno de quest\u00f5es objetivas; 8.3.3. O candidato s\u00f3 poder\u00e1 levar o caderno de quest\u00f5es ap\u00f3s transcorridos as 02h30min (duas horas e trinta minutos) de prova, ou seja, faltando  apenas 30 minutos para o t\u00e9rmino da mesma; 8.3.4. O candidato que insistir em sair da sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova, descumprindo o aqui disposto, dever\u00e1 assinar o Termo de Ocorr\u00eancia, que  ser\u00e1 lavrado pelo respons\u00e1vel pela aplica\u00e7\u00e3o da prova, declarando sua desist\u00eancia do Processo seletivo;  8.3.5. Caso o candidato se recuse a assinar o Termo de Ocorr\u00eancia, o fiscal dever\u00e1 registrar o acontecido, colhendo a assinatura de duas testemunhas;  8.3.6. Os tr\u00eas \u00faltimos candidatos a terminarem as provas dever\u00e3o permanecer juntos na sala de aula, sendo liberados somente ap\u00f3s os tr\u00eas terem  entregado o material utilizado e terem seus nomes registrados na ata, al\u00e9m de estabelecidas suas respectivas assinaturas;  8.3.7. A regra do subitem anterior poder\u00e1 ser relativizada quando se tratar de casos excepcionais nos quais haja n\u00famero reduzido de candidatos  acomodados em uma determinada sala de aplica\u00e7\u00e3o, como, por exemplo, no caso de candidatos com necessidades especiais que necessitem  de sala em separado para a realiza\u00e7\u00e3o do processo seletivo, oportunidade em que o lacre da embalagem de seguran\u00e7a ser\u00e1 testemunhado pelos  membros da equipe de aplica\u00e7\u00e3o, juntamente com o(s) candidato(s) presente(s) na sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova.  8.3.8. N\u00e3o ser\u00e1 permitido, sob hip\u00f3tese alguma, durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova, o retorno do candidato \u00e0 sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova ap\u00f3s ter-se  retirado do recinto, sem autoriza\u00e7\u00e3o, ainda que por quest\u00f5es de sa\u00fade;  8.3.9. Ao terminar a prova, o candidato entregar\u00e1, obrigatoriamente, ao fiscal de sala, o seu cart\u00e3o-resposta e o seu caderno de quest\u00f5es, este  \u00faltimo ressalvado o disposto no Subitem 9.3.3;  8.3.10. N\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso dos sanit\u00e1rios por candidatos que tenham terminado as provas. A exclusivo crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o do local,  poder\u00e1 ser permitido, caso haja disponibilidade, o uso de outros sanit\u00e1rios que n\u00e3o estejam sendo usados para o atendimento a candidatos que  ainda estejam realizando as provas;  8.3.11. Excepcionalmente, por raz\u00f5es de seguran\u00e7a, outros procedimentos de vistoria al\u00e9m dos descritos poder\u00e3o ser realizados em qualquer  momento durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova; 8.3.12. Caso o candidato deseje efetuar qualquer reclama\u00e7\u00e3o que verse sobre a aplica\u00e7\u00e3o das provas, dever\u00e1 solicitar ao fiscal que relate a situa\u00e7\u00e3o na ata da sala em que estiver realizando o processo seletivo, j\u00e1 que este \u00e9 o documento h\u00e1bil para o registro dos fatos relevantes verificados  durante a aplica\u00e7\u00e3o das provas.  8.4. Para realizar o Avalia\u00e7\u00e3o escrita, o candidato dever\u00e1 apresentar obrigatoriamente um documento oficial com foto recente.  8.5. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documentos de identidade: certid\u00f5es de nascimento, CPF, t\u00edtulos eleitorais, carteiras de estudante, carteiras funcionais  sem valor de identidade, nem documentos ileg\u00edveis, n\u00e3o identific\u00e1veis e/ou danificados.  8.6. N\u00e3o ser\u00e1 aceita c\u00f3pia do documento de identidade, ainda que autenticada, nem protocolo do documento.  8.7. Por ocasi\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das provas, o candidato que n\u00e3o apresentar documento de identidade original, na forma definida no item 8.4 deste Edital,  n\u00e3o poder\u00e1 fazer as provas e ser\u00e1 considerado REPROVADO.  8.8. Caso o candidato esteja impossibilitado de apresentar, no dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas, documento de identidade original por motivo de perda,  roubo ou furto, dever\u00e1 apresentar documento que ateste o registro da ocorr\u00eancia em \u00f3rg\u00e3o policial, expedido, no m\u00e1ximo, 10 dias antes.  8.9. Caso o candidato se enquadre no item 8.5. ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, junto com o respons\u00e1vel pelo candidato, at\u00e9 uma  sala reservada e ser\u00e1 tirado uma foto colorida do candidato e o respons\u00e1vel pelo candidato dever\u00e1 assinar um Termo de Compromisso, que dever\u00e1  ser anexado \u00e0 Ata de Fiscal de Sala do candidato para posterior consulta em caso de aprova\u00e7\u00e3o, no ato da matr\u00edcula.  8.10. N\u00e3o ser\u00e3o aplicadas provas em local, data ou hor\u00e1rio diferentes dos predeterminados em Edital ou em comunicado oficial.  8.11. N\u00e3o haver\u00e1, por qualquer motivo, prorroga\u00e7\u00e3o do tempo previsto para a aplica\u00e7\u00e3o das provas em raz\u00e3o do afastamento de candidato da sala  de aplica\u00e7\u00e3o de provas.  8.12. Se, por qualquer raz\u00e3o fortuita, o processo seletivo sofrer atraso em seu in\u00edcio ou necessitar de interrup\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 concedido prazo adicional aos  candidatos do local afetado, de modo que tenham o tempo total previsto neste Edital para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, em garantia \u00e0 isonomia do certame.  8.13. Os candidatos afetados pelo subitem 8.12 dever\u00e3o permanecer no local do processo seletivo durante o per\u00edodo em que estiverem aguardando  para fins de interpreta\u00e7\u00e3o das regras deste Edital, o tempo para realiza\u00e7\u00e3o da prova ser\u00e1 interrompido. 8.14. N\u00e3o haver\u00e1 segunda chamada para a realiza\u00e7\u00e3o das provas. O n\u00e3o comparecimento implicar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do candidato. 8.15. N\u00e3o ser\u00e1 permitida, durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, a comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos ou a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas calculadoras e/ou similares, celulares, livros, anota\u00e7\u00f5es, r\u00e9guas de c\u00e1lculo, impressos ou qualquer outro material de consulta.  8.16. Ser\u00e1 eliminado do processo seletivo o candidato que ingressar nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova portando aparelhos eletr\u00f4nicos, tais como  iPod, agenda eletr\u00f4nica, aparelho Mp3 player, notebook, tablet, palmtop, pendrive, receptor, gravador, m\u00e1quina de calcular, m\u00e1quina fotogr\u00e1fica,  rel\u00f3gio ou qualquer outro tipo de aparelho eletr\u00f4nico. 8.17. Os aparelhos celulares e smartphones dever\u00e3o ser desligados e entregues aos fiscais ao ingressar nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova. Estes  ser\u00e3o lacrados e devidamente identificados para serem devolvidos ao candidato ao sair do local de prova.  8.18. A comiss\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por perdas ou extravios de objetos ou de equipamentos eletr\u00f4nicos  ocorridos na entrada ou na sa\u00edda dos locais de prova, nem por danos a eles causados. 8.19. A utiliza\u00e7\u00e3o de aparelhos eletr\u00f4nicos \u00e9 vedada na sala de aplica\u00e7\u00e3o de provas. Assim, ao ingressar na sala de aplica\u00e7\u00e3o de prova, o candidato  n\u00e3o poder\u00e1 portar qualquer telefone celular ou aparelho receptor e transmissor de informa\u00e7\u00f5es, sendo fortemente recomend\u00e1vel que o candidato  n\u00e3o leve esses aparelhos para quaisquer depend\u00eancias do local de provas. 8.20. O candidato que ingressar nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova portando rel\u00f3gio de qualquer esp\u00e9cie, \u00f3culos escuros, protetor auricular ou  quaisquer acess\u00f3rios de chapelaria, tais como chap\u00e9u, bon\u00e9, gorro etc.,  e, ainda, corretor l\u00edquido ou objeto similar dever\u00e1 informar ao fiscal da  sala, que determinar\u00e1 o seu recolhimento em embalagem n\u00e3o reutiliz\u00e1vel fornecida pelos fiscais, que dever\u00e1 permanecer lacrada durante todo  o per\u00edodo da prova, sob a guarda do candidato.  8.21. O candidato que descumprir a regra do subitem anterior ser\u00e1 considerado REPROVADO.  8.22. Ter\u00e1 sua prova anulada e ser\u00e1 automaticamente eliminado do Processo Seletivo o candidato que, durante a sua realiza\u00e7\u00e3o:  8.22.1. For surpreendido dando ou recebendo aux\u00edlio para a execu\u00e7\u00e3o  das provas;  8.22.2. Utilizar-se de livros, m\u00e1quinas de calcular ou equipamento similar, dicion\u00e1rio, notas ou impressos que n\u00e3o forem expressamente permitidos, ou que se comunicar com outro candidato;  8.22.3. For surpreendido portando aparelhos eletr\u00f4nicos e quaisquer  utens\u00edlios descritos no Subitem 8.16; 8.22.4. Faltar com o devido respeito para com qualquer membro da  equipe de aplica\u00e7\u00e3o das provas, com as autoridades presentes ou com  os demais candidatos; 8.22.5. Fizer anota\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es relativas \u00e0s suas respostas no  cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o ou em qualquer outro meio; 8.22.6. N\u00e3o entregar o material das provas ao t\u00e9rmino do tempo destinado para a sua realiza\u00e7\u00e3o;  8.22.7. Afastar-se da sala, a qualquer tempo, sem o acompanhamento de fiscal;  8.22.8. Ausentar-se da sala, a qualquer tempo, portando o cart\u00e3o de respostas;  8.22.9. Descumprir as instru\u00e7\u00f5es contidas no caderno de quest\u00f5es e no  cart\u00e3o de respostas; 8.22.10. Perturbar, de qualquer modo, a ordem dos trabalhos, incorrendo em comportamento indevido;  8.22.11. Utilizar-se ou tentar se utilizar de meios fraudulentos ou ilegais  para obter aprova\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria ou de terceiros, em qualquer etapa do  Processo seletivo P\u00fablico de Admiss\u00e3o; 8.22.12. N\u00e3o permitir a coleta de sua assinatura;  8.22.13. For surpreendido portando anota\u00e7\u00f5es em pap\u00e9is que n\u00e3o os permitidos.  8.23. No dia de realiza\u00e7\u00e3o das provas, considerando que haver\u00e1 candidatos que estejam realizando provas de processo seletivo p\u00fablico de  Admiss\u00e3o pela primeira vez, os fiscais em sala de aula poder\u00e3o repassar todas as instru\u00e7\u00f5es contidas neste edital no que se refere ao processo de aplica\u00e7\u00e3o das provas.  8.24. N\u00e3o haver\u00e1 nenhum outro processo de identifica\u00e7\u00e3o de candidatos. Portanto, em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 permitida a entrada nos locais  de prova do candidato que n\u00e3o apresentar fisicamente, um dos documentos previstos no Subitem 8.8 e 8.4. 8.25. No dia de prova, sugere-se que o candidato se alimente moderadamente, a fim de evitar transtornos durante sua realiza\u00e7\u00e3o.  9. DOS CRIT\u00c9RIOS E CONTE\u00daDO DAS PROVAS 9.1. As provas objetivas s\u00e3o de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio. 9.2. Os conte\u00fados cobrados por prova, disciplina e vaga ser\u00e3o disponibilizados no Anexo C deste edital.  9.3. Cada quest\u00e3o ter\u00e1 valor igual a 1,0 (um ponto), independentemente  da vaga concorrida seguindo o seguinte crit\u00e9rio: 9.3.1. Para as provas do 6\u00ba e 7\u00ba ano: 10 quest\u00f5es de Portugu\u00eas e 10  quest\u00f5es de Matem\u00e1tica, num total de 20 pontos.  9.3.2. Para aprova\u00e7\u00e3o o candidato deve alcan\u00e7ar 50% de acertos em  cada uma das disciplinas (L\u00edngua Portuguesa e Matem\u00e1tica) da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita, seguindo o crit\u00e9rio do item 7.16; 9.4. O candidato ser\u00e1 considerado reprovado na Avalia\u00e7\u00e3o escrita e eliminado do processo seletivo, se for enquadrado nas seguintes situa\u00e7\u00f5es: 9.4.1. Fazer rasuras ou marca\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o de resposta, seja com o  intuito de identific\u00e1-los para outrem, seja por erro de preenchimento; ou,  ainda, assinar fora dos locais para isto destinados nesses documentos;  9.4.2. Deixar de entreg\u00e1-lo ao Fiscal de sala, dentro do tempo fixado  para a sua realiza\u00e7\u00e3o. 9.5. Cada prova objetiva ser\u00e1 composta por quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha. 9.6. Haver\u00e1, no cart\u00e3o-resposta, para cada quest\u00e3o, campos de marca\u00e7\u00e3o, seguindo o seguinte padr\u00e3o:  9.6.1. Provas do 6\u00ba do ensino fundamental II, quest\u00f5es de m\u00faltipla escolha de A \u00e0 D (4 campos de marca\u00e7\u00e3o).  9.7. Para obter pontua\u00e7\u00e3o no item, o candidato dever\u00e1 marcar um, e  somente um, dos campos da folha de respostas.  9.8. O candidato dever\u00e1 transcrever as respostas das provas objetivas para  o cart\u00e3o-resposta, que ser\u00e1 o \u00fanico documento v\u00e1lido para a corre\u00e7\u00e3o das  provas. O preenchimento da cart\u00e3o-resposta ser\u00e1 de inteira responsabilidade do candidato, que dever\u00e1 proceder em conformidade com as instru\u00e7\u00f5es  espec\u00edficas contidas neste edital e no cart\u00e3o-resposta.  9.9. Em hip\u00f3tese alguma haver\u00e1 substitui\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o-resposta por  motivo de erro do candidato.  9.10. Ser\u00e3o de inteira responsabilidade do candidato os preju\u00edzos advindos do preenchimento indevido do cart\u00e3o-resposta.  9.11. O candidato n\u00e3o dever\u00e1 amassar, molhar, dobrar, rasgar, manchar ou, de qualquer modo, danificar o seu cart\u00e3o-resposta, sob pena  de arcar com os preju\u00edzos advindos da impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o  da leitura \u00f3ptica desta.  9.12. O candidato \u00e9 respons\u00e1vel pela confer\u00eancia de seus dados pessoais, em especial seu nome, seu n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e s\u00e9rie pretendida.  9.13. N\u00e3o ser\u00e1 permitido que as marca\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o-resposta sejam feitas por outras pessoas, salvo em caso de candidato a que  tenha sido deferido atendimento especial espec\u00edfico para aux\u00edlio  no preenchimento/aux\u00edlio na leitura. Nesse caso, o candidato ser\u00e1  acompanhado pelo aplicador especializado devidamente treinado e  as respostas fornecidas ser\u00e3o gravadas em \u00e1udio e ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o para eventuais consultas.  9.14. Ser\u00e3o anuladas as provas objetivas do candidato que n\u00e3o devolver o seu cart\u00e3o-resposta.  9.15. O candidato poder\u00e1 requerer da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo c\u00f3pia do cart\u00e3o-resposta, que ficar\u00e1 arquivado at\u00e9 a vig\u00eancia deste Edital.  9.16. O candidato n\u00e3o eliminado ser\u00e1 listado em ordem decrescente de  pontua\u00e7\u00e3o, de acordo com o somat\u00f3rio da nota da Prova Escrita Objetiva.  9.17. As provas do Avalia\u00e7\u00e3o escrita deixadas pelos candidatos ser\u00e3o  arquivadas por 30 (trinta) dias, a contar da data da aplica\u00e7\u00e3o das provas. Ap\u00f3s este per\u00edodo, todo o material ser\u00e1 inutilizado, reciclado ou  incinerado, se for ocaso. 10. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO GABARITO  10.1. O gabarito preliminar ser\u00e1 divulgado no dia 12/12/2021, \u00e0s 12h,  nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes \u2013 CMET/ PMAC, localizado na Estrada do Calafate - n\u00ba 4.163, Bairro Calafate,  Rio Branco\u2013AC. 10.2. O Resultado com Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Avalia\u00e7\u00e3o escrita  ser\u00e1 divulgado no dia 14/12/2021.  10.3. O per\u00edodo de interposi\u00e7\u00e3o e julgamento de recursos acontecer\u00e1  nos dias 15 e 16/12/ 2021.  10.4. O Resultado com Classifica\u00e7\u00e3o DEFINITIVA da Avalia\u00e7\u00e3o escrita  ser\u00e1 divulgado no dia 20/12/2021.  11. DOS RECURSOS  11.1. O candidato, na presen\u00e7a de seu respons\u00e1vel legal, que desejar interpor recurso contra resultado do gabarito preliminar, corre\u00e7\u00e3o de  prova, gabarito e resultado preliminar, dever\u00e1 dirigir recurso \u00e0 Comiss\u00e3o  do Processo Seletivo, Gestor da Escola, Coordenadores e os Professores dos componentes de Portugu\u00eas e Matem\u00e1tica, nos dias 13/12/2021  no Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes.  11.2. Para fins de comprova\u00e7\u00e3o do prazo, ser\u00e1 considerada a data constante do protocolo de entrada do pedido junto a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o.  11.3. Os recursos dever\u00e3o ser dirigidos \u00e0 Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, de acordo com os modelos estabelecidos por este Edital (ANEXO  B), com a especifica\u00e7\u00e3o dos itens das quest\u00f5es a rever, argumenta\u00e7\u00e3o  e refer\u00eancias utilizadas para a argumenta\u00e7\u00e3o.  11.4. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o que se enquadrarem em  uma ou mais das seguintes situa\u00e7\u00f5es:  11.4.1. Redigidos sem fundamenta\u00e7\u00e3o bibliogr\u00e1fica ou de forma gen\u00e9rica, do tipo \u201csolicito rever a corre\u00e7\u00e3o da prova, quest\u00e3o ou item\u201d;  11.4.2. Divergentes do modelo previsto neste Edital;  11.4.3. Enviados por quaisquer outros meios, tais como fax, correio eletr\u00f4nico (e-mail) e outros;  11.4.4. Manuscrito com letra ineleg\u00edvel (podendo ser digitado no modelo  estabelecido no Item 12.3.).  11.5. Se dos pedidos de revis\u00e3o resultar anula\u00e7\u00e3o de quest\u00f5es das provas, a pontua\u00e7\u00e3o correspondente ser\u00e1 atribu\u00edda a todos os candidatos.  11.6. Se houver, por for\u00e7a de impugna\u00e7\u00f5es, altera\u00e7\u00e3o do gabarito preliminarmente divulgado, as provas dos candidatos ser\u00e3o recorrigidas de  acordo com o novo gabarito. Em hip\u00f3tese nenhuma, o total de quest\u00f5es  das provas sofrer\u00e1 altera\u00e7\u00e3o.  11.7. N\u00e3o caber\u00e1 recurso da solu\u00e7\u00e3o dos pedidos de revis\u00e3o de prova  apresentada pela Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo, pois  esta ser\u00e1 definitiva.  11.8. O resultado da an\u00e1lise da Interposi\u00e7\u00e3o de Recursos ser\u00e1 divulgado  no dia 17/12/2021, nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes \u2013 CMET/PMAC, localizado na Estrada do Calafate - n\u00ba 4.163,  Bairro Calafate, Rio Branco \u2013AC. 12. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O FINAL DOS CANDIDATOS SUBMETIDOS  AO AVALIA\u00c7\u00c3O ESCRITA E DO PREENCHIMENTO DAS VAGAS  12.1. O resultado Preliminar do Avalia\u00e7\u00e3o escrita com a pr\u00e9-classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos, por ordem decrescente de nota da prova, ser\u00e1  divulgado nas depend\u00eancias do Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes \u2013  CMET/PMAC, localizado na Estrada do Calafate - n\u00ba 4.163, Bairro Calafate, Rio Branco\u2013AC, no dia 14/12/2021.  12.2. O Resultado Final do Avalia\u00e7\u00e3o escrita classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos,  por n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o e por ordem de classifica\u00e7\u00e3o, nas depend\u00eancias do  Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes \u2013 CMET/PMAC, localizado na Estrada  do Calafate - n\u00ba 4.163, Bairro Calafate, Rio Branco\u2013AC, no dia 20/12/2021.  A publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial ocorrer\u00e1 no dia 21/12/2021. 12.3. As vagas escolares ser\u00e3o preenchidas de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o obtida pelos candidatos habilitados, em ordem decrescente da  m\u00e9dia final das provas escritas, de acordo com o n\u00famero de vagas ofertado, at\u00e9 que o total delas seja completado.  12.4. Para crit\u00e9rio de aprova\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 alcan\u00e7ar a pontua\u00e7\u00e3o  m\u00ednima em cada uma das disciplinas do exame, seguindo o Item 9.3.2.  12.5. O candidato que alcan\u00e7ar a posi\u00e7\u00e3o dentro do limite de vagas oferecidas, ficar\u00e1 na condi\u00e7\u00e3o de \u201cClassificado\u201d, caso fique fora do limite, o  candidato ficar\u00e1 na condi\u00e7\u00e3o de \u201cAprovado\u201d, desde que tenha alcan\u00e7ado a condi\u00e7\u00e3o m\u00ednima para a aprova\u00e7\u00e3o.  12.6. Em caso de empate de m\u00e9dias, no limite das vagas oferecidas, a classifica\u00e7\u00e3o final obedecer\u00e1 \u00e0s seguintes condi\u00e7\u00f5es, em ordem de prioridade:  12.6.1. Maior n\u00famero de pontos obtidos na prova de L\u00edngua Portuguesa;  12.6.2. Maior n\u00famero de pontos obtidos na prova de Matem\u00e1tica;  12.6.3. Maior idade, considerando o ano, m\u00eas, dia e hor\u00e1rio constante  da certid\u00e3o de nascimento.  13. ATENDIMENTO ESPECIAL 13.1. O (a) candidato (a) que necessitar de atendimento especial no dia  da Avalia\u00e7\u00e3o Escrita deve encaminhar laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia  autenticada em cart\u00f3rio) entre os dias 06 e 07/12/2021 \u00e0 Comiss\u00e3o do  Processo Seletivo e preencher formul\u00e1rio espec\u00edfico de Solicita\u00e7\u00e3o De  Atendimento Especial (ANEXO D). O fornecimento do laudo m\u00e9dico original e fotoc\u00f3pia \u00e9 de responsabilidade exclusiva do candidato/respons\u00e1vel. Os deferimentos ou indeferimentos dos pedidos de atendimento  especial ser\u00e3o divulgados no ato da solicita\u00e7\u00e3o. 13.2. N\u00e3o ser\u00e1 concedido atendimento especial ao candidato que n\u00e3o  cumprir o disposto no item anterior, salvo por motivo de for\u00e7a maior, a  ju\u00edzo da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo. S\u00e3o necessidades pass\u00edveis  de atendimento especial: 13.2.1. F\u00edsicas: apoio para perna; mesa para fazer prova em cadeira de  rodas (uso tempor\u00e1rio); limita\u00e7\u00f5es f\u00edsicas (mesa e cadeira separadas);  13.2.2. Doen\u00e7as infectocontagiosas (sala individual);  13.2.3. Bra\u00e7o e/ou m\u00e3o imobilizados com dificuldades para escrever  (aux\u00edlio para preenchimento do cart\u00e3o de resposta);  13.2.4. Visuais: baixa vis\u00e3o (prova ampliada para fonte 16,18, 20 ou 22);  13.2.5. Auditiva: surdez (aux\u00edlio de Int\u00e9rprete na L\u00edngua Brasileira de Sinais); ou outras julgadas cab\u00edveis pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo.  13.3. O tempo adicional para realiza\u00e7\u00e3o da prova fica limitado a 20% (vinte  por cento) do tempo destinado \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da prova, em qualquer caso ou  patologia comprovada que afete diretamente o desempenho do candidato. 14. DA MATR\u00cdCULA 14.1. Per\u00edodo de Matr\u00edcula: De acordo com o calend\u00e1rio da SEE.  14.2. Hor\u00e1rio: das 7h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 17h, hor\u00e1rio local.  14.3. Local: Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes \u2013 CMET/PMAC, localizado  na Estrada do Calafate - n\u00ba 4.163, Bairro Calafate, Rio Branco \u2013AC.  14.4. Documentos obrigat\u00f3rios:  a) Documento original de Hist\u00f3rico Escolar ou Declara\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de aprova\u00e7\u00e3o no ano anterior ao qual concorreu \u00e0 vaga; b) 01(uma) c\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento mediante apresenta\u00e7\u00e3o do original;  c) 01 (uma) foto 3x4 recente;  d) 01(uma) c\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o atualizado, com CEP,  como: conta de energia, telefone convencional e etc.; e) 01(uma) c\u00f3pia do Documento de Identidade dos pais ou respons\u00e1vel  legal pela matr\u00edcula, acompanhado do original;  f) No caso de dependentes legais, filho(a)s de Policial Militar ou Bombeiro  Militar, dever\u00e3o apresentar no momento da matr\u00edcula 01 (uma) c\u00f3pia da  Carteira de Identidade funcional do titular, acompanhado do original. Nos  demais casos de dependentes de policiais militares e bombeiros militares,  apresentar 01 (uma) c\u00f3pia do documento judicial acompanhado do original,  que comprove a guarda do candidato, N\u00c3O sendo aceito Termo de Responsabilidade e Compromisso expedido pelo Conselho Tutelar;  14.5. Remanejamento: findo o per\u00edodo de matr\u00edcula (de acordo com o  calend\u00e1rio da SEE), o candidato que n\u00e3o a efetivar, perder\u00e1 o direito \u00e0  vaga, que ser\u00e1 remanejada por ordem de classifica\u00e7\u00e3o da lista de espera, estando dispon\u00edvel por 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis.  14.6. Efetivada a matr\u00edcula o aluno que n\u00e3o comparecer nos 05 (cinco)  primeiros dias letivos, sem justificativa legal, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga, sendo  chamado o pr\u00f3ximo candidato classificado da lista de espera oficial.  14.7. Fica vedada a matr\u00edcula de aluno(a) em processo de progress\u00e3o  parcial (com depend\u00eancia de disciplina) do ano anterior.  15. DO CRONOGRAMA  15.1. O processo seletivo para ingresso de alunos no 6\u00ba ano do Ensino  Fundamental II do Col\u00e9gio Militar Estadual Tiradentes para o ano letivo  de 2021 obedecer\u00e1 ao seguinte cronograma: 16. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 16.1. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o  e Execu\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo.  Rio Branco \u2013 AC, 27 de outubro de 2021. PAULO C\u00c9SAR GOMES DA SILVA \u2013 CEL PM COMANDANTE GERAL DA PMAC MARIA DO SOCORRO NERI DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ANEXO (A) FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O CMET- PMAC/2021 Rio Branco \u2013 AC, ____ de __________ de 2021. ________________________________________________ ASSINATURA DO RESPONS\u00c1VEL .................................................................................................................. PROCESSO SELETIVO PARA O CMET- PMAC/2020 - URNA .................................................................................................................. PROCESSO SELETIVO PARA O CMET- PMAC/2020 - ALUNO Rio Branco-AC, _____ de _______ de 2021. ANEXO (B) PEDIDO DE INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO TIPO DE RECURSO: ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ____________________________________ ARGUMENTA\u00c7\u00c3O L\u00d3GICA: ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ________________________________________________________ ___________________ DATA: HORA DA ENTREGA:  RESPONS\u00c1VEL DO CANDIDATO: ASSINATURA DO SERVIDOR: Ser\u00e3o apreciados somente os recursos expressos em termos convenientes, que apontarem as circunst\u00e2ncias que os justifique e forem interpostos dentro do prazo previsto no Edital. ANEXO (C) CONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO PARA AVALIA\u00c7\u00c3O ESCRITA / CMET-PMAC ANEXO (D) SOLICITA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO ESPECIAL Obs.:  A impress\u00e3o e o preenchimento s\u00e3o de inteira responsabilidade  do candidato ou respons\u00e1vel legal.  Assinatura do respons\u00e1vel: ___________________Data: ___/___/ ____  Obs.: O preenchimento \u00e9 de inteira responsabilidade do candidato ou  respons\u00e1vel legal.  Recebido por: _________________________. Data: ____/ ____/ 2021. "
        ],
        "CORPO DE BOMBEIROS": [
            "ESTADO DO ACRE CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE \u2013 CBMAC EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba DO TERMO ADITIVO: I Termo Aditivo N\u00ba DO CONTRATO: 0609.012094.00016/2021-57 PARTES: CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO ACRE  - CBMAC e a NORTE CENTRO DE DISTR. DE MERCADORIAS EM  GERAL LTDA.  OBJETO DO CONTRATO: objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, para atender as  necessidades do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Acre - CBMAC,  de acordo com as condi\u00e7\u00f5es  e especifica\u00e7\u00f5es  do  Anexo  do Processo  SEI 0609.012088.00179/2021-46 e seus anexos, o presente  instrumento  independente  de transcri\u00e7\u00e3o, para todos os fins e efeitos legais. VALOR: R$ 68.605,11 (sessenta e oito mil, seiscentos e cinco reais e  onze centavos). OBJETO DO ADITAMENTO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a  adi\u00e7\u00e3o, no valor de R$68.605,32 (sessenta e oito mil, seiscentos e cinco  reais e trinta e dois centavos) valor anual referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de  mais uma vaga, para o Cargo de Supervisor (conforme quadro abaixo),  atrav\u00e9s do contrato 008/2021, Processo CBMAC 009.2021AD, oriundo  do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  023/2019 - CPL 04  que originou a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2020 \u2013 (Secretaria de  Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG) em que o objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de  Empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, para atender as necessidades do Corpo de Bombeiros Militar do  Estado do Acre - CBMAC, de  acordo  com  as  condi\u00e7\u00f5es  e especifica\u00e7\u00f5es  do  Anexo  do Processo SEI 0609.012088.00179/2021-46 e seus  anexos, o presente  instrumento  independente  de transcri\u00e7\u00e3o, para  todos os fins e efeitos legais. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA - PROGRAMA DE TRABALHO: 609.001.06122142142850000; ELEMENTO DE DESPESA:  33.90.39.00.00; FONTE: 100. DATA DA ASSINATURA: 21/10/2021. ASSINAM: O Comandante-Geral do Corpo de Bombeiros do Acre - CBMAC: CEL QOMEC CARLOS BATISTA DAC OSTA, e o Senhor RODRIGO AUGUSTO DE CASTRO SANTANA, contratado. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "TERMO ADITIVO DE VALOR PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 036/2020  \u2013 CPL 04 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 07/2020 PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR AO CONTRATO/CC/N\u00ba  08/2021, QUE ENTRE S\u00cd CELEBRAM  A SECRETARIA DE ESTADO  DA CASA CIVIL E A EMPRESA SENDPAX VIAGENS LTDA.  O ESTADO DO ACRE, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 63.606.479/0001-24, atrav\u00e9s da SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico  Interno, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.062.155/0001-27, com sede na  Avenida Brasil, n\u00ba 402, bairro Centro, neste Munic\u00edpio, neste ato representada pelo Senhor Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil, o  Senhor FL\u00c1VIO PEREIRA DA SILVA, portador da c\u00e9dula de identidade RG n\u00ba 1125709-1 SSP-AC e inscrito no CPF sob o n\u00ba 591.608.29249, residente e domiciliado neste Mun\u00edcipio, doravante denominado  simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado a empresa SENDPAX  VIAGENS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ  n\u00ba. 18.016.280/0001-91, sediada \u00e0 Rua Marechal Deodoro, n\u00ba 869, 6\u00ba  andar, sala 604, Edif\u00edcio Center Tower, Bairro Centro, CEP: 80060-010  \u2013 Curitiba/PR, telefone: (41) 3618- 0615, neste ato representada pela  senhora NEURIENE LEBRE DE FREITAS, portadora do RG n\u00ba 205857  - SSP/AC e inscrita no CPF n\u00ba 360.855.612-53, simplesmente denominada CONTRATADA, celebram o presente TERMO ADITIVO CONTRATUAL DE VALOR, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 036 /2020 \u2013 CPL 04 e homologado pela  autoridade competente, nos termos da Lei n\u00ba 10.520, de 17 de julho  de 2002, aplicando-se a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, com  suas altera\u00e7\u00f5es e legisla\u00e7\u00e3o correlata, sujeitando-se \u00e0s normas dos supramencionados diplomas legais, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a  seguir estabelecidas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de 25% (vinte  e cinco por cento) ao estabelecido no valor inicial do CONTRATO/CC  N\u00ba 08/2021, que tem como objeto servi\u00e7os de agenciamento de viagens  a\u00e9reas e terrestres, com emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas e terrestres  nacionais e, eventualmente, internacional, compreendendo servi\u00e7os de  reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de  bilhetes ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, destinados a atender as necessidades do Gabinete do Governador  e da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC, tudo em conformidade  com o instrumento contratual, o Edital e seus anexos, bem como a Ata  de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora, constantes  do Processo n\u00ba 0023558-5/2019. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR O valor do presente Termo aditivo ao Contrato n\u00ba 08/2021 \u00e9 de em R$  175.000,00 (cento e setenta e cinco mil reais), relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de que trata a Cl\u00e1usula Primeira deste instrumento.  CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA GARANTIA CONTRATUAL  A contratada apresentar\u00e1 a garantia de 3% (tr\u00eas por cento) em raz\u00e3o  do acr\u00e9scimo referido na cl\u00e1usula anterior, a ser apresentada \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias \u00fateis da assinatura do contrato, sob pena de multa por dia de atraso previsto na legisla\u00e7\u00e3o, e ter\u00e1  validade de 03 (tr\u00eas) meses ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia, devendo ser  complementada ou renovada a cada altera\u00e7\u00e3o ou prorroga\u00e7\u00e3o efetivada  no contrato, nos moldes do art. 56 da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993.  CL\u00c1USULA QUARTA - DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho - 04122227742650000 ; Natureza da Despesa:  33.90.33.00.00; Fonte de Recursos: 100 \u2013 (RP). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que  n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente instrumento se encontra formalizado com fundamento no  art. 65, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O O CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato deste aditivo  de contrato no DOE, nos termos do art. 61 da Lei 8.666/93. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia ficar\u00e1 adstrita \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio em andamento e contrata\u00e7\u00e3o da empresa vencedora ou at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro de 2021. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DO FORO O foro do presente contrato ser\u00e1 o da Comarca de Rio Branco, Capital do  Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro por mais privilegiado que seja. E assim, por estarem \u00e0s partes de acordo, justas e contratadas, foi  lavrado o presente termo, que, depois de lido e achado conforme, \u00e9  assinado pelas partes para que produza todos os efeitos de direito, na  presen\u00e7a das testemunhas abaixo identificadas e assinadas. Rio Branco - AC, 26 de outubro de 2021.    Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado da Casa Civil Contratante Silonio Efraim de Melo Silva Pinheiro Diretor Comercial Contratada ",
            "TERMO ADITIVO DE VALOR PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 036/2020 \u2013  CPL 04 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 07/2020 PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR AO CONTRATO/CC/N\u00ba  08/2021, QUE ENTRE S\u00cd CELEBRAM A SECRETARIA DE ESTADO DA  CASA CIVIL E A EMPRESA SENDPAX VIAGENS LTDA.  DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo de 25% (vinte  e cinco por cento) ao estabelecido no valor inicial do CONTRATO/CC  N\u00ba 08/2021, que tem como objeto servi\u00e7os de agenciamento de viagens  a\u00e9reas e terrestres, com emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas e terrestres  nacionais e, eventualmente, internacional, compreendendo servi\u00e7os  de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega  de bilhetes ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo  localizador\u201d, destinados a atender as necessidades do Gabinete do  Governador e da Secretaria de Estado da Casa Civil \u2013 SECC, tudo em  conformidade com o instrumento contratual, o Edital e seus anexos, bem  como a Ata de Registro de Pre\u00e7os e a proposta da empresa vencedora,  constantes do Processo n\u00ba 0023558-5/2019. DO VALOR O valor do presente Termo aditivo ao Contrato n\u00ba 08/2021 \u00e9 de em R$  175.000,00 (cento e setenta e cinco mil reais), relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de que trata a Cl\u00e1usula Primeira deste instrumento.  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Programa  Despesa: 33.90.33.00.00; Fonte de Recursos: 100 \u2013 (RP). DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia ficar\u00e1 adstrita \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio em  andamento e contrata\u00e7\u00e3o da empresa vencedora ou at\u00e9 o final do  exerc\u00edcio financeiro de 2021. DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que  n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. Rio Branco - AC, 26 de outubro de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado da Casa Civil Contratante  Silonio Efraim de Melo Silva Pinheiro Diretor Comercial Contratada ",
            "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 001/2021/SECC PROCESSO N\u00ba 4002.014022.00046/2021-68 PARTES COOPERADAS \u2013 Governo do Estado do Acre e Prefeitura do  Munic\u00edpio de Capixaba OBJETO - Autoriza\u00e7\u00e3o para que o Estado do Acre e o Munic\u00edpio de  Capixaba - AC, promovam cess\u00f5es de servidores com \u00f4nus para o  \u00f3rg\u00e3o de origem, respeitadas, em cada caso, a an\u00e1lise de conveni\u00eancia  e oportunidade, atrav\u00e9s de compromisso de conjuga\u00e7\u00e3o de m\u00fatuos  esfor\u00e7os para interc\u00e2mbios de servidores, de sistemas de informa\u00e7\u00e3o  e de capacita\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico, nas \u00e1reas de pessoal e gest\u00e3o  administrativa, a fim de promover reciprocamente o interesse p\u00fablico,  conforme disp\u00f5e o art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29  de dezembro de 1993.  DATA DA ASSINATURA \u2013 26/05/2021. VIG\u00caNCIA \u2013 1\u00ba/01/2021 A 31/12/2022. ASSINATURAS \u2013 Gladson de Lima Cameli \u2013 Governador do Estado do  Acre e Manoel Maia Beserra \u2013 Prefeito do Munic\u00edpio de Capixaba. ",
            "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 002/2021/SECC PROCESSO N\u00ba 4002.014022.00046/2021-68 PARTES COOPERADAS \u2013 Governo do Estado do Acre e Prefeitura do  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 OBJETO - Autoriza\u00e7\u00e3o para que o Estado do Acre e o Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - AC, promovam cess\u00f5es de servidores com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de  origem, respeitadas, em cada caso, a an\u00e1lise de conveni\u00eancia e oportunidade, atrav\u00e9s de compromisso de conjuga\u00e7\u00e3o de m\u00fatuos esfor\u00e7os para  interc\u00e2mbios de servidores, de sistemas de informa\u00e7\u00e3o e de capacita\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico, nas \u00e1reas de pessoal e gest\u00e3o administrativa, a fim  de promover reciprocamente o interesse p\u00fablico, conforme disp\u00f5e o art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993.  DATA DA ASSINATURA \u2013 22/06/2021. VIG\u00caNCIA \u2013 1\u00ba/01/2021 A 31/12/2022. ASSINATURAS \u2013 Gladson de Lima Cameli \u2013 Governador do Estado do Acre e Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes \u2013 Prefeita do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1. ",
            "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 003/2021/SECC PROCESSO N\u00ba 4002.014022.00046/2021-68 PARTES COOPERADAS \u2013 Governo do Estado do Acre e Prefeitura do Munic\u00edpio de Assis Brasil OBJETO - Autoriza\u00e7\u00e3o para que o Estado do Acre e o Munic\u00edpio de Assis Brasil - AC, promovam cess\u00f5es de servidores com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de  origem, respeitadas, em cada caso, a an\u00e1lise de conveni\u00eancia e oportunidade, atrav\u00e9s de compromisso de conjuga\u00e7\u00e3o de m\u00fatuos esfor\u00e7os para  interc\u00e2mbios de servidores, de sistemas de informa\u00e7\u00e3o e de capacita\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico, nas \u00e1reas de pessoal e gest\u00e3o administrativa, a fim  de promover reciprocamente o interesse p\u00fablico, conforme disp\u00f5e o art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993.  DATA DA ASSINATURA \u2013 23/06/2021. VIG\u00caNCIA \u2013 1\u00ba/01/2021 A 31/12/2022. ASSINATURAS \u2013 Gladson de Lima Cameli \u2013 Governador do Estado do Acre e Jerry Correia Marinho \u2013 Prefeito do Munic\u00edpio de Assis Brasil. ",
            "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba 004/2021/SECC PROCESSO N\u00ba 4002.014022.00046/2021-68 PARTES COOPERADAS \u2013 Governo do Estado do Acre e Prefeitura do Munic\u00edpio de Porto Acre OBJETO - Autoriza\u00e7\u00e3o para que o Estado do Acre e o Munic\u00edpio de Porto Acre - AC, promovam cess\u00f5es de servidores com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o de  origem, respeitadas, em cada caso, a an\u00e1lise de conveni\u00eancia e oportunidade, atrav\u00e9s de compromisso de conjuga\u00e7\u00e3o de m\u00fatuos esfor\u00e7os para  interc\u00e2mbios de servidores, de sistemas de informa\u00e7\u00e3o e de capacita\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico, nas \u00e1reas de pessoal e gest\u00e3o administrativa, a fim  de promover reciprocamente o interesse p\u00fablico, conforme disp\u00f5e o art. 141, inciso III, da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29 de dezembro de 1993.  DATA DA ASSINATURA \u2013 22/10/2021. VIG\u00caNCIA \u2013 1\u00ba/01/2021 A 31/12/2022. ASSINATURAS \u2013 Gladson de Lima Cameli \u2013 Governador do Estado do Acre e Benedito Cavalcante Damasceno \u2013 Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Acre.   "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 171/2021-GAB-SEASDHM, 27 DE OUTUBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora Danielly Castelo Macedo de Freitas, matricula 933297, para responder pela Divis\u00e3o de Benef\u00edcios da Diretoria de  Pol\u00edticas de Assist\u00eancia Social. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "PORTARIA N\u00ba 172/2021-GAB-SEASDHM, 27 DE OUTUBRO DE 2021 A Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00b0 5.889, de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.793, de 07 de maio de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00b0 - Designar a servidora Sebastiana da Silva Andrade, matr\u00edcula 71919-2, para responder pela Coordena\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Apoio a Promo\u00e7\u00e3o  do Registro Civil de Nascimento e outros documentos b\u00e1sicos, da Diretoria de Pol\u00edticas de Direitos Humanos. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. ANA PAULA LOPES LIMA Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas para as Mulheres  Decreto n\u00b0 5.889/2020 ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0001/2021 - RESULTADO PRE-LIMINAR DO PROCESSO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DAS  ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL - OSC\u2019s  PARA CELEBRA\u00c7AO DE PARCERIA A secret\u00e1ria da Secretaria de Estado de  Assist\u00eancia Social dos Direitos Humanos e de Pol\u00edticas Para Mulheres - SEASDHM, por meio da Comiss\u00e3o  Interna de instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o de Termos de Colabora\u00e7\u00e3o, oriundos de emendas parlamentares individuais do exerc\u00edcio 2020, com o objetivo  de  apoiar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelas Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil \u2013 OSC\u2019s que atuam na Assist\u00eancia Social, visando o fortalecimento das  pol\u00edticas p\u00fabicas de assist\u00eancia social no Estado do Acre torna p\u00fablico a rela\u00e7\u00e3o das OSC\u2019s habilitadas a celebrar termos de colabora\u00e7\u00e3o com a  SEASDHM, uma vez que estas providenciaram, no tempo estabelecido pelo edital de convoca\u00e7\u00e3o n\u00ba01/2021,  a entrega dos documentos  relacionados no item 2. letra a at\u00e9 k do edital.  1. ORGANIZA\u00c7\u00d5ES HABILITADAS 2. ETAPA FINAL 2.1 A entrega do Plano de Trabalho com os ajustes necess\u00e1rios poder\u00e1 ser enviado at\u00e9 o dia 05 de novembro, por e-mail (emendasestaduais2021@ gmail.com) ou protocolado presencialmente na SEASDHM, situada na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 2731, Esta\u00e7\u00e3o Experimental, munic\u00edpio de Rio  Branco/AC, CEP 69918-172. 3. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 3.1  A comiss\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o foi institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 134/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n \u00ba13.117 em 30 de agosto de 2021 3.2 Os documentos entregues pela OSC n\u00e3o ser\u00e3o devolvidos. 3.3 Ser\u00e1 considerada habilitada a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil - OSC que cumprir integralmente o disposto neste Edital. 3.4 As parcerias que vierem a ser assinadas ser\u00e3o publicadas, por extrato, no Di\u00e1rio Oficial do Estado; 3.5 Na aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos ser\u00e3o sempre observados os princ\u00edpios de moralidade, publicidade, legalidade, impessoalidade e efici\u00eancia. 3.6 Constituem motivos para rescis\u00e3o ou den\u00fancia dos instrumentos jur\u00eddicos a serem firmados, o n\u00e3o cumprimento de qualquer de suas cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es, bem como os motivos previstos na Lei Federal 13.019/2014, na forma estabelecida em cl\u00e1usula espec\u00edfica do referido instrumento. 3.7 As quest\u00f5es n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o decididas pela comiss\u00e3o instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o e, caso necess\u00e1rio, por autoridade superior. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 086/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa CIPRIANI & CIPRIANI. DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo diversos, material gr\u00e1fico e contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de hospedagem em apartamento duplo, alimenta\u00e7\u00e3o preparada tipo self-service, refei\u00e7\u00e3o preparada (marmitex) e kit lanche, visando atender  as necessidades da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social. VALOR: R$ 1.371,80 (Um mil trezentos e setenta e um reais e oitenta centavos). PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste ser\u00e1 a partir da data da sua assinatura at\u00e9 o fim do exerc\u00edcio financeiro, podendo, desde que devidamente  justificado e autorizado pela autoridade superior, ser prorrogado por igual per\u00edodo, atrav\u00e9s de termos aditivos, na forma estabelecida no artigo 57,  da Lei n\u00ba 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por conta do recurso: Programas de Trabalho:  760.608.3413.0000 e 760.608.3415.0000. Elementos de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00. Fonte de Recurso: 100 e 200. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM, representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa CIPRIANI & CIPRIANI, representada pela Sra Dirceu Cipriani. Rio Branco-AC, 20 de outubro de 2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM   EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 085/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa G.S. SILVEIRA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo diversos, material gr\u00e1fico e contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  hospedagem em apartamento duplo, alimenta\u00e7\u00e3o preparada tipo self-service, refei\u00e7\u00e3o preparada (marmitex) e kit lanche, visando atender as necessidades da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social. VALOR: R$ 356,20 (Trezentos e cinquenta e seis reais e vinte centavos). PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste ser\u00e1 a partir da data da sua assinatura at\u00e9 o fim do exerc\u00edcio financeiro, podendo, desde que devidamente  justificado e autorizado pela autoridade superior, ser prorrogado por igual per\u00edodo, atrav\u00e9s de termos aditivos, na forma estabelecida no artigo 57,  da Lei n\u00ba 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso: Programas de Trabalho:  760.608.3413.0000 e 760.608.3415.0000. Elementos de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00. Fonte de Recurso: 100 e 200. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  G.S. SILVEIRA, representada pela Sra Milena Vasconcelos de Oliveira. Rio Branco-AC, 20 de outubro de 2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, DOS DIREITOS HUMANOS E DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES \u2013 SEASDHM EXTRATO DE CONTRATO SEASDHM CONTRATO N\u00b0 084/2021. PARTES: Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres \u2013 SEASDHM e a empresa U.L.  FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo diversos, material gr\u00e1fico e contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os de hospedagem em apartamento duplo, alimenta\u00e7\u00e3o preparada  tipo self-service, refei\u00e7\u00e3o preparada (marmitex) e kit lanche, visando atender as necessidades da XII Confer\u00eancia Estadual de Assist\u00eancia Social. VALOR: R$ 489,90 (Quatrocentos e oitenta e nove reais e noventa centavos). PRAZO: O prazo de vig\u00eancia deste ser\u00e1 a partir da data da sua assinatura at\u00e9 o fim do exerc\u00edcio financeiro, podendo, desde que devidamente justificado e autorizado pela autoridade superior, ser prorrogado  por igual per\u00edodo, atrav\u00e9s de termos aditivos, na forma estabelecida no  artigo 57, da Lei n\u00ba 8.666/93. DA DESPESA: As despesas decorrentes deste Contrato ocorrer\u00e3o por  conta do recurso: Programas de Trabalho:  760.608.3413.0000 e 760.608.3415.0000. Elementos de Despesa: 33.90.30.00 e 33.90.39.00. Fonte de Recurso: 100 e 200. Assinam o presente contrato a Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e Pol\u00edticas para as Mulheres-SEASDHM,  representada pela secret\u00e1ria Sra. Ana Paula Lopes Lima e a empresa  U.L. FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O, representada pelo  Sr URSUS LUJAN FERNANDEZ. Rio Branco-AC, 20 de outubro de 2021. "
        ],
        "SEDUR": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO URBANO  E REGIONAL \u2013 SEDUR PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR N\u00ba 121/2021-SEDUR O Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.999, de 15 de fevereiro de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 12.983 de 17 de fevereiro de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora abaixo indicada para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como gestora e fiscal da contrata\u00e7\u00e3o por DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, com fulcro no art. 24, inciso II, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional \u2013 SEDUR e a empresa, INOVE Treinamentos Ltda, inscrita no CNPJ sob  o n\u00b0 24.091.611/0001-50, em conformidade com a nota de empenho  n\u00ba 7440010459/2021, cujo objeto e a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a  capacita\u00e7\u00e3o profissional de 04 (quatro) servidores em curso de capacita\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o conv\u00eanios federais por meio da utiliza\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo  de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias da Plataforma Mais Brasil \u2013 SICONV, viabilizando a compreens\u00e3o do funcionamento do sistema e sua correta  utiliza\u00e7\u00e3o do passo a passo todo o processo de capta\u00e7\u00e3o, formaliza\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de contas, abordando os principais m\u00f3dulos  do SICONV, com \u00eanfase na execu\u00e7\u00e3o de conv\u00eanios, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional - SEDUR,  no Munic\u00edpio de Rio Branco-Acre, conforme especifica\u00e7\u00f5es, estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, conforme consta no Processo SEI n\u00ba  0844.015007.00012/2021-43. I \u2013 Gestora/Fiscal: Rebeca Diomara da Silva - matr\u00edcula: 9339760, e-mail: rebeca.diomara@ac.gov.br; Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento de execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, bem como  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir o Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP com  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pela Ata de Registro de Pre\u00e7o firmada; II \u2013 Dar Publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos a exemplo do GRP; e, III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do Instrumento Contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o  atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos da CGE/AC  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao fiscal a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado; Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria  e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/ AC e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar; Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre \u2013 24 de outubro de 2021 Luiz Felipe Arag\u00e3o Werklaenhg Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Urbano e Regional Decreto n\u00ba 7.999/2021 "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2155, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no MEMO/ EEBUEJ/ N\u00ba  70/2021, de 25 de outubro de 2021, da Gestora da Escola Boa Uni\u00e3o,  RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora KARINE MARTINS DE SOUZA LIMA,  matr\u00edcula n\u00b0 9303901-4, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora de Ensino da Escola Boa Uni\u00e3o - Ensino Jovem, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 29 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA    PORTARIA SEE N\u00ba 2156, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 4 de maio  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, CONSIDERANDO a solicita\u00e7\u00e3o contida no MEMO/ EEBUEJ/ N\u00ba  69/2021, de 19 de outubro de 2021, da Gestora da Escola Boa Uni\u00e3o,  RESOLVE: Art.1\u00ba DESTITUIR a servidora MARIA LUCIRENE CRUZ DA COSTA,  matr\u00edcula n\u00b0 234184-1, da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Escolar da Escola Boa  Uni\u00e3o - Ensino Jovem, Tipifica\u00e7\u00e3o B, no munic\u00edpio de Rio Branco. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 19 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2108, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 144/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa J E M SANTOS EIRELI - ME, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para fornecimento de \u00f3leo lubrificante, filtro, graxa e aditivos automotivos (inclu\u00edda a  troca dos mesmos) para os ve\u00edculos que fazem parte da frota da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, em Rio Branco  e demais munic\u00edpios do estado, objetivando a utiliza\u00e7\u00e3o das unidades  em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de uso a qualquer tempo, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00009/2021-37, a  fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:    I \u2013 Gestor Titular: HELTON FURUNO DE MEDEIROS -  Matr\u00edcula n\u00ba 2757729-1 II \u2013 Gestor Substituto: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES -  Matr\u00edcula n\u00ba 350559-4/5 III \u2013 Fiscal Titular: RENATO DE MAGALH\u00c3ES MOTA -  Matr\u00edcula n\u00ba 9254110-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: EDMAR ALVES DA CRUZ - Matr\u00edcula n\u00ba 9122648-2/3 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos rea- justes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2144, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 126/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CONS\u00d3RCIO  AQUIRI & CONCRETA (composto pelas empresas AQUIRI ENGENHARIA LTDA e CONCRETA ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA), que  tem por objeto acontrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  comuns de engenharia, de forma continuada, por demanda, para execu\u00e7\u00e3o de reformas de pouca relev\u00e2ncia material, servi\u00e7os de adequa\u00e7\u00e3o,  adapta\u00e7\u00e3o, repara\u00e7\u00e3o ou revitaliza\u00e7\u00e3o, que consistam de atividades  simples, t\u00edpicas de interven\u00e7\u00f5es isoladas, que possam ser objetivamente definidas conforme especifica\u00e7\u00f5es usuais no mercado e pre\u00e7os  da tabela SINAPI, desonerada, que possuam natureza padroniz\u00e1vel e  pouco complexa, em conformidade com IBRAOP OT \u2013 IBR 002/2009 e  Ac\u00f3rd\u00e3o 3419/2013 \u2013 TCU \u2013 Plen\u00e1rio,  para atender as necessidades  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 251/2020 \u2013 CPL 03 (ADES\u00c3O  PMAC), Processo SEI n\u00ba 0014.013896.00049/2021-79, a fim de atender  as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA PONCIANO DA SILVA\u2013  Matr\u00edcula: 245372-1 III \u2013 Fiscal Titular: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013 Matr\u00edcula: 9570365-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 V \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1 VI \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA \u2013 Matr\u00edcula: 94832009-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: MAISA MOTA DE ANDRADE \u2013 Matr\u00edcula: 9564888-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 X \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA\u2013  Matr\u00edcula: 9087486-1 XI \u2013 Fiscal Substituto:MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013  Matr\u00edcula:9169415-3 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2160, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1345, DE 19 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais doCONTRATO/ SEE N\u00b0 408/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa QUEIROZ & SANTOS LTDA - ME,que tem por objetoa contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada, sem dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas el\u00e9tricos de  baixa e m\u00e9dia tens\u00e3o, na ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica, nas subesta\u00e7\u00f5es, casa de  for\u00e7a, nos grupos geradores, nas instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas prediais e outras  estruturas das instala\u00e7\u00f5es e sistemas el\u00e9tricos, com car\u00e1ter preventivo,  corretivo e preditivo, envolvendo consertos, recupera\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o,  instala\u00e7\u00e3o, confec\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o, com fornecimento de pe\u00e7as, materiais, insumos, equipamentos e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida,  preferencialmente, nas planilhas de servi\u00e7os, composi\u00e7\u00f5es e insumos  diversos descritos no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil - SINAPI, visando atender a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, decorrente do PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 02/2018 (ADES\u00c3O UFAC): I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA\u2013  Matr\u00edcula: 9169415-3 III \u2013 Fiscal Titular: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013 Matr\u00edcula: 9517359-1  IV \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 V \u2013 Fiscal Substituto: MAISA MOTA DE ANDRADE\u2013 Matr\u00edcula: 9564888-1 VI \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 94832009-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 X \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9087486-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato  de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo  a garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das  obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas  as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos  produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada  a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que  impe\u00e7a de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou  materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o  puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e  prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o  seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em  respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede  de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar  a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a  ela confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas  no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades  encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados  e o resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor  de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2166, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de  maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1437, DE 29 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 452/2016 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa GAMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, que tem por objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o  predial preventiva e/ou corretiva e adequa\u00e7\u00f5es em pequenos ambientes,  com fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, ferramentas, equipamentos,  materiais de consumo e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, sob demanda,  necess\u00e1rios para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em todas as unidades pertencentes ou alocadas pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Esportes \u2013 SEE, no Estado do Acre atendendo a Regional de Tarauac\u00e1/ Envira(refere-se aos munic\u00edpios de Tarauac\u00e1, Feij\u00f3 e Jord\u00e3o), na forma  estabelecida em planilha de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no  Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil,  doravante denominado SINAPI, para o munic\u00edpio de Rio Branco, no Estado do Acre, de acordo com o Termo de Refer\u00eancia, Edital da Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 389/2016 - CPL 04 (ADES\u00c3O SESACRE),  proposta da CONTRATADA, com os valores unit\u00e1rios atualizados com  a respectiva oferta vencedora e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0007430-5/2016 (SEI n\u00ba 0014.011108.00296/2021-33), a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 9169415-3 III \u2013 Fiscal Titular: MAISA MOTA DE ANDRADE\u2013 Matr\u00edcula: 9564888-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS\u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1 V \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA\u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1  VI \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 94832009-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 X \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9087486-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es  do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da  CGE/ AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2168, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1436, DE 29 DE JULHO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0  454/2016 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa GAMA CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial preventiva e/ ou corretiva e adequa\u00e7\u00f5es em pequenos ambientes, com fornecimento de m\u00e3o de obra, pe\u00e7as, ferramentas, equipamentos, materiais de consumo  e materiais de reposi\u00e7\u00e3o imediata, sob demanda, necess\u00e1rios para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em todas as unidades pertencentes ou alocadas pela  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, localizados no Estado do Acre atendendo a Regional do Purus (refere-se aos munic\u00edpios de Sena Madureira, Manuel Urbano e Santa Rosa do Purus), na forma estabelecida em planilha de servi\u00e7os e insumos diversos descritos no  Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil, doravante denominado SINAPI, para o munic\u00edpio de Rio Branco, no Estado  do Acre, de acordo com o Termo de Refer\u00eancia, Edital da Licita\u00e7\u00e3o PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 387/2016 - CPL 04, proposta da CONTRATADA,  com os valores unit\u00e1rios atualizados com a respectiva oferta vencedora e demais documentos constantes do Processo n\u00ba. 0007445-2/2016 (SEI n\u00ba  0014.011108.00295/2021-99), a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: MARCOS ROCHA MAIA \u2013 Matr\u00edcula: 9564187-2 II \u2013 Gestor Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA PONCIANO DA SILVA \u2013  Matr\u00edcula: 245372-1 III \u2013 Fiscal Titular: MAISA MOTA DE ANDRADE\u2013 Matr\u00edcula: 9564888-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: IVANA ALVES DOS SANTOS \u2013  Matr\u00edcula: 9517359-1 V \u2013 Fiscal Substituto: DAFNIS JO\u00c3O RODRIGUES FERREIRA \u2013  Matr\u00edcula: 66788-1 VI \u2013 Fiscal Substituto: MAUR\u00cdCIO DA SILVA SOUZA \u2013  Matr\u00edcula: 94832009-1 VII \u2013 Fiscal Substituto: MATHEUS DA SILVA FILGUEIRA \u2013  Matr\u00edcula: 9483284-1 VIII \u2013 Fiscal Substituto: JAIME PEREIRA DE SILVA NETO \u2013  Matr\u00edcula: 9570365-1 IX \u2013 Fiscal Substituto: CAMILA JOSELY LEKAKIS BONECKER \u2013  Matr\u00edcula: 9564861-1 X \u2013 Fiscal Substituto: CARLOS AUGUSTO ANDRADE DE OLIVEIRA \u2013 Matr\u00edcula: 9087486-1 XI \u2013 Fiscal Substituto: MARIA ANT\u00d4NIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA \u2013 Matr\u00edcula: 9169415-3 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2183, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 823, DE 13 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 231/2017 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SUAT \u2013 SUPORTE ASSESSORAMENTO TECNOL\u00d3GICO EM SEGURAN\u00c7A LTDA, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de apoio administrativo, t\u00e9cnico e operacional (agente de portaria noturno), para atender as demandas das Escolas da Rede Estadual de  Ensino, Pr\u00e9dios e anexos da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos munic\u00edpios da Regional do Baixo Acre (Lote II), conforme  o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 001/2017 \u2013 CPL 02: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato  quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao  prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a  eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos  servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a partir de 01/09/2021.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE 07/2021 A PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO C\u00edvico-militar 15 de junho  -SENADOR GUIMARD, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTA  NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 Jefferson Henrique Cidreira - Presidente \u2022 Jo\u00e3o da Silva Viana \u2022 Maria Ivonia Lima do Nascimento Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do  Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Escola C\u00edvico-Militar 15 de junho,  nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 26 de outubro de 2021. Helenilson Pereira da Costa Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO PROFESSORA HELOISA MOUR\u00c3O MARQUES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CEPHMM/2021. O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO DA ESCOLA PROFESSORA HELOISA MOUR\u00c3O MARQUES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos  membros abaixo discriminados: \u2022 Carlos Eduardo da Silva (Presidente) \u2022 Eliete Tim\u00f3teo de Queiroz \u2022 Liandra Silva da Hora Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre  atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte\u2013 SEE  para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola Professora Heloisa Mour\u00e3o Marques, nos termos da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho  de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco- AC, 27 de outubro de 2021. Vitor Jos\u00e9 Farias da Silva Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GONVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 255/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006, e face \u00e0 necessidade de autoriza\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter especial, para as escolas expedirem os  certificados de seus alunos, em raz\u00e3o de n\u00e3o estarem recredenciadas. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Autorizar, em car\u00e1ter excepcional, com base no PARECER  CEE/AC N\u00ba 47/2021 e RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 248/2021, o Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Gastronomia e Hospitalidade, localizada  no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, mantido  pelo Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC \u2013 Dom  Moacyr Grechi, a expedir os certificados dos alunos concludentes do  Curso T\u00e9cnico de  N\u00edvel M\u00e9dio em Hospedagem - Eixo Tecnol\u00f3gico Turismo Hospitalidade e Lazer \u2013 Modalidade  EAD, ofertado no per\u00edodo de  18/12/2017 a 15/03/2020, de acordo com o relat\u00f3rio execu\u00e7\u00e3o do curso  encaminhado a este Conselho, conforme rela\u00e7\u00e3o abaixo: 1. Francisca Eliene de Oliveira Souza 2. Guimaria Ferreira Conde 3. Jak Soreane Farias de Moraes 4. Jefferson de Souza Sanchez 5. Marcos Antonio Santos da Silva 6. Nadir de Souza Cavalcante 7. Werverton Ney Freire Lira Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 24 de setembro de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 256/2021  A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006, e face \u00e0 necessidade de autoriza\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter especial, para as escolas expedirem os  certificados de seus alunos, em raz\u00e3o de n\u00e3o estarem recredenciadas. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Autorizar, em car\u00e1ter excepcional, com base no PARECER  CEE/AC N\u00ba 52/2021 e RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 249/2021, o Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Gastronomia e Hospitalidade, localizada no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, mantido pelo Instituto  Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC \u2013 Dom Moacyr Grechi, a expedir os certificados dos alunos concludentes do Curso  T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Agenciamento de Viagem - Eixo Tecnol\u00f3gico  Turismo Hospitalidade e Lazer - Modalidade EAD, ofertado no per\u00edodo  de 2017 a 2020, de acordo com o relat\u00f3rio execu\u00e7\u00e3o do curso encaminhado a este Conselho, conforme rela\u00e7\u00e3o abaixo: 1. Ana Paula Pereira 2. Cidia Lima Bezerra Caf\u00e9 3. Edson de Amorim Levi 4. Fenelon Sampaio da Gama 5. Gleyciane Levy dos Santos 6. Luciano Pereira Costa 7. Patricia Nazar\u00e9 de Almeida 8. Paulo Cesar das Ilva Rodrigues 9. Silvinha Teixieira Duarte 10.Wilson Costa de Souza Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 24 de setembro de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 258/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006, e face \u00e0 necessidade de autoriza\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter especial, para as escolas expedirem os  certificados de seus alunos, em raz\u00e3o de n\u00e3o estarem recredenciadas. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Autorizar, em car\u00e1ter excepcional, com base no PARECER  CEE/AC N\u00ba 51/2021 e RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 257/2021, o Centro  de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Gastronomia e Hospitalidade, localizada no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, mantido pelo Instituto  Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC \u2013 Dom Moacyr Grechi, a expedir os certificados dos alunos concludentes do Curso  T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Guia de Turismo - Eixo Tecnol\u00f3gico Turismo  Hospitalidade e Lazer - Modalidade EAD, ofertado no per\u00edodo de dezembro/2017 a novembro/2020, de acordo com o relat\u00f3rio execu\u00e7\u00e3o do  curso encaminhado a este Conselho, conforme rela\u00e7\u00e3o abaixo: 1.Adalgisa Bandeira de Araujo 2.Alexandro das Silva Souza 3.Carmem Elizabeth Rojas Velazco 4.Clebison Andre da Rocha Lima 5.Jo\u00e3o Claudio de Oliveira 6.Mack Willison Araujo de Oliveira 7.Maria Braz Machado 8.Maria Ester Araujo de Souza 9.Neyla Maria Meireles de Assis Morais 10.Raul Saraiva da Silva 11.Tassio Italo do Nascimento Lara 12.Tawanny Stephaniee Lima Rocha 13.Teresa Cristina Lundgren 14.Vera Lucia da Silva Santos 15.Vinicius Barros dos Santos 16.Viviani Alves Sampaio Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 24 de setembro de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 257/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Cons\u00aa. Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Complementar n\u00ba 162 de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar com base no Parecer CEE/AC n\u00ba 51/2021, o reconhecimento do Plano de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Guia de Turismo- Eixo  Tecnol\u00f3gico Turismo Hospitalidade e Lazer, na forma Subsequente, Modalidade EAD pelo E-TEC/ PRONATEC, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC,  ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade. Art. 2\u00ba- Aprovar a Organiza\u00e7\u00e3o Curricular do referido curso, conforme quadro abaixo: Art. 3\u00ba- Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC, para  homologa\u00e7\u00e3o deste Conselho e posterior cadastramento dos alunos para fins de validade nacional. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 24 de setembro de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 274/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Cons\u00aa. Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Complementar n\u00ba 162 de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar com base no Parecer CEE/AC n\u00ba77/2021, oreconhecimento do Plano de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade  - Eixo Tecnol\u00f3gico Ambiente e Sa\u00fade, na forma Subsequente, Modalidade EAD pelo E-TEC/ PRONATEC, a ser ofertado pela Escola T\u00e9cnica em  Sa\u00fade Maria Moreira da Rocha, nos munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul e Tarauac\u00e1/AC. Art. 2\u00ba- Aprovar a Organiza\u00e7\u00e3o Curricular do referido curso, conforme quadro abaixo: MATRIZ CURRICULAR Art. 3\u00ba- Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC, para  homologa\u00e7\u00e3o deste Conselho e posterior cadastramento dos alunos para fins de validade nacional. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 7 de outubrode 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 275/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Cons\u00aa. Elisete Silva Machado, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Complementar n\u00ba 162 de  20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar com base no Parecer CEE/AC n\u00ba 78/2021, o reconhecimento do Plano de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel  M\u00e9dio em Ger\u00eancia em Sa\u00fade  - Eixo Tecnol\u00f3gico Ambiente e Sa\u00fade, na forma Subsequente, Modalidade  EAD pelo E-TEC/ PRONATEC, a ser ofertado pela Escola T\u00e9cnica em  Sa\u00fade Maria  Moreira da Rocha, nos munic\u00edpios Cruzeiro do Sul e Tarauac\u00e1/AC. Art. 2\u00ba- Aprovar a Organiza\u00e7\u00e3o Curricular do referido curso, conforme quadro abaixo: MATRIZ CURRICULAR Art. 3\u00ba- Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC, para  homologa\u00e7\u00e3o deste Conselho e posterior cadastramento dos alunos para fins de validade nacional. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 7 de outubrode 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 150/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020 \u2013 CPL 02 PROCESSO  SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de terceiros, compreendendo motorista de \u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos  da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas Regionais do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter e Rodrigues  Alves); Tarauac\u00e1 (Tarauac\u00e1, Feij\u00f3 e Jord\u00e3o); Purus (Manoel Urbano, Santa Rosa do Purus e Sena Madureira); Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto Acre e Senador Guiomard); e Alto Acre (Assis Brasil, Xapuri, Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia), conforme o disposto no  Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Total de R$ 5.105.725,44  (cinco milh\u00f5es, cento e cinco mil, setecentos e vinte e cinco reais e quarenta e quatro centavos).  DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elementos de despesa: 33.90.37.00 \u2013  Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP);  717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ);  Fonte de Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua  dura\u00e7\u00e3o prorrogada, ap\u00f3s an\u00e1lise jur\u00eddica, por iguais e sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o  da real necessidade e com vantagens para a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93,  podendo ser alterado, exceto no tocante ao seu objeto. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Francisco Janio da Costa Aguiar \u2013 F M TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO INSTITUTO ODILON PRATAGI TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 04/2021 OBJETO: Ser\u00e1 objeto da presente licita\u00e7\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de realizar       contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os/manuten\u00e7\u00e3o para: Realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e pequenos reparos na unidade escolar da Escola: Instituto Odilon Pratagi, no Munic\u00edpio de Brasileia-Ac, atrav\u00e9s da Tomada de pre\u00e7o n\u00ba 06/2018, conforme ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O \u2013 Anexo I desta Licita\u00e7\u00e3o. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de Pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor da empresa: Prime Eventos Eireli inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 14.458.781/0001-77 nos itens: 01, 02, 03, 04, 05, 06, 07 e 08 totalizando um valor de R$ 11.700,00 (Onze mil e setecentos reais) Classificada como Menor Pre\u00e7o global, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba.Lei n\u00ba 8.666 de 21 de Junho de 1993. Brasileia-AC, 26 de agosto de 2021. Fernanda Gomes dos Santos Presidente do Comit\u00ea Executivo  ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 144/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021  PROCESSO SEI N\u00ba 0014.013886.00009/2021-37 DO OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 Constitui objeto do presente contrato a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para fornecimento de \u00f3leo lubrificante,  filtro, graxa e aditivos automotivos (inclu\u00edda a troca dos mesmos) para  os ve\u00edculos que fazem parte da frota da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, em Rio Branco e demais munic\u00edpios do  estado, objetivando a utiliza\u00e7\u00e3o das unidades em perfeitas condi\u00e7\u00f5es de  uso a qualquer tempo, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo  de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2021, proposta  da CONTRATADA e demais documentos constantes no PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.013886.00009/2021-37. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: CL\u00c1USULA QUINTA - O valor total do presente contrato \u00e9 de  R$ 216.950,00 (duzentos e dezesseis mil, novecentos e cinquenta reais), de acordo com a Nota de Empenho n\u00ba 7176010389/2021 e    7170012297/2021. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta  do Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 - Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesas: 33.90.30.00  - Material de Consumo; Fonte de Recursos: 100 (RP); 717.601.4471.0000  - Manuten\u00e7\u00e3o do Transporte Escolar; Elemento de Despesas:  33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recursos: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA: CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA - O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de 12  (doze) meses, a contar da data da sua assinatura. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 19 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Jos\u00e9 Elder Mesquita dos Santos - J E M Santos Eireli \u2013 ME - Pela contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 147/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020  \u2013 CPL 02 PROCESSO  SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  terceiros, compreendendo motorista de micro-\u00f4nibus, para condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no munic\u00edpio de Rio Branco, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Total de R$ 1.064.710,80 (um milh\u00e3o, sessenta e quatro mil, setecentos e dez reais  e oitenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elementos de despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP); 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de  Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: a) O prazo de vig\u00eancia do Contrato  ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada, ap\u00f3s an\u00e1lise jur\u00eddica, por iguais e  sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens  para a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do Inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no  tocante ao seu objeto; LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratada Ant\u00f4nio Jos\u00e9 de Castro Sousa \u2013 Monteiro &amp; Soares Constru\u00e7\u00f5es  Ltda - ME \u2013 Pela Contratante ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 148/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 126/2020  \u2013 CPL 02 PROCESSO  SEI N\u00ba 0761.013627.00067/2020-13 DO OBJETO; Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de  terceiros, compreendendo motorista de carro leve e m\u00e9dio, para condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE e loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra  para monitor, para orienta\u00e7\u00e3o de alunos, visando atender as necessidades do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de  dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nas Regionais do Juru\u00e1 (Cruzeiro do Sul, M\u00e2ncio Lima, Marechal Thaumaturgo, Porto Walter e Rodrigues Alves); Tarauac\u00e1 (Tarauac\u00e1, Feij\u00f3 e Jord\u00e3o); Purus (Manoel Urbano, Santa Rosa do Purus e Sena Madureira); Baixo Acre (Acrel\u00e2ndia, Bujari, Capixaba, Pl\u00e1cido de Castro, Porto (Acre e Senador Guiomard); e Alto Acre (Assis  Brasil, Xapuri, Brasil\u00e9ia e Epitaciol\u00e2ndia), conforme o disposto no AnexoI \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelos servi\u00e7os descritos na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Global Total de R$ 4.264.131,96 (quatro milh\u00f5es, duzentos e sessenta e quatro mil,  cento e trinta e um reais e noventa e seis centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste contrato  correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e  Operacionais; Elementos de despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte: 100 (RP); 717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a Funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros (PJ); Fonte de  Recurso: 300 (FUNDEB). DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: a) O prazo de vig\u00eancia do Contrato  ser\u00e1 de 12 (doze) meses, a partir da data de sua assinatura, podendo ter sua dura\u00e7\u00e3o prorrogada, ap\u00f3s an\u00e1lise jur\u00eddica, por iguais e  sucessivos per\u00edodos mediante Termos Aditivos, at\u00e9 o limite de 60 meses, ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o da real necessidade e com vantagens  para a Administra\u00e7\u00e3o na continuidade do Contrato, nos termos do Inciso II do Art. 57 da Lei n\u00ba. 8.666/93, podendo ser alterado, exceto no  tocante ao seu objeto; LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 26 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza \u2013 Secret\u00e1ria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 Pela Contratante Samia Maria Lopes de Lima \u2013 Norte Xpress Transportes Servi\u00e7os Eireli  \u2013 ME \u2013 Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO BRASIL BOL\u00cdVIA  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL  TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 03/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente/Did\u00e1tico/Pedag\u00f3gico  e Equipamentos.  Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o e  em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e  altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em  favor da Empresa: M.G S. Pereira Lucena Imp. e Exp \u2013 ME . Inscrita sob  o CNPJ de n\u00ba 05.698.140/0001-07 nos itens: 01,02,03,04,05,06,07,08, 09,10,11,12 e 13,   perfazendo um Valor Global de 13.950,00 (treze mil  novecentos e cinquenta  reais) classificada como Menor Pre\u00e7o por Item,  com base na Lei n\u00ba 1569 de 23 de julho de 2004, Instru\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba  05 de 23 de maio de 2013 Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 Epitaciol\u00e2ndia-AC, 11 de outubro de 2021. Arlene Martins Ferreira  Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. COMIT\u00ca EXECUTIVO GET\u00daLIO VARGAS COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O A ESCOLA de Ensino Fundamental Get\u00falio Vargas, de acordo com as  disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.6666/93 e Suas altera\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico que realizar\u00e1 LICITA\u00c7\u00c3O a seguir caracterizada: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Material de Pedag\u00f3gico. DATA DA ABERTURA DAS PROPOSTAS: 11/11/2021. HOR\u00c1RIO: 09 HORAS. LOCAL: Escola de Ensino Fundamental Get\u00falio Vargas. ENDERE\u00c7O: Avenida Jos\u00e9 Rui Lino, n\u00ba 31, Centro, Brasileia-Acre. Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no mesmo endere\u00e7o, nos hor\u00e1rios de 08h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 17h, nos dias 27/10/2021  a 10/11/2021, de Segunda-feira a sexta-feira, ou via SAAL. Brasil\u00e9ia-Acre, 27 de outubro de 2021.  Maria Das Dores da Silva Holanda Presidente da CPL ",
            "GOVERNO DO  ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO JOS\u00c9 GURGEL RABELLO EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA JOS\u00c9  GURGEL RABELLO, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 8.666/93  e suas altera\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico que realizar\u00e1 a LICITA\u00c7\u00c3O a seguir  caracterizada: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 003/2021 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Aquisi\u00e7\u00e3o de material (pedag\u00f3gico, expediente, equipamentos e mobili\u00e1rios). DATA DE ABERTURA DAS PROPOSTAS: DIA: 12/11/2021. HOR\u00c1RIO: 16:00 horas. LOCAL: Escola de Ensino M\u00e9dio Jos\u00e9 Gurgel Rabello ENDERE\u00c7O: Rua Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Taveira, 80 \u2013 Cidade Nova \u2013 Feij\u00f3 - AC. O Edital completo poder\u00e1 ser obtido pelos interessados no mesmo endere\u00e7o, no hor\u00e1rio das 08 \u00e0s 11h, e das 14 \u00e0s 17h, de segunda-feira a  sexta-feira, e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: saal.see.ac.gov.br e e-mail ivanaon@hotmail.com. Publique-se. Feij\u00f3-AC, em 27 de outubro de 2021. Gustavo de Souza Guimar\u00e3es Presidente da CPL "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA      PORTARIA N\u00ba 321 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021.  O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18  de novembro de 2020 e Decreto n\u00b0 6.816, de 16 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.882, de 17 de setembro de 2020; e  Considerando a necessidade de atualizar os valores m\u00ednimos que servir\u00e3o  de base de c\u00e1lculo para cobran\u00e7a do ICMS nas opera\u00e7\u00f5es interestaduais; Considerando os pre\u00e7os m\u00e9dios dos produtos, obtidos conforme coleta  no mercado interno;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba  Aprovar a Pauta de Pre\u00e7os, constante no Anexo \u00danico desta Portaria, que fixa os valores m\u00ednimos da base de c\u00e1lculo do ICMS incidente  sobre as opera\u00e7\u00f5es e presta\u00e7\u00f5es com mercadorias nela relacionada. Art. 2\u00ba  A comercializa\u00e7\u00e3o interna de produtos n\u00e3o relacionados na Pauta e aqueles efetivamente negociados por valor superior ao nela previsto ter\u00e3o como base de c\u00e1lculo, para incid\u00eancia do ICMS, o pre\u00e7o real  da opera\u00e7\u00e3o constante no documento fiscal emitido pelo vendedor ou  comprador que, por sua vez, dever\u00e1 ser, salvo os casos de diferimento,  superior aos pre\u00e7os praticados nas opera\u00e7\u00f5es interestaduais. Art. 3\u00ba  Por ocasi\u00e3o da entrada de mercadorias procedentes de outras  unidades da Federa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o est\u00e3o inclu\u00eddos, nos pre\u00e7os constantes na  pauta, o valor agregado correspondente.  Art. 4\u00ba   Revoga-se a Portaria n\u00b0 407, de 8 de setembro de 2008. Art. 5\u00ba  Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 25 de outubro de 2021.  Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ANEXO \u00daNICO  PORTARIA N\u00ba 321, de 25 de outubro de 2021 PAUTA DE PRE\u00c7OS M\u00cdNIMOS I \u2013 ENTRADAS GELADINHO (NCM 22021000) II \u2013 SA\u00cdDAS 1. \u00c1GUA MINERAL 2. BOVINO 3. BANANA 4. CAF\u00c9 5. CASTANHA Nota: Considerando que 1 hectolitro corresponde a 05 (cinco) latas de  10 kg, quando a  unidade de medida for lata, o pre\u00e7o m\u00ednimo ser\u00e1 R$  50,00 (cinquenta reais) por lata de castanha in-natura. 6. COURO DE GADO VACUM 7. FARINHA 8. GUARAN\u00c1 9. MADEIRA 10. POLPAS 11. SEBO DE GADO VACUM ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA  PORTARIA N\u00ba 322, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DA FAZENDA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 6.511, de 5  de agosto de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.855, de  10 de agosto de 2020; e Considerando as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n\u00ba 3.741, de 16  de junho de 2021; RESOLVE: CAP\u00cdTULO I DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES Art. 1\u00ba Esta portaria estabelece controles, crit\u00e9rios e procedimentos para  a habilita\u00e7\u00e3o de empresa concession\u00e1ria ou permission\u00e1ria de transporte coletivo de passageiros, municipal ou intermunicipal,  na aquisi\u00e7\u00e3o de  \u00f3leo diesel e biodiesel com redu\u00e7\u00e3o na base de c\u00e1lculo, nas opera\u00e7\u00f5es  internas, do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas a Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7o de Transporte Interestadual e  Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o - ICMS, prevista no art. 1\u00ba, da Lei n\u00ba  3.741, de 16 de junho de 2021.   \u00a7 1\u00ba O benef\u00edcio previsto no caput corresponde a uma redu\u00e7\u00e3o de cinquenta e dois por cento na base de c\u00e1lculo do ICMS, importando em  uma al\u00edquota de doze por cento.  \u00a7 2\u00ba O benef\u00edcio aplica-se exclusivamente \u00e0s opera\u00e7\u00f5es internas com  diesel ou biodiesel, previamente autorizadas, realizadas por distribuidoras de combust\u00edveis, destinadas a empresas concession\u00e1rias ou permission\u00e1rias, no uso exclusivo em \u00f4nibus utilizados no transporte coletivo de passageiros, municipal ou intermunicipal com in\u00edcio e t\u00e9rmino no  Estado, habilitadas ao benef\u00edcio.   CAP\u00cdTULO II DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Se\u00e7\u00e3o I Da Habilita\u00e7\u00e3o para Aquisi\u00e7\u00e3o  Art. 2\u00ba A habilita\u00e7\u00e3o de empresa concession\u00e1ria ou permission\u00e1ria de  transporte coletivo de passageiros, municipal ou intermunicipal, para  aquisi\u00e7\u00e3o de diesel ou biodiesel com o benef\u00edcio mencionado no art. 1\u00ba  desta portaria ser\u00e1 realizada mediante pr\u00e9vio credenciamento junto \u00e0  Secretaria de Estado da Fazenda - SEFAZ.  \u00a7 1\u00ba Poder\u00e1 se habilitar tamb\u00e9m a pessoa jur\u00eddica integrante de cons\u00f3rcio de empresas concession\u00e1rio ou permission\u00e1rio de transporte coletivo de passageiros, municipal ou intermunicipal, desde que as empresas  integrantes do cons\u00f3rcio, no seu conjunto atendam as condi\u00e7\u00f5es previstas na Lei 3.741/2021 e nesta portaria.  \u00a7 2\u00ba Para obter o credenciamento, a pessoa jur\u00eddica interessada dever\u00e1  requer\u00ea-lo por interm\u00e9dio de seu s\u00f3cio administrador ou representante  regularmente habilitado, mediante requerimento protocolado em qualquer ag\u00eancia da SEFAZ, na forma do Anexo I desta portaria, dirigido \u00e0  Ger\u00eancia do N\u00facleo de Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria da SEFAZ, instru\u00eddo com:  I - documento comprobat\u00f3rio da legitimidade para pr\u00e1tica do ato;  II -  ato de constitui\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica ou firma individual e sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica - CNPJ; III - documento de identifica\u00e7\u00e3o da pessoa dos s\u00f3cios, diretores e procuradores; IV - contrato de Concess\u00e3o, Autoriza\u00e7\u00e3o ou Permiss\u00e3o e anexos emitidos pelo respectivo \u00f3rg\u00e3o regulador municipal ou estadual;  V - certid\u00e3o da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do  Acre - AGEAC, no caso de transporte intermunicipal, ou do \u00d3rg\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o municipal, no caso de transporte coletivo urbano, quando houver, certificando a regularidade da empresa perante o respectivo \u00d3rg\u00e3o,  n\u00famero de ve\u00edculos e a estimativa de consumo mensal de \u00f3leo diesel  ou biodiesel, devendo a certid\u00e3o ser reapresentada a cada seis meses; VI - op\u00e7\u00e3o pela utiliza\u00e7\u00e3o do Domic\u00edlio Eletr\u00f4nico do Contribuinte \u2013 DEC; VII - declara\u00e7\u00e3o que setenta e cinco por cento dos ve\u00edculos de sua frota  est\u00e1 licenciada no Estado, conforme requisito constante do inciso IV do  art. 2\u00ba da Lei 3.741/2021; VIII - rela\u00e7\u00e3o de todos os \u00f4nibus utilizados na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  transporte coletivo de passageiros, municipal ou intermunicipal no Esta- do, que comp\u00f5em a sua frota correlacionado com o respectivo n\u00famero  do Registro Nacional de Ve\u00edculos Automotores - RENAVAM; IX - a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e Atualiza\u00e7\u00e3o Cadastral \u2013 FAC, conforme modelo no Anexo \u00danico da Portaria n\u00ba 736, de 26 de dezembro de 2011,  preenchida e devidamente assinada pelo representante legal da empresa requerente, na hip\u00f3tese n\u00e3o possuir Inscri\u00e7\u00e3o Estadual. \u00a7 3\u00ba A emiss\u00e3o da certid\u00e3o, referida no inciso V do \u00a7 2\u00ba deste artigo,  ter\u00e1 como crit\u00e9rios, dentre outros, a quantidade de \u00f4nibus, modelo, se  disp\u00f5e de ar-condicionado, a programa\u00e7\u00e3o mensal de linhas ou itiner\u00e1rios e a estimativa da quilometragem percorrida por m\u00eas e indicar\u00e1  o consumo mensal mensurado, al\u00e9m de observar se os \u00f4nibus est\u00e3o  sob a propriedade ou, comprovadamente, sob a posse da requerente  com registro no RENAVAM ou por outro meio h\u00e1bil disponibilizado pelos  \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos competentes . \u00a7 4\u00ba Para fins de aferir se a empresa atende ao requisito de possuir no  m\u00ednimo setenta e cinco por cento de sua frota de \u00f4nibus licenciados no  Estado, ser\u00e3o considerados todos os ve\u00edculos utilizados pelo requerente na  presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de transporte coletivo de passageiros no Estado do  Acre, independente que este detenha a propriedade ou a posse dos bens. \u00a7 5\u00ba No caso de ve\u00edculos licenciados em outro estado utilizados em servi\u00e7os permanentes no Estado do Acre h\u00e1 mais de um ano, dever\u00e1 ser  comprovado o atendimento da exig\u00eancia de que trata o \u00a7 3\u00ba do art. 2\u00ba da  Lei Complementar n\u00ba 114, de 30 de dezembro de 2002.  \u00a7 6\u00ba Qualquer modifica\u00e7\u00e3o nas vari\u00e1veis do c\u00e1lculo do consumo estimado, seja por ato da empresa requerente ou do \u00f3rg\u00e3o regulat\u00f3rio ou  de fiscaliza\u00e7\u00e3o, que importem em altera\u00e7\u00e3o da quota, ser\u00e1 cientificado  \u00e0 SEFAZ mediante a expedi\u00e7\u00e3o de nova certid\u00e3o pela AGEAC ou pelo  \u00d3rg\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do mun\u00edcipio. Art. 3\u00ba \u00c9 vedado o credenciamento de pessoa jur\u00eddica: I - em d\u00e9bito com a Fazenda P\u00fablica estadual; II - com frota de ve\u00edculo licenciada no Estado do Acre menor que setenta  e cinco por cento da frota total da empresa;   III - na hip\u00f3tese prevista no \u00a7 1\u00ba do art. 20; IV - que n\u00e3o tenha apresentado todos os documentos exigidos ou n\u00e3o atenda aos requisitos estabelecidos nesta portaria ou na Lei n\u00ba 3.741/2021; V - n\u00e3o apresente situa\u00e7\u00e3o fiscal regular para o conjunto dos seus estabelecimentos, verificada na forma do \u00a7 2\u00ba do art. 96-A do RICMS, quando contribuinte do ICMS;  VI - sem certifica\u00e7\u00e3o perante a AGEAC ou pelo \u00d3rg\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o  do mun\u00edcipio. Art. 4\u00ba O Chefe do N\u00facleo de Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria analisar\u00e1 o pedido  e sendo favor\u00e1vel, emitir\u00e1 despacho e efetuar\u00e1 o credenciamento, no  prazo de at\u00e9 cinco dias \u00fateis, contados da data do protocolo do pedido. \u00a7 1\u00ba Quando n\u00e3o atendidas as condi\u00e7\u00f5es previstas nesta portaria, o  pedido de credenciamento ser\u00e1 indeferido mediante despacho decis\u00f3rio do Chefe do N\u00facleo de Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria e do qual ser\u00e1 dado  ci\u00eancia ao requerente. \u00a7 2\u00ba Do indeferimento caber\u00e1 pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o dirigido ao Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria, no prazo de quinze dias \u00fateis contados  da ci\u00eancia do indeferimento.  Art. 5\u00ba Caso a pessoa jur\u00eddica interessada no credenciamento n\u00e3o seja  contribuinte regular do ICMS e n\u00e3o possua Inscri\u00e7\u00e3o Estadual, antes  de efetuar seu credenciamento, dever\u00e1 requerer a Inscri\u00e7\u00e3o Estadual  ao N\u00facleo de Cadastro e Obriga\u00e7\u00f5es Acess\u00f3rias da SEFAZ, com o fim  espec\u00edfico de credenciamento ao benef\u00edcio de que trata esta portaria.   \u00a7 1\u00ba Na hip\u00f3tese do caput: I - a Inscri\u00e7\u00e3o Estadual expedida n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizada para fins identifica\u00e7\u00e3o como contribuinte do ICMS, n\u00e3o constar\u00e1 do Sistema Integrado  de Informa\u00e7\u00f5es sobre Opera\u00e7\u00f5es Interestaduais com Mercadorias e Servi\u00e7o (Sintegra), n\u00e3o ser\u00e1 inclu\u00edda no Cadastro Centralizado de Contribuinte  (CCC) ou qualquer outro cadastro ou sistema restrito a pessoas jur\u00eddicas  contribuintes regulares do ICMS, nem vincula a pessoa jur\u00eddica inscrita ao  cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias exigidas a contribuintes do ICMS; II - a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 baixada imediatamente em caso de descredenciamento ou encerramento da vig\u00eancia do benef\u00edcio.  \u00a7 2\u00b0 A autoriza\u00e7\u00e3o exarada nos termos do art. 4\u00ba n\u00e3o impede que, no  curso do procedimento ou ap\u00f3s o credenciamento, possa ser verificada  a ocorr\u00eancia de eventual inconsist\u00eancia nos dados informados ou na  veracidade de documentos, hip\u00f3tese em que o requerente ser\u00e1 notificado para corre\u00e7\u00e3o, complementa\u00e7\u00e3o ou esclarecimentos no prazo de  quinze dias \u00fateis.  \u00a7 3\u00ba O n\u00e3o atendimento \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o de que trata o \u00a7 2\u00ba deste artigo  implicar\u00e1 no imediato indeferimento do pedido ou na declara\u00e7\u00e3o de nulidade do ato de credenciamento, se j\u00e1 ocorrido.  \u00a7 4\u00ba As empresas que forem inscritas na forma do caput deste artigo  ser\u00e3o automaticamente habilitadas a utiliza\u00e7\u00e3o do Domic\u00edlio Eletr\u00f4nico  do Contribuinte - DEC. Art. 6\u00ba O credenciamento ao benef\u00edcio ter\u00e1 validade por prazo indeterminado, ou pelo prazo de vig\u00eancia da concess\u00e3o, permiss\u00e3o ou autoriza\u00e7\u00e3o para o transporte coletivo de passageiros, quando houver, podendo  ser encerrado a qualquer tempo, caso se encerre a vig\u00eancia do Conv\u00ea- nio ICMS 79/19, de 5 de julho de 2019. Art. 7\u00ba A empresa regularmente credenciada estar\u00e1 habilitada para adquirir \u00f3leo diesel e biodiesel com a redu\u00e7\u00e3o da base de c\u00e1lculo de que  trata esta portaria a partir do primeiro dia do m\u00eas subsequente ao do  credenciamento.  Art. 8\u00ba Caso haja altera\u00e7\u00f5es supervenientes nas informa\u00e7\u00f5es exigidas no  credenciamento ou na Inscri\u00e7\u00e3o Estadual, fica a empresa benefici\u00e1ria obrigada a realizar a atualiza\u00e7\u00e3o dos dados no prazo de trinta dias \u00fateis da  ocorr\u00eancia, sob pena de suspens\u00e3o do credenciamento nos termos do art.  19. Par\u00e1grafo \u00fanico. A empresa com credenciamento suspenso fica inabilitada para adquirir combust\u00edvel com o incentivo de que trata esta portaria  pelo tempo da suspens\u00e3o.  Se\u00e7\u00e3o II Do Rateio das Quotas Mensais por Empresa Art. 9\u00ba As opera\u00e7\u00f5es com diesel e biodiesel beneficiadas com a redu\u00e7\u00e3o  de base de c\u00e1lculo que trata esta portaria n\u00e3o poder\u00e3o ultrapassar o  volume m\u00e1ximo de 240.000 l (duzentos e quarenta mil litros) mensais  para o conjunto das empresas credenciadas. Art. 10. Para fins de rateio do volume m\u00e1ximo estabelecido no art. 9\u00ba  entre as empresas credenciadas, a SEFAZ calcular\u00e1 a quota mensal  autorizada para cada empresa observando os crit\u00e9rios estabelecidos  neste artigo.  \u00a7 1\u00ba A quota ideal para cada empresa corresponde \u00e0 demanda de combust\u00edvel estimada para atender o uso da frota de \u00f4nibus, calculada com  os seguintes crit\u00e9rios:  I - 30% (trinta por cento) proporcional ao consumo mensal de combust\u00edvel estimado para cada empresa; II - 70% (setenta por cento) proporcional \u00e0 m\u00e9dia das aquisi\u00e7\u00f5es de  diesel e biodiesel por cada empresa nos \u00faltimos tr\u00eas meses, fornecidos  por distribuidoras de combust\u00edveis.  \u00a7 2\u00ba O consumo mensal de combust\u00edvel de que trata o inciso I do \u00a7 1\u00ba  ser\u00e1 obtido da certid\u00e3o prevista no inciso V do \u00a7 2\u00ba do art. 2\u00ba.  \u00a7 3\u00ba A m\u00e9dia das aquisi\u00e7\u00f5es de combust\u00edveis dos \u00faltimos tr\u00eas meses, de  que trata o inciso II do \u00a7 1\u00ba, ser\u00e1 apurada a partir do volume de diesel e  biodiesel destacado nas Notas Fiscais eletr\u00f4nicas \u2013 NF-e emitidas para  cada empresa no per\u00edodo considerado.  \u00a7 4\u00ba Quando o somat\u00f3rio das quotas ideais apuradas na forma do \u00a7 1\u00ba  for superior ao volume m\u00e1ximo estabelecido no art. 9\u00ba, a quota mensal  autorizada para cada empresa ser\u00e1 obtida pelo rateio do volume m\u00e1ximo em quotas proporcionais \u00e0s quotas ideais.  \u00a7 5\u00ba Quando o somat\u00f3rio das quotas ideais apuradas na forma do \u00a7 1\u00ba  for inferior ao volume m\u00e1ximo estabelecido no art. 9\u00ba, a quota mensal  autorizada para cada empresa corresponder\u00e1 \u00e0 quota ideal apurada  para a respectiva empresa.   \u00a7 6\u00ba A rela\u00e7\u00e3o das empresas credenciadas ser\u00e1 publicada por ato da  SEFAZ no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sendo feita nova publica\u00e7\u00e3o quando  houver credenciamento ou descredenciamento de empresa. \u00a7 7\u00ba A apura\u00e7\u00e3o da vari\u00e1vel constante do inciso II do \u00a7 1\u00ba ser\u00e1 realizada  mensalmente com valores definitivos, considerando os dados de consumo dos tr\u00eas meses anteriores ao m\u00eas de apura\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 utilizada para  o c\u00e1lculo das quotas que ser\u00e3o autorizadas para as empresas credenciadas no m\u00eas seguinte ao de apura\u00e7\u00e3o. Art. 11. A SEFAZ disponibilizar\u00e1, mensalmente, as quotas apuradas para  consulta pelas empresas credenciadas no portal da Sefaz on-line, discriminando a quota ideal e quota mensal autorizada de todas as empresas,  bem como os par\u00e2metros referidos nos incisos I e II do \u00a7 1\u00ba do art. 10  referentes \u00e0 empresa consultante at\u00e9 o vig\u00e9simo quinto dia do m\u00eas.  \u00a7 1\u00ba At\u00e9 tr\u00eas dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o, a empresa credenciada poder\u00e1  apresentar pedido de revis\u00e3o de c\u00e1lculo das quotas ao N\u00facleo de Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria, desde que indique de forma fundamentada as modifica\u00e7\u00f5es pretendidas. \u00a7 2\u00ba At\u00e9 o \u00faltimo dia do m\u00eas, a SEFAZ disponibilizar\u00e1 as quotas  mensais definitivas.    Art. 12. \u00c9 vedado o ac\u00famulo, a transfer\u00eancia ou qualquer outra forma de  transa\u00e7\u00e3o com as quotas entre as empresas credenciadas.  Se\u00e7\u00e3o III Dos Controles Art. 13. A SEFAZ manter\u00e1 um controle individualizado por empresa credenciada da quota mensal autorizada, do montante utilizado da quota  no m\u00eas e do saldo remanescente da quota. Art. 14. Para realizar uma opera\u00e7\u00e3o com a redu\u00e7\u00e3o de base de c\u00e1lculo  de que trata essa portaria, a distribuidora de combust\u00edveis dever\u00e1 acessar o site da SEFAZ, no s\u00edtio http://www.sefaznet.ac.gov.br/, na \u00e1rea  restrita, e solicitar pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o, informando o CNPJ da empresa  destinat\u00e1ria da opera\u00e7\u00e3o e a quantidade de \u00f3leo diesel ou biodiesel envolvida na opera\u00e7\u00e3o. \u00a7 1\u00ba Observado a exist\u00eancia de saldo dispon\u00edvel na quota mensal fixada para o CNPJ informado, a SEFAZ expedir\u00e1 a \u201cAutoriza\u00e7\u00e3o para  Redu\u00e7\u00e3o de Base de C\u00e1lculo em Opera\u00e7\u00f5es com Diesel e Biodiesel\u201d,  conforme modelo constante do Anexo II.  \u00a7 2\u00ba O n\u00famero da autoriza\u00e7\u00e3o a que se refere o \u00a7 1\u00ba dever\u00e1 constar  da Nota Fiscal eletr\u00f4nica (NF-e) que acobertar a opera\u00e7\u00e3o, conforme  especificado no art. 17.  \u00a7 3\u00ba A autoriza\u00e7\u00e3o expedida pela SEFAZ \u00e9 v\u00e1lida exclusivamente para  opera\u00e7\u00e3o da distribuidora de combust\u00edvel solicitante, destinada a qualquer estabelecimento vinculado \u00e0 raiz do CNPJ informado na solicita\u00e7\u00e3o.  \u00a7 4\u00ba A autoriza\u00e7\u00e3o expedida n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizada em mais de uma  opera\u00e7\u00e3o beneficiada, assim como n\u00e3o poder\u00e1 ser informado mais de  uma autoriza\u00e7\u00e3o para a mesma opera\u00e7\u00e3o.  \u00a7 5\u00ba Considera-se utilizado a parcela da quota mensal no momento da  expedi\u00e7\u00e3o da autoriza\u00e7\u00e3o, sendo vedada altera\u00e7\u00f5es posteriores. Art. 15. At\u00e9 vig\u00e9simo dia do m\u00eas, a distribuidora poder\u00e1 solicitar o cancelamento de autoriza\u00e7\u00e3o expedida no respectivo m\u00eas, mediante requerimento dirigido ao N\u00facleo de Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria, desde que n\u00e3o  tenha ocorrida a opera\u00e7\u00e3o autorizada. Par\u00e1grafo \u00fanico. Em at\u00e9 tr\u00eas dias uteis da data de solicita\u00e7\u00e3o, o pedido  de cancelamento ser\u00e1 analisado e, se deferido, o saldo remanescente  da quota mensal ser\u00e1 recomposto.  Art. 16.  A venda realizada em desacordo com disposto no art. 14 ou 17  implica em desconsidera\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, sendo vedado que a distribuidora requeira o ressarcimento junto \u00e0 SEFAZ. Se\u00e7\u00e3o IV Da Emiss\u00e3o da NF-e de Sa\u00edda e de Ressarcimento do Imposto Retido Art. 17. Nas opera\u00e7\u00f5es praticadas com a redu\u00e7\u00e3o da base de c\u00e1lculo de  que trata esta portaria a distribuidora de combust\u00edvel, dever\u00e1: I - limitar a quantidade vendida \u00e0 quantidade constante da autoriza\u00e7\u00e3o  expedida na forma do art. 14; II - fazer constar na Nota Fiscal Eletr\u00f4nica (NF-e) as seguintes informa\u00e7\u00f5es:  a) no campo do CST, o c\u00f3digo \u201c60\u201d;  b) no campo \u201cInforma\u00e7\u00f5es Adicionais\u201d, a express\u00e3o \u201cRedu\u00e7\u00e3o de base  de c\u00e1lculo concedida nos termos da Lei 3.741/2021\u201d; c) no campo <cBenef>, o c\u00f3digo de ajuste \u201cAC30001\u201d; d) na TAG <obsCont>, o valor do ICMS dispensado e o Pre\u00e7o M\u00e9dio  Ponderado ao Consumidor Final vigente na data da aquisi\u00e7\u00e3o mais recentes da mercadoria, com a cria\u00e7\u00e3o dos seguintes campos (xCampo): 1 \u2013 campo 1:  <Vlr_ICMS_dispensado>, contendo no respectivo campo  <xTexto>  o valor do ICMS dispensado; 2 \u2013 campo 2:  <PMPF_ult_aq>, contendo no respectivo campo <xTexto>  o  PMPF da \u00faltima aquisi\u00e7\u00e3o da mercadoria; e) na TAG Grupo Processo referenciado, < procRef>, os dados da autoriza\u00e7\u00e3o, constando: 1 - no campo Identificador do processo ou ato concess\u00f3rio, <nProc>, o  n\u00famero da autoriza\u00e7\u00e3o expedido pela SEFAZ na forma do art. 14; 2 - no campo Indicador da origem do processo, <indProc>, o c\u00f3digo  0 \u2013 SEFAZ;   f) no campo Chave de acesso da NF-e referenciada, < refNFe >, a chave da nota fiscal que acobertou a opera\u00e7\u00e3o da \u00faltima aquisi\u00e7\u00e3o da mercadoria e utilizada como refer\u00eancia para defini\u00e7\u00e3o do PMPF adotado no  c\u00e1lculo do ICMS dispensado, conforme al\u00ednea d; III - repercutir no valor da opera\u00e7\u00e3o o montante do imposto desonerado,  apurado do \u00a7 1\u00ba. \u00a7 1\u00ba O valor do ICMS dispensado informado na forma da al\u00ednea \u201cd\u201d do  inciso II do caput, ser\u00e1 determinado da seguinte maneira:  ICMS dispensado = V sa\u00edda x  PMPF x (Al\u00edquota - 12%)  Onde, \u201cV sa\u00edda\u201d \u00e9 o volume da mistura de combust\u00edvel da opera\u00e7\u00e3o;  \u201cPMPF\u201d \u00e9 o Pre\u00e7o M\u00e9dio Ponderado ao Consumidor Final vigente na  data da aquisi\u00e7\u00e3o mais recentes da mercadoria e \u201cAl\u00edquota\u201d \u00e9 a al\u00edquota  efetiva interna aplicada para c\u00e1lculo do ICMS Substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria na  data da sa\u00edda da distribuidora de combust\u00edvel.  Art. 18. O estabelecimento que promover sa\u00edda com a redu\u00e7\u00e3o de base  de c\u00e1lculo de que trata essa portaria poder\u00e1 ressarcir-se do imposto  retido por substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria em valor maior, mediante compensa\u00e7\u00e3o  na apura\u00e7\u00e3o do ICMS pr\u00f3prio do m\u00eas em que ocorreram as sa\u00eddas, no  valor do imposto dispensado de que trata o \u00a7 1\u00ba do art. 17. \u00a7 1\u00ba Para a apropria\u00e7\u00e3o do valor a ser ressarcido, na escritura\u00e7\u00e3o da  NF-e da opera\u00e7\u00e3o de sa\u00edda com a redu\u00e7\u00e3o da base de c\u00e1lculo deve ser  escriturado um ajuste a cr\u00e9dito com informa\u00e7\u00e3o dos registros C195 e  C197 da Escritura\u00e7\u00e3o Fiscal Digital (EFD) com os seguintes par\u00e2metros:   I - no campo C\u00f3digo de Ajuste (02 - COD_AJ) do registro C197, o c\u00f3digo  \u201cAC10000011\u201d;   II - no campo Valor do ICMS (07 - VL_ICMS) do registro C197, o valor  correspondente ao ICMS dispensado na opera\u00e7\u00e3o.  \u00a7 2\u00ba O valor do imposto ressarcido poder\u00e1 ser utilizado para liquida\u00e7\u00e3o  de d\u00e9bito fiscal de outro estabelecimento do mesmo titular, observado  os art. 44-A a 44-H do Regulamento do ICMS. \u00a7 3\u00ba A crit\u00e9rio do contribuinte, o valor correspondente ao cr\u00e9dito apropriado  na forma do \u00a7 2\u00ba poder\u00e1 ser repassado \u00e0 refinaria fornecedora do produto  com reten\u00e7\u00e3o do imposto, mediante NF-e de ressarcimento emitida no m\u00eas  posterior ao que ocorreram as sa\u00eddas beneficiadas, indicando: I - no campo referente ao CFOP, o c\u00f3digo 6.603 \u2013 \u201cRessarcimento de  ICMS retido por substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria\u201d; II - no valor da opera\u00e7\u00e3o, o valor corresponde ao valor ressarcido, obtido pelo somat\u00f3rio dos valores do ICMS desonerado no m\u00eas anterior; III - na identifica\u00e7\u00e3o do destinat\u00e1rio, a refinaria de combust\u00edvel para qual o cr\u00e9dito ser\u00e1 transferido;  IV no campo Informa\u00e7\u00f5es Adicionais, a express\u00e3o \u201cRessarcimento referente a redu\u00e7\u00e3o de base de c\u00e1lculo concedida nos termos da Lei 3.741/2021\u201d; V - no campo <cBenef>, o c\u00f3digo de ajuste \u201cAC30001\u201d.  \u00a7 4\u00ba Na escritura\u00e7\u00e3o da NF-e de ressarcimento de que trata \u00a7 3\u00ba, a distribuidora de combust\u00edvel informar\u00e1 na Escritura\u00e7\u00e3o Fiscal Digital (EFD)  os registros C195 e C197 indicando no campo C\u00f3digo de Ajuste (02 - COD_AJ), o c\u00f3digo \u201cAC50000005\u201d para estorno do cr\u00e9dito apropriado, e no  campo Valor do ICMS (07 - VL_ICMS), o valor total da nota fiscal de ressarcimento.  \u00a7 5\u00ba Em substitui\u00e7\u00e3o ao visto da SEFAZ, a NF-e de ressarcimento poder\u00e1 ser objeto de pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s sua emiss\u00e3o e antes do envio \u00e0  refinaria, mediante documento espec\u00edfico de autoriza\u00e7\u00e3o, emitido atrav\u00e9s do portal da Sefaz online, conforme modelo constante no Anexo III. \u00a7 6\u00ba Para emiss\u00e3o da autoriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 verificado eletronicamente se a nota fiscal de ressarcimento atende ao disposto no art. 3\u00ba. \u00a7 7\u00ba A autoriza\u00e7\u00e3o emitida nos termos dos \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba: a) n\u00e3o exclui a responsabilidade do contribuinte ressarcido por erro, omiss\u00e3o ou informa\u00e7\u00f5es falsas que levem a ressarcimento indevido;  b) exclui a responsabilidade do destinat\u00e1rio do cr\u00e9dito, salvo na ocorr\u00eancia de dolo, simula\u00e7\u00e3o ou fraude. Se\u00e7\u00e3o V Das San\u00e7\u00f5es Art. 19. A empresa ter\u00e1 seu credenciamento suspenso de of\u00edcio nas seguintes hip\u00f3teses:  I - utiliza\u00e7\u00e3o do \u00f3leo diesel alcan\u00e7ado pelo benef\u00edcio em atividades diversas dos servi\u00e7os de transporte coletivo de passageiros, municipal ou intermunicipal, restrito ao territ\u00f3rio do Estado do Acre; II - descumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes da Lei 3.741/2021 ou desta Portaria ou apresenta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es falsas ou inexatas; III - for constatada qualquer forma de transa\u00e7\u00e3o com a quota por parte da empresa credenciada; IV - deixar de atualizar as informa\u00e7\u00f5es utilizadas no credenciamento ou na Inscri\u00e7\u00e3o Estadual, quando houver altera\u00e7\u00e3o;  V - for descredenciado pelo respectivo \u00f3rg\u00e3o regulat\u00f3rio ou fiscalizador. Art. 20. Nos casos de reincid\u00eancia de suspens\u00e3o do benef\u00edcio, de decreta\u00e7\u00e3o de fal\u00eancia ou recupera\u00e7\u00e3o judicial, ou de crimes contra a ordem tribut\u00e1ria, previstos nos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Lei 8.137/1990, a empresa enquadrada, diretamente ou em virtude de condena\u00e7\u00e3o de qualquer dos s\u00f3cios,  ter\u00e1 o credenciamento cancelado, assegurados o contradit\u00f3rio e a ampla defesa.  \u00a7 1\u00ba A empresa que tiver o incentivo cancelado n\u00e3o far\u00e1 jus a novas concess\u00f5es do benef\u00edcio, diretamente, ou atrav\u00e9s de empresas coligadas,  controladas, controladoras ou de outras em que qualquer de seus s\u00f3cios tenha participa\u00e7\u00e3o.  \u00a7 2\u00ba O cancelamento de que trata este artigo ser\u00e1 realizado por ato do Diretor de Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria. Art. 21. A empresa credenciada que infringir as regras do benef\u00edcio, obrigar-se-\u00e1 a recolher o imposto devido no valor do incentivo utilizado indevidamente, com os acr\u00e9scimos legais.  CAP\u00cdTULO III DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS E TRANSIT\u00d3RIAS Art. 22. Para emiss\u00e3o da Inscri\u00e7\u00e3o Estadual de que trata o art. 4\u00ba aplica-se no que couber as normas pertinentes \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o estadual de contribuintes. Art. 23. Para c\u00e1lculo do crit\u00e9rio de rateio previsto no inciso II do \u00a7 1\u00ba do art. 9\u00ba, para aplica\u00e7\u00e3o no ano de 2021, em virtude da pandemia decorrente  do coronav\u00edrus, ser\u00e3o considerados os meses de dezembro, janeiro e fevereiro de 2019 para composi\u00e7\u00e3o do trimestre de refer\u00eancia.  Art. 24. A SEFAZ e os \u00f3rg\u00e3os regulat\u00f3rios ou de fiscaliza\u00e7\u00e3o manter\u00e3o cont\u00ednuo interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es para acompanhar o cumprimento das  disposi\u00e7\u00f5es desta Portaria. Art. 25. Os Anexo II e III da Portaria n\u00ba 565, de 29 de novembro de 2016, passam a vigorar com os seguintes acr\u00e9scimos: \u201cANEXO II \u201dNR \u201cANEXO III \u201dNR Art. 26. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 27 de outubro de 2021. R\u00f4mulo Ant\u00f4nio de Oliveira Grandidier Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda ANEXO I A empresa ______________________________, neste ato representada por _______________________________, requer seu credenciamento  para usufruir do benef\u00edcio de na base de c\u00e1lculo do ICMS incidente nas opera\u00e7\u00f5es internas com \u00f3leo diesel e biodiesel, previsto na Lei 3.741/2021.  Na oportunidade, declaro que a empresa por mim representada det\u00e9m setenta e cinco por cento de sua frota de \u00f4nibus licenciada no Estado, atendendo desta forma o constante do inciso IV do Art. 2\u00ba da Lei 3.741/2021 e por ser a express\u00e3o da verdade, assumo total responsabilidade pelas  informa\u00e7\u00f5es prestadas e declaro estar ciente das disposi\u00e7\u00f5es legais. Para uso exclusivo da SEFAZ N\u00facleo de Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria: N\u00facleo de Obriga\u00e7\u00f5es Acess\u00f3rias e Cadastro: N\u00facleo Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria: ANEXO II Hashcode do documento: xznC9d328YgsdfQkl943210ansdz23 ANEXO III "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 189, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia- SEICT, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba. 014, de 02 de  janeiro de 2019.Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o  da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e considerando, por fim, a necessidade de oferecer  subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es. R E S O LV E :Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba017/2018, celebrado entre a Secretaria de Estado da Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa OI S.A, que tem por objeto contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para provimento de acesso, comunica\u00e7\u00e3o e tr\u00e2nsito para acesso \u00e0  rede INTERNET nacional e internacional, com seguran\u00e7a gerenciada e prote\u00e7\u00e3o no backbone contra ataques Dos (Denial of Service ou ataque de  nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o) e dos (Distributed Denial of Service ou ataque distribu\u00eddo de nega\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o), de forma permanente, dedicada e exclusiva,  24 horas por dia, sete dias por semana, inclusive feriados, suportando aplica\u00e7\u00f5es TCP-UDP/IP, para o N\u00facleo da Rede do Governo do Estado Acre  em Rio Branco/AC., a fim de atender as demandas desta Secretaria. I - Gestor Titular: ARI PALU JUNIOR \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9133143-3 II - Gestor Substituto: HUDSON MEDIANA DE OLIVEIRA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9104125-13  III - Fiscal Titular: ALAN QUEIROZ DA SILVA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9213732-1 IV -Fiscal Substituto: DANIELLY SILVA DE OLIVEIRA BATISTA\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9512691-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos  obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II\u2013Dar publicidade e manter semanalmente  atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar  a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a  garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio  do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se Cumpra-se  Rio Branco, 26 de outubro de 2021.  Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1/2021 Processo n\u00ba 0761.012736.00049/2021-12 Conforme delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida pelo Decreto  014 de 2 de janeiro de 2019, publicado no D.O.E 12.462-A, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada nos autos do Processo SEI n.\u00b0  00761.012736.00049/2021-12,  Parecer PGE/PA241/2021 (2102075)  ratifico a inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o abaixo especificada, cujo o objeto  \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para Substitui\u00e7\u00e3o de Baterias  dos No-breaks dos Datas Centes 01 e Data Center 02 incluindo fornecimento de baterias e m\u00e3o de obra, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado  de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT, com fulcro no art. 25, inciso  I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. CREDOR: EATON IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS EL\u00c9TRICOS E SERVI\u00c7OS LTDA. CNPJ/MF: 01.601.851/0003-14 e 01.601.851/0004-03 ENDERE\u00c7O: Rodovia Marechal Rondon, s/n - Km 125 - Galp\u00e3o E - Bairro  Soamin - Porto Feliz - SP - CEP 18540-000 e Rua Werner Von Siemens,  111, Ed 11, Torre A, Conj 132, 13\u00ba Andar | S\u00e3o Paulo, SP 05069-010 VALOR: R$372.000,00 (trezentos e setenta e dois mil reais)  A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 761.001.3325.0000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00 e Fontes  de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios). Publique-se. Rio Branco, 25 de outubro de 2021. Anderson Abreu de Lima Secretario de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - Seict ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 13/2021  CONTRATO N\u00ba: 033/2021/SEICT PROCESSO N\u00ba: 0761.011268.00014/2021-67  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo do tipo caminhonete e passeios com motorista, visando prestar  apoio log\u00edstico necess\u00e1rio as unidades administrativas que propiciar\u00e3o  a \u201cRealiza\u00e7\u00e3o de um amplo diagn\u00f3stico para o Planejamento da Economia do Estado do Acre, levando em considera\u00e7\u00e3o seus desafios, problemas e potencialidades, permitindo o estabelecimento dos objetivos  de desenvolvimento fact\u00edveis para os pr\u00f3ximos anos, tendo em mente o  fomento e apoio ao crescimento econ\u00f4mico, ao progresso e \u00e0 gera\u00e7\u00e3o  de trabalho e renda, com respeito \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e  sem negligenciar as pessoas e o bem-estar dos acreanos.\u201d destinados a  atender as necessidades do Departamento de Planejamento da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT.  DA VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 sua vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o.  DO VALOR: R$ 20.250,000 ( Vinte mil e duzentos e cinq\u00fcenta reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes desta contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o programadas em dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria, prevista no  or\u00e7amento do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, na classifica\u00e7\u00e3o abaixo: Programa de Trabalho: 761.001.3297.0000; Elemento de Despesa:  3.3.90.33.00: Fonte de Recursos:  200.  DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL. O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Art. 15 da Lei n\u00ba 8.666/93;  Art. 11 da Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17 de julho de 2002 e Art. 18, \u00a7\u00a7  1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 5.967, de 30 de dezembro de 2010 e demais  normas legais aplic\u00e1veis. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 26 de  outubro de 2021. ASSINAM: Anderson Abreu de Lima - Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia (Contratante) - Raimundo Oliveira de Souza- Representante Legal    "
        ],
        "SEJUSP": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO PORTARIA SEJUSP N\u00ba 304 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  109/2021 Processo SEI  n\u00ba 0761.013634.00015/2020-21, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa  CMK AUTOMA\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO EIRELI, com vig\u00eancia de 04/10/2021 a  03/10/2022, que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de tecnologia embarcada (100 impressoras t\u00e9rmicas, item 03), para atender  \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, atrav\u00e9s de recursos provenientes do Plano de A\u00e7\u00e3o de  Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da Pol\u00edtica Nacional  de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 PNSPDS, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de  Refer\u00eancia. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 093/2020 \u2013 CPL 05 I \u2013 Gestor Titular: Lucas Onofre da Silva, matr\u00edcula 9181571 II \u2013 Fiscal Titular: : Kevin Albuquerque de Oliveira; matr\u00edcula: 9521399-01 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 303, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 Estabelece a obrigatoriedade de apresenta\u00e7\u00e3o de carteira de vacina\u00e7\u00e3o  no \u00e2mbito do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a  P\u00fablica - CIEPS, a fim de evitar a dissemina\u00e7\u00e3o do COVID-19. O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA, CEL. PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, nomeado atrav\u00e9s do  Decreto n\u00ba. 008, de 02 de janeiro de 2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  conferidas pelo art. 86, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre: CONSIDERANDO o Art. 196 da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do  Brasil, disp\u00f5e acerca da sa\u00fade como direito de todos e dever do Estado; CONSIDERANDO a intelig\u00eancia da Lei Federal n\u00ba 13.979, disp\u00f5e sobre  as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de  import\u00e2ncia internacional decorrente do coronav\u00edrus; CONSIDERANDO a intelig\u00eancia da Lei Federal n\u00ba 13.979, disp\u00f5e sobre  as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica de  import\u00e2ncia internacional decorrente do coronav\u00edrus; CONSIDERANDO o Decreto Governamental N\u00b05.496, de 20 de mar\u00e7o  de 2020, e suas altera\u00e7\u00f5es, que regulamentam no \u00e2mbito do Estado do  Acre, medidas tempor\u00e1rias para enfrentamento da pandemia; e CONSIDERANDO o Decreto Governamental N\u00ba 8.911, de 14 de maio de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Estabelecer a obrigatoriedade de apresenta\u00e7\u00e3o de carteira de  vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 pelos alunos que frequentam o Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica - CIEPS, a fim  de evitar a dissemina\u00e7\u00e3o do COVID-19 e possibilitar o acesso destes  alunos aos espa\u00e7os f\u00edsicos daquele Centro. Par\u00e1grafo \u00fanico. A comprova\u00e7\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o que trata o caput dever\u00e1  conter pelo menos uma dose de imunizante ou a dose \u00fanica da vacina  contra o coronav\u00edrus. Art. 2\u00ba As Diretorias de Ensino dos \u00f3rg\u00e3os que comp\u00f5em o Sistema Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica instaladas no CIEPS ficar\u00e3o respons\u00e1veis  por fiscalizar a obriga\u00e7\u00e3o tratada no art. 1\u00ba desta Portaria, em conjunto  com a Dire\u00e7\u00e3o Geral do CIEPS. Art. 3\u00ba Ficar\u00e3o impedidos de acessarem os espa\u00e7os f\u00edsicos do CIEPS  os alunos que se abstiverem ou que se recusarem em ser vacinados de  acordo com o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o e a disponibilidade de vacinas,  salvo no caso de apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico ao Gabinete de Gest\u00e3o  do Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a \u2013 CIEPS, comprovando a impossibilidade de recebimento da vacina. Art. 4\u00ba Permanece mantida a obrigatoriedade de uso de m\u00e1scaras faciais durante todo o per\u00edodo de perman\u00eancia no CIEPS. Art. 5\u00ba Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pelo Gabinete de Gest\u00e3o do  Centro Integrado de Ensino e Pesquisa em Seguran\u00e7a P\u00fablica e Justi\u00e7a  \u2013 CIEPS, conforme orienta\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o do Secret\u00e1rio da pasta. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registra-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "  EDITAL N\u00b0 04/GEFRON/SEJUSP/2021 CURSO DE POLICIAMENTO DE FRONTEIRA / 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais,  em raz\u00e3o da disponibilidade dos instrutores e membros da comiss\u00e3o  do CPFRON no decurso de sua realiza\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablica as substitui\u00e7\u00f5es dos integrantes e fun\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Especial de Sele\u00e7\u00e3o  do CPFRON, bem com a retifica\u00e7\u00e3o do ANEXO I do Edital N\u00b0 04/GEFRON/SEJUSP/2021, de 08 de outubro de 2021, publicado na edi\u00e7\u00e3o  n\u00ba13.144, do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre (evento n\u00ba 2481252), conforme a seguir especificado, permanecendo inalterados os demais itens  e subitens do edital.  1. DAS VAGAS 1.1. Ser\u00e3o ofertadas 54 (cinquenta e quatro) vagas aos agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica, distribu\u00eddas conforme tabela abaixo:   2. DAS FASES DO PROCESSO SELETIVO   Todas as fases s\u00e3o eliminat\u00f3rias. O candidato somente poder\u00e1 realizar  a fase seguinte se for aprovado na anterior. A terceira fase (TAF) \u00e9,  tamb\u00e9m, classificat\u00f3ria. 2.1. 1\u00aa FASE: INSCRI\u00c7\u00d5ES As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas atrav\u00e9s do preenchimento da Ficha  Individual de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo V) e encaminh\u00e1-la para o e-mail: gefronacre2021@gmail.com ou entregue presencialmente na base administrativa  do Grupo Especial de Fronteira \u2013 GEFRON / AC, situado nas instala\u00e7\u00f5es  da SEJUSP, em Rio Branco-AC, no per\u00edodo de 08 de outubro a 15 de dezembro de 2021, em hor\u00e1rio de expediente (08h00min \u00e0s 18h00min). 2.1.1. REQUISITOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O I - Ser volunt\u00e1rio; II - Ser policial militar, ou integrante das for\u00e7as armadas, ou de \u00f3rg\u00e3os do sistema  de seguran\u00e7a p\u00fablica Federal ou Estadual, aos quais foram oferecidas vagas; III - Estar no efetivo exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, desempenhando-as na \u00e1rea operacional ou administrativas; IV - Estar classificado no m\u00ednimo no comportamento BOM, se militar; V - N\u00e3o estar respondendo a conselho de justifica\u00e7\u00e3o, conselho de disciplina ou processo administrativo demiss\u00f3rio da institui\u00e7\u00e3o origin\u00e1ria; VI - N\u00e3o estar condenado \u00e0 pena de suspens\u00e3o do cargo ou fun\u00e7\u00e3o,  prevista na legisla\u00e7\u00e3o brasileira; VII - Ter conceito profissional favor\u00e1vel de seu comandante, diretor ou  chefe imediato; VIII - N\u00e3o se encontrar em licen\u00e7a para tratamento de interesse particular; IX - N\u00e3o estar em cumprimento de senten\u00e7a condenat\u00f3ria com pena  privativa de liberdade ou em gozo de sursis; X - N\u00e3o ter sido punido mais de uma vez por transgress\u00e3o disciplinar de natureza grave, nos \u00faltimos 02 (dois) anos, contados at\u00e9 a data da inscri\u00e7\u00e3o; XI - N\u00e3o estar na condi\u00e7\u00e3o de desertor, desaparecido ou extraviado; XII - Ser detentor de Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, com no m\u00ednimo  a categoria B; XIII - Entregar certid\u00e3o negativa expedida pela Corregedoria Geral da  PMAC, para os integrantes desta corpora\u00e7\u00e3o, ou similar para as demais  corpora\u00e7\u00f5es e institui\u00e7\u00f5es; e autoriza\u00e7\u00e3o de seu Comandante ou Chefe; XIV - Os candidatos de outros Estados indicados pelo Minist\u00e9rio da  Justi\u00e7a ou institui\u00e7\u00f5es federais de outras unidades federativas, ser\u00e3o  submetidos, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es acima mencionadas; XV - Os candidatos do Ex\u00e9rcito Brasileiro dever\u00e3o ser oficiais intermedi\u00e1rios, subalternos ou sargentos de carreira, sendo vedado a inscri\u00e7\u00e3o  de militares tempor\u00e1rios. 2.1.2. DOCUMENTOS PARA A INSCRI\u00c7\u00c3O 2.1.2.1 Ficha Individual de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo V), devidamente preenchida e assinada com foto 3x4 recente;  2.1.2.2 C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o funcional; 2.1.2.3 C\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o. 3.2. 2\u00aa FASE: INSPE\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE Os candidatos aptos na fase de inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o realizar a inspe\u00e7\u00e3o  de sa\u00fade (que ser\u00e1 de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio), na Diretoria de Sa\u00fade da  PMAC nas datas de 03 a 05 de janeiro de 2022; 3.2.1 Os candidatos dever\u00e3o apresentar-se para inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica com  os seguintes exames: 3.2.1.1 - Teste Ergom\u00e9trico; 3.2.1.2 - Eletrocardiograma; 3.2.1.3 - Hemograma Completo; 3.2.1.4 - Ureia, Creatina, TGO e TGP; 3.2.1.5 - Sorologia para HIV, S\u00edfilis, Hepatites B e C; 3.2.1.6 - Beta HCG (para candidatas do sexo feminino);  3.2.1.7 - Teste r\u00e1pido para COVID-19 ou comprovante de vacina\u00e7\u00e3o. 3.2.2 No ato da Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade, dever\u00e1 ser aferido se os candidatos  possuem problemas significativos de press\u00e3o alta ou baixa ou problemas  vasculares, e, em caso de positivo, dever\u00e3o ser considerados INAPTOS;  3.2.3 Outros exames poder\u00e3o ser exigidos pela Comiss\u00e3o M\u00e9dica, se  houver necessidade;  3.2.4 Os candidatos de outros Estados indicados pelo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a ou institui\u00e7\u00f5es federais (EB, PRF e PF) de outras unidades federativas  dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade nos seus \u00f3rg\u00e3os de origem. 3.3. 3\u00aa FASE: TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA - TAF (Anexo II) Os candidatos aptos na fase de inspe\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, ser\u00e3o submetidos  ao teste aptid\u00e3o f\u00edsica, nos dias 11 e 12 de janeiro de 2022, composto  pelas seguintes atividades: 3.3.1. - Corrida r\u00fastica de 8 km; 3.3.2. - Barra fixa; 3.3.3. - Abdominal remador; 3.3.4. - Flex\u00e3o de bra\u00e7o; 3.3.5. - Nata\u00e7\u00e3o 200 metros fardado. OBS: A nota m\u00ednima para classifica\u00e7\u00e3o no TAF ser\u00e1 de 15 pontos, n\u00e3o  podendo zerar nenhuma das atividades. 3.4. 4\u00aa FASE: TESTE DE HABILIDADES ESPEC\u00cdFICAS - THE (Anexo III) Os candidatos aptos na fase do teste de aptid\u00e3o f\u00edsica, ser\u00e3o submetidos ao teste de habilidade espec\u00edfica, composto pelas seguintes provas: 3.4.1. - Subida na corda (6m com apoio dos p\u00e9s); 3.4.2. - Flutua\u00e7\u00e3o em meio l\u00edquido (30min com uniforme); 3.4.3. - Montagem e desmontagem em primeiro escal\u00e3o da Carabina  Imbel IA2 cal. 5,56mm e de pistola cal. 40 (Taurus Modelo 840). 4. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E PREENCHIMENTO DAS VAGAS 4.1. Todos os candidatos considerados aptos nas quatro fases da sele\u00e7\u00e3o ser\u00e3o classificados em ordem decrescente conforme o resultado da  3\u00aa Fase - Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica (TAF); 4.2. Em caso de empate, ter\u00e1 a prefer\u00eancia o candidato com maior tempo de efetivo servi\u00e7o, se militar, maior posto ou gradua\u00e7\u00e3o; 4.3. O candidato dever\u00e1 alcan\u00e7ar nota m\u00ednima de 15 pontos no Teste  de Aptid\u00e3o F\u00edsica - TAF para ser classificado e apto a prosseguir para  pr\u00f3xima fase da sele\u00e7\u00e3o prevista neste edital; 4.4. Vagas remanescentes, em se constatando o n\u00e3o preenchimento  das vagas destinadas para cada institui\u00e7\u00e3o ou unidade militar, esta passa ser uma vaga remanescente, que ser\u00e1 distribu\u00edda e preenchida pelos  candidatos classificados; 4.5. As vagas remanescentes ser\u00e3o preenchidas de acordo com a  nota na classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos no TAF, devendo ser respeitada  a distribui\u00e7\u00e3o igualit\u00e1ria por unidade militar, devendo ter, no m\u00ednimo,  um candidato por unidade; 4.6. Os candidatos de outros Estados indicados pela Secretaria de Opera\u00e7\u00f5es Integradas - SEOPI, do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a ou institui\u00e7\u00f5es federais (PRF e PF) de outras unidades federativas, ser\u00e3o submetidos, nas  mesmas condi\u00e7\u00f5es do Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica e Teste de Habilidades  Espec\u00edficas em suas respectivas institui\u00e7\u00f5es. 4.7. Ser\u00e1 desclassificado, portanto, considerado INAPTO no processo  seletivo o candidato que: 4.7.1 Deixar de apresentar qualquer documento previsto no edital; 4.7.2 Faltar ou chegar ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de qualquer uma das fases sem justificativa ou aviso pr\u00e9vio a equipe avaliadora; 4.7.3 N\u00e3o concluir ou zerar qualquer um dos testes ou n\u00e3o atingir os \u00edndices m\u00ednimos exigidos no Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica - TAF. 4.7.4 Ser considerado INAPTO em qualquer das provas do Teste de Habilidades Espec\u00edficas - THE. 5. DA MATR\u00cdCULA Os candidatos classificados dentro das vagas descritas no item 2 ser\u00e3o automaticamente matriculados no Curso de Policiamento de Fronteira,  desde que mantenham as condi\u00e7\u00f5es exigidas neste edital. 6. DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O DO CPFRON A Comiss\u00e3o Especial de Sele\u00e7\u00e3o do Curso de Policiamento de Fronteira ser\u00e1 composta pelos seguintes integrantes: O 1\u00ba Ten PM Eduardo Rog\u00e9rio da Silva Ditomaso, doravante classificado na fun\u00e7\u00e3o de Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Sele\u00e7\u00e3o do CPFRON,  em substitui\u00e7\u00e3o ao Ten Cel PM Assis Martins dos Santos; O 1\u00ba Ten PM Edson de Lima Queiroz, classificado na fun\u00e7\u00e3o de Membro da Comiss\u00e3o Especial de Sele\u00e7\u00e3o do CPFRON, em substitui\u00e7\u00e3o ao 1\u00ba Ten  PM Eduardo Rog\u00e9rio da Silva Ditomaso; 2\u00ba Sgt PM Ricardo Penha Araujo (Membro). O presidente da comiss\u00e3o nomear\u00e1 subcomiss\u00f5es para aplica\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o dos testes. 7. DAS PRESCRI\u00c7\u00d5ES DIVERSAS 1. As vagas eventualmente n\u00e3o preenchidas em decorr\u00eancia de elimina\u00e7\u00e3o nas etapas da sele\u00e7\u00e3o e/ou outro motivo justificado poder\u00e3o ser redistribu\u00eddas a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, conforme orienta\u00e7\u00e3o do Coordenador do DIROP/SEJUSP; 2. Ser\u00e1 vedada a participa\u00e7\u00e3o de candidatas gestantes no CPFRON, qualquer que seja a fase do per\u00edodo gestacional, sendo de inteira responsabilidade da candidata que eventualmente estiver gr\u00e1vida, as consequ\u00eancias decorrentes da omiss\u00e3o da sua condi\u00e7\u00e3o de gravidez; 3. Ser\u00e1 de inteira responsabilidade do aluno a aquisi\u00e7\u00e3o do enxoval constante no Anexo IV deste edital, devendo tais itens serem apresentados \u00e0  coordena\u00e7\u00e3o do CPFRON, \u00e0s 08h00min do dia 25 de janeiro de 2022, data da apresenta\u00e7\u00e3o para orienta\u00e7\u00f5es administrativas e in\u00edcio do curso que  ser\u00e1 realizado na cidade de cruzeiro do sul, tendo com base de apoio o 6\u00ba BPM de Cruzeiro do Sul - AC; 4. As Atas que comprovem Aptid\u00e3o F\u00edsica e a Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade dos candidatos das Coirm\u00e3s, dever\u00e3o ser encaminhadas ao GEFRON, por meio  do e-mail: gefronacre2021@gmail.com, at\u00e9 o dia 06 de janeiro de 2022, devidamente homologadas por seus respectivos Comandantes, Diretores,  Chefes ou Superiores respons\u00e1veis; 5. Os candidatos dever\u00e3o ser dispensados do servi\u00e7o e do expediente nos dias e hor\u00e1rios dos testes do referido processo seletivo; 6. As despesas decorrentes de deslocamentos e outras correr\u00e3o por conta de cada candidato durante o processo seletivo; 7. Os recursos aos procedimentos ou resultados do presente edital dever\u00e3o dar entrada \u00e0 comiss\u00e3o especial de sele\u00e7\u00e3o do CPFRON, na forma de  requerimento solicitando reconsidera\u00e7\u00e3o de ato, com no m\u00e1ximo 12 (doze) horas ap\u00f3s o fato ocorrido ou resultado publicado; 8. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do curso, os policiais militares pertencentes \u00e0 PMAC que conclu\u00edrem com \u00eaxito e aproveitamento, retornar\u00e3o \u00e0s suas unidades  de origem ap\u00f3s a conclus\u00e3o de todas as etapas do curso; 9. Os policiais militares desligados do curso ser\u00e3o apresentados \u00e0s suas unidades de origem logo ap\u00f3s o ato de desligamento; 10.   Os casos omissos a este edital ser\u00e3o resolvidos em primeira inst\u00e2ncia pela comiss\u00e3o especial de sele\u00e7\u00e3o do CPFRON e, em \u00faltima inst\u00e2ncia,  pelo DIROP/SEJUSP; 11. Qualquer d\u00favida referente ao presente edital, o candidato poder\u00e1 entrar em contato com os membros da comiss\u00e3o elencada no item 6. Publique-se, registre-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 25 de outubro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica   ANEXOS AO EDITAL ANEXO I CALEND\u00c1RIO DAS ATIVIDADES DO PROCESSO SELETIVO - CPFRON   ANEXO II 3\u00aa Fase - TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA \u2013 TAF Ao Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica (TAF) de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e3o submetidos os candidatos aptos na 2\u00aa Fase. O candidato que n\u00e3o  completar qualquer um dos testes dentro do protocolo estabelecido, atendendo ainda \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es do fiscal examinador, no tocante \u00e0s condi\u00e7\u00f5es  de execu\u00e7\u00e3o de cada prova, ser\u00e1 eliminado do processo seletivo. O TAF ser\u00e1 composto pelos seguintes testes e pontua\u00e7\u00f5es: ",
            "PROTOCOLO DE REALIZA\u00c7\u00c3O DOS TESTES           ANEXO III 4\u00aa Fase - TESTE DE HABILIDADES ESPEC\u00cdFICAS \u2013 THE Ao teste de Habilidades Espec\u00edficas (THE) de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio (Apto e Inapto), ser\u00e3o submetidos os candidatos aptos no Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica  (TAF). O candidato que n\u00e3o completar qualquer uma das provas dentro do protocolo estabelecido, atendendo ainda \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es do fiscal examinador, no tocante \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o de cada prova, ser\u00e1 eliminado do processo seletivo.   PROTOCOLO DE REALIZA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS       ANEXO IV ENXOVAL DO ALUNO  Os (as) candidatos (as) convocados (as) a participar do Curso dever\u00e3o comparecer no in\u00edcio do curso munidos do enxoval completo.  MATERIAL INDIVIDUAL:  - 02 (dois) uniformes de servi\u00e7o operacional da institui\u00e7\u00e3o de origem  com chap\u00e9u tipo gorro tropical; - 02 (dois) pares de coturno preto SEM ZIPER; - 01 (um) cal\u00e7\u00e3o preto sem detalhes; - 03 (tr\u00eas) camisas na cor verde, meia manga (entregues pela coordena\u00e7\u00e3o j\u00e1 numerada); - 01 (um) par de t\u00eanis adequado para corrida com cores discretas; - 01 (um) traje para banho na cor preta sunga (masculino) ou mai\u00f4 (feminino), sem detalhes; - 01 (um) par de chinelos na cor preta; - 02 (dois) pares de meias brancas; - 02 (dois) pares de meias sociais na cor pretas; - 01 (um) traje civil (camisa e cal\u00e7a); - 01 (um) mochila 60 L na cor preta, com bolsos externos para  aloca\u00e7\u00e3o dos kits; - 01 (um) saco estanque ou sacos de gelo, para impermeabiliza\u00e7\u00e3o da  mochila e sacos estanques ou de gelo pequenos; - 01 (um) fac\u00e3o com bainha (padronizado entre os alunos); - 01 (um) rede garimpeira camuflada selva; - 01 (um) lona pl\u00e1stica (4x4m); - 01 (um) lona pl\u00e1stica (1,20m x 0,80m); - 01 (um) cabo solteiro de 5 (cinco) metros por 10 mm de espessura na  cor preta; - 05 (cinco) bast\u00f5es de luz qu\u00edmica tamanho padr\u00e3o (cyalume); - 40 (quarenta) metros de retinida na cor preta; - 01 (um) flutuador padr\u00e3o e numerado; - 02 (dois) mosquet\u00f5es pequenos; - 01 (um) cinto de guarni\u00e7\u00e3o preto padronizado entre os alunos; - 01 (um) cantil com porta cantil na cor preta com caneco; - 01 (uma) lanterna resistente a \u00e1gua ou vedada (com pilhas sobressalentes); - 01 (um) conjunto de talheres articulados; - 01 (um) bandoleira duas pontas preta; - 01 (um) len\u00e7ol na cor verde com fronha; - 01 (um) B\u00fassola; - 01 (um) apito; - 01 (um) repelente e protetor solar; - 01 (um) Torniquete homologado (CAT ou SOFT-F); - 01 (um) kit de primeiros socorros; - 01 (um) kit de camuflagem; - 01 (um) kit de manuten\u00e7\u00e3o de armamento; - 01 (uma) balaclava camuflada; - 01 (um) kit de higiene pessoal; - 02 (duas) garrafas pet de 2 litros; - 01 (um) kit de costura; - 01 (um) kit de anota\u00e7\u00f5es; - 01 (um) kit sobreviv\u00eancia; - 01 (uma) fita isolante na cor preta; - Ligas de borrachas (c\u00e2mara de ar); OBSERVA\u00c7\u00d5ES:  A coordena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel pela padroniza\u00e7\u00e3o das num\u00e9ricas (forma  e local a ser costurado), camisetas, bon\u00e9s e bornal. Demais itens e d\u00favidas  ser\u00e3o explanados pela coordena\u00e7\u00e3o durante a semana administrativa. \u00c9  facultado ao aluno, o acr\u00e9scimo de outros itens que achar conveniente. FOTO 3X4                     ANEXO V          N\u00ba  DA INSCRI\u00c7\u00c3O  FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O  PROCESSO SELETIVO PARA O CURSO DE POLICIAMENTO DE  FRONTEIRA \u2013 CPFRON 1. Posto/Gradua\u00e7\u00e3o e Nome completo: ________________________ 2. N\u00famero da Identidade: _________________________     3. Data de Expedi\u00e7\u00e3o:_____/____/_______           4. Sexo (  ) M  (  ) F  5. Data de Nascimento: ____/___/____         6. Unidade Atual de Lota\u00e7\u00e3o:  7. Telefone de contato do candidato: (  )                                        8. Polo de Inscri\u00e7\u00e3o:  N\u00e3o estou condenado \u00e0 pena de suspens\u00e3o do cargo ou fun\u00e7\u00e3o, prevista na legisla\u00e7\u00e3o brasileira. N\u00e3o me encontro em licen\u00e7a para tratamento de interesse particular ou  Licen\u00e7a para Tratamento de Sa\u00fade. N\u00e3o sofri pena restritiva de liberdade, por senten\u00e7a transitada em julgado, durante o per\u00edodo correspondente \u00e0 pena, nem sou beneficiado por  livramento condicional. N\u00e3o sou apenado, com senten\u00e7a transitado em julgado, em gozo de \u201csursis\u201d. Estou classificado, no m\u00ednimo no comportamento \u201cBom\u201d (militares). N\u00e3o estou submetido a conselho de disciplina ou conselho de justifica\u00e7\u00e3o. N\u00e3o fui punido mais de uma vez por transgress\u00e3o grave, nos \u00faltimos 24  (vinte e quatro) meses, contados at\u00e9 a data da inscri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o estou na condi\u00e7\u00e3o de desertor, desaparecido ou extraviado. Rubrica do candidato: Rubrica do Comandante imediato: EXMO SENHOR Coordenador do Grupo Especial de Fronteira - GEFRON,  requeiro minha inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo para admiss\u00e3o ao Curso  de Policiamento de Fronteira, responsabilizando-me pela veracidade das  declara\u00e7\u00f5es prestadas acima e ainda declarando que preencho todas as  condi\u00e7\u00f5es exigidas no Edital n\u00b0 04/GEFRON/SEJUSP/2021 de abertura  das inscri\u00e7\u00f5es, com as quais estou de pleno e irrestrito acordo. _________________________________, __ / __ / 2021                               Assinatura do Candidato   CONCEITO PROFISSIONAL FAVOR\u00c1VEL: _______________________________, __ / __ / 2021                                Carimbo e assinatura do comandante ou chefe imediato "
        ],
        "SEMAPI": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 101/2021 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMA  E A EMPRESA DIN\u00c2MICA MULTI CONSTRUTORA EIRELI. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto alterar o ANEXO  II - TERMO DE CONTRATO, visando o acr\u00e9scimo de valor no importe  de R$ 505.222,55 (quinhentos e cinco mil duzentos e vinte e dois reais  e cinquenta e cinco centavos), correspondendo a 22,86% do valor originariamente contratado. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil  do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20  (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas  do CONTRATANTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA \u2013 pela CONTRATANTE e LUCAS GARCIA LEAL, pela CONTRATADA. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 321, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Tendo em vista o Processo Sei n\u00ba  0853.013718.00296/2021-81. CONSIDERANDO o parecer n\u00ba 130/2021/SEPA-AJ e Despacho n\u00ba  79/2021/SEPA \u2013 AJ de 15 de outubro de 2021;RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER com base no Art. 112 e 116 da Lei Complementar  n\u00ba 261 de 10 de maio de 2013, que altera a lei complementar n\u00ba 39 de 29  de dezembro de 1993, 180 (cento e oitenta) dias de Licen\u00e7a Maternidade a servidora LEYD DHAYANE DA SILVA, matr\u00edcula funcional 95125191, ocupante do cargo em comiss\u00e3o, Decreto n\u00ba 1.028 de 22/02/2019,  publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.504 de 01/03/2019, lotada no  Escrit\u00f3rio Local de Sena Madureira do quadro funcional desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio-SEPA, durante o per\u00edodo de  10/08/2021 \u00e0 12/02/2022. Art. 2\u00ba - Decorrido o prazo descrito no Art. 1\u00ba, a servidora dever\u00e1 apresentar-se ao trabalho. Art. 3\u00ba - A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos retroativo a contar de  10 de agosto de 2021. Art. 4\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "PORTARIA SEPA N\u00ba 338, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463 de  25 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba  13.010, de 26 de mar\u00e7o de 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais referentes ao CONTRATO N\u00ba 050/2021/SEPA, celebrado entre a Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e a Empresa MANUPA COMERCIO,  EXPORTA\u00c7\u00c3O, IMPORTA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  03.093.776/0007-87, conforme Processo SEI n\u00ba 0853.013719.00024/2021-80, atrav\u00e9s do Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n.\u00ba 155/2021 CEL-01, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (caminh\u00e3o, trator agr\u00edcola  e implementos agr\u00edcola), visando atender a Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, data de assinatura do contrato dia  14/10/2021, empenho n\u00ba 7530010506/2021, e o prazo de vig\u00eancia deste  Contrato dar-se-\u00e1 a partir de sua assinatura com encerramento em 31  de dezembro do respectivo exerc\u00edcio financeiro, observados os da Lei  n\u00ba. 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, parte integrante  do instrumento, a fim de atender as necessidades do CONTRATANTE. I. Gestor Titular: Walmar Marcellos Ramos Sarkis - matr\u00edcula n\u00ba  198765-1; II. Gestor Substituto: Raycleyde Ramos Sarkis - matr\u00edcula n\u00ba 267805-2; III. Fiscal Titular: Jocicley de Souza Azevedo  - matr\u00edcula n\u00ba 909439-3; IV. Fiscal Substituto: Quirino Henrique Lima da Silva - matr\u00edcula n\u00ba 925794-2; Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o do  processo administrativo de despesas p\u00fablicas - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual  de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de contratos Administrativos da Controladoria  Geral do Estado do Acre - CGE/AC. I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado. II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP, sob sua Ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00danico: O Gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos Fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00danico: O Fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancias do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 5\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco - AC, 27 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 023/2021 COMPARA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7OS N\u00ba 024/2021 \u2013 CEL-01  CONTRATO DE EMPR\u00c9STIMO N\u00ba 2928/OC-BR PROCESSO SEI N\u00ba 4016.011936.00222/2021-94 PARTES: Governo do Estado do Acre, atrav\u00e9s da Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio- SEPA e a empresa DOUGLAS & CIA SOCIEDADE LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente TERMO ADITIVO DE PRAZO tem por objeto alterar a  CL\u00c1USULA OITAVA, que trata da vig\u00eancia do contrato, visando a Contrata\u00e7\u00e3o Constitui objeto do presente contrato a contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada na \u00e1rea de engenharia para executar a reforma do pr\u00e9dio  sede da SEPA/EMATER/CAGEACRE. CL\u00c1USULA SEGUNDA - PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO A vig\u00eancia do Contrato antes com fim previsto para 27/10/2021, fica  alterada para 17/02/2022, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es, especialmente as  decorrentes da garantia. CL\u00c1USULA TERCEIRA - PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo de execu\u00e7\u00e3o antes previsto para 27/10/2021, fica alterada para  17/02/2022, persistindo as obriga\u00e7\u00f5es, especialmente as decorrentes da  garantia, como est\u00e1 previsto no artigo 65, II, \u00a71\u00b0 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO a que se  refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE TERMO ADITIVO A CONTRATANTE obriga-se a promover, \u00e0s suas expensas, a publica- \u00e7\u00e3o, em forma de extrato, do presente TERMO ADITIVO DE PRAZO,  para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias no Di\u00e1rio Oficial do Estado,  conforme par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61, da Lei n\u00ba 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 22 de outubro de 2021. Assinam: CONTRATANTE \u2013 JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO  JUNIOR, (SEPA) e pela CONTRATADA, DOUGLAS SOARES DO  NASCIMENTO (DOUGLAS & CIA SOCIEDADE LTDA). ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 09/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, Sr. JOS\u00c9 ARISTIDE JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  Processo N\u00ba 0853.012629.00027/2021-51, analisado pelo PARECER  JUR\u00cdDICO/ASJUR/SEPA/N\u00ba 188/2021, datado de 15/10/2021, com fundamento na Lei Federal N\u00ba 8.666/93, resolve RATIFICAR A DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de energia  el\u00e9trica para atender as Unidades Consumidoras da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, no valor total de R$ 82.090,80 (oitenta e dois mil, noventa reais e oitenta centavos), visando a contrata\u00e7\u00e3o  da Empresa: Energisa Acre - Distribui\u00e7\u00e3o de Energia S.A, Sociedade  An\u00f4nima Fechada, inscrita no CNPJ N\u00ba 04.065.033/0001-70, Av. Val\u00e9rio  Magalh\u00e3es, N.\u00ba 226, Bairro: Bosque, CEP.: 69.900-685 - Rio Branco-AC. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 753.001.4270.0000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00, Fonte  de Recurso: 100 (RP).  Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 20/2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, Sr. JOS\u00c9 ARISTIDES JUNQUEIRA FRANCO J\u00daNIOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o,  Processo N\u00ba 0853.012664.00035/2021-61, analisado pelo PARECER  JUR\u00cdDICO/ASJUR/SEPA/N\u00ba 133/2021, datado de 05/07/2021, com fundamento na Lei Federal N\u00ba 8.666/93, resolve RATIFICAR A DISPENSA  DE LICITA\u00c7\u00c3O, alvo do processo em ep\u00edgrafe, contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel, com a finalidade de atender como dep\u00f3sito de m\u00e1quinas e implementos agr\u00edcolas, para tender as necessidades da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, no valor total  de R$ 120.000,00 (cento e vinte mil reais), visando a contrata\u00e7\u00e3o da  Empresa: Moura Transporte Rodovi\u00e1rio de Passageiros Regular Municipal Urbano LTDA, Sociedade Empres\u00e1ria Limitada, inscrita no CNPJ N\u00ba  07.216.951/0001-41, Rodovia BR - 364 (Rio Branco-Porto Velho) de 6723  A, N.\u00ba 7939, Bairro: Belo Jardim I, CEP.: 69.907-868 - Rio Branco-AC. A despesa decorrente deste Termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 753.001.4270.0000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00, Fonte  de Recurso: 700 (FUNAGRO). Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior  Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 14/2021 LICITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA INTERNACIONAL \u2013 LPI N\u00b0 001/2019 DAS PARTES:ESTADO DO ACRE, POR INTERM\u00c9DIO DA  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG -  DORAVANTE DESIGNADO \u201cCONTRATANTE\u201d \u2013 E GFA CONSULTING  GROUP GMBH - DORAVANTE  \u201cREDD EARLY MOVERS ACRE II  (REM ACRE II)\u201d Condi\u00e7\u00f5es Especiais Par\u00e1grafo 1:Disposi\u00e7\u00f5es Gerais 1.1.1:Defini\u00e7\u00f5es Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 014/2021 \u201cObjeto\u201d: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Avalia\u00e7\u00e3o de Meio Termo para o  Programa \u201cREDD Early Movers Acre II (REM Acre Fase II)\u201d. \u201cDia do Come\u00e7o da Execu\u00e7\u00e3o\u201d: O in\u00edcio das atividades ser\u00e1 dia 27 de  setembro de 2021. \u201cDura\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os\u201d: A presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto deste termo  aditivo ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 159 dias ou 5 meses e 3 dias, a contar do dia  de in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o. 1.4:Comunica\u00e7\u00e3o 1.4.1: Especificamente para os servi\u00e7os de miss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Meio Termo, previstos no Termo Aditivo, o idioma para o produto \u201cc) Relat\u00f3rio  Final de Avalia\u00e7\u00e3o de Meio Termo\u201d, previsto no Par\u00e1grafo 3.4.2, ser\u00e1 o Portugu\u00eas e o Ingl\u00eas. Par\u00e1grafo 3:A Consultora 3.4:Relat\u00f3rios ...Relat\u00f3rios a elaborar:  3.4.1: Servi\u00e7os de Apoio T\u00e9cnico \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Programa REDD Early Movers No Estado De Acre \u2013 Fase II 3.4.2: Servi\u00e7os de Revis\u00e3o de Meio Termo executados para o Programa \u201cREDD Early Movers Acre II (REM Acre Fase II) a) Plano de trabalho, cronograma e metodologia de avalia\u00e7\u00e3o, incluindo instrumentos de coleta de informa\u00e7\u00f5es e lista de pessoas/organiza\u00e7\u00f5es a  serem entrevistadas. Quinze dias ap\u00f3s a ordem de servi\u00e7o do contrato. b) Primeira vers\u00e3o do Relat\u00f3rio de Avalia\u00e7\u00e3o (incluindo a atualiza\u00e7\u00e3o da NTRB), a ser apresentado e discutido com a UCP/REM/SEPLAG, IMC e  KfW/BEIS,  em at\u00e9 60 dias ap\u00f3s  a aprova\u00e7\u00e3o do produto 1 ( plano de trabalho). c) Relat\u00f3rio Final de Avalia\u00e7\u00e3o de Meio Termo, incluindo um sum\u00e1rio executivo, com qualidade que permita sua publica\u00e7\u00e3o, devendo incluir os  principais resultados e impactos, li\u00e7\u00f5es aprendidas, recomenda\u00e7\u00f5es program\u00e1ticas e pol\u00edticas, em portugu\u00eas e ingl\u00eas. Uma apresenta\u00e7\u00e3o em PowerPoint com as principais conclus\u00f5es e recomenda\u00e7\u00f5es do processo de avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita juntamente com o relat\u00f3rio final da consultoria.  Os relat\u00f3rios ser\u00e3o entregues em vers\u00e3o eletr\u00f4nica (Word e PDF) \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o do Programa e ao KfW/BEIS e nos idiomas portugu\u00eas e ingl\u00eas,  conforme previsto no par\u00e1grafo 1.4.1 deste Termo. Par\u00e1grafo 5: Remunera\u00e7\u00e3o 5.1.1: Remunera\u00e7\u00e3o O Contratante pagar\u00e1 para os servi\u00e7os prestados pela Consultora, para Apoio T\u00e9cnico \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Programa REDD Early Movers No Estado  De Acre \u2013 Fase II, no \u00e2mbito deste Contrato um montante l\u00edquido de at\u00e9 EUR 852.100,00, conforme proposta financeira. (\u201cValor Contratual\u201d) Pelos servi\u00e7os de Revis\u00e3o de Meio Termo para o Programa Acre Fase II, o Contratante pagar\u00e1 um montante l\u00edquido de EUR 208.900,00, conforme  proposta financeira. O Valor Contratual ser\u00e1 acrescido dos seguintes montantes: Honor\u00e1rio contratual: 182.700,00 em EUR Despesas em montante global: 26.200,00 em EUR Despesas contra comprovante (reembols\u00e1vel)N\u00e3o se aplica O valor total atualizado do Contrato \u00e9 de EUR 1.061.000,00. 5.2:Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento 5.2.1: A remunera\u00e7\u00e3o da Consultora ser\u00e1 paga, sem dedu\u00e7\u00e3o de  quaisquer custos de transfer\u00eancia, como segue: 5.2.1.1: Para o Apoio T\u00e9cnico \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Programa REDD Early Movers No Estado De Acre \u2013 Fase II EUR 70.210,00: Pagamento de sinal. Uma garantia de sinal n\u00e3o se aplica. EUR 46.806,67: 11 Pagamentos interm\u00e9dios contra apre senta\u00e7\u00e3o de faturas correspondentes. EUR 46.806,63: 1 Pagamento interm\u00e9dio contra apre senta\u00e7\u00e3o de faturas correspondentes. EUR 70.210,00: Como pagamento final. As despesas contra comprovante, relativas ao Apoio T\u00e9cnico \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Programa, ser\u00e3o apresentadas junto com as faturas trimestrais  e pagos junto com os pagamentos trimestrais. 5.2.1.2.  Pelos Servi\u00e7os de Revis\u00e3o de Meio Termo para o Programa Acre Fase II EUR 31.335,00   Pagamento pelo Produto I \u2013 Plano de Trabalho. EUR 73.115,00  Pagamento pelo Produto II - Relat\u00f3rio preliminar de Revis\u00e3o de Meio Termo. EUR 104.450,00 Pagamento pelo Produto III - Relat\u00f3rio de Revis\u00e3o de Meio Termo. N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de despesas contra comprovante relativas aos servi\u00e7os de Revis\u00e3o de Meio Termo Cronograma de Pagamento Para o Apoio T\u00e9cnico \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Programa REDD Early Movers No Estado De Acre \u2013 Fase II Cronograma de Pagamento Pelos Servi\u00e7os de consultoria para Miss\u00e3o de Revis\u00e3o de Meio Termo para o Programa Acre Fase II * Pagamento ser\u00e1 realizado em at\u00e9 60 (sessenta) dias ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o da fatura, condicionado \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do Produto.  5.3:Modalidade de Pagamento Para o Servi\u00e7o de Apoio T\u00e9cnico \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Programa, a Contratante receber\u00e1 a fatura original, juntamente com a informa\u00e7\u00e3o sobre a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os servi\u00e7os, para ateste. Para o Servi\u00e7o de Revis\u00e3o de Meio Termo do Programa, a Contratante receber\u00e1 a fatura original, juntamente com o produto aprovado, para ateste,  visando o pagamento, que dever\u00e1 ocorrer em at\u00e9 60 (sessenta) dias. Rio Branco/Acre, 27 de setembro de 2021. RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o CONTRATANTE PAUL VAN DER POEL Diretor Departamento Manejo de Recursos Naturais & Meio Ambiente  CONSULTORA ",
            "DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO  A VIG\u00caNCIA CONTRATUAL TER\u00c1 IN\u00cdCIO NA DATA DE SUA ASSINATURA E FICAR\u00c1 ADSTRITA A VIG\u00caNCIA DOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS, A SABER AT\u00c9 31/12/2021. DA DESPESA  AS DESPESAS DECORRENTES DA CONTRATA\u00c7\u00c3O OBJETO DA PRESENTE LICITA\u00c7\u00c3O CORRER\u00c3O \u00c0 CONTA DOS  RECURSOS  OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  DESPESAS:3.3.90.39.00.00; FONTE DE RECURSOS: 700 RIO BRANCO, 15/10/2021 RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONTRATANTE ROBERTO TADEU SHINYASHIKI CURSOS GENTE ESTUDOS E PESQUISAS LTDA Contratada  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N 029/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para restaura\u00e7\u00e3o da  Rodovia AC 405, nos munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul/M\u00e2ncio Lima, subtrecho: Aeroporto Internacional/Entrocamento das AC 405 e AC 407. Fonte De Recurso: 100 e 200 \u2013 Conv\u00eanio e CIDE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  03/11/2021 nos sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 07/12/2021 \u00e0s 08h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O CONCORR\u00caNCIA N 030/2021 \u2013 SEDUR/PGE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para Reforma e  Amplia\u00e7\u00e3o da Sede da Procuradoria-Geral do Estado. Fonte De Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a partir do dia  03/11/2021 nos sites www.ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 02/12/2021 \u00e0s 08h15, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS EPIT\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 7.239/2020 ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 370/2021 \u2013 SEASDHM Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para Loca\u00e7\u00e3o de impressoras multifuncionais (copiadora/impressora/scanner), com material de consumo  incluso (toner, cilindro e outros), com assist\u00eancia t\u00e9cnica durante o per\u00edodo contratual incluindo pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e m\u00e3o de obra t\u00e9cnica.  Exceto papel, para atender \u00e0s demandas da SEASDHM. Fontes de Recurso: 200 (Conv\u00eanio). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  12/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 354/2021 \u2013 DETRAN Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para a presta\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de  agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de Passagens  a\u00e9reas nacionais e intermunicipais, compreendendo os servi\u00e7os de  reserva, marca\u00e7\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, inclus\u00e3o de taxa de  bagagem, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (e-ticket) ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo  localizador\u201d, destinados a atender as necessidades do Departamento  de Transito do Acre \u2013 DETRAN/AC. Fonte de Recursos: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  12/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS Laura Tavares Monteiro CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 242/2021 - IAPEN Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos (Eletroeletr\u00f4nicos, M\u00f3veis para Escrit\u00f3rio e Eletrodom\u00e9sticos) para atender o Conv\u00eanio 905916/2020 MJ/ DEPEN - para implanta\u00e7\u00e3o da Central de Alternativas Penais - CIAP, na  Cidade de Cruzeiro do Sul - Estado do Acre. Fonte de Recurso: 100 e 200. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  08/11/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov. br, em fun\u00e7\u00e3o de inconsist\u00eancia no sistema Comprasnet. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 196/2021 \u2013 SESACRE  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes (arm\u00e1rio,  aspirador, bomba de infus\u00e3o e outros) para atender as necessidades da  Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Acre \u2013 FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. Fonte de Recursos: 400. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 12/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o na  quantidade dos produtos no item 5. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS Juanez Barroso Falc\u00e3o CAR Pregoeiro ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES \u2013 SELIC AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 338/2021 \u2013 SEJUSP  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  continuados de gerenciamento e controle de fornecimento de combust\u00edvel (Querosene de avia\u00e7\u00e3o \u2013 JET A1), em rede de postos credenciados  em aeroportos, com pagamento por meio de cart\u00e3o microprocessado  (com chip ou magn\u00e9tico). Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 17/11/2021, \u00e0s 10h15 (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br, em fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o no cadastro  do comprasnet. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE REABERTURA DE PRAZO PREG\u00c3O PRESENCIAL PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 108/2021 \u2013 GABMIL  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotivos novos (zero quil\u00f4metro), tipo  caminhonete, incluindo o 1\u00b0 emplacamento no Estado do Acre e garantia do fabricante, para atender \u00e0s necessidades da Casa Militar. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. O prazo foi reaberto e marcado para o dia 12/11/2021, \u00e0s 8h15, em  fun\u00e7\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o nas especifica\u00e7\u00f5es do Item 3. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS Maria Odalis Ruiz Gadelha CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7O CONCORR\u00caNCIA POR SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  019/2021 - CPL 03 - DERACRE Licitante Classificada: 1\u00aa colocada para o Lote 02, TWC CONSTRU\u00c7\u00c3O  E TERRAPLANAGEM LTDA EPP. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "PROGRAMA DE EST\u00cdMULO \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL PARA GERA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO E RENDA \u2013 PEC/GER AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 016/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, SYARA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLANAGEM; 2\u00aa colocada, CONSTRUTORA MACIEL  COM. E REP. LTDA; 3\u00aa colocada, L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 4\u00aa  colocada, NFM SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 27 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE Processo n\u00ba 4010.012293.00110/2021-12 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020 RESOLVE: Reconhecer e ratificar, nos termos do art. 25, inciso II da Lei n\u00b0 8666/1993,  Parecer n\u00ba 214/2021/SEPLAG - DIJUA e PROCESSO PGE.NET N\u00ba  2021.02.001346, a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, que tem como objeto  a contrata\u00e7\u00e3o da empresa CAIXA ECONOMICA FEDERAL, inscrita no  CNPJ n\u00b0 00.360.305/0001-04, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de An\u00e1lise e  Assessoria em Projetos e Empreendimentos, Vistoria Intermedi\u00e1ria de  Constata\u00e7\u00e3o, Vistoria Final de Aferi\u00e7\u00e3o e Verifica\u00e7\u00e3o F\u00edsico-Financeira,  para atender as demandas da Secretaria de Estado de Planejamento  e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, no valor total de R$ 67.200,00 (sessenta e sete  mil e duzentos reais), \u00e0 conta de recursos espec\u00edficos consignados no  Programa de Trabalho 714.001.04.122.1415.3336.0000, Elemento de  Despesa 339039 e Fonte de Recurso 100. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 07/10/2021 ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE Processo n\u00ba 4010.012297.00105/2021-06 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020 RESOLVE: Reconhecer e ratificar, nos termos do art. 25, inciso I da Lei n\u00b0  8666/1993, Parecer n\u00ba 162/2021/SEPLAG - DIJUA e PARECER PGE/ PA N\u00ba 257/2021, a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, que tem como objeto  a contrata\u00e7\u00e3o da empresa ABACO TECNOLOGIA DE INFORMACAO  LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 37.432.689/0001-33, para realizar a evolu\u00e7\u00e3o do atual Sistema de Folha de Pagamento do Estado para um Sistema de Gest\u00e3o Unificada e Integrada de Administra\u00e7\u00e3o e Recursos Humanos e Folha de Pagamento - SIGRH/AC, visando implantar pol\u00edticas  que venham aprimorar e modernizar a gest\u00e3o de recursos humanos,  contribuindo para o avan\u00e7o na qualidade da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  p\u00fablicos, com fornecimento treinamento, garantia e documenta\u00e7\u00e3o, no  valor total de R$ 3.922.532,00 (tr\u00eas milh\u00f5es, novecentos e vinte e dois  mil quinhentos e trinta e dois reais), \u00e0 conta de recursos espec\u00edficos  consignados no Programa de Trabalho 04122141533720000, Elemento  de Despesa 339039 e Fonte de Recurso 100. Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 29/09/2021 ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE Processo n\u00ba 4010.013507.00139/2021-97 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de  mar\u00e7o de 2020 RESOLVE: Reconhecer e ratificar, com fundamento no art. 25, II e \u00a7 1\u00ba, c/c art.13,  VI, ambos da Lei n\u00ba 8.666/93, Parecer PGE/PA N\u00ba 293/2021, Parecer n\u00ba 219/2021/SEPLAG - DIJUA, a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o, que  tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa CURSOS GENTE ESTUDOS E PESQUISAS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 59.233.049/000137, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de palestra com o Sr. Roberto Tadeu  Shinyashiki, no valor total de R$ 47.000,00 (quarenta e sete mil reais),  \u00e0 conta de recursos espec\u00edficos consignados no Programa de Trabalho  71462404128141743330000, Elemento de Despesa 339039 e Fonte de  Recurso 700.  Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 15/10/2021 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 53/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 4010.012293.00110/2021-12 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O PROCESSO PGE.NET N\u00ba 2021.02.001346 DO OBJETO  O presente Contrato tem por objetivo a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de \u201cAn\u00e1lise e Assessoria em Projetos e Empreendimentos\u201d, \u201cVistoria Intermedi\u00e1ria de Constata\u00e7\u00e3o\u201d, \u201cVistoria Final de Aferi\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cVerifica\u00e7\u00e3o Financeira\u201d, no \u00e2mbito do produto \u201cCAIXA Pol\u00edticas P\u00fablicas\u201d DA TARIFA E FORMA DE PAGAMENTO  Estima-se o valor global deste Contrato de R$ 67.200,00(sessenta e  sete mil e duzentos reais), conforme especificado no \u201cAnexo II - Detalhamento dos Pre\u00e7os\u201d. DA VIG\u00caNCIA  O presente Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 12 meses, a contar da assinatura  de todas as partes e sua vig\u00eancia iniciar-se \u00e0 data de sua assinatura,  podendo ser prorrogado at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, mediante  Termos Aditivos. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  As despesas com o presente Contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos  alocados no or\u00e7amento do CONTRATANTE, por meio do Programa  de Trabalho 714.001.04.122.1415.3336.0000, Elemento de Despesa  339039 e Fonte de Recurso 100. Rio Branco, 21/10/2021 RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS  SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONTRATANTE JOYCE RAMOS DE OLIVEIRA LOUREN\u00c7O GERENTE DE FILIAL  CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL CONTRATADA ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 54/2021 Processo SEI n\u00ba 4010.012297.00105/2021-06 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o.  Parecer PGE n\u00b0 257/2021 DO OBJETO  Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realizar a evolu\u00e7\u00e3o do atual  Sistema de Folha de Pagamento do Estado para um Sistema de Gest\u00e3o  Unificada e Integrada de Administra\u00e7\u00e3o e Recursos Humanos e Folha  de Pagamento - SIGRH/AC, visando implantar pol\u00edticas que venham  aprimorar e modernizar a gest\u00e3o de recursos humanos, contribuindo  para o avan\u00e7o na qualidade da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos, com  fornecimento treinamento, garantia e documenta\u00e7\u00e3o. DO VALOR  O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 3.922.532,00 (tr\u00eas milh\u00f5es,  novecentos e vinte e dois mil quinhentos e trinta e dois reais), j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas e quaisquer outras despesas que sejam  pertinentes ao objeto contratado. DA VIG\u00caNCIA  O prazo de vig\u00eancia contratual ser\u00e1 de 12 (doze) meses. Tal prazo poder\u00e1 ser  prorrogado conforme estabelecido no Art. 57, inciso II da Lei n.\u00ba 8.666/93. DA DESPESA  As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados na Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria:  04122141533720000, Elemento de Despesas:3.3.90.39.00.00; Fonte  de Recursos: 100 Rio Branco, 25/10/2021 RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O CONTRATANTE LENIL KAZUHIRO MORIBE ABACO TECNOLOGIA DE INFORMACAO LTDA CONTRATADA "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1.076 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de  21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 767/2021, e/ou seus substitutos, oriundo  da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O-SEI N\u00ba 0019.004661.00388/202150  celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa  PARAISO AMBIENTES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI -  ME, cujo objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  de Limpeza Hospitalar, visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es  de salubridade e higiene em depend\u00eancias m\u00e9dico-hospitalares, com  a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra qualificada, produtos saneantes,  materiais e equipamentos para atender o Hospital da Mulher e da  Crian\u00e7a do Juru\u00e1, localizado no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE.  I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Marcelo Nery Viturino - Matricula/CPF: 9238727 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular:  Raudinei de Oliveira Queiroz- Matricula/CPF:9545395-1 b) Substituto: Luis Rafael Gon\u00e7alves Gomes - Matricula/CPF:952781-8 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos.    Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 06 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.064 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 794/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 \u2013 CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, LABINBRAZ COMERCIAL  LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos, Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053 b) Substituto: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra Junior- Matricula/CPF:9513612 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nia Nayane Queiroz de Lima - Matricula/CPF:9512055 b) Substituto: Ana Carolina de Souza Marques - Matricula/CPF:9563954 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.065 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 795/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 \u2013 CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, REAL DIAGN\u00d3STICA  COMERCIO DE PRODUTOS E EQUIPAMENTOS LABORATORIAIS  LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos, Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053 b) Substituto: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra Junior- Matricula/CPF:9513612 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nia Nayane Queiroz de Lima - Matricula/CPF:9512055 b) Substituto: Ana Carolina de Souza Marques - Matricula/CPF:9563954 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.066 DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 796/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 \u2013 CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, LABNORTE CIR\u00daRGICA E  DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes  em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de  Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos, Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades  das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade  do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053 b) Substituto: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra Junior- Matricula/CPF:9513612 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Ant\u00f4nia Nayane Queiroz de Lima - Matricula/CPF:9512055 b) Substituto: Ana Carolina de Souza Marques - Matricula/CPF:9563954 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 22 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.060 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 799/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 \u2013 CEL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado  de Sa\u00fade e a empresa, ELETROSPITALAR COM\u00c9RCIO E ASSIST\u00caNCIA  T\u00c9CNICA LTDA, cujo objeto, Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre  - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR, I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Mirza Vany Mesquita Felix - Matricula/CPF: 88803-2 b) Substituto: Thalita Figueiredo de Oliveira - Matricula/CPF: 9219292-3  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Lorena Elizabeth Rojas Seguel - Matricula/CPF:9072420-7 b) Substituto: Jurgleivaldo Pinto Figueiredo - Matricula/CPF:9505024-2 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 26 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1.052 DE 18 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 783/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2021 \u2013 CPL 01, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, RIO MEDI COM\u00c9RCIO  ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA, cujo objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de  filmes especiais para radiologia digital, com impressora a seco (DRY) e  digitalizador de imagens radiol\u00f3gicas com equipamento por meio de comodato, para atender as demandas das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito  da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: Taislany Fran\u00e7a do Nascimento Muniz - Matricula/CPF: 9578803 b) Substituto: Elizanete Maia de Souza Nascimento - Matricula/CPF: 9327053  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: a) Titular: H\u00e9lio do Nascimento Bezerra Junior - Matricula/CPF:9513612 b) Substituto: Cleiton Lima de Oliveira - Matricula/CPF:9509070 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 18 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 318 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, em exerc\u00edcio, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 10.360, de 25 de outubro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, Girlayne Freire Salles, matr\u00edcula  957800258-2, para responder como Chefe do Departamento de Regula\u00e7\u00e3o, Controle e Avalia\u00e7\u00e3o, em exerc\u00edcio, durante o per\u00edodo de 25 a 29  de outubro de 2021, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio. ",
            "PORTARIA N\u00b0 319 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, em exerc\u00edcio, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 10.360, de 25 de outubro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MARESSA GUIMAR\u00c3ES TAUMATURGO  PASSOS, matricula 9556842-1, para desempenhar a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do N\u00facleo de Central de Regula\u00e7\u00e3o de Consultas Ambulatorial, sem  percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio. ",
            "PORTARIA N\u00b0 313 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a servidora, MAR\u00cdLIA CARVALHO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba  9249826 para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Assessora T\u00e9cnica no Gabinete da Secret\u00e1ria da Secretaria de Estado de Sa\u00fade, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o;  Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 316 DE 22 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, nomeada por  meio do Decreto n\u00b0 9.486, de 13 de julho de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Designar o servidor, MARISON SILVA DE SOUZA FREITAS, para  exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do N\u00facleo de Central de Regula\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o e Leitos, sem percep\u00e7\u00e3o de gratifica\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Paula Augusta Maia de Faria Mariano Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade ",
            "PORTARIA N\u00b0 317 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE, em exerc\u00edcio, nomeada por meio do Decreto n\u00b0 10.360, de 25 de outubro de 2021, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE Art. 1\u00ba Designar os representantes abaixo mencionados para comporem  a Comiss\u00e3o Inventariante de Bens Moveis e Im\u00f3veis do ano de 2021, que  tem por objetivo o controle patrimonial, para fins de Presta\u00e7\u00e3o de Contas: I - Presidente: WEVERTON DA SILVEIRA SOUZA - Matr\u00edcula n\u00ba 9273921-2; II - Membro: GUSTAVO HENRIQUE MORAES DA SILVA OLIVEIRA -  Matr\u00edcula n\u00ba 9580158-1; III - Membro; SILVANA SILVA DE VASCONCELOS - Matr\u00edcula n\u00ba 9558977-1. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Adriana Maria Vieira Lob\u00e3o Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio. ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DO ACRE TORNAR SEM EFEITO A PUBLICA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 041/2020, PUBLICADO  NO DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 13.155, NO DIA 27 DE OUTUBRO DE 2021,  PAGINA 209. PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE SA\u00daDE DECRETO N\u00b0 9.486/2021 ",
            "3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 308/2021 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 004/2019 \u2013 CPL 01 ADA N\u00ba 19-20-0019844 SEI N\u00b0 0019.009527.00246/2021-13 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - EPP  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETIVO/OBJETO Este termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia do contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a  execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Engenharia para executar os servi\u00e7os de amplia\u00e7\u00e3o  da Unidade Mista de Sa\u00fade, localizada no munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL O presente termo ter\u00e1 sua VIG\u00caNCIA, a saber, de 26/08/2021 a  26/11/2021 e a sua EXECU\u00c7\u00c3O, a saber, de 06/10/2021 a 06/01/2022. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O E DEMAIS CL\u00c1USULAS As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 05 de outubro de 2021.  ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE  E THIAGO MOTA DE SOUSA, REPRESENTANTE LEGAL PELA  CONTRATADA. ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO 13\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO  N\u00b0 311/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: RED PONTES EIRELI DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para seguir orienta\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral  do Estado, atrav\u00e9s do PROCESSO PGE.NET N\u00ba 2021.02.001291, onde  orientam a Sesacre a encerrar a vig\u00eancia na data 27/10/2021, ou seja,  completando os 60 meses de vig\u00eancia. RETIFICAR a Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o Contratual, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de  27/03/2021 a 27/10/2021. (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS  CONTRATANTE. ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO 10\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO  N\u00b0 313/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: MARTINS E GOMES LTDA DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para seguir orienta\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral  do Estado, atrav\u00e9s do PROCESSO PGE.NET N\u00ba 2021.02.001291, onde  orientam a Sesacre a encerrar a vig\u00eancia na data 27/10/2021, ou seja,  completando os 60 meses de vig\u00eancia. RETIFICAR a Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o Contratual, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de  27/03/2021 a 27/10/2021. (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS  CONTRATANTE. ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o AO 9\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0  312/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: PIT-STOP TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS EIRELI. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para seguir orienta\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral  do Estado, atrav\u00e9s do PROCESSO PGE.NET N\u00ba 2021.02.001291, onde  orientam a Sesacre a encerrar a vig\u00eancia na data 27/10/2021, ou seja,  completando os 60 meses de vig\u00eancia. RETIFICAR a Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o Contratual, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de  27/03/2021 a 27/10/2021. (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS  CONTRATANTE. ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO 6\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 314/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA  LTDA - EPP. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para seguir orienta\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral  do Estado, atrav\u00e9s do PROCESSO PGE.NET N\u00ba 2021.02.001291, onde  orientam a Sesacre a encerrar a vig\u00eancia na data 27/10/2021, ou seja,  completando os 60 meses de vig\u00eancia. RETIFICAR a Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o Contratual, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de  31/03/2021 a 31/10/2021. (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  RECURSOS  CONTRATANTE. ",
            "1\u00ba TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O AO 6\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 317/2016 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 181/2016 \u2013 CPL 04 ADA N\u00ba 19-15-0258610  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS E CONSULTORIA  ",
            "LTDA - EPP. DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para seguir orienta\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral do Estado, atrav\u00e9s do PROCESSO PGE.NET N\u00ba 2021.02.001291, onde  orientam a Sesacre a encerrar a vig\u00eancia na data 27/10/2021, ou seja, completando os 60 meses de vig\u00eancia. RETIFICAR a Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o Contratual, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) CL\u00c1USULA SEGUNDA - DA VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual fica prorrogada de 05/04/2021 a 05/11/2021. (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 794/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 268/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00079/2020-45 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: LABINBRAZ COMERCIAL LTDA. DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos,  Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 680.577,17 (seiscentos e oitenta mil, quinhentos e setenta e sete reais e dezessete centavos), seu pre\u00e7o  \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E GUILLERMO JULIO FIGUEROA CASAS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 795/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 269/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00079/2020-45 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: REAL DIAGN\u00d3STICA COMERCIO DE PRODUTOS E EQUIPAMENTOS LABORATORIAIS LTDA. DO OBJETO  Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos,  Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 136.750,00 (cento e trinta e seis mil, setecentos e cinquenta reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E BRUNA DOS SANTOS PONTES, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 796/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 270/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00079/2020-45 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: LABNORTE CIR\u00daRGICA E DIAGN\u00d3STICA IMP. E EXP. LTDA. DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Reagentes em comodato de equipamentos, para realiza\u00e7\u00e3o de determina\u00e7\u00e3o de Dosagens Bioqu\u00edmicas, Eletr\u00f3litos, Marcadores Card\u00edacos, Hemograma, Coagula\u00e7\u00e3o e Gases Sangu\u00edneos para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria  de Estado de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 464.613,60 (quatrocentos e sessenta e quatro mil, seiscentos e treze reais e sessenta centavos), seu  pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A despesa decorrente deste Termo de contrato correr\u00e1 \u00e0 conta dos Programas de Trabalho: 10.302.1424.43020000; Elemento de Despesa:  3.3.90.30.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com fulcro  no art.57, caput, da lei 866/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 22 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E IRACILDES BUCHMEIER DE OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00b0 799/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 154/2021 - CEL 01 SEI N\u00ba 0019.011766.00012/2021-79 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: ELETROSPITALAR COM\u00c9RCIO E ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dicos hospitalares para atender as demandas da Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Estadual do Acre - FUNDHACRE, conforme acordo de empr\u00e9stimo 8442 BR. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS A Contratante obriga-se a efetuar o pagamento pelo fornecimento dos bens/servi\u00e7os no valor de R$ 33.559,98 (trinta e tr\u00eas mil quinhentos e cinquenta e nove reais e noventa e oito centavos). As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho 10.302.1424.43000000 \u2013 Fomento \u00e0  Assist\u00eancia Hospitalar e Ambulatorial; Elemento de Despesa 4.4.90.52.00; Fonte: 500 \u2013 BIRD/PROSER (OPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO EXTERNA). DA VIG\u00caNCIA   O prazo da vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber 31/12/2021,  conforme previsto no Art. 57, caput, da Lei 8666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. ASSINAM: CARLOS HENRIQUE LIMA E SILVA, DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO SUS, PELA CONTRATANTE E CL\u00cdSTONES  LIVIO PEDREIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 783/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 160/2021 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 279/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00036/2021-41 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: RIO MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de filmes especiais para radiologia digital, com impressora a seco (DRY) e digitalizador de imagens radiol\u00f3gicas com equipamento  por meio de comodato, para atender as demandas das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre - SESACRE. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 139.875,00 (centro e trinta e nove mil oitocentos e setenta e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43020000.  Elemento de Despesa: 33.90.30.00. (Material de Consumo) \u2013 Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rios); 400 (Transfer\u00eancias de  Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o). DA VIG\u00caNCIA   A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, at\u00e9 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 18 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E RICARDO GON\u00c7ALVES DOS SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 459, 26 DE OUTUBRO DE 2021. A DIRETORA PRESIDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO - DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, nomeado por meio do Decreto n\u00ba7.337, de 24 de novembro de 2020, publicado no DOE n\u00ba 12.928 e Lei Estadual n\u00ba 2.413, de 10 de  mar\u00e7o de 2011, bem como o disposto no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e orienta\u00e7\u00e3o da Controladoria Geral do Estado, atrav\u00e9s da Instru\u00e7\u00e3o  Normativa n\u00ba 001/2016.  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da ATA n\u00b0 043/2021,  da R A DE SOUZA EIRELI-ME(DONA MARMITARIA E COSTELARIA), com vig\u00eancia at\u00e9 08/09/2022, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para  fornecimento de Refei\u00e7\u00f5es Prontas tipo marmitex (Almo\u00e7o e jantar), destinados a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1gua e  Saneamento \u2013 DEPASA, no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre.  I - Gestor Titular: Christian Ara\u00fajo De Farias Da Silva Matr\u00edcula: 9057897 II\u2013Gestor Substituto: Jos\u00e9 Carlos de Oliveira J\u00fanior Matr\u00edcula: 9551360-1 III-Fiscal Titular: Stallin Naubert Silva De Ara\u00fajo Matr\u00edcula: 9476636 IV \u2013 Fiscal Substituto: Francisco Ant\u00f4nio Gomes Passos Matr\u00edcula: 9347658-3 Art. 2\u00ba. Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba. Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Presidente/DEPASA Decreto n\u00ba7.337 de 24/11/2020 ",
            "EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 1/2021 CONTRATO N\u00ba: 092.2021 DAS PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E PARANORTE COM\u00c9RCIO DE M\u00c1QUINAS E MATERIAIS  DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO:- Contrato de Processo de Dispensa 120/2021 \u2013 SEI 0040.012238.00037/2021-63, com fulcro no art. 24, inciso II da Lei 8.666/93. DO OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de duas bombas centr\u00edfuga monobloco, destinado a atender as necessidades do Departamento Estadual de \u00c1guas e Saneamento \u2013 DEPASA. DO VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 10.502,30 (Dez Mil Quinhentos e Dois Reais e Trinta Centavos). A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades  Administrativas e Operacionais do DEPASA; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente; Fonte de Recurso: 100  (Recursos Pr\u00f3prios - OGE) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas). DA VIG\u00caNCIA: O(s) Contrato(s) decorrente(s) da Dispensa ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 31 de Dezembro do corrente ano, contados a partir da sua assinatura,  observando o que imp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, em conformidade com o Art. 57 da Lei de Licita\u00e7\u00f5es n\u00b0 8.666/1993. - Em obedi\u00eancia ao Art. 62, \u00a7 4\u00ba o instrumento contratual, a crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser substitu\u00eddo por documento h\u00e1bil conforme previsto. DATA DA ASSINATURA: 26/10/2021. DOS REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo CONTRATANTE e GERALDO RAIMAR DA ROSA, neste Ato representado  por sua Procuradora, IZABEL DE SOUZA RODRIGUES pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 054/2021  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA POLIC\u00d3PIAS SERVI\u00c7OS COM. E REP. LTDA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: - Contrato do Saldo da Ata n\u00ba 044/2020, referente ao PREG\u00c3O, NA FORMA PRESENCIAL, PARA REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 118/2020 \u2013 CPL 03. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica na presta\u00e7\u00e3o de SERVI\u00c7OS DIVERSOS E MATERIAIS AN\u00c1LOGOS, como: C\u00f3pias de Chaves; Abertura e  Conserto de Fechaduras; Confec\u00e7\u00e3o de Carimbos e Substitui\u00e7\u00e3o de Borrachas, Refil, Feltro, Tinta e Acess\u00f3rios para Carimbos; Confec\u00e7\u00e3o de Crach\u00e1s e fornecimento de suporte e cord\u00e3o para crach\u00e1s; Servi\u00e7os de Reprografia incluindo impress\u00f5es, fotoc\u00f3pias, encaderna\u00e7\u00f5es e plastifica\u00e7\u00f5es,  visando atender as necessidades administrativas dos diversos setores do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento. "
        ],
        "DERACRE": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE  N\u00ba 071/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004229.00022/2021-16 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 163/2019 \u2013 CPL 02 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 075/2020 \u2013 SEE/AC PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA., Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade o acr\u00e9scimo financeiro de R$ 198.955,00 (cento e noventa e oito mil, novecentos e  cinquenta e cinco reais), correspondente a 25% (vinte e cinco por cento)  do valor do Contrato. AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo  65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba  071/2021, em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas  pelo presente Termo. DATA  E LOCAL DA ASSINATURA:  21 de outubro de 2021, Rio Branco/AC. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo  Contratante e ELY ASSEM DE CARVALHO, pela Contratada. ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O  ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 023/2020 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA POR REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 002/2020 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO 028/2020 VALIDADE: 12/11/2021 O DEPARTAMENTO DE ESTRADAS E RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTUARIA DO ACRE - DERACRE, torna  p\u00fablico a sua ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 023/2020, decorrente da Concorr\u00eancia P\u00fablica 002/2020, autorizado pelo Cons\u00f3rcio Intermunicipal Multifinalot\u00e1rio da \u00c1rea Mineira Sudene , por meio  do aceite pelo Documento S/N de 26 de outubro de 2021, e aceite pela  Empresa PAS \u2013 PROJETO, ASSESSORIA E SISTEMA EIRELI (CNPJ  N\u00b0 08.593.703/0001-82) por meio de OF\u00cdCIO 0656/2021/PAS de 25 de  outubro, em 25,42% no total do lote, no valor total de R$ 20.933.719,00  (vinte milh\u00f5es novecentos e trinta e tr\u00eas mil e setecentos e dezenove  reais), visando \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os nela registrados cujo objeto \u00e9  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para elabora\u00e7\u00e3o de projetos,  com o objetivo de atender as necessidades do Deracre. PROGRAMA DE TRABALHO: 744 201 154511408 424 00000 \u2013 Estudos, Avalia\u00e7\u00f5es e Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos. 744 201 261222277 427 30000  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. 744 201 264511411 427 60000 \u2013 Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Infraestrutura Predial ELEMENTO  4.4.90.51.00.00  FONTE DE RECURSO: 100 \u2013 Rp  200 - Conv\u00eanio 500 - Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito Rio Branco, 27 de outubro de 2021.  Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE Contratante Aderente "
        ],
        "DETRAN": [
            "Portaria DETRAN N\u00ba 791, DE 27 DE outubro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro  de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18,  inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o  Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias,  CONSIDERANDO que o Policiamento de Tr\u00e2nsito se dar\u00e1 de forma regionalizada, proporcionando uma proximidade e envolvimento maior de  cada grupo com sua regi\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o que consta no art. 21, V, no art. 22, I, IV e V, no art.  24, VI, e no art. 25, caput, todos do CTB \u2013 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; CONSIDERANDO o que consta no Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e  Financeira n\u00ba 001/2021, celebrado entre este Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC; CONSIDERANDO OF\u00cdCIO N\u00ba 16292/2021/PMAC (2560812), RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR o Policial Militar abaixo relacionado, como Agente da Autoridade de Tr\u00e2nsito para atua\u00e7\u00e3o no Estado do Acre: Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 792, DE 27 DE outubro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25  de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias,  CONSIDERANDO que o Policiamento de Tr\u00e2nsito se dar\u00e1 de forma regionalizada, proporcionando uma proximidade e envolvimento maior de  cada grupo com sua regi\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o que consta no art. 21, V, no art. 22, I, IV e V, no art.  24, VI, e no art. 25, caput, todos do CTB \u2013 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; CONSIDERANDO o que consta no Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e  Financeira n\u00ba 001/2021, celebrado entre este Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC; CONSIDERANDO OF\u00cdCIO N\u00ba 16377/2021/PMAC (2569035), RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR o Policial Militar abaixo relacionado, como Agente da Autoridade de Tr\u00e2nsito para atua\u00e7\u00e3o no Estado do Acre: Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 793, DE 27 DE outubro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25  de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe  confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995),  que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e  d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba. 8.666, de 21 de junho de 1993; CONSIDERANDO ainda, solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do MEMORANDO N\u00ba  737/2021/DETRAN - DADM (2573368), RESOLVE: Art. 1\u00b0 REVOGAR a PORTARIA N\u00b0 442 /2021/PRES/DETRAN/AC, DE  26 DE JULHO DE 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado - DOE/AC  n\u00b0 13.093, de 27 de julho de 2021. Art. 2\u00ba DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato  n\u00ba  066/2016, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  - DETRAN/AC e o Sr. Fernando de Castro, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de 02 (dois) im\u00f3veis urbanos localizados na Travessa Caramur\u00fa, n\u00ba  111 e 113, Bairro Bosque no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, visando atender as necessidades de instala\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Vistoria Veicular deste  Departamento de Tr\u00e2nsito. A vig\u00eancia do contrato \u00e9 de 12 (dose) meses  com in\u00edcio em 15 de agosto de 2021 e termino em 15 de agosto de 2022. I  Gestor Titular: Jos\u00e9 Matheus do Nascimento Paiva -  matr\u00edcula n\u00ba 9513310; II Gestor Suplente: Laura Jessica de Albuquerque Cunha \u2013  matr\u00edcula: 9509356; III Fiscal Titular: Argos Ryan Maia Moura \u2013 matr\u00edcula: 9312420; IV Fiscal Suplente: Naire Dias Pimentel - matricula: 9314954. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual  do Processo Administrativo de Despesa Publica \u2013 PADP, bem como, a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder as dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse publico. PARAGRAFO \u00daNICO: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder Publico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus e ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos fiscais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO: O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o dos Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ficando vinculada a vig\u00eancia do contrato Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 795, DE 27 DE outubro DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere  (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras  provid\u00eancias,  CONSIDERANDO que o Policiamento de Tr\u00e2nsito se dar\u00e1 de forma regionalizada, proporcionando uma proximidade e envolvimento maior de cada  grupo com sua regi\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO o que consta no art. 21, V, no art. 22, I, IV e V, no art. 24, VI, e no art. 25, caput, todos do CTB \u2013 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; CONSIDERANDO o que consta no Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Financeira n\u00ba 001/2021, celebrado entre este Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC e a Pol\u00edcia Militar do Estado do Acre - PMAC; CONSIDERANDO OF\u00cdCIO N\u00ba 16226/2021/PMAC (2552291), RESOLVE: Art. 1\u00ba CREDENCIAR o Policial Militar abaixo relacionado, como Agente da Autoridade de Tr\u00e2nsito para atua\u00e7\u00e3o no Estado do Acre: Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 02/2021\u2013DSC - DETRAN/AC O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro \u2013 CTB, vem NOTIFICAR por meio de Edital, tendo em vista que os Correios n\u00e3o logrou \u00eaxito na emiss\u00e3o de AR\u2019S, para que as notifica\u00e7\u00f5es fossem entregues no endere\u00e7o fornecido ao DETRAN. Ficam assim os condutores relacionados abaixo notificados para, querendo, interponham recurso perante a JARI, no prazo, improrrog\u00e1vel, de 30 (trinta) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste edital ou em havendo in\u00e9rcia do condutor,  e, consequentemente, mantida a penalidade administrativa, realizar a entrega da CNH \u2013 Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - no prazo improrrog\u00e1vel  de 48 (quarenta e oito) horas \u00e0 Divis\u00e3o de Suspens\u00e3o e Cassa\u00e7\u00e3o desta Autarquia, visando o cumprimento da suspens\u00e3o do direito de dirigir, em  face do cometimento de infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito que preveem tal penalidade: Alertamos que, caso o documento de habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja entregue, no prazo acima estipulado, ensejar\u00e1 a cassa\u00e7\u00e3o do referido documento, conforme preconiza o inciso I do art. 263 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 777/2021 DETRAN - AC ",
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 03/2021- DSC - DETRAN/AC O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de  2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o C\u00f3digo de  Tr\u00e2nsito Brasileiro \u2013 CTB, vem NOTIFICAR por meio de edital, tendo em vista que os Correios n\u00e3o logrou \u00eaxito na emiss\u00e3o de AR\u2019S, para que as  notifica\u00e7\u00f5es fossem entregues no endere\u00e7o fornecido ao DETRAN. Ficam assim os condutores relacionados abaixo notificados para que, no prazo  improrrog\u00e1vel de 15 (quinze) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste, apresentem defesa administrativa perante esta Divis\u00e3o de Suspens\u00e3o e Cassa\u00e7\u00e3o,  deste departamento durante o hor\u00e1rio de expediente, haja vista que a autua\u00e7\u00e3o abaixo transcrita demanda a aplica\u00e7\u00e3o de penalidade de suspens\u00e3o  de seu direito de dirigir: Alertamos que transcorrido o prazo para defesa, (art. 5\u00ba, LV, CF) ser\u00e3o aplicadas \u00e0s san\u00e7\u00f5es que o caso ensejar, consoantes normas e legisla\u00e7\u00e3o vigente. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 777/2021 DETRAN - AC ",
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 04/2021\u2013DSC - DETRAN/AC O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito  Brasileiro \u2013 CTB, vem NOTIFICAR por meio de edital, tendo em vista que os Correios n\u00e3o logrou \u00eaxito na emiss\u00e3o de AR\u2019S, para que as notifica\u00e7\u00f5es  fossem entregues no endere\u00e7o fornecido ao DETRAN. Ficam assim os condutores relacionados abaixo notificados para, querendo, interponham  recurso perante a JARI, no prazo, improrrog\u00e1vel, de 30 (trinta) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste edital ou em havendo in\u00e9rcia do condutor, e,  consequentemente, mantida a penalidade administrativa, realizar a entrega da CNH \u2013 Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - no prazo improrrog\u00e1vel de  48 (quarenta e oito) horas \u00e0 Divis\u00e3o de Suspens\u00e3o e Cassa\u00e7\u00e3o desta Autarquia, visando o cumprimento da suspens\u00e3o do direito de dirigir, em face  do cometimento de infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito que preveem tal penalidade: Alertamos que, caso o documento de habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja entregue, no prazo acima estipulado, ensejar\u00e1 a cassa\u00e7\u00e3o do referido documento, conforme preconiza o inciso I do art. 263 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 777/2021 DETRAN - AC ",
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 05/2021\u2013DSC - DETRAN/AC O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, em exerc\u00edcio, designado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 777, de 21 de outubro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.153 de 25 de outubro de 2021, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro \u2013 CTB, vem NOTIFICAR por meio de edital, tendo em vista que os Correios n\u00e3o logrou \u00eaxito na emiss\u00e3o de AR\u2019S, para que as notifica\u00e7\u00f5es fossem  entregues no endere\u00e7o fornecido ao DETRAN. Ficam assim os condutores relacionados abaixo notificados para, querendo, interponham recurso perante  a JARI, no prazo, improrrog\u00e1vel, de 30 (trinta) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste edital ou em havendo in\u00e9rcia do condutor, e, consequentemente, mantida  a penalidade administrativa, realizar a entrega da CNH \u2013 Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - no prazo improrrog\u00e1vel de 48 (quarenta e oito) horas \u00e0 Divis\u00e3o  de Suspens\u00e3o e Cassa\u00e7\u00e3o desta Autarquia, visando o cumprimento da suspens\u00e3o do direito de dirigir, em face do cometimento de infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito  que preveem tal penalidade: Alertamos que, caso o documento de habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja entregue, no prazo acima estipulado, ensejar\u00e1 a cassa\u00e7\u00e3o do referido documento, conforme preconiza o inciso I do art. 263 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Rio Branco/AC, 27 de outubro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio PORTARIA N\u00ba 777/2021 DETRAN - AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 638, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI e XIX e pelo Decreto n\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, Considerando o disposto no artigo 11 da Lei 2.180, de 10 de dezembro de 2009, o disposto no inciso III do artigo 11 do Decreto n\u00ba 4.731, de  16 de outubro de 2012; Considerando ainda o relat\u00f3rio final, no qual os servidores foram considerados aptos, nos termos do anexo desta Portaria, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Homologar o resultado final da promo\u00e7\u00e3o dos servidores elencados no Anexo \u00danico desta Portaria, tendo em vista o disposto no Plano de  Cargos, Carreiras e Remunera\u00e7\u00f5es, no \u00e2mbito do Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre. Art. 2\u00ba Aos servidores cujas promo\u00e7\u00f5es encontram-se homologadas nesta Portaria fica declarada a conclus\u00e3o do processo avaliativo para a eleva\u00e7\u00e3o de classe. ANEXO \u00daNICO Registre-se; Publique-se; e Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 265/2021/GAB/IEPTECDOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E  O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o senhor Francisco Weyder Monteiro de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 9202277-1, para exercer o cargo de Chefe do Departamento Pedag\u00f3gico e Curricular, deste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 27 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   PORTARIA N\u00ba 266/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR  N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba. Revogar Portaria de Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 087/2021/ GAB/IEPTEC/Dom Moacyr de 20 de maio de 2021, publicado no D.O.E.  N\u00ba 13.049 de 21 de maio de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de Pre\u00e7os 01/2021 Processo n\u00b0 2020.04.015 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  N\u00b0 213/2020 CPL 02, celebrado entre o Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, e as empresas J  G CHASSOT e E C O MOURA, cujo o objeto \u00e9 \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros  Aliment\u00edcios, para atender as demandas do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade \u2013 CEPT Gastronomia e Hospitalidade, Unidade descentralizada do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o  Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC/Dom Moacyr, em atendimento as  a\u00e7\u00f5es do Projeto financiado pelo Conv\u00eanio n\u00b0 887080/2019- SUDAM. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos \u2013 Matricula n\u00b0 9564110-1 ll- Gestor Substituto: Thiago Nascimento Barros \u2013 Matricula n\u00b0 9564250-1 III \u2013 Fiscal Titular: M\u00e1rcio Magalh\u00e3es Aguiar \u2013 Matricula n\u00b0 9474811-2 IV \u2013 Fiscal Substituto: Maria Braz Machado \u2013 Matricula n\u00b0 9548831-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do termo de que  trata esta Portaria, gerenciar a aludida Ata de Registro de Pre\u00e7os o at\u00e9  o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal da Ata de Registro  de Pre\u00e7os em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor da Ata  de Registro de Pre\u00e7os os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 27 de outubro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 267/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 141/2020/GAB/IEPTEC/Dom Moacyr de 09  de julho de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.082 de 12 de julho de 2021 Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato N\u00ba  035/2021 Processo n\u00b0: 2020.09.044, Modalidade: Compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o n\u00ba 042/2021 celebrado entre o Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr e a empresa CENTERDATA AN\u00c1LISES DE SISTEMAS E SERVI\u00c7OS DE INFORM\u00c1TICA EIRELI EPP, cujo o objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de  Inform\u00e1tica com instala\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rios \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da Rede \u00d3ptica,  na sede administrativa desta Institui\u00e7\u00e3o, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de  Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada  \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC  DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 III \u2013 Fiscal Titular: Tiago Marcos de Souza Pereira \u2013 Matricula n\u00b0 9580190-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 27 de outubro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 268/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 073/2020/GAB/IEPTEC, publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 12.812, do dia 06 de junho de 2020.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 27 de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 269/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACY O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005, ALTERADA PELA LC N\u00ba 359/2019, C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar a Portaria n\u00ba 095/2020/GAB/IEPTEC, publicada no Di\u00e1rio N\u00ba 12.858, do dia 13 de agosto de 2020.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 27 de outubro de 2021. Registre-se,  Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 270/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOA O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o senhor Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Marques de Souza, para assumir a Coordena\u00e7\u00e3o Geral do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Roberval Cardoso, unidade descentralizada deste Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 27 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                         Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 271/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar o Senhor Thiago Elias do Amaral Melo, para assumir  a Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Design, unidade  descentralizada deste Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  \u2013IEPTEC/DOM MOACYR.  Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco Acre, 27 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "PRORROGA\u00c7\u00c3O DE INSCRI\u00c7\u00c3O ESTADO DO ACRE  INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR  GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 013.02/2021 MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA FIC PRISIONAL O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013  IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, FRANCINEUDO SOUZA DA COSTA, DECRETO N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE MEDIADOR DE APRENDIZAGEM HORISTA, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS DE FORMA\u00c7\u00c3O INICIAL E CONTINUADA - FIC  PRISIONAL, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal n\u00ba  12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021,  que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste Edital. ONDE SE L\u00ca: 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1 As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o nos dias 19, 20, 21, 22, 25, 26 e 27 de outubro de 2021, as inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o na sede do IEPTEC/DOM MOACYR, no hor\u00e1rio as 08:00 \u00e0s 11:30 e de 14:00 \u00e0s 16:30, de segunda-feira a quinta-feira, excepcionalmente na sexta-feira dia 22/10/2021 as  inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o de 08:00 \u00e0s 12:00. LEIA-SE:  6.1 As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o nos dias 19, 20, 21, 22, 25, 26, 27, 28 de outubro, 03, 04 e 05 de novembro de 2021, as inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o na sede  do IEPTEC/DOM MOACYR, no hor\u00e1rio as 08:00 \u00e0s 11:30 e de 14:00 \u00e0s  16:30, de segunda-feira a quinta-feira, excepcionalmente nas sextas-feiras  dia 22/10/2021 e dia 05/11/2021 as inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o de 08:00 \u00e0s 12:00. Rio Branco, 27 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013  IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 52, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 10.382, de 26 de outubro  de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.155, de 27 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar a Servidora MARIA DE NAZAR\u00c9 COSTA DE MAC\u00caDO - Matr\u00edcula n.\u00ba 92867482, em virtude aus\u00eancia do titular da pasta, para responder  pela Assessoria T\u00e9cnica da Presid\u00eancia e Coordena\u00e7\u00e3o do Programa REM  ACRE FASE II no \u00e2mbito do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os Ambientais - IMC pelo per\u00edodo de 28 de outubro de 2021 a 13 de  novembro de 2021, sem \u00f4nus adicional aos seus vencimentos.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. ANDERSON DE AGUIAR MARIANO Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  Ambientais, Em Exerc\u00edcio Decreto n\u00ba 10.382/2021 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 258 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Exonerar Francisca Arteniza Passos Arante, nomeada atrav\u00e9s da  portaria 213 de 31 de Agosto 2021, para o Cargo em comiss\u00e3o CEC 3  do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 259 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear em substitui\u00e7\u00e3o Beatriz Missias Ferreira, para exercer  cargo em comiss\u00e3o CEC 3, no instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC.   Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 260 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Exonerar Ant\u00f4nia Jocelia Auto da Cruz , nomeada atrav\u00e9s da portaria 213 de 02 de Setembro 2019, para o Cargo em comiss\u00e3o CEC 1  do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de novembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC "
        ],
        "ITERACRE": [
            "TERMO DE ADES\u00c3O  Por este Termo de Ades\u00e3o, o INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE \u2013  ITERACRE, por interm\u00e9dio do Presidente, o Senhor Alirio Wanderley  Neto, visando o cumprimento das a\u00e7\u00f5es inseridas no \u00e2mbito da Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria, torna p\u00fablico que aderiu \u00e0 ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 023/2020/CIMAMS, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa  Jur\u00eddica especializada na \u2018ELABORA\u00c7\u00c3O DAS PE\u00c7AS T\u00c9CNICAS E  GR\u00c1FICAS NECESS\u00c1RIAS E INDISPENS\u00c1VEIS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DE  OBRAS P\u00daBLICAS COM TIPOLOGIAS E COMPLEXIDADES VARIADAS E OUTRAS ATIVIDADES CORRELATAS, POR UNIDADES DE  MEDIDAS (M, M\u00b2, M\u00b3, KVA)\u2019, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS, UNIDADES E QUANTIDADES, CONSTANTES DO ANEXO I  \u2013 PROJETO B\u00c1SICO, DEFINIDAS E CLASSIFICADAS COMO SERVI\u00c7OS COMUNS DE ENGENHARIA, CONFORME ESTABELECE O ART.  7\u00b0 DO DECRETO N\u00b0 7.892 DE 23 DE JANEIRO DE 2013, DEMAIS  NORMAS E REGULAMENTO ATINENTES A MAT\u00c9RIA. A Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os acima ser\u00e1 destinada a atender as necessidades do INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE e, tendo em vista a autoriza\u00e7\u00e3o do CONSORCIO INTERMUNICIPAL DA \u00c1REA MINEIRA DA  SUDENE - CIMAMS , na condi\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3o Gerenciador, bem como o aceite da Empresa PAS - PROJETO, ASSESSORIA E SISTEMA EIRELI, CNPJ 08.593.703/0001-82, nas condi\u00e7\u00f5es do fornecedor, conforme o  pre\u00e7o, especifica\u00e7\u00f5es e quantitativo abaixo indicado: Rio Branco \u2013 AC, 27 de outubro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente ITERACRE  Decreto 4.307/2019   "
        ],
        "JUCEAC": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Pelo Presente Termo, a JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE \u2013 JUCEAC, atrav\u00e9s da sua Presidente em exerc\u00edcio, neste ato representado pela Sr\u00aa Nayara Maria Honorato Souza do Nascimento, torna p\u00fablico  para conhecimento dos interessados, o resultado do julgamento das propostas de que trata o Processo Eletr\u00f4nico  n\u00ba 0067.007042.00008/2020-33 \u2013 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 04, que teve como objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o auxiliares, terceirizados e continuados de apoio operacional (limpeza, servi\u00e7os gerais e copeiragem), com disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra em regime de dedica\u00e7\u00e3o  exclusiva, a serem executados no \u00e2mbito da Junta Comercial do Estado do Acre - JUCEAC, em Rio Branco e Cruzeiro do Sul, mediante a aloca\u00e7\u00e3o pela Empresa Contratada de empregados com os cargos de Auxiliar  de Limpeza, Art\u00edfice e Copeiro(a), em conformidade com a quantidade e especifica\u00e7\u00f5es constantes no edital e seus anexos do certame. Foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente, em especial as  disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 10.520/2002, Estadual n\u00ba 5.972/10, 5.967/10 alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 7.477/14, aplicando-se subsidiariamente a Lei n\u00ba 8.666/93 e a Lei n\u00ba 8.078/90 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor) e  altera\u00e7\u00f5es supervenientes. Desse modo, satisfazendo \u00e0 lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 04 e ao proponente: C. ARA\u00daJO BONFIM SOUSA EIRELLI \u2013 ME, CNPJ  n\u00ba13.743.704/0001-04, no valor global de R$ 242.339,88 (duzentos e quarenta e dois mil trezentos e trinta e nove reais e oitenta e oito centavos). Estando tudo em conformidade com a Ata de Sess\u00e3o de Julgamento. Rio Branco \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. Nayara Maria H. S. do Nascimento  Presidente da JUCEAC Decreto n\u00ba 6.700/2020 "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - FEM LISTA PRELIMINAR DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS NOS EDITAIS DA LEI ALDIR BLANC 2021 O Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E COMUNICA\u00c7\u00c3O ELIAS MANSOUR, fazendo uso dos poderes que lhe conferem o Decreto Estadual n\u00ba 047/2019 e Decreto Estadual n\u00ba 7.020, e em aten\u00e7\u00e3o ao art. 6,  inciso VI da Lei 14.017/2020, art. 4\u00ba, inciso VI do Decreto Federal n\u00ba 10.464/2020 e art. 5\u00ba, inciso VI do Decreto Estadual n\u00ba 7.020,  RESOLVE:  Art. 1. Tornar p\u00fablica a lista de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas nos Editais da Lei Aldir Blanc 2021, com acr\u00e9scimo das inscri\u00e7\u00f5es do interior do Estado, a saber: Art. 2\u00ba. Fica aberto o prazo de 2 (dois) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso \u00e0 lista para os que foram acrescentados do interior do Estado, que deve ser endere\u00e7ado ao e-mail fem.recurso@gmail.com  Art. 3\u00b0. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos recursos de proponentes que j\u00e1 sa\u00edram na lista preliminar do dia 25 de outubro de 2021, tendo em vista o esgotamento de prazos para estes Rio Branco, 28 de outubro de 2021.  MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES  Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 107 Rio Branco Acre, 26 de Outubro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear Juliana de Queiroz Bel\u00e9m, como Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 108 Rio Branco Acre, 26 de Outubro de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE, nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art.1\u00ba Nomear o m\u00e9dico Aparecido Evandro da Costa Teixeira, como Gestor de Clinicas da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c3NDIA PODER LEGISLATIVO DECRETO N\u00ba 006/2021 - DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDeclara Ponto Facultativo na C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, o dia 01 de novembro de 2021, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PRESIDENTE DA MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES REGIMENTAIS. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Em face ao Feriado Nacional, no dia 02 de novembro do corrente ano, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (Dia de Finados), fica declarado Ponto Facultativo o expediente na C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia/AC o dia 01  de novembro de 2021, segunda-feira. Art. 2\u00b0 - Excepcionalmente, a 30\u00aa Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria ser\u00e1 realizada no dia 03 de novembro de 2021 (quarta-feira), em virtude do dia 02 de novembro de 2021 (ter\u00e7a-feira) ser feriado, conforme o que preconiza o Regimento Interno da C\u00e2mara de Vereadores de Acrel\u00e2ndia. Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Acrel\u00e2ndia - AC, 27 de outubro de 2021. Ver. Gilberto Fransa da Silva/PSDB Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 352/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI RESOLVE: Determinar ponto facultativo nos dias 29/10/2021 e 01/11/2021 no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Rio Branco. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 26 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "DECIS\u00c3O ADMINISTRATIVA Considerando o pedido de DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O apresentado pela  Empresa IMED COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA inscrita no  CNPJ: 14.332.485/0001-25, referente aos itens 07, 08, 14, 16, 26, 27,  29, 35 e 36; Considerando que entramos em contato com as Empresas consideradas  2\u00aa Colocadas no Processo e que as mesmas n\u00e3o se interessaram em aceitar todos os itens nas mesmas condi\u00e7\u00f5es da 1\u00aa Colocada, sendo que uma  delas, a Empresa DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME,  aceitaria apenas 02 (dois) dos 05 (cinco) itens, sendo eles os itens 07 e 26; Considerando o Parecer Jur\u00eddico N\u00ba 226/2021, datado de 25 de outubro de 2021;  RESOLVE: NEGAR o pedido de DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O dos itens supracitados tendo em  vista que n\u00e3o preencheu os requisitos previstos nas legisla\u00e7\u00f5es vigentes. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Acrel\u00e2ndia \u2013 Ac, 26 de Outubro de 2021. Olavo Francelino de Rezende Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 198/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b00028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0070/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede  na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu  representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: PEMAZA DISTRIBUIDORA DE AUTOPE\u00c7AS E  PNEUS LTDA pessoa jur\u00eddica, com sede na Via Chico Mendes, N\u00b0812,  Bairro: Tri\u00e2ngulo Velho, CEP: 69.901-365, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba  05.215.132/0025-21, Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.000.771/003-59, representado neste ato pelo Sr. Gilmar Treje Salvador, portador do CPF n\u00ba  862.424.902-34 e RG n\u00ba 975586 SSP/RO. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de  pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas desta municipalidade, atrav\u00e9s da  Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, conforme descri\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es constante no  Termo de Refer\u00eancia. O valor \u00e9 de R$ 1.324,00 (Hum mil, trezentos e vinte e quatro reais) . DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o RECURSOS DESTINADOS: PROGRAMA NACIONAL DE TRANSPORTE ESCOLAR PNATE Programa de trabalho: 2.050 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0016 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 0016 REDU:059 Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 25/10/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 25 de outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE PEMAZA DISTRIBUIDORA DE AUTOPE\u00c7AS E PNEUS LTDA. CONTRATADA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 197/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b00028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0070/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede  na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, neste ato representado por seu  representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA pessoa jur\u00eddica, com sede na Via Chico Mendes n\u00b0 1906 Bairro: Triangulo  Velho, CEP: 69.906-302, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 34.226.139/0002-50,  Inscri\u00e7\u00e3o Estadual n\u00ba 01.063.794/001-33, representado neste ato pelo Sr.  Joel dos Santos, portador do CPF n\u00ba 335.451.858.85 e RG n\u00ba 1239398-8. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato para aquisi\u00e7\u00e3o de  pneus, c\u00e2maras, protetores e v\u00e1lvulas para atender as demandas desta  municipalidade, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. O valor \u00e9 de R$ 49.588,00 (Quarenta e nove mil, quinhentos e  oitenta e oito reais).   DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o RECURSO DESTINADOS: PROGRAMA NACIONAL DE TRANSPORTE ESCOLAR PNATE Programa de trabalho: 2.050 Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00.00.0016 \u2013 Material de Consumo Fonte de Recurso: 0016 REDU:059 Dados Banc\u00e1rios: Ag\u00eancia: 4478 C/C: 13065321-0 BANCO: SANTANDER. Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 25/10/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 25 de outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE NORTE TIRES DISTRIBUIDORA DE PNEUS LTDA CONTRATADA ",
            "PARECER DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O RECURSO ADMINISTRATIVO Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 06/2021 - Processo n\u00ba 083/ SEMA- PMA /2021 RECORRENTE: CONSTRUTORA MANUELLA EIRELI - EPP, Inscrita  no CNPJ n\u00ba 04.600.599/0001-55   1. DA TEMPESTIVIDADE DA IMPUGNA\u00c7\u00c3O 1.1 A recorrente interp\u00f4s, tempestivamente, Recurso Administrativo  contra Decis\u00e3o da CPL proferida ao final da an\u00e1lise dos documentos de  habilita\u00e7\u00e3o para a licita\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, que a inabilitou por n\u00e3o atendimento ao estabelecido no Edital. DAS IMPUGNA\u00c7\u00d5ES Em suas raz\u00f5es de impugna\u00e7\u00e3o, a empresa postulante alegou, em  s\u00edntese, que a empresa ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES  IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI inscrita no CNPJ sob n\u00ba  08.788.130/0001-42 n\u00e3o comprovou a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os exigidos  no item 9.1 do Edital. 3. DAS CONTRARRAZ\u00d5ES APRESENTADAS PELA EMPRESA ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI  3.1 A licitante ZIG ELETRICIDADE E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI inscrita no CNPJ sob n\u00ba 08.788.130/0001-42  apresenta suas contrarraz\u00f5es:  (...)A falta de conhecimento t\u00e9cnico da mesma fica comprovada quando  ela alega n\u00e3o termos apresentado a qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica m\u00ednima exigida  pelo edital, informa\u00e7\u00e3o totalmente  descabida, POIS AL\u00c9M DE APRESENTARMOS ACERVOS E ATESTADOS DE SERVI\u00c7OS SIMILARES  AO OBJETO DESTA LICITA\u00c7\u00c3O CONFORME ITEM 9.1 DO EDITAL  DA TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 006/2021, apresentamos 600,00m2 (seiscentos metros quadrados), ora, para se obter o kilograma de cada metro  quadrado de estrutura met\u00e1lica para cobertura, \u00e9 s\u00f3 multiplicarmos por  11kg a quantidade de metros quadrados (11kg \u00e9 a quantidade m\u00ednima  para cada metro quadrado de conforme sinapi para estrutura de cobertura), ou seja, nossa empresa apresentou mais de 6000.00kg de estrutura met\u00e1lica para cobertura.  Sobre o concreto, apresentamos quantidade em M3 (metros c\u00fabicos)  suficientes para atender o solicitado pelo edital acrescido de 480,00 m2  de piso em granilite (de alta resist\u00eancia) servi\u00e7o de caracter\u00edsticas superiores ao exigido pelo edita, portanto mais uma vez, comprova o desconhecimento t\u00e9cnico do recurso da empresa Manuella; Sobre a estaca, mais uma vez nossa empresa, apresentou quantidade  superior ao exigido, pois apresentamos 145,00m3 (cento e quarenta e  cinco metros c\u00fabicos de concreto) o que acaba sendo quantidade superior ao exigido pelo edital. 4 - DA AN\u00c1LISE DO M\u00c9RITO a) Da atua\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o. A Lei 8.666/93, que regulamenta as licita\u00e7\u00f5es, estabelece: Art. 6\u00ba Para os fins desta Lei, considera-se: (...) XVI - Comiss\u00e3o - comiss\u00e3o, permanente ou especial, criada pela Administra\u00e7\u00e3o com a fun\u00e7\u00e3o de receber, examinar e julgar todos os documentos  e procedimentos relativos \u00e0s licita\u00e7\u00f5es e ao cadastramento de licitantes. Art. 3\u00ba A licita\u00e7\u00e3o destina-se a garantir a observ\u00e2ncia do princ\u00edpio constitucional da isonomia e a selecionar a proposta mais vantajosa para  a Administra\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 processada e julgada em estrita conformidade  com os princ\u00edpios b\u00e1sicos da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da igualdade, da publicidade, da probidade administrativa, da  vincula\u00e7\u00e3o ao instrumento convocat\u00f3rio, do julgamento objetivo e dos  que lhes s\u00e3o correlatos. Com rela\u00e7\u00e3o ao procedimento formal adotado pela Comiss\u00e3o, ensinou  o doutrinador Hely Lopes Meirelles: \u201cProcedimento formal significa que a licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 vinculada \u00e0s prescri\u00e7\u00f5es legais que a regem em todos os seus atos e fases. N\u00e3o s\u00f3 a lei,  mas o regulamento, as instru\u00e7\u00f5es complementares e o edital pautam o  procedimento da licita\u00e7\u00e3o, vinculando a Administra\u00e7\u00e3o e os licitantes a  todas as exig\u00eancias, desde a convoca\u00e7\u00e3o dos interessados at\u00e9 a homologa\u00e7\u00e3o do julgamento\u201d. Vale trazer a lume o que preceitua a pr\u00f3pria Lei de Licita\u00e7\u00f5es em seu  artigo 43, verbis: Art. 43. A licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 processada e julgada com observ\u00e2ncia dos seguintes procedimentos: (...) \u00a7 1o A abertura dos envelopes contendo a documenta\u00e7\u00e3o para habilita\u00e7\u00e3o e as propostas ser\u00e1 realizada sempre em ato p\u00fablico previamente  designado, do qual se lavrar\u00e1 ata circunstanciada, assinada pelos licitantes presentes e pela Comiss\u00e3o. \u00a7 2o Todos os documentos e propostas ser\u00e3o rubricados pelos licitantes  presentes e pela Comiss\u00e3o. \u00a7 3o \u00c9 facultada \u00e0 Comiss\u00e3o ou autoridade superior, em qualquer fase  da licita\u00e7\u00e3o, a promo\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancia destinada a esclarecer ou a complementar a instru\u00e7\u00e3o do processo, vedada a inclus\u00e3o posterior de documento ou informa\u00e7\u00e3o que deveria constar originariamente da proposta. Como visto nos artigos acima elencados e na doutrina, a atua\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o atendeu estritamente ao estabelecido na Lei, em especial aos  princ\u00edpios b\u00e1sicos da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da  igualdade, da publicidade, da probidade administrativa, da vincula\u00e7\u00e3o  ao instrumento convocat\u00f3rio, do julgamento objetivo e dos que lhes s\u00e3o  correlatos e com observ\u00e2ncia expressa ao princ\u00edpio constitucional da  isonomia entre os licitantes. 5. DA DECIS\u00c3O 5.1 Nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra, a Comiss\u00e3o, Reexaminando o  decidido, verificou que s\u00e3o improcedentes os argumentos da recorrida,  quanto ao ( item 9.1), do Edital, j\u00e1 que n\u00e3o s\u00e3o v\u00e1lidas as observa\u00e7\u00f5es  feitas nas contrarraz\u00f5es apresentada \u00e0 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o e por unanimidade, decide pela improced\u00eancia do Recurso interposto e pela Ratifica\u00e7\u00e3o dos Termo Constantes na Ata de Julgamento  Final de Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 006/2021,  mantendo por tanto a HABILITADA a empresa ZIG ELETRICIDADE E  CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI, com base  no referido edital, na legisla\u00e7\u00e3o, na doutrina e na jurisprud\u00eancia aplic\u00e1veis, e no Parecer T\u00e9cnico da Procuradoria Jur\u00eddica Municipal.  Diante disso, fica marcada a data da abertura das Propostas das empresas CONSTRUTORA MANUELLA EIRELI - EPP  e ZIG ELETRICIDADE  E CONSTRU\u00c7\u00d5ES IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI  para o dia  05/11/2021 as 09h:00mim Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 27 de Outubro de 2021 Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira      Presidente                                                         Elias Patr\u00edcio J\u00fanior                                                                                            Membro Wagner da Silva Gega Membro ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO PMA/AC N\u00ba 201/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 008/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0036/SEME-PMA/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com sede  na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito  no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e neste ato representado por seu  representante legal, prefeito Municipal Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: J. CARLOS OLIVEIRA-ME, pessoa jur\u00eddica, com sede na  Av. Castelo Branco N\u00b01859, Bairro: Centro, CEP 69.925-000, no Munic\u00edpio  de Senador Guiomard - AC, CNPJ n\u00ba 10.425.300/0001-76, representado  neste ato pelo Sr. Tiago Leite Silva, portador do CPF n\u00ba 017.779.682-08 OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, o Registro de Pre\u00e7os  para contrata\u00e7\u00e3o futuras para aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios. O valor \u00e9 de R$ 32.567,06 (trinta e dois mil quinhentos e sessenta e sete  reais e seis centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA RECURSOS DESTINADOS: FORTALECIMENTO DO PROGRAMA DE  MERENDA ESCOLAR PROGRAMA DE TRABALHO: 1006 ELEMENTO DE DESPESAS: 3.3.90.30.00 \u2013 MATERIAL DE CONSUMO REDU: 038 FONTE: 0012 Vig\u00eancia: 31/12/2021, Data da assinatura: 25/10/2021. Acrel\u00e2ndia-AC, 25 de Outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL                                                                                                                                                                       CONTRATANTE                                 J. CARLOS OLIVEIRA-ME CONTRATADO    ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 195/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 007/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 034/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, com  sede na Av. Governador Edmundo Pinto n\u00b0 810 \u2013 Centro, em Acrel\u00e2ndia, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.737/0001-27, e o FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, inscrito no CNPJ n\u00ba 11.738.889/0001-25, neste  ato representado por seu representante legal, prefeito Municipal Olavo  Francelino de Rezende. CONTRATADA: SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI pessoa jur\u00eddica, com  sede na Avenida Ant\u00f4nio da Rocha Viana N\u00ba 1373, Isaura Parente, CEP:  69918-308, Rio Branco - AC, CNPJ n\u00ba 07.204.141/0001-75, representado neste ato pelo Sr. Mois\u00e9s Moraes Junqueira, portador do CPF n\u00ba  585.797.962-53 e RG n\u00ba 0265997. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de som, tendas, grades de conten\u00e7\u00e3o de p\u00fablico, servi\u00e7os de ilumina\u00e7\u00e3o, refletores e tel\u00f5es  para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  e Finan\u00e7as e Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente. O valor \u00e9 de R$ 19.000,00 (dezenove mil reais)   DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Programa de Trabalho: 2017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fontes de Recursos: 01 Programa de Trabalho: 2016 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura  e Meio Ambiente Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fontes de Recursos: 01 Vig\u00eancia: 31/12/2021, Data da Assinatura: 26/10/2021 Acrel\u00e2ndia-AC, 26 de outubro de 2021.  PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI CONTRATADA "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "LEI N\u00b0613/GAPRE/2021 ASSIS BRASIL - AC, 27 DE OUTUBRO DE  2021 \u201cInstitui o dia do Seringueiro e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com o Art. 40 da Lei  Org\u00e2nica Municipal. Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Assis Brasil APROVOU por unanimidade e eu SANCIONO a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica institu\u00eddo no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Assis Brasil, o Dia do  Seringueiro a ser comemorado no segundo s\u00e1bado do m\u00eas de julho de  cada ano. Art. 2\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "LEI N\u00ba 614/2021/GAPRE ASSIS BRASIL \u2013 ACRE, 27 DE OUTUBRO  DE 2021. \u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CREDITO ADICIONAL ESPECIAL  NO OR\u00c7AMENTO VIGENTE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d. JERRY CORREIA MARINHO, Prefeito do MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRA- SIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, FAZ saber que o Poder Legislativo assis-brasilense APROVOU por unanimidade e eu  SANCIONO a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no Or\u00e7amento de vigente, Cr\u00e9dito Adicional Especial, no valor de R$ 174.790,00 (cento e setenta  e quatro mil, setecentos e noventa reais), conforme detalhamento a seguir: \u00d3rg\u00e3o. 10 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE E AGRICULTURA Unidade 02 \u2013 DEPARTAMENTOS 20.608.0009.1.104 \u2013 Aquisi\u00e7\u00e3o de Motocicletas 4.4.90.52.00.00.0001 \u2013 Equipamentos e Material Permanente ............................... 16.390,00 4.4.90.52.00.00.0006 \u2013 Equipamentos e Material Permanente ............................. 158.400,00 Total de Suplementa\u00e7\u00f5es........................................ 174.790,00 Art. 2\u00ba. \u2013 Os recursos necess\u00e1rios para a cobertura das dota\u00e7\u00f5es do artigo anterior correr\u00e3o por conta da Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria da Uni\u00e3o no valor  de 158.400,00 por meio do Minist\u00e9rio da Defesa \u2013 Calha Norte, bem como da anula\u00e7\u00e3o total/parcial das dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias abaixo descritas: \u00d3rg\u00e3o. 02 \u2013 GABINETE DO PREFEITO Unidade 03 \u2013 DEPARTAMENTO DE ESPORTE CULTURA E TURISMO 13.392.0005.1008 \u2013 Prom. e Realiza\u00e7\u00e3o de Eventos e Ativ. Culturais e Regionais 3.3.90.39.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica ................ 10.000,00 27.813.0002.1007 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Depto de Esporte Cultura e Lazer 3.3.90.36.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica ..................... 3.390,00 3.3.90.39.00.00.0001 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica .................. 3.000,00 Total de Anula\u00e7\u00f5es ....................................................16.390,00 Art. 3\u00ba. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, e revoga as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "\u201cDISP\u00d5E SOBRE A ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL AO OR\u00c7AMENTO VIGENTE E DA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d JERRY CORREIA MARINHO, Prefeito do MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS BRASIL \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, FAZ saber que  o Poder Legislativo assis-brasilense APROVOU por unanimidade e eu SANCIONO a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a realizar no Or\u00e7amento de 2021, Cr\u00e9dito Adicional Especial no valor de R$ 100.000,00 (cem mil reais)  conforme detalhamento abaixo: \u00d3rg\u00e3o. 09 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS Unidade 02 \u2013 DEPARTAMENTOS 15.451.0006.1093 \u2013 Ramais do Acre 3.3.90.30.00.00.00.0007 \u2013 Material de Consumo ............................................... 100.000,00 Total de Suplementa\u00e7\u00f5es ......................................... 100.00,00 Art. 2\u00ba. \u2013 Os recursos necess\u00e1rios para a cobertura das dota\u00e7\u00f5es do artigo anterior correr\u00e3o por conta de conv\u00eanio firmado entre a Prefeitura Municipal de Assis Brasil e o Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s de Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria do Estado do Acre. Art. 3\u00ba. Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, e revoga as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil ",
            "DECRETO N\u00ba 226/2021/GAPRE, Assis Brasil - Acre, 14 de outubro de 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre tornar-se sem efeito o DECRETO/N\u00ba209/2021, de 17 de agosto de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d O PREFEITO MUNICIPAL DE ASSIS BRASIL- ESTADO DO ACRE, NO USO das suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas e, em conformidade com o Art.  40, inciso II da Lei Org\u00e2nica Municipal. DECRETA: Art. 1\u00ba - Torna-se sem efeito o DECRETO N\u00b0209 de 17 de agosto de 2021, em que nomeia os novos representantes do Conselho de Alimenta\u00e7\u00e3o  Escolar (CAE) do Munic\u00edpio de Assis Brasil. Art. 2\u00b0 - Este DECRETO entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. REGISTRE-SE; PUBLIQUE-SE; E CUMPRA-SE. Jerry Correia Marinho Prefeito Municipal de Assis Brasil "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       DECRETO N\u00ba. 070 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDisp\u00f5e sobre Ponto Facultativo, no dia 01 de novembro de 2021.\u201d A PREFEITA MUNICIPAL DE BRASIL\u00c9IA-ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e; CONSIDERANDO o Feriado Nacional de 02 de novembro de 2021 (ter\u00e7a-feira) em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia de Finados; DECRETA: Art. 1\u00ba. \u2013 Fica estabelecido Ponto Facultativo nas reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas municipais no dia 01 de novembro de 2021 (segunda-feira). Art. 2\u00ba  - Ficam os Secret\u00e1rios Municipais autorizados a convocar servidores para expediente normal, conforme necessidade de servi\u00e7o. Art. 3\u00ba  - O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica aos servi\u00e7os considerados essenciais \u00e0 comunidade brasileense. Art. 4\u00ba  - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete da Prefeita, 27 de outubro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia "
        ],
        "BUJARI": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente a  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 031/2021, em favor das empresas: T. LEITE  SILVA \u2013 ME, CNPJ \u2013 17.468.184/0001-11 (Itens: 01, 02, 06, 07, 09, 13,  14, 15, 16, 18, 19, 21, 23, 24, 25 e 26) o valor de R$ 43.211,00 (quarenta e tr\u00eas mil duzentos e onze reais); LABNORTE CIRURGICA E DIAG.  IMP. E EXP. LTDA, CNPJ \u2013 03.033.345/0001-30 (Itens: 03 e 40) o valor  de R$ 11.540,00 (Onze mil quinhentos e quarenta reais); A. L. M. PINTO  EIRELI, CNPJ \u2013 10.623.093/0001-64 (Itens: 05, 08, 20, 28, 29, 30 e  33) R$ 50.758,00 (Cinquenta mil setecentos e cinquenta e oito reais);  DOMINIO COMERCIO EXP. LTDA. CNPJ \u2013 17.049.042/0001-10 (Item:  11) o valor de R$ 6.760,00 (Seis mil setecentos e sessenta reais); J. B.  V. ALBUQUERQUE \u2013 EIRELI, CNPJ \u2013 00.432.870/0001-30 (Itens: 17,  27 e 35) o valor de R$ 14.480,00 (Quatorze mil quatroscentos e oitenta  reais); B. P. B. ALMEIDA, CNPJ \u2013 32.512.975/0001-95 (Itens: 22 e 37)  R$ 1.399,00 (mil trezentos e noventa e nove  reais); J. V. NOGUEIRA  IMP. E EXP. LTDA, CNPJ \u2013 27.896.988/0001-75 (Item: 31) o valor de  R$ 31.500,00 (trinta e um mil e quinhentos reais); JR DISTRIBUIDORA,  CNPJ \u2013 32.512.975/0001-95 (Item: 36) o valor de R$ 598,00 (Quinhentos e noventa e oito reais); T.C OLIVEIRA, CNPJ \u2013 33.297.274/000143(Item: 38) o valor de R$ 30.000,00 (trinta mil reais). Totalizando o  valor de R$ 190.246,00 (Cento e noventa mil duzentos e quarenta e seis  reais), em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 08 de outubro de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI RESULTADO DE JULGAMENTO Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO, todos os atos praticados pelo Pregoeiro e sua Equipe de Apoio referente  a Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba. 032/2021, em favor das empresas: JR  DISTRIBUIDORA LTDA \u2013 CNPJ 33.412.571/0001-92 (Itens: 01 a 03, 08,  13, 16 a 18, 20, 25, 27, 29 a 31, 34, 38, 39, 47, 48, 56, 57, 59, 63, 66, 68  a 71, 74, 85 a 90) R$ 203.000,90 (Duzentos e tr\u00eas mil reais e noventa  centavos); REAL DREAMS EIRELI \u2013 CNPJ 34.038.376/0001-07 (Itens:  04, 45, 91, 94) o valor de R$ 20.590,00 (vinte mil quinhentos e noventa  reais); G.R DA ROSA \u2013 CNPJ 09.179.593/0001-70 (Itens: 05) o valor de  R$ 1.812,25 (Mil oitoscentos e doze reais e vinte e cinco centavos); AC  EMPREENDIMENTOS E NEG\u00d3CIOS LTDA \u2013 CNPJ 22.173.882/000120 (Itens: 06, 78, 95) o valor de R$ 131.550,00 (Cento e trinta e  um mil  quienhentos e cinquenta reais); MASTER MANUTEN\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA  LTDA \u2013 CNPJ 28.436.059/0001-46 (Itens: 07, 09, 10 a 12, 15, 19, 21  a 24, 26, 28, 32, 35, 43, 44, 46, 49, 50, 51, 53, 54, 55, 58, 60 a 62,  64, 65, 72, 73, 77, 79 a 84) o valor de R$ 460.248,00 ( quatrocentos e  sessenta mil duzentos e quarenta e oito reais); T.C OLIVEIRA \u2013 CNPJ  33.297.274/0001-43 (Itens: 92, 93, 96, 97) o valor de R$ 29.350,00 (vinte e nove mil trezentos e cinquenta reais). Totalizando o valor de R$  846.551,15 (oitocentos e quarenta e seis mil quinhentos e cinquenta e  um reais e quinze centavos), de conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e  respectivas altera\u00e7\u00f5es.  Bujari \u2013 Acre, 08 de outubro de 2021 Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito do Municipal "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 647/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Cria\u00e7\u00e3o de Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria e Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Anula\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atri- bui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica criado no Or\u00e7amento vigente a Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 31900400  (Contrata\u00e7\u00e3o por Tempo Determinado) Fonte: 013 (Receitas de Impostos e  Transfer\u00eancias de Impostos \u2013 Sa\u00fade), no Projeto de Atividade: 1.096 (Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade), Unidade: 01 (Gabinete do Secret\u00e1rio de  Sa\u00fade), \u00d3rg\u00e3o: 09 (Secretaria Municipal de Sa\u00fade) Art. 2\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor  de R$384.500,00 (Trezentos e oitenta e quatro mil e quinhentos reais).  Conforme projetos de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE 01 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SAUDE  1096 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 03 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  1107 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PROGRAMA DE SA\u00daDE DA FAMILIA - PSF Art. 3\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos  no art. 2\u00ba provir\u00e3o de ANULA\u00c7\u00c3O PARCIAL, conforme Programas de  Trabalho abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 01 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SAUDE 1096 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 03 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  1101 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DE UNIDADE B\u00c1SICA  DE SA\u00daDE PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 03 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  1108 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 PROGRAMA DE SA\u00daDE BUCAL PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPA DE SA\u00daDE 10 \u2013 UNIDADE \u2013 GABINETE DO SECRET\u00c1RIO  2139 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 ENFRENTAMENTO DA EMERG\u00caNCIA \u2013 COVID-19 Art. 4\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Capixaba  \u2013 Acre, em 26 de Outubro  de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito Municipal ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA LEI MUNICIPAL N\u00ba 648/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre Abertura de Cr\u00e9dito Suplementar por Excesso de Arrecada\u00e7\u00e3o no Exerc\u00edcio de 2021, e d\u00e1 Outras Provid\u00eancias\u201d O Prefeito Municipal de Capixaba, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a  C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona e promulga a seguinte lei. Art. 1\u00ba Fica aberto ao Or\u00e7amento Vigente, Cr\u00e9dito Suplementar, no valor de  R$200.000,00 (Duzentos mil reais). Conforme projeto de Atividades abaixo: PROGRAMA DE TRABALHO 009 \u2013 \u00d3RG\u00c3O \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE 003 \u2013 UNIDADE \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  1101 \u2013 PROJETO/ATIVIDADE \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O DE UNIDADE B\u00c1SICA  DE SA\u00daDE Art. 2\u00ba Os recursos necess\u00e1rios para cobertura dos cr\u00e9ditos previstos  no art. 1\u00ba provir\u00e3o de EXCESSO DE ARRECADA\u00c7\u00c3O, conforme Demonstrativo em anexo. Art. 4\u00ba Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Capixaba  \u2013 Acre, em 26 de Outubro  de 2021. MANOEL MAIA BESERRA Prefeito Municipal "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 162/2021, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 01 (uma) di\u00e1ria dentro do Estado em favor de JOS\u00c9 DE JESUS LIMA  MACIEL, motorista lotado no Gabinete do Prefeito, portador do CPF n\u00b0  000.329.342-46, tendo em vista o seu deslocamento a cidade de Rio  Branco/AC, no per\u00edodo de 30/09/2021 a 01/10/2021, onde tratou de interesses desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 163/2021, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM  EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art.  64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, RESOLVE: I \u2013 Revogar a Portaria n\u00b0 158/2021, que colocou o servidor FRANCIGLEISSON ANDREOLA DA COSTA \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Acre, com lota\u00e7\u00e3o na Diretoria Regional do  Vale do Juru\u00e1 \u2013 Setor de Transporte. II \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria ao servidor acima mencionado,  \u00e0 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura, ao Poder Judici\u00e1rio do  Estado do Acre/Diretoria Regional do Vale do Juru\u00e1 \u2013 Setor de Transporte,  bem como ao Setor de Pessoal para outras provid\u00eancias cab\u00edveis. III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 26 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 164/2021, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei  Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, RESOLVE: I \u2013 Colocar J\u00daLIO LOPES TAVARES, servidor do Quadro de Pessoal  Permanente desta Prefeitura Municipal, lotado na Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura, Matr\u00edcula n\u00b0 240, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Acre, com lota\u00e7\u00e3o na Diretoria Regional  do Vale do Juru\u00e1 \u2013 Setor de Transporte, por prazo indeterminado,  com \u00f4nus para esta Municipalidade. II \u2013 D\u00ea-se imediata ci\u00eancia desta Portaria ao servidor acima mencionado,  \u00e0 Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura, ao Poder Judici\u00e1rio do  Estado do Acre/Diretoria Regional do Vale do Juru\u00e1 \u2013 Setor de Transporte,  bem como ao Setor de Pessoal para outras provid\u00eancias cab\u00edveis. III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Henrique Afonso Prefeito Municipal em Exerc\u00edcio "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "EDITAL N\u00ba. 025/2021 EDITAL DE CHAMAMENTO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE, PARA  ATENDER \u00c0 NECESSIDADE TEMPOR\u00c1RIA DE EXCEPCIONAL INTERESSE P\u00daBLICO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL DE  EPITACIOL\u00c2NDIA-AC, NOS TERMOS DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 421, de  06 DE MAIO DE 2021, CONFORME EDITAL N\u00ba. 007/2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, C O N V O C A: O CANDIDATO CLASSIFICADO no Processo Seletivo Simplificado para o  preenchimento de vagas, para poss\u00edveis contrata\u00e7\u00f5es emergenciais, junto  ao Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal e banco de reserva, para atender a sa\u00fade municipal da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, relacionado no anexo  I deste edital, obedecida a ordem classificat\u00f3ria final, para comparecerem \u00e0  sede da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, para promover a assinatura dos respectivos contratos, nos seguintes termos: Art. 1\u00ba - A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efetuada na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Epitaciol\u00e2ndia, situada na Rua Capit\u00e3o Pedro Vasconcelos, n\u00ba 257, Aeroporto, nesta cidade de Epitaciol\u00e2ndia-Ac, nos dias  03/11/2021 e 04/11/2021 no hor\u00e1rio das 08h00 \u00e0s 11h30 e das 14h30  \u00e0s 16h30, no dia 05/11/2021, no hor\u00e1rio das 08h00 \u00e0s 12h00, devendo  o candidato comparecer pessoalmente ou por procurador legalmente  habilitado por instrumento p\u00fablico ou particular com firma reconhecida. Par\u00e1grafo Primeiro \u2013 O candidato dever\u00e1 apresentar no prazo acima  mencionado, a documenta\u00e7\u00e3o seguir especificada: 01 (uma) foto 3x4 recente; Carteira de Identidade (original e uma c\u00f3pia); CPF (original e uma c\u00f3pia) T\u00edtulo Eleitoral (original e uma c\u00f3pia); Certid\u00e3o de que est\u00e1 quite com a Justi\u00e7a Eleitoral; Certificado de Reservista (original e uma c\u00f3pia), para candidato do  sexo masculino; Pis ou Pasep (original e uma c\u00f3pia), no caso j\u00e1 ter sido empregado; Carteira de Trabalho (uma c\u00f3pia, p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o e p\u00e1ginas de contratos); Documento que comprove estar habilitado para o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o, de acordo com cada cargo. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e uma c\u00f3pia); Comprovante de Endere\u00e7o (conta de luz, telefone ou outros, original e uma c\u00f3pia);  Comprovante de Qualifica\u00e7\u00e3o Cadastral do e-Social, no caso de j\u00e1  ter sido empregado ou pensionista (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico  http://portal.esocial.gov.br); Declara\u00e7\u00e3o de Antecedentes (C\u00edvel e Criminal); Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o acumula cargos p\u00fablicos (art. 37, Inciso XVI  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal) \u2013 (modelo fornecida pela prefeitura/reconhecida em cart\u00f3rio), podendo a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica solicitar documentos  para esclarecimentos conforme necessidade; Atestado m\u00e9dico admissional que o considera apto f\u00edsico e mentalmente  para o exerc\u00edcio do cargo. Art. 2\u00ba - O candidato aprovado e convocado que n\u00e3o comparecer para a  contrata\u00e7\u00e3o na data determinada, ser\u00e1 automaticamente desclassificado. Art. 3\u00ba - As desist\u00eancias de candidatos aprovados para o provimento dos  cargos se dar\u00e3o de modo expresso e formal. Art. 4\u00ba - Qualquer informa\u00e7\u00e3o adicional ser\u00e1 prestada na Secretaria Mu- nicipal de Administra\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, 26 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ANEXO I Rela\u00e7\u00e3o por cargo, do candidato convocado para contrata\u00e7\u00e3o: AGENTE DE ENDEMIAS Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, 26 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 Ap\u00f3s an\u00e1lise do resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 003/2021, referente  ao Processo n\u00ba 080/2021, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e  material permanente para unidades de sa\u00fade atendendo a Proposta n\u00b0  19023.249000/1200-02 \u2013 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade visando suprir a demanda  da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, ADJUDICO aos licitantes  vencedores os respectivos itens: Positiva \u2013 Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Licitat\u00f3rios Eireli, CNPJ n\u00ba 09.396.156/0001-08, Item 01, no valor de R$  191.900,00 (cento e noventa e um mil e novecentos reais) e Item 02, no  valor de R$ 191.900,00 (cento e noventa e um mil e novecentos reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 13 de outubro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Decreto n\u00ba 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003/2021 Ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGO  a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo n\u00ba 080/2021, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  003/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente para unidades de sa\u00fade atendendo a  Proposta n\u00b0 19023.249000/1200-02 \u2013 Minist\u00e9rio da Sa\u00fade visando suprir a demanda da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, em favor  da empresa Positiva \u2013 Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Licitat\u00f3rios Eireli, CNPJ n\u00ba  09.396.156/0001-08, Item 01, no valor de R$ 191.900,00 (cento e noventa e um mil e novecentos reais) e Item 02, no valor de R$ 191.900,00  (cento e noventa e um mil e novecentos reais). Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 028/2021 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  os trabalhos do Pregoeiro e adjudico o objeto licitado conforme Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00ba 028/2021, do tipo menor pre\u00e7o por item, destinado ao  aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, para atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC, em favor das empresas: 1) BIONUTRI COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE PRODUTOS M\u00c9DICOS  HOSPITALARES, CNPJ N\u00b0 35.041.852/0001-01, Itens 1, 3, 4, 6, 7, 8,  10, 14, 15, 19, 20, 21, 22, 23, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 38, 43,  44, 45, 47, 48, 50, 52, 54, 56, 57, 59, 60, 61, 65, 67, 70, 72, 73, 75, 79,  80, 81, 82, 83, 88, 92, 94, 95, 100, 104, 106, 107, 109, 110, 111, 112, 114,  115, 116, 118, 120, 121, 123, 125, 126, 127, 129, 130, 131, 132, 137,  138, 139, 141, 142, 145, 146, 147, 148, 151, 157, 159, 160, 161, 165  perfazendo um valor global de R$ 2.203.743,00 (dois milh\u00f5es, duzentos  e tr\u00eas mil, setecentos e quarenta e tr\u00eas reais). 2) DELTA IMPORTA\u00c7\u00c3O  & EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 28.651.546/0001-21, itens 5,  9, 13, 18, 24, 53, 55, 74, 103, 105, 117, 122, 133, 134, 136, 144, 153,  166 perfazendo um valor global de R$ 372.620,00 (trezentos e setenta  e dois mil, seiscentos e vinte reais). 3) IMED.COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 14.332.485/0001-25, itens 76, 91, 93, 113,  119, 128 perfazendo um valor global de R$ 438.872,00 (quatrocentos e  trinta e oito mil, oitocentos e setenta e dois reais). 4) CIENT\u00cdFICA MEDICA HOSPITALAR LTDA, CNPJ N\u00ba 07.847.837/0001-10, itens 12, 40,  63, 68, 89, 98 perfazendo um valor global de R$ 32.810,00 (trinta e dois  mil oitocentos e dez reais). 5) MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba 10.193.608/0001-33, itens 16, 25, 26, 78, 149,  150 perfazendo um valor global de R$ 297.840,00 (duzentos e noventa  e sete mil, oitocentos e quarenta reais). Os itens 02, 11, 17, 27, 37, 39,  41, 42, 46, 49, 51, 58, 62, 64, 66, 69, 71, 77, 84, 85, 86, 87, 90, 96, 97,  99, 101, 102, 108, 124, 135, 140, 143, 152, 154, 155, 156, 158, 162, 163  e 164 foram declarados fracassados. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 20 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA EXTRATO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 13/2020 \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Instituto Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC Dom Moacyr. Vig\u00eancia da Ata: 28/10/2020 a 28/10/2021. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Permanente (notebook). Fornecedores: Centerdata An\u00e1lises de Sistemas e Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica Eireli, CNPJ n\u00ba 02.596.872/0001-90. Valor da Total da Ades\u00e3o: R$ 35.350,00 (trinta e cinco mil, trezentos e  cinquenta reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 03.10.04.122.0010.2.003  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Gabinete do Vice-Prefeito; 04.10.04.122.0010.1.003 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; 05.10.04.123.0010.2.006 \u2013  Manut. Serv. Fiscal. Contabilidade e Tesouraria; 06.10.20.122.0010.2.011  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura; 07.20.12.361.0042.2.018  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Educacionais; 07.20.12.361.0042.2.062  \u2013 Sal\u00e1rio-Educa\u00e7\u00e3o; 07.30.12.361.0042.2.056 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental \u2013 Apoio; 08.10.04.451.0010.2.025  \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Obras e Servi\u00e7os Urbanos;  10.10.08.244.0025.2.037 \u2013 Manut. Ativ. Secret. Mun. Cidadania e Trab.  B. Estar Social; 10.10.08.244.0025.2.078 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho  Tutelar; 10.20.08.243.0025.2.088 \u2013 Fortalecimento do Controle Social \u2013  IGD SUAS; 10.20.08.243.0025.2.089 \u2013 Fortalecimento do Controle Social \u2013 IGD PBF; 10.20.08.244.0025.2.080 - Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o Social  B\u00e1sica; 11.10.18.541.0010.1.082 - Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Meio  Ambiente e Turismo; 12.10.27.812.0105.2.052 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Cultura e Esporte; 09.20.10.301.0028.2.030 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Secretaria Municipal de Sa\u00fade 09.20.10.301.0159.2.071  09.20.10.301.0159.2.073 \u2013 Programa de Sa\u00fade da Fam\u00edlia \u2013 PSF;  09.20.10.304.0159.2.074 \u2013 Programa de Vig. Epid. San. Ambiental e  Endemias. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM, 004 \u2013 FUNDEB, 014  \u2013 SUS, 016 \u2013 FNDE, 017 \u2013 FNAS. Data: 26/10/2021. S\u00e9rgio Lopes de Souza Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 1015, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cCria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o, para Discutir e Definir os Setores Fiscais de  \u00c1rea Urbana e Respectivos Valores como Parte da Planta Gen\u00e9rica de  Valores \u2013 PGV\u201d. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia - AC, S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no Art. 85, inciso VI da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando a necessidade de cria\u00e7\u00e3o de um grupo de pessoas para compor  \u00e0 Comiss\u00e3o que ir\u00e1 discutir e definir os Setores Fiscais de \u00e1rea urbana e seus  respectivos valores pertinentes a Planta Gen\u00e9rica de Valores \u2013 PGV; Considerando que a Planta Gen\u00e9rica de Valores, que consiste nos par\u00e2metros para determina\u00e7\u00e3o do valor venal dos im\u00f3veis prediais e territoriais localizados no Munic\u00edpio, sendo utilizada como base de c\u00e1lculo  para o lan\u00e7amento do Imposto sobre Propriedade Predial e Territorial  Urbana (IPTU), conforme disposto no C\u00f3digo Tribut\u00e1rio do Munic\u00edpio; Considerando que a Planta de Valores Gen\u00e9ricos deve ser atualizada  periodicamente, ajustando-a a realidade econ\u00f4mica e do mercado imobili\u00e1rio do Munic\u00edpio; Considerando que a a\u00e7\u00e3o \u00e9 indispens\u00e1vel \u00e0 boa gest\u00e3o das finan\u00e7as  municipais, conforme orienta\u00e7\u00e3o da Lei de Responsabilidade Fiscal e  dos \u00f3rg\u00e3os de controle externo; Considerando os Princ\u00edpios da efici\u00eancia e da transpar\u00eancia que devem  nortear as a\u00e7\u00f5es da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; RESOLV E: Art. 1\u00b0 Fica institu\u00edda a Comiss\u00e3o especial para estudo, avalia\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o da Planta de Valores Gen\u00e9ricos dos im\u00f3veis no Munic\u00edpio de  Epitaciol\u00e2ndia, composta pelos seguintes membros: I \u2013 01 (um) representante do Poder Executivo de Epitaciol\u00e2ndia: Ant\u00f4nio  Jos\u00e9 Soares do Nascimento (Vice-prefeito);  II \u2013 01 (um) representante da \u00c1rea Jur\u00eddica: Thallis Felipe Menezes de  Souza Brito (Setor Jur\u00eddico da PME); III \u2013 01 (um) representante da \u00c1rea de Engenharia: Edson Martins de  Siqueira Junior (Engenheiro PME); IV \u2013 01 (um) representante da \u00c1rea de Cart\u00f3rio: Val\u00e9ria Cristina Aquino  dos Anjos (Oficiala); v \u2013 01 (um) representante da \u00c1rea de Contabilidade: Josu\u00e9 Willian de  Andrade Mendes (Servidor PME); VI \u2013 03 (tr\u00eas) representantes da \u00c1rea de Setor de Cadastros:  a) Joana D\u2019Arc Aparecida de Souza (Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Cadastro PME); b) Maricildo Pereira de Albuquerque (Fiscal de Obras/Chefe da Se\u00e7\u00e3o  de Fiscaliza\u00e7\u00e3o PME); c) Adailton de Moura Reatequim (Fiscal de Tributos); VI \u2013 01 (um) representante da \u00c1rea Imobili\u00e1ria: Sandro Rog\u00e9rio Gaspar  (JMS Imobili\u00e1ria Loteadora); Art. 2\u00b0 Compete aos membros da Comiss\u00e3o avaliar e propor adequa\u00e7\u00f5es  nos valores e par\u00e2metros institu\u00eddos pela Planta de Valores Gen\u00e9ricos dos  im\u00f3veis situados no Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, subsidiando a implementa\u00e7\u00e3o de instrumentos tribut\u00e1rios que proporcionem justi\u00e7a fiscal. Art. 3\u00b0 Fica designado como presidente da Comiss\u00e3o Especial ora constitu\u00edda, o Vice-prefeito, que indicar\u00e1 um coordenador para os trabalhos  dentre os membros da Comiss\u00e3o. Art. 4\u00b0 Os membros da Comiss\u00e3o, ap\u00f3s conclus\u00e3o dos trabalhos, dever\u00e3o apresentar o relat\u00f3rio circunstanciado contendo subs\u00eddios para  revis\u00e3o e adequa\u00e7\u00e3o da Planta de Valores Gen\u00e9ricos. Art. 5\u00b0 Poder\u00e1 o Presidente da Comiss\u00e3o, visando reunir condi\u00e7\u00f5es de  trabalho aos membros desta Comiss\u00e3o, requisitar informa\u00e7\u00f5es e recursos aos \u00f3rg\u00e3os e setores que tenham afinidade com os trabalhos a serem desenvolvidos. Par\u00e1grafo \u00fanico A Comiss\u00e3o se autorregulamentar\u00e1 quanto ao seu funcionamento e demais delibera\u00e7\u00f5es. Art. 6\u00ba Os trabalhos da presente Comiss\u00e3o ser\u00e3o considerados servi\u00e7os  p\u00fablicos relevantes, n\u00e3o sendo, portanto, remunerados. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 26 de outubro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO MUNICIPAL "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 028/2021 N\u00c3O COMPARECIMENTO N\u00c3O COMPARECIMENTO REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 021/2021 DE  05/10/2021 - PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EMERGENCIAL DE CUIDADOR INFANTIL,  MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR. AMPARADO PELA LEI N\u00ba  929/2021, DE 25 DE MAR\u00c7O DE 2021. A Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, atrav\u00e9s  de sua Presidente comunica aos a todos aprovados no Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o de tempor\u00e1rio de Motorista de Transporte Escolar, conforme Edital n\u00ba 001/2021 e seus anexos, a desist\u00eancia  e incompatibilidade de fun\u00e7\u00e3o conforme abaixo. Art. 1. Os candidatos discriminados deixaram de comparecer no per\u00edodo  especificado no EDITAL N\u00ba 027. Posteriormente a essa publica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o chamados em quantidades iguais, por categoria de candidatos para  suprir as lacunas abertas. Feij\u00f3-Acre, 21 de outubro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 028/2021 N\u00c3O COMPARECIMENTO N\u00c3O COMPARECIMENTO REFERENTE AO EDITAL N\u00ba 021/2021 DE  05/10/2021 - PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA EMERGENCIAL DE CUIDADOR INFANTIL,  MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR. AMPARADO PELA LEI N\u00ba  929/2021, DE 25 DE MAR\u00c7O DE 2021. A Comiss\u00e3o Organizadora do Processo Seletivo Simplificado, atrav\u00e9s  de sua Presidente comunica aos a todos aprovados no Processo Seletivo Simplificado para a contrata\u00e7\u00e3o de tempor\u00e1rio de Motorista de Transporte Escolar, conforme Edital n\u00ba 001/2021 e seus anexos, a desist\u00eancia  e incompatibilidade de fun\u00e7\u00e3o conforme abaixo. Art. 1. Os candidatos discriminados deixaram de comparecer no per\u00edodo  especificado no EDITAL N\u00ba 027. Posteriormente a essa publica\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o chamados em quantidades iguais, por categoria de candidatos para  suprir as lacunas abertas. Feij\u00f3-Acre, 21 de outubro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE FEIJ\u00d3 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EDITAL N\u00ba 029/2021 A COMISS\u00c3O ORGANIZADORA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, ATRAV\u00c9S DE SUA PRESIDENTE CONVOCA OS APROVADOS  NO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 INCLUINDO CADASTRO  DE RESERVAS, PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIO DE MOTORISTA DE TRANSPORTE ESCOLAR, CONFORME EDITAL N\u00ba 001/2021. Art. 1. Os candidatos abaixo discriminados dever\u00e3o comparecer na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, no dia 26/10/2021, no hor\u00e1rio  das 8:30 \u00e0s 11 horas e das 14 \u00e0s 16 horas, munido dos seguintes documentos: (hor\u00e1rio comercial). Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; (https://www.tse.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-de-quitacao-eleitoral); C\u00f3pia do RG e CPF;   C\u00f3pia do Certificado de Reservista, ou equivalente (se sexo masculino); C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; C\u00f3pia de Cart\u00e3o de Cadastramento do Pis/Pasep (se j\u00e1 for cadastrado); C\u00f3pia de Comprovante de Endere\u00e7o; Comprovante de conta banc\u00e1ria (conta sal\u00e1rio na caixa Econ\u00f4mica  Federal);2373 Declara\u00e7\u00e3o de Ac\u00famulo de Cargos; Carteira de Trabalho; Feij\u00f3-Acre, 22 de outubro 2021. Aurelaine Santos de Souza Presidente da COPSS PORTARIA 109/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 016/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada na Execu\u00e7\u00e3o dos  Servi\u00e7os de Seguran\u00e7a Patrimonial do Tipo \u201cMonitoramento Remoto\u201d  por Meio de Sistemas de Alarmes, C\u00e2meras, Sensores de Presen\u00e7a e de  Vistoria de Pronta Resposta por 24h (Vinte e Quatro Horas) Ininterruptas,  com Fornecimento de Equipamentos (Mediante Comodato) nas depend\u00eancias das Unidades Administrativas da Prefeitura De Feij\u00f3-Acre.  RETIRADA DO EDITAL: No per\u00edodo de 01/ a 11/11/2021, o presente  Edital poder\u00e1 ser retirado pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal de contas do Estado do Acre/portaldaslicitacoes/LICON, www.feijo.ac.gov.br  ou ainda na Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situado na Avenida  Pl\u00e1cido de Castro, n\u00ba 678 \u2013 Bairro Centro \u2013 Feij\u00f3 \u2013 Acre, no hor\u00e1rio de  07h00min as 13h00min horas. HOR\u00c1RIO e DATA DA ABERTURA: 08h00min do dia 12 de Novembro  de 2021 (hor\u00e1rio local).  Feij\u00f3 \u2013 Acre, 27 de Outubro de 2021. Maria Erl\u00e2nia da Silva Aguiar Pregoeira "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 032/2021     \u201cExonera, a pedido, o Servidor P\u00fablico Municipal, Isaque do Nascimento  Carvalho, do Cargo provis\u00f3rio de Fiscal de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, lotado  na Secretaria Municipal de Sa\u00fade.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DO JORD\u00c3O \u2013 ESTADO DO ACRE, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  CONSIDERANDO que foi solicitado pelo(a) Servidor(a) Isaque do Nascimento Carvalho, a sua exonera\u00e7\u00e3o, do cargo Fiscal de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Exonerar, a pedido, a partir de 1 de novembro de 2021, o Servidor Isaque do Nascimento Carvalho, do cargo provis\u00f3rio de Fiscal de  Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, lotado na Secretaria Municipal de Sa\u00fade, do Munic\u00edpio de Jord\u00e3o-AC.  Art. 2.\u00ba - Declara a vac\u00e2ncia do cargo acima especificado. Art. 3 \u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito do Jord\u00e3o -Acre, 27 de outubro de 2021. Naudo Ribeiro Prefeito Municipal de Jord\u00e3o-Acre "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba. 175/2021, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA, Estado do Acre, ISAAC  DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e na forma  prevista na Lei Org\u00e2nica Municipal,  D E C R E T A:  Art. 1\u00ba. Ponto facultativo no dia 01 de novembro de 2021, segunda-feira, para os \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta  do Poder Executivo Municipal, sem preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais. Art.2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c3NCIO LIMA-ACRE, EM 27 DE OUTUBRO DE 2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba. 118/2021, DE 27 OUTUBRO DE 2021.    \u201cDisp\u00f5e sobre a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Oficial do Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 003/2021.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA, ESTADO DO ACRE,  ISAAC DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  R E S O L V E Art. 1\u00ba. Homologar o Resultado Oficial da Prova Objetiva (publicado em  24 de agosto 2021, Edi\u00e7\u00e3o 13.113) e da Prova Pratica publicado nesta  data, referente ao Processo Seletivo Simplificado do Edital 003/2021 da  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogan- do-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 25 DE OUTUBRO DE 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.119/2021, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA-ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba -DESIGNAR a Secret\u00e1ria Municipal ROCILDA DA COSTA MENDON\u00c7A, para responder como gestora financeira do Fundo Municipal  dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, deste Munic\u00edpio. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA-ACRE, EM 27 DE OUTUBRO DE   2021. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNCIPAL DE MANCIO LIMA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 210/2021 CONVITE N\u00ba 005/2021 CONTRATADO: J. A. N. LIMA CONSTRUTORA E COMERCIO LTDA,  Sob n\u00ba CNPJ: 40.222.258/0001-57.  OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresas para prestarem servi\u00e7os de limpeza  e revitaliza\u00e7\u00e3o dos rios moa, azul e seus afluentes no Valor Total de  R$ 99.603,11 (Noventa e nove mil, seiscentos e tr\u00eas reais e onze centavos). Vig\u00eancia: a partir da data de assinatura do Contrato at\u00e9 dia 31  de dezembro de 2021. Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de  recurso: Convenio 65/2021 celebrado entre o Deracre e o munic\u00edpio de  M\u00e2ncio Lima. Assinam: ISAAC DE SOUZA LIMA \u2013 CONTRATANTE e  Jos\u00e9 Agimilson do Nascimento Lima - CONTRATADO. M\u00e2ncio Lima - Ac, em 14 de outubro de 2021. ISAAC DE SOUZA LIMA PREFEITO MUNICIPAL  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA NOTIFICA\u00c7\u00c3O  DE RECEBIMENTO DE RECURSOS DA UNI\u00c3O FEDERAL O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Estado do Acre, nos termos da Lei Federal  N\u00b0 9452/97, notifica os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e as entidades empresariais, com sede no munic\u00edpio a libera\u00e7\u00e3o do  seguinte recurso do Governo Federal, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio da Defesa,  e que encontra-se depositado respectivamente no Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac. Minist\u00e9rio da Defesa Programa Calha Norte OBJETO:  AQUISI\u00c7\u00c3O DE VEICULO UTILIT\u00c1RIO TIPO PICAPE E  ACESS\u00d3RIO PARA EQUIPAMENTO DE CONSTRU\u00c7\u00c3O \u2013 OGU 2020 VALOR \u2013 R$ 288.000,00 (duzentos e oitenta e oito mil reais) Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 Parcela \u00danica. M\u00e2ncio Lima, 27 de setembro de 2021. Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E DESPORTO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EDITAL N\u00b0 003/2021 RESULTADO OFICIAL PROVA PR\u00c1TICA A Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada  pelo Decreto n\u00ba 151/2021, de 16 de agosto de 2021, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, comunica que n\u00e3o houve recurso interposto e TORNA P\u00daBLICO o RESULTADO OFICIAL DA PROVA PR\u00c1TICA PARA O  ",
            "CARGO DE INT\u00c9RPRETE EM LIBRAS.  ZONA RURAL TERRESTRE - INTERPRETE EM LIBRAS - GLORIA SORIANO ROSAS \u2013 COMUNIDADE BELO MONTE ZONA RURAL TERRESTRE - INTERPRETE EM LIBRAS - VENINA BATISTA SIQUEIRA \u2013 COMUNIDADE PENTECOSTE ZONA URBANA - INTERPRETE DE LIBRAS - AS VAGAS DESTE CARGO SER\u00c3O DISTRIBUIDAS NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO FUNDAMENTAL E INFANTIL M\u00e2ncio Lima/AC, 27 de outubro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 003/2021 Decreto n\u00ba 151/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA NOTIFICA\u00c7\u00c3O  DE RECEBIMENTO DE RECURSOS DA UNI\u00c3O FEDERAL O Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima, Estado do Acre, nos termos da Lei Federal N\u00b0 9452/97, notifica os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores  e as entidades empresariais, com sede no munic\u00edpio a libera\u00e7\u00e3o do seguinte recurso do Governo Federal, atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio da Defesa, e que  encontra-se depositado respectivamente no Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 \u2013 Cruzeiro do Sul \u2013 Ac. Minist\u00e9rio da Defesa Programa Calha Norte OBJETO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE MULTIUSO \u2013 OGU 2019 VALOR \u2013 R$ 490.000,00 (quatrocentos e noventa mil reais) Caixa Econ\u00f4mica Federal, Ag\u00eancia 0803 Parcela \u00danica. M\u00e2ncio Lima, 27 de setembro de 2021. Isaac de Souza Lima  Prefeito Municipal "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO DECRETO N\u00ba. 97 DE 27 OUTUBRO DE 2021 \u201cDECRETA PONTO FACULTATIVO O DIA 1\u00ba DE NOVEMBRO DE 2021\u201d O Prefeito Municipal de Manoel Urbano, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, amparado no art. 54, inciso V da Lei Org\u00e2nica Municipal, e  considerando o Calend\u00e1rio de feriados e ponto facultativos do ano de 2021 do Estado do Acre, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre: DECRETAR. Art. 1\u00ba - Fica decretado ponto facultativo no dia 1\u00ba de novembro do ano de 2021 (segunda-feira). Art. 2\u00ba - O atendimento dos servi\u00e7os p\u00fablicos essenciais dever\u00e1 ser garantido pelas respectivas secretarias da Administra\u00e7\u00e3o municipal, em forma  de escala de servi\u00e7os ou plant\u00e3o. Art.3\u00ba - O presente decreto n\u00e3o se aplica a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, devendo ser respeito o calend\u00e1rio escolar pela mesma. Art. 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias. GABINETE DO PREFEITO, MANOEL URBANO \u2013 ACRE, 27 DE OUTUBRO DE 2021. JOS\u00c9 ALTAN\u00cdZIO TAUMATURGO S\u00c1. Prefeito Municipal de Manoel Urbano \u2013 Acre. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o do Edital e Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Abertura. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 051/2021. AQUISI\u00c7\u00c3O DE MAQUINARIOS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO. Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico a publica\u00e7\u00e3o efetuada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, n\u00ba 199, do dia 21 de outubro de  2021 e Jornal A Tribuna, do dia 21 de outubro de 2021, referente ao Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Onde se l\u00ea: Data de abertura dia 02/11/2021 as hs 10:30min,  Leia-se: Data de abertura dia 09/11/2021 as 10:30 HS (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).    Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE MARECHAL THAUMATURGO Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o do Edital e Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Abertura. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 048/2021. AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS DE PROTE\u00c7\u00c3O (EPI). Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, retifico a publica\u00e7\u00e3o efetuada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, n\u00ba 199, do dia 21 de outubro de  2021 e Jornal A Tribuna, do dia 21 de outubro de 2021, referente ao Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Onde se l\u00ea: Data de abertura dia 02/11/2021 as hs 10:30min,  Leia-se: Data de abertura dia 09/11/2021 as 10:30 HS (Hor\u00e1rio local).    Felix de Melo Sarah Neto Pregoeiro "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "LEI N\u00b0 753 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial ao or\u00e7amento vigente e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 56 / 2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 51 de 27 de outubro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a realizar no Or\u00e7amento de 2021, Cr\u00e9dito Adicional Especial, no valor de R$ 450.000,00 (quatrocentos  e cinquenta mil reais) conforme detalhamento abaixo: 02- Poder Executivo 02.08 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos 26.782.0021.1003 \u2013 Abertura e Conserva\u00e7\u00e3o de Ramais, Pontes e Bueiros 3.3.90.30.00.00.00.0007 \u2013 Material de Consumo \u2026.................................................. 450.000,00 Fonte de Recursos: 07 - Transfer\u00eancias Volunt\u00e1rias do Estado (Conv\u00eanios) Total de Suplementa\u00e7\u00e3o \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026........... 450.000,00 Art. 2\u00ba - Os recursos para cobertura do cr\u00e9dito de que trata o Artigo 1\u00ba decorrer\u00e3o do Cr\u00e9dito adicional especial por meio de Conv\u00eanio firmado entre  o Munic\u00edpio e Departamento de Estradas e Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE, para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  de recupera\u00e7\u00e3o de ramais no Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre. Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "LEI N\u00b0 754 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar por super\u00e1vit financeiro ao or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 57/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 52 de 27 de outubro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a abrir no Or\u00e7amento de 2021, Cr\u00e9dito Adicional Suplementar por super\u00e1vit financeiro, no valor de R$  57.617,85 (cinquenta e sete mil, seiscentos e dezessete reais e oitenta e cinco centavos), nas seguintes dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 02- Poder Executivo 02.10 \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o 12.361.0201.2021 \u2013 APOIO AO TRANSPORTE ESCOLAR - PNATE 3.3.90.30.00.00.00.0016 \u2013 Material de Consumo ..................................................................... 57.617,85 Fonte de Recursos: 16 \u2013 Transferencia de Rec. do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o - FNDE \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026.. 57.617,85 Total de suplementa\u00e7\u00e3o \u2026................................................................................................. 57.617,85 Art. 2\u00ba - Os recursos para cobertura dos cr\u00e9ditos que trata o Artigo anterior, decorrer\u00e3o da reprograma\u00e7\u00e3o de saldos de exerc\u00edcios anteriores, recebidos atrav\u00e9s do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 FNDE, por meio do Programa Nacional de Transporte Escolar - PNATE.  Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "LEI N\u00b0 755 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial ao or\u00e7amento vigente e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 58/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 53 de 27 de outubro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a realizar no Or\u00e7amento de 2021, Cr\u00e9dito Adicional Especial, no valor de R$ 827.000,00 (oitocentos e  vinte e sete mil reais) conforme detalhamento abaixo: 02- Poder Executivo 02.11 \u2013 Fundo Municipal de Sa\u00fade/ Secretaria Municipal de Sa\u00fade 10.301.1012.2028 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade 4.4.90.51.00.00.00.0014 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\u2026.... 827.000,00 Fonte de Recursos: 14 \u2013 Transf. de Rec.  do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS\u2026..\u2026\u2026....827.000,00 Total de Suplementa\u00e7\u00e3o \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.827.000,00 Art. 2\u00ba - Os recursos para cobertura do cr\u00e9dito de que trata o Artigo 1\u00ba decorrer\u00e3o do Cr\u00e9dito adicional especial disponibilizado ao Munic\u00edpio por  meio de Transfer\u00eancia do Sistema \u00danico de Sa\u00fade com o objetivo de constru\u00e7\u00e3o de uma Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade \u2013 UBS no distrito de Campinas. Art. 3\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "LEI N\u00b0 756 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a autoriza\u00e7\u00e3o ao Executivo Municipal para distribui\u00e7\u00e3o de Recursos do Novo FUNDEB aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, no  Exerc\u00edcio de 2021, como estrat\u00e9gia para o cumprimento dos Percentuais de Aplica\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o conforme Lei n\u00ba 14.113/2020, de que Trata o  art. 212-A da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 59/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 54 de 27 de outubro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba - Fica o Poder Executivo autorizado a distribuir em forma de complementa\u00e7\u00e3o, recursos do Fundo de Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da  Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e de Valoriza\u00e7\u00e3o dos Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o - Novo FUNDEB, aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da rede municipal  de ensino em efetivo exerc\u00edcio, o valor necess\u00e1rio ao atendimento \u00e0 subvincula\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 70% estabelecida pela Lei n\u00ba 14.113/2020, em car\u00e1ter  excepcional e exclusivo no ano de 2021, nos termos desta Lei. Par\u00e1grafo \u00fanico. Entende-se como profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica para c\u00f4mputo dos 70% do FUNDEB, aqueles definidos nos termos  do art. 61 da Lei 9.394/1996 (LDB) e profissionais referidos na Lei 13.935/2019, em efetivo exerc\u00edcio nas redes p\u00fablicas de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do  quadro permanente e provis\u00f3rio do munic\u00edpio.  Art. 2\u00ba - A distribui\u00e7\u00e3o de recursos aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da rede municipal previstos nesta Lei, ter\u00e1 como base c\u00e1lculo as  transfer\u00eancias do FUNDEB no per\u00edodo de janeiro a dezembro do exerc\u00edcio de 2021. Art. 3\u00ba - A distribui\u00e7\u00e3o dos recursos ser\u00e1 concedida como complementa\u00e7\u00e3o e obedecer\u00e1 aos seguintes crit\u00e9rios: I \u2013 O valor da complementa\u00e7\u00e3o para cada um dos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da rede municipal ser\u00e1 dividido em 05 (cinco) parcelas, sendo  04 (quatro) parcelas com valor fixo (agosto, setembro outubro e novembro) e 01 (uma) parcela (dezembro) com valor ajust\u00e1vel at\u00e9 o cumprimento da  subvincula\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 70%, compreendendo as compet\u00eancias de agosto, setembro, outubro, novembro e dezembro do exerc\u00edcio de 2021; II \u2013 Profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da rede municipal EFETIVOS \u2013 Complementa\u00e7\u00e3o de R$ 1.800,00 (Mil e oitocentos reais) nas compet\u00eancias de agosto a novembro de 2021 para cada; III \u2013 Profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da rede municipal PROVIS\u00d3RIOS - Complementa\u00e7\u00e3o de R$ 900,00 (Novecentos reais) nas compet\u00eancias de agosto a novembro de 2021 para cada, em raz\u00e3o da proporcionalidade de sua recente contrata\u00e7\u00e3o, devendo ser observada a data da  contrata\u00e7\u00e3o para que o mesmo tenha direito a compet\u00eancia; IV \u2013 O valor da parcela da complementa\u00e7\u00e3o referente \u00e0 compet\u00eancia de dezembro de 2021, aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da rede  municipal Efetivos e Provis\u00f3rios, ser\u00e1 obtido da divis\u00e3o do valor faltante para a subvincula\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 70%, seguindo a mesma proporcionalidade dos itens II e III deste caput. V \u2013 A complementa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ocorrer atrav\u00e9s de folha de pagamento espec\u00edfica ou juntamente com as folhas referentes \u00e0s compet\u00eancias mencionadas nesta Lei. \u00a7 1\u00ba. No caso de profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica em ac\u00famulo regular de cargos de provimento efetivo ser\u00e1 concedida a complementa\u00e7\u00e3o  as matr\u00edculas, no valor integral. \u00a7 2\u00ba. A complementa\u00e7\u00e3o tratada por esta Lei n\u00e3o se incorpora ao vencimento ou provento para qualquer efeito. Art. 4\u00ba - A complementa\u00e7\u00e3o de que trata a presente Lei, n\u00e3o ser\u00e1 concedida aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da rede municipal efetivos ou provis\u00f3rios: I - Que tenham atuado por menos de 15 (quinze) dias no m\u00eas de compet\u00eancia, seja por faltas sem justa causa ou em fun\u00e7\u00e3o da data de contrata\u00e7\u00e3o  de profissional provis\u00f3rio; II - Demiss\u00e3o, indisponibilidade, declara\u00e7\u00e3o de vac\u00e2ncia do cargo ou falecimento do profissional.  Art. 5\u00ba - Os efeitos financeiros decorrentes da execu\u00e7\u00e3o desta Lei correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos consignados no or\u00e7amento Munic\u00edpio e Fundo  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, nos termos da Lei PMPC n\u00ba 699/2020 \u2013 LOA 2021, Lei PMPC n\u00ba 713/2021 e Lei PMPC n\u00ba 738/2021, conforme estudo de  impacto or\u00e7ament\u00e1rio e financeiro constante no Anexo I, em cumprimento ao \u00a7 5\u00ba, do art. 17, da Lei Complementar n\u00ba 101/2000. Art. 6\u00ba - Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos financeiros retroativos a 1\u00ba de agosto de 2021. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "LEI N\u00b0 757 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Cria a licen\u00e7a anivers\u00e1rio aos servidores p\u00fablicos municipais de Pl\u00e1cido de Castro, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 60/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 55 de 27 de outubro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba O servidor p\u00fablico municipal poder\u00e1 deixar de comparecer ao servi\u00e7o, sem preju\u00edzo de sal\u00e1rio, na data de seu anivers\u00e1rio de nascimento. Par\u00e1grafo \u00fanico. A licen\u00e7a anivers\u00e1rio se estende aos servidores do Poder Executivo e Legislativo de Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba - Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "DECRETO N\u00ba 144 DE 13 DE OUTUBRO DE 2021. Abre cr\u00e9dito adicional - suplementar - origin\u00e1rio do or\u00e7amento geral no or\u00e7amento programa de 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro e  autoriza\u00e7\u00e3o contida na Lei Municipal n\u00ba 000699/20 de 27 de novembro de 2020.  D E C R E T A :  Art. 1\u00ba - Fica aberto no corrente exerc\u00edcio Cr\u00e9dito no valor de R$ 252.500,00 para a(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.04.122.0006.2.011-3.3.90.36.00.00.00.00\u2013 Outros Serv. De Terceiros\u2013Pessoa Fisica..................70.000,00 02.08.25.752.0023.2.013-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013 Outros Serv. De Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica ...........150.000,00 02.06 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 02.06.04.122.0006.2.007.-3.3.90.39.00.00.00.00\u2013 Outros Serv. De Terceiros - Pessoa Jur\u00eddica ............32.500,00 Art. 2\u00ba - Para atendimento da Suplementa\u00e7\u00e3o que trata o artigo anterior ser\u00e3o utilizados recursos proveniente da anula\u00e7\u00e3o parcial e/ou total da(s)  seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s):  02 - PODER EXECUTIVO  02.07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 02.07.03.091.0006.2.010-3.1.90.91.00.00.00.00\u2013 Senten\u00e7a Judicial.....................................................70.000,00 02.08 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E SERVI\u00c7OS URBANOS 02.08.25.752.0023.2.013-3.3.90.30.00.00.00.00\u2013 Material de consumo.............................................150.000,00 02.05 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE PANEJAMENTO E COORDENA\u00c7\u00c3O 02.05.04.122.0006.2.006-3.3.90.41.00.00.00.00 \u2013 Cpntribui\u00e7\u00f5es...........................................................2.500,00 02.07 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS 02.07.03.091.0006.2.010-3.1.90.91.00.00.00.00\u2013 Senten\u00e7a Judicial.....................................................30.000,00 Art. 3\u00ba - Este decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL, 13 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba. 177/2021                       O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando a autotutela administrativa e o interesse manifesto da servidora, R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Revogar a Cess\u00e3o da Servidora K\u00c9LLRILY LIMA ADRI\u00c3O DA CRUZ, Professora da Rede P\u00fablica Municipal, Matr\u00edcula Funcional n\u00ba 263,  cedida \u00e0 Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre, com \u00f4nus, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 133/2021 de 05 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba Em raz\u00e3o da revoga\u00e7\u00e3o de que trata o artigo anterior a referida servidora dever\u00e1 retornar aos quadros funcionais da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o no dia 25/10/2021, devendo apresentar-se ao Departamento de Recursos Humanos do Munic\u00edpio, para os procedimentos cab\u00edveis. Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 25 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PORTARIA/SEMED/N\u00ba001/2021.  Pl\u00e1cido de Castro Acre, 26 de outubro de 2021. COMISS\u00c3O ELEITORAL DA SEMED, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. Considerando O disposto no Edital 001/2021 de elei\u00e7\u00e3o para o cargo de Diretor Escolar das Unidades Escolares Municipais de Pl\u00e1cido de Castro/ AC, com vac\u00e2ncias para o quadri\u00eanio de 2022-2025.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica alterado o anexo I do edital n\u00ba 001/2021, exclusivamente \u00e0 Escola Jo\u00e3o Batista Lopes de Lima, que passa a constar de acordo com  cronograma a seguir: Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Comiss\u00e3o Eleitoral da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro, aos 14 de Outubro de 2021. Carlos Cleu Cardoso de Mesquita Membro da Comiss\u00e3o                                              Aurimar Moura da Cunha Membro da Comiss\u00e3o - Tina Tania Nunes Barbosa         Membro da Comiss\u00e3o  Francisco Auric\u00e9lio da Silva Lima Membro da Comiss\u00e3o ",
            "PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 022/2021 Camilo da Silva, Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro aprovou e ele PROMULGA o seguinte: Art. 1\u00b0 - Ficam promulgadas as seguintes Leis Municipais: LEI N\u00b0 753 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial ao or\u00e7amento vigente e d\u00e1 outras provid\u00eancias. LEI N\u00b0 754 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre abertura de cr\u00e9dito adicional suplementar por super\u00e1vit financeiro ao or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. LEI N\u00b0 755 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial ao or\u00e7amento vigente e d\u00e1 outras provid\u00eancias. LEI N\u00b0 756 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a autoriza\u00e7\u00e3o ao Executivo Municipal para distribui\u00e7\u00e3o de Recursos do Novo FUNDEB aos profissionais da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, no  Exerc\u00edcio de 2021, como estrat\u00e9gia para o cumprimento dos Percentuais de Aplica\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o conforme Lei n\u00ba 14.113/2020, de que Trata o  art. 212-A da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. LEI N\u00b0 757 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 Cria a licen\u00e7a anivers\u00e1rio aos servidores p\u00fablicos municipais de Pl\u00e1cido de Castro, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Art. 2\u00b0 - Esta promulga\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, em 27 de putubro de 2021.                                                                                 Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ANEXO I CRONOGRAMA ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N. \u00ba 026/2021. DATA PARA RETIRADA DO EDITAL: 28/10/2021 \u00e0 11/11/2021. TIPO DE LICITA\u00c7\u00c3O: Menor pre\u00e7o por item. DATA DA ABERTURA: 12 de novembro de 2021. HORARIO: 09h00min (nove) horas. LOCAL: Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00b0 146 \u2013 Sede da Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro/AC. OBJETO: Constitui objeto do presente PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 026/2021 Registro de Pre\u00e7os para CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE AR-CONDICIONADO, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I. As pastas contendo condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es relativas ao presente Edital, encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CMPL, Portal de Licita\u00e7\u00e3o do Tribunal de Contas do Estado do Acre, site do munic\u00edpio ou atrav\u00e9s do  e-mail: licitaplacido.ac@gmail.com A Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro reserva-se ao direito de a todo e qualquer tempo, desistir, revogar adiar ou mesmo anular total ou parcialmente  esta Licita\u00e7\u00e3o, sem que isto represente direito dos interessados a qualquer pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, reembolso ou compensa\u00e7\u00e3o dos valores.  Pl\u00e1cido de Castro/AC, 18 de outubro de 2021. Elielson Pereira Lima Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 138/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO   Preg\u00e3o Presencial SRP; 005/2021 Processo Administrativo; 008/2021 Ata; 006/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 158/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para fornecimento de Combust\u00edveis e Derivados de petr\u00f3leo para suprir a demanda da Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos, que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e o Conv\u00eanio do DERACRE \u2013 DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE, e a empresa Auto Posto Fronteira  LTDA, pessoa jur\u00eddica, com sede na Av. Diamantino Augusto de Macedo, n\u00ba 1.219, CEP: 69.928.000, no munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro - Acre, e  inscri\u00e7\u00e3o sob o CNPJ n\u00ba 00.761.340/0001-35. Exerc\u00edcio \u2013 2021;  Elemento de Despesa \u2013 3.3.90.30.00.00; Funcional program\u00e1tica \u2013 02.08.18.452.1010.2108; Fonte de Recursos \u2013 07;  Valor global: R$ 165.760,00 (cento e sessenta setecentos e sessenta reais); Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Assinam: Camilo da Silva (Prefeito) e Paulo C\u00e9sar da Silva (pela Contratada) ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO n\u00b0087/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 156/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Para o fornecimento de tubos de concreto destinado a atender a Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os  P\u00fablicos, que entre si fazem a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e a empresa ENTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito  privado, inscrita no CNPJ N\u00b0 14.175.523/0001-83, com sede na Rua Rio de Janeiro, Bairro Ivete Vargas, CEP. 69.900-214, Rio Branco/ AC, representada neste ato pelo Sr. Osmir Lima da Fonseca, brasileiro, CPF n\u00b0 801.824.702-10 Valor Global: 65.203,00 (sessenta e cinco mil duzentos e tr\u00eas reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura; 21 de outubro de 2021. Assinam: pela contratada \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratante - Osmir Lima da Fonseca ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO n\u00b0087/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 157/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Para o fornecimento de tubos de concreto destinado a atender a Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os  P\u00fablicos, que entre si fazem a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e a empresa ENTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, pessoa jur\u00eddica de direito  privado, inscrita no CNPJ N\u00b0 14.175.523/0001-83, com sede na Rua Rio de Janeiro, Bairro Ivete Vargas, CEP. 69.900-214, Rio Branco/ AC, representada neste ato pelo Sr. Osmir Lima da Fonseca, brasileiro, CPF n\u00b0 801.824.702-10 Valor Global: 82.103,00 (oitenta e dois mil cento e tr\u00eas reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura; 21 de outubro de 2021. Assinam: pela contratada \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratante - Osmir Lima da Fonseca ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO PREG\u00c3O PRESENCIAL (SRP) n\u00ba 020/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO n\u00b0087/2021 EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 160/2021 Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Para o fornecimento de tubos de concreto destinado a atender a Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os  P\u00fablicos, que entre si fazem a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro e o Conv\u00eanio do DERACRE \u2013 DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE  RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE e a empresa ENTEC CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, pessoa jur\u00eddica  de direito privado, inscrita no CNPJ N\u00b0 14.175.523/0001-83, com sede na Rua Rio de Janeiro, Bairro Ivete Vargas, CEP. 69.900-214, Rio Branco/  AC, representada neste ato pelo Sr. Osmir Lima da Fonseca, brasileiro, CPF n\u00b0 801.824.702-10 Valor Global: 84.475,00 (oitenta e quatro mil quatrocentos e setenta e cinco reais). Vig\u00eancia: 31/12/2021. Data da Assinatura; 21 de outubro de 2021. Assinam: pela contratada \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e pela contratante - Osmir Lima da Fonseca "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 1.989, DE 10 DE JUNHO DE 2021. ABRE CR\u00c9DITO SUPLEMENTAR AO OR\u00c7AMENTO FINANCEIRO DE 2021 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC e com fulcro no art. 3.\u00ba, \u201cb\u201d,  art. 5\u00ba, par\u00e1grafo primeiro, da Lei Municipal N.\u00ba 635, de 16 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 2.490.140,39 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e noventa mil, cento e quarenta reais e trinta e  nove centavos) ao Or\u00e7amento Municipal, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: I - \u00d3RG\u00c3O 006 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, ESPORTE E LAZER II - \u00d3RG\u00c3O 010 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL III - \u00d3RG\u00c3O 011 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA IV - \u00d3RG\u00c3O 012 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA V - \u00d3RG\u00c3O 009 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 2.490.140,39 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e noventa mil, cento  e quarenta reais e trinta e nove centavos), ser\u00e1 compensado conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo, nos termos do disposto no inciso III, do par\u00e1grafo 1\u00ba, do  artigo 43, da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: I - \u00d3RG\u00c3O 006 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO, ESPORTE E LAZER II - \u00d3RG\u00c3O 007 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS III - \u00d3RG\u00c3O 010 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE A\u00c7\u00c3O E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  IV - \u00d3RG\u00c3O 011 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA V - \u00d3RG\u00c3O 012 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA VI - \u00d3RG\u00c3O 009 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito e Comunica\u00e7\u00e3o Social de Porto Acre \u2013 AC, em 10 de junho de 2021, 132\u00ba da Rep\u00fablica, 118\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 59\u00ba do  Estado do Acre, 29\u00ba do Munic\u00edpio de Porto Acre. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito de Porto Acre-AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DECRETO N\u00ba 1.990, DE 01 DE JULHO DE 2021. ABRE CR\u00c9DITO SUPLEMENTAR AO OR\u00c7AMENTO FINANCEIRO DE 2021 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO - PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO ACRE, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por Lei, e tendo em vista o que lhe faculta o art. 58, inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Porto Acre-AC e com fulcro no art. 3.\u00ba, \u201cb\u201d,  art. 5\u00ba, par\u00e1grafo primeiro, da Lei Municipal N.\u00ba 635, de 16 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 1.538.501,21 (um milh\u00e3o, quinhentos e trinta e oito mil, quinhentos e um reais e vinte e um  centavos) ao Or\u00e7amento Municipal, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: I - \u00d3RG\u00c3O 005 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Estado do acre PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEMANENTO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO SEMSA EDITAL N\u00ba 003/2021. 3\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, Art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o inciso X, Art. 12 da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso VI, do Art.  2\u00ba da Lei Municipal de n\u00ba 600 de 09 de maio de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, Resolve: CONVOCAR: Os candidatos abaixo relacionados, CLASSIFICADOS no PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 001/2021, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo  determinado e cadastro de reserva de profissionais de N\u00edvel Superior, M\u00e9dio e Fundamental para atender as necessidades tempor\u00e1ria da Rede  Municipal de Sa\u00fade,mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie.Para, apresentar todos os documentos conforme o Edital  nos dias 28 e 29/10/2021 das 8h00 \u00e0s 16h30, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento de Porto Acre, localizada \u00e0 Rua Josefino Leal - S/ N\u00ba, Bairro Livramento, para contrata\u00e7\u00e3o. O n\u00e3o comparecimento neste per\u00edodo acarretar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o do candidato. Porto Acre-AC, 27 de outubro de 2021. Edna da Silva Cuiabano Chaves Secretaria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  PortariaGAB.003/2021 Benedito Cavalcante Damasceno  Prefeito Municipal de Porto Acre/AC ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE GABINETE DO PREFEITO E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL NOTIFICA\u00c7\u00c3O POR RECUSA INJUSTIFICADA DO CONTRATADO EM ASSINATURA DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 024/2021. NOTIFICANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE.  NOTIFICADA: QUERUBIM COMERCIO VAREJISTA DE EQUIPAMENTOS EIRELI ASSUNTO: Notifica\u00e7\u00e3o por Recusa Injustificada do contratado em assinar o Primeiro Termo Aditivo oriundo do Contrato N\u00ba 024/2021. REFER\u00caNCIA: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 008/2020, Processo n\u00ba. 055/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 044/2020. O Prefeito Municipal de Porto Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por Lei, considerando que a referida empresa requereu  Reequil\u00edbrio Econ\u00f4mico Financeiro ao contrato, tendo sido aceito pelo Munic\u00edpio e no entanto a empresa n\u00e3o assinou o Aditivo de Reequil\u00edbrio  Econ\u00f4mico Financeiro ao contrato;  Considerando que as convoca\u00e7\u00f5es e reitera\u00e7\u00f5es realizadas pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de e-mail encaminhado a empresa requerendo a  assinatura do Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 024/2021 n\u00e3o foi atendida;  Considerando que o Contrato n\u00ba 024/2021 possui VIG\u00caNCIA at\u00e9 31 de dezembro de 2021; e, Considerando que a recusa injustificada do contrato em assinar o primeiro termo aditivo ao contrato n\u00ba 024/2021, caracteriza o descumprimento  total da obriga\u00e7\u00e3o assumida, sujeitando-o \u00e0s penalidades legalmente estabelecidas\u201d, em conformidade com o disposto no Art. 81 da Lei 8.666/93;  RESOLVE: NOTIFICAR a empresa QUERUBIM COMERCIO VAREJISTA DE EQUIPAMENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.191.212/0001-90, em  decorr\u00eancia da recusa injustificada da empresa em assinar o PRIMEIRO TERMO ADITIVO ao Contrato n\u00ba 024/2021, ficando a empresa sujeita, \u00e0s  penalidades legalmente cab\u00edveis pelo descumprimento de quaisquer de suas obriga\u00e7\u00f5es assumidas.  DETERMINAR a assinatura imediata do Aditivo num prazo improrrog\u00e1vel de 48 (quarenta e oito) horas a partir do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, sob pena  de sujei\u00e7\u00e3o as penalidades previstas na Lei 8.666/93, Lei 10.520/02 e no Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 008/2020. N\u00e3o sendo efetuada assinatura do Aditivo no prazo estipulado, dever\u00e1 a licitante utilizar-se do referido prazo para oportunidade do contradit\u00f3rio  e ampla defesa e apresenta\u00e7\u00e3o das raz\u00f5es da empresa, que caso descumpra a presente notifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aberto processo administrativo para  aplica\u00e7\u00e3o das sans\u00f5es pertinentes ao descumprimento do ato. Frise-se que eventual manifesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar instru\u00edda com todas as raz\u00f5es,  documentos e provas de seu interesse, tudo sob pena de preclus\u00e3o, a serem protocolados nesta Prefeitura no prazo acima consignado. Na oportunidade, informamos que a recusa da assinatura do Aditivo vem prejudicando as atividades do Munic\u00edpio de Porto Acre, uma vez que, temos  grande necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o do material contratado. A presente NOTIFICA\u00c7\u00c3O ser\u00e1 publicada na forma da Lei, no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e assegurada a ampla defesa e contradit\u00f3rio \u00e0  empresa NOTIFICADA.  Porto Acre - AC, 27 de outubro de 2021. BENEDITO CAVALCANTE DAMASCENO Prefeito Municipal de Porto Acre "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 444/2021, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDISP\u00d5E SOBRE FERIADO MUNICIPAL EM ADES\u00c3O, EM CUMPRIMENTO AO DIA DO SERVIDOR P\u00daBLICO 28 (VINTE E OITO) E DIA DE FINADOS EM  02 (DOIS) DE NOVEMBRO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\u201d  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER-ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio faz saber: CONSIDERANDO QUE todos os servidores p\u00fablicos e demais do seguimento social e participam do recesso di\u00e1rio do Dia do Servidor P\u00fablico; CONSIDERANDO QUE os poderes executivo e legislativo do munic\u00edpio  expressam suas parabeniza\u00e7\u00f5es ao servi\u00e7o p\u00fablico e social pautados  na uni\u00e3o de esfor\u00e7os de \u201ctodos\u201d os servidores municipais, estaduais e  federais que durante a COVID \u2013 19 est\u00e3o na conjuntura mais atuante  das preven\u00e7\u00f5es das doen\u00e7as, que no exerc\u00edcio di\u00e1rio excitam suas obriga\u00e7\u00f5es trabalhistas.     DECRETA: Art.1\u00ba - Fica DECRETADO, o remanejo de FERIADO Nacional do dia 28  (vinte e oito) de Outubro, Quinta-feira, dia do Servidor P\u00fablico para o dia  29 (vinte e nove) do corrente m\u00eas, Sexta-feira, com ades\u00e3o do Feriado  Nacional do dia 02 de Novembro (Dia de Finados).     Art.2\u00ba \u2013 Este decreto entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER, ESTADO DO ACRE, EM 27 DE OUTUBRO DE 2021 REGISTRE-SE PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE  PREFEITO MUNICIPAL  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 149, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021. DE REFERENCIA AO DIA 22 DE AGOSTO DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (TR\u00caS) di\u00e1rias ao servidor  (a) THAYS ESTEFANY FERREIRA BARBARY, inscrito no CPF n\u00ba  010.986.362-36, na fun\u00e7\u00e3o de Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com  hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art.  1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 26, 27 e 28 de Outubro de 2021. Para  participar de Reuni\u00e3o na Ag\u00eancia do Banco do Brasil para realizar  para regularizar a abertura de conta do Fundo Nacional dos direitos  da crian\u00e7a de Porto Walter. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 27 do m\u00eas  de Outubro de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATO \u2013 CONVITE N\u00ba 01/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 312/2021.  Contratada: J J S MENEZES EIRELI inscrita no CNPJ: 08.907.832/0001-06. Objeto: O objeto do presente aditivo \u00e9 o acr\u00e9scimo de servi\u00e7os que n\u00e3o  constaram no projeto b\u00e1sico inicial e que se mostraram imprescind\u00edveis durante a execu\u00e7\u00e3o do objeto contrato. Conforme planilha anexa,  aditiva-se ao contrato original o valor de R$ 6.272,12 (seis mil, duzentos  e setenta e dois reais e doze centavos) para suprir os servi\u00e7os adicionais. Passando o presente contrato para o valor total de R$ 49.210,35  (quarenta e nove mil, duzentos e dez reais e trinta e cinco centavos).  Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste aditivo correr\u00e3o por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria  Projeto/Atividades 4.4.90.51.00 - Obras e Instala\u00e7\u00f5es decorrentes de  Recursos da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o oriundos do FUNDEB, RP, VAAT.  Ap\u00f3s o in\u00edcio da reforma e amplia\u00e7\u00e3o, foram detectados outros servi\u00e7os  que seriam essenciais para a finaliza\u00e7\u00e3o do objetivo proposto. Assim,  a engenheira do munic\u00edpio fez o levantamento do necess\u00e1rio e ap\u00f3s  finalizar a planilha com os servi\u00e7os e valores, a Administra\u00e7\u00e3o optou por  aditivar o contrato j\u00e1 existente de acordo com o Art. 65 da Lei 8.666/93  dando celeridade aos procedimentos. Anexamos a este a planilha do  setor de engenharia, afim de sanar quaisquer d\u00favidas referente a este  aditivo.: Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo CONTRATANTE  e Jos\u00e9 Jandercy de Souza Menezes pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 20 de outubro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade  Prefeito "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.485 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando a Lei Municipal n\u00ba 1.963, de 20 de fevereiro de 2013,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Felipe Moura Sales, para exercer o cargo de Diretor de Previd\u00eancia no Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 RBPREV.   Par\u00e1grafo \u00fanico.  Designar o Diretor de Previd\u00eancia no Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco para responder cumulativamente  pelo cargo de Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as no Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco Art. 2\u00ba. Revogar o Decreto n\u00ba 213 de 15 de janeiro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.486 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar o Decreto n\u00ba 017, de 1\u00ba de janeiro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 12.953, de 05 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.487 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos II,  V, VII e \u00a71\u00ba, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Douglas Jonathan Santiago de Souza, para exercer o  cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da  Informa\u00e7\u00e3o - SEGATI. Art. 2\u00ba Delegar compet\u00eancia ao Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o para ordenar despesas da folha  de pagamento, autorizar empenhos, efetuar pagamentos relativos aos  programas, subprogramas, projetos e atividades da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI,  incluir na folha de pagamentos benef\u00edcios e vantagens de servidores  previstos em lei, bem como firmar e executar contratos, conv\u00eanios e ter- mos de coopera\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito das a\u00e7\u00f5es inerentes a essa Secretaria,  sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es e responsabilidades legais. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco-Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.488 DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cComiss\u00e3o de Aferi\u00e7\u00e3o e Acompanhamento do Subs\u00eddio tarif\u00e1rio tempor\u00e1rio ao Transporte P\u00fablico Coletivo Urbano - CAAS.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco,  Considerando o que est\u00e1 disposto no art. 2\u00ba da Lei Complementar N\u00ba  118, de 13 de outubro de 2021;  Considerando o Decreto n\u00ba 1.438, de 18 de outubro de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.149, de 19 de outubro de 2021;  Condierando o expediente n\u00ba 634/2021/GBSUP, da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba 840/2021, de 26 de outubro de 2021, do Gabinete do Prefeito,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Institui e nomeia a Comiss\u00e3o de Aferi\u00e7\u00e3o e Acompanhamento  do Subs\u00eddio tarif\u00e1rio tempor\u00e1rio ao Transporte P\u00fablico Coletivo Urbano - CAAS, refente \u00e0s gratuidades do Sistema Integrado de Transporte  Urbano de Rio Branco \u2013 SITURB, conforme art. 3\u00ba da Lei Complementar  n\u00ba 118, de 13 de outubro de 2021.  Art. 2\u00b0.  Ficam nomeados como Membros da Comiss\u00e3o de Aferi\u00e7\u00e3o e  Acompanhamento do Subs\u00eddio \u2013 CAAS, os seguintes representantes: I \u2013 Representante da Superintend\u00eancia Municipal de Transporte de  Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS: a) An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara; b) Francisco Jos\u00e9 Ben\u00edcio Dias; c) Vicente de Arag\u00e3o Prado J\u00fanior. II \u2013 Representantes do Sindicato das Empresas de Transporte Coletivo  do Estado do Acre \u2013 SINDCOL: a) Alu\u00edzio Geraldo Abadde; b) Jo\u00e3o Felipe de Oliveira Mariano. III \u2013 Representante das Empresas Verdes Transportes e Transportes  S\u00e3o Judas Tadeu:  a) Alu\u00edzio Geraldo Abadd. IV \u2013 Represnetante da Empresa Auto Via\u00e7\u00e3o Floresta: a) Marcelo Alves Cavalcante; V \u2013 Representantes do Sindicato dos Trabalhadores em Transportes de  Passageiros e Cargas do Estado do Acre \u2013 SINTTPAC: a) Francisco Leite Marinho; b) Dra. Gracileidy Almeida da Costa Bacelar. VI \u2013 Representantes da C\u00e2mara de Vereadores: a) Vereador Adailton Cruz Pereira \u2013 Presidente da CCJ da C\u00e2mara dos  Vereadores; b) Vereador Samir Figueiredo Bestene \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de  Transportes da C\u00e2mara dos Vereadores. VII \u2013 Representantes da Secretaria Municipal de Planejamento - SEPLAN:  a) Antonio Euzebio Pinheiro; b) Jos\u00e9 Adriano Ximendes Costa Par\u00e1grafo \u00fanico. Esta Comiss\u00e3o ser\u00e1 presidida pelo Superintendente  da RBTRANS. Art. 3\u00ba A CAAS dever\u00e1: a) aferir junto com a RBTrans a apura\u00e7\u00e3o da quantidade de gratuidades  do SITURB; b) acompanhar e autorizar os pagamentos referentes aos c\u00e1lculos das  antecipa\u00e7\u00f5es solicitadas pelo SINDCOL, podendo neg\u00e1-las, limit\u00e1-las e  fracion\u00e1-las, at\u00e9 o valor descrito no art. 3\u00b0 da Lei Complementar n\u00ba 118,  de 13 de outubro de 2021; c) observar os \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 118, de 13 de outubro de 2021. Paragrafo \u00fanico.  A Comiss\u00e3o de Aferi\u00e7\u00e3o e Acompanhamento do Subs\u00eddio \u2013 CAAS, ser\u00e1 automaticamente destitu\u00edda ap\u00f3s o repasse total do  valor descrito no art. 3\u00b0 ou at\u00e9 a vig\u00eancia da Lei Complementar n\u00ba 118,  de 13 de outubro de 2021. Art. 4\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 1.491 DE  27 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto Municipal n\u00ba 21 de 05 de janeiro de 2021, que  edita o calend\u00e1rio de feriados e pontos facultativos do ano de 2021,  para os \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder  Executivo Municipal,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica decretado ponto facultativo no dia 1\u00ba de novembro de 2021,  segunda-feira. Par\u00e1grafo \u00danico. As disposi\u00e7\u00f5es deste Decreto n\u00e3o se aplicam as  atividades consideradas de natureza essenciais, principalmente,  no combate \u00e0 COVID-19. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom  Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 255, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 011 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como EXECUTORES do Contrato n\u00ba 088/2021,  celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a empresa JWC  MULTISERVI\u00c7OS, oriundo da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 012/2021,  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 088/2021-SEME, cujo objeto \u00e9 a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Agente de Portaria Diurno, para atender as demandas  das depend\u00eancias das Unidades Escolares Municipais e Unidades Administrativas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME, observando as  rotinas e normas estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia. Gestor Titular: Maria Roxiane dos Santos Oliveira - Matr\u00edcula:703730-1 Gestor Substituto: Lucas Tavares de Figueiredo - Matr\u00edcula: 713115-2      Fiscal T\u00e9cnico Administrativo Titular: Ana Thalita da Silva Cristino - Matr\u00edcula: 710569-2 Fiscal T\u00e9cnico Administrativo Substituto: Paula Val\u00e9ria de Oliveira Moura - Matr\u00edcula: 709978-1 Fiscal Setorial Titular: Gestor da Unidade ou Chefe da Unidade Administrativa atendida. Fiscal Setorial Substituto: Coordenador Administrativo da Unidade Escolar  ou Servidor Designado pelo Chefe da Unidade administrativa atendida. Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as  atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental  n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que  disciplina acerca da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos  administrativos.  Art. 3\u00ba Durante a aus\u00eancia do titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao  cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de 2010, ser\u00e3o  assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos  retroativos a 15 de outubro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 156/2021   O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/N\u00ba 1.073/2021, de 26 de  outubro de 2021, Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA,  bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba 842/2021, 26 de outubro de 2021, do  Gabinete do Prefeito,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o deslocamento do Secret\u00e1rio Municipal de Meio  Ambiente, Normando Rodrigues Sales, no per\u00edodo de 31/10/2021 a  09/11/2021, para acompanhar e assessorar o Exmo. Sr. Prefeito na  COP 26 - Confer\u00eancia das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas  de 2021, na cidade de Glasgow \u2013 Reino Unido e na visita t\u00e9cnica na  f\u00e1brica da Mercedes Benz, na cidade de Sttugart na Alemanha, bem  como na agenda oficial com o Presidente do ICLEI \u2013 Governo Locais  pela Sustentabilidade e a Prefeita, Katja D\u00f6rner, da cidade Bonn na Alemanha, sobre assuntos relacionados \u00e0 sustentabilidade, concedendo-lhe, passagens a\u00e9reas nos trechos Rio Branco/S\u00e3o Paulo/Edimburgo/ Frankfurt/S\u00e3o Paulo/Rio Branco e 9 \u00bd (nove e meia) di\u00e1rias, nos termos  do Decreto n\u00ba 1.275/2015.  Art. 2\u00b0 Designar, Eracides Caetano de Souza, Secret\u00e1rio Municipal de  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, para responder,  cumulativamente, pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA, enquanto durar a aus\u00eancia do titular do cargo. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se,  Cumpra-se. GABINETE DO PREFEITO DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM DE 27 OUTUBRO DE 2021. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 154 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 106/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil - FGB e o fornecedor  Gilvilesom da Silva Esp\u00edndola, assinado dia 20/09/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 musical, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e  Processo Administrativo N\u00ba 064/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063  II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Cledson Henrique Galv\u00e3o  Matr\u00edcula: 713202 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato.  Rio Branco \u2013 Acre, 19 de outubro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 730, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar, a pedido, Raimundo Nonato Ribeiro Brand\u00e3o, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-1, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 133,  de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 25 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 731, DE 25 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Rosivan Paula Macedo, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia  CC-1, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 139, de 02 de mar\u00e7o de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 25 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 732, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Denis Nonato de Morais, para exercer o cargo em comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 733, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Mauricelio Filgueiras Parada, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 734, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Exonerar Ot\u00e1vio Ferreira de Sousa, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-1, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 106, de 10 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 738, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Nomear Aparecida Oliveira Gomes, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o desta Empresa, refer\u00eancia CC-1. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco/AC, 26 de outubro de 2021. Eng. Civil. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 235/2021 \u201cDesigna a coordenadora interina da Unidade de Acolhimento Dona Elza\u201d. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS DE RIO BRANCO \u2013 SASDH, MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O,  nomeada pelo decreto n\u00ba 003/2021, de 1\u00ba de janeiro de 2021, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, -Considerando o Decreto n\u00ba 041, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a estrutura organizacional da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social e Direitos Humanos \u2013 SASDH; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar a servidora Elisabeth Medeiros de Moraes lotada  nesta Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos  - SASDH, para responder interinamente pela coordena\u00e7\u00e3o da Unidade  de Acolhimento Dona Elza, em virtude de aus\u00eancia de nomea\u00e7\u00e3o para o  cargo, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o adicional. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Dado e tra\u00e7ado no Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos, em Rio Branco/AC, em 26 de outubro de 2021. MARFIZA DE LIMA GALV\u00c3O Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos Decreto n\u00b0 003/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE ABERTURA  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 071/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, para atender a Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 16 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 03 de novembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 903915 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco  \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250241/2021 Processo N\u00ba 203/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes:  Rondomaza Auto pe\u00e7as Ltda, CNPJ n\u00ba 09.468.769/0001-03 e  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, CNPJ:  04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 049/2020, Ata de Registro de  Pre\u00e7os n\u00ba 062/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo. Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final  do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 22.250,00 (vinte e dois mil, duzentos e  cinquenta reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.39,.00.00.00; Fonte: 110. Data da Assinatura: 21 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis  Benvindo, pela Contratada, Rondomaza Auto pe\u00e7as Ltda ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 129/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, Jos\u00e9 Carlos da Silva. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 129/2019, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 43  passa a ser R$ 31,67 (trinta e um reais e sessenta e sete centavos),  causando um valor aditivo de R$ 2.464,57 (dois mil,  quatrocentos e  sessenta e quatro e cinquenta e sete centavos) nos termos do artigo 81,  VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Data da Assinatura: 20 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Jos\u00e9 Carlos da Silva. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Oitavo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 108/2019 Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, Aleuda da Silva Lima. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00b0 087/2019 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Presencial SRP n\u00b0 048/2019 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 108/2019, em decorr\u00eancia  do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 10 passa a  ser R$  26,33 (vinte seis reais e trinta e tr\u00eas centavos), causando um valor  aditivo de R$ 2.237,40 (dois mil, duzentos e trinta e sete reais e quarenta  centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.36.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Data da Assinatura: 18 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Aleuda da Silva Lima. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB  Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: S\u00e9timo Termo Aditivo  Contrato n\u00ba 127/2019 Objeto do Contrato; Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de Caminh\u00e3o  Basculante Toco. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica CETM CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA TERRA PLANAGEM  E LOCA\u00c7\u00c3O DE MAQUINAS LTDA - ME. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 048/2019 e Ata de  Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 013/2019 Objeto do Aditamento: Fica prorrogado at\u00e9 31 de dezembro de 2021 o prazo de vig\u00eancia previsto na Cl\u00e1usula Quinta, nos termos do art. 71, da Lei  n\u00ba 13.303/2016. Fica a despesa estimada para a execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio no  valor de R$ 23.760,00 (vinte e tr\u00eas mil, setecentos e sessenta reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 33.90.39.00.00.00. Fonte de Recursos: 110. Data da Assinatura: 26 de agosto 2021.               Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo,  e seu Diretor Administrativo e Financeiro Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto, e pela contratada, CETEM CONSTRU\u00c7\u00c3O EMPRESA TERRA  PLANAGEM E LOCA\u00c7\u00c3O DE MAQUINAS LTDA - ME. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                           FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 106/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ GILVILESOM DA SILVA ESP\u00cdNDOLA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical, para atender ao evento alusivo do setembro amarelo, ocorrer\u00e1 no dia 21/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  800,00 (oitocentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 20/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e Gilvilesom da Silva Esp\u00edndola, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE APOSTILAMENTO Termo de Apostilamento n\u00b0 01 Contrato n\u00ba 01100188/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 041/2020 Processo n\u00ba 16899/2020 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/000637 e HS COM\u00c9RCIO, LOCA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O E OUTROS  SERVI\u00c7OS EM TECNOLOGIA DA INFORM\u00c1TICA - LTDA   \u2013 CNPJ:  24.802.687/0001-47. Objeto do apostilamento: O presente termo de apostilamento tem por  objetivo alterar a CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA DESPESA, do referido contrato, passando o mesmo a figurar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  \u201cCL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA DESPESA As despesas decorrentes da aquisi\u00e7\u00e3o dos produtos objeto desta licita\u00e7\u00e3o  correr\u00e3o por conta dos recursos consignados no Programa de Trabalho:  2293.000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o Atendimento Assistencial B\u00e1sico e 2294.000 \u2013  Fortalecimento da Pol\u00edtica de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade; Elemento de Despesa:  4.4.90.52.00; fonte: 101 \u2013 Recursos Pr\u00f3prio e 114 \u2013 SUS\u201d, com amparo  legal previsto no Art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 25 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio. Decreto n\u00b0 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.116 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Daniel  Martins Ducas. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorro- ga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco, capacidade  06 a 08 toneladas destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo  de 23 de outubro de 2021 a 22 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 48.000,00 (quarenta e  oito  mil,reais). Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Daniel Martins Ducas ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.117 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Luciano  Nascimento da Silva. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco, capacidade  06 a 08 toneladas destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo  de 23 de outubro de 2021 a 22 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 48.000,00 (quarenta  e oito  mil,  reais).    Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Luciano Nascimento da Silva  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.118 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Jos\u00e9 Ferreira da Silva. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco, capacidade  06 a 08 toneladas destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo  de 23 de outubro de 2021 a 22 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 48.000,00 (quarenta e  cinco mil, reais).                                                                                                                                                                                                                                                                Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Jos\u00e9 Ferreira da Silva ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.119 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Ant\u00f4nio  Jos\u00e9 Ferreira de Medeiros. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorro- ga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco, capacidade  06 a 08 toneladas destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo  de 23 de outubro de 2021 a 22 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 48.000,00 (quarenta e  cinco mil, reais).         Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Ferreira de Medeiros ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.123 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Deyverson da Silva Moura. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de empresa ou pessoa f\u00edsica para  contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com equipamentos/m\u00e1quinas e ve\u00edculos com  operador/motorista, (servi\u00e7o de Caminh\u00e3o Carga Seca \u00be) destinados a  atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013  SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo de 23 de outubro de 2021 a 22  de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 47.760,00 (quarenta e  sete mil e setecentos e sessenta reais).     Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Deyverson da Silva Moura ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.124 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Alan Joel Soares. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco, capacidade  06 a 08 toneladas destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo  de 23 de outubro de 2021 a 22 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 48.000,00 (quarenta e  oito  mil, reais). Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratante: Wellington Divino Chaves de Souza Signat\u00e1rios-Contratada: Alan Joel Soares  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 052/2021  Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Caminh\u00f5es e Equipamentos. Origem: Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do  dia 18 de novembro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no  sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 03 de novembro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 904710 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 27 de outubro de 2021. J\u00e9ssica Dantas Benvindo Pregoeira da CPL 01/PMRB ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PROCESSO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 2.834/2021 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 012/2021 TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O O Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco -  EMURB vem, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o que  determina o Artigo 29 da Lei Federal n\u00b0 13.303/16, e considerando o que  consta do presente Processo Administrativo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o  n\u00b0 2.834/2021, RATIFICA a declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JURIDICA AQUISI\u00c7\u00c3O DE MADEIRAS  E PREGOS PARA APLICA\u00c7\u00c3O EM ESTRUTURAS E ASSOALHOS, da  contratada, a empresa L. N. MOTA-EIRELI \u2013 CNPJ 22.015.417/000104, pelo valor total estimado de R$ 55.754,00 (cinquenta e cinco mil  setecentos e cinquenta e quatro reais), a serem pagos de acordo com a  aquisi\u00e7\u00e3o do material  sob demanda, em at\u00e9 10 (d\u00e9cimo) dia \u00fatil do m\u00eas  subsequente ao fornecimento, ap\u00f3s processamento interno por parte  EMURB, conforme encaminhamento da Nota Fiscal efetivamente atestada pelo Setor competente.  Rio Branco, Acre 27 de outubro de 2021. Eng. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEME/N\u00ba.  041/2021 PROCESSO N\u00ba 043/2020 \u2013 SEME TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2020 CONTRATO WEB N\u00ba _____/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominadas simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado  a firma E M COSTA ENGENHARIA EIRELI, doravante denominada simplesmente CONTRATADA. O presente contrato ser\u00e1 regido de conformidade pela Lei Federal N.\u00ba 8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e  condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto o Reajuste do  1\u00ba Anivers\u00e1rio e a Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo de Vig\u00eancia do CONTRATO/ SEME/N\u00ba. 041/2021 \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA  ANGELINA GON\u00c7ALVES DE SOUZA, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, atendendo a justificativa emitida pelo Gestor do Contrato  autorizado pela Portaria n\u00ba 150/2021, que passa a fazer parte integrante  e insepar\u00e1vel deste instrumento com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 57,  inciso II \u00a71\u00ba, inciso III e art. 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO REAJUSTE: O contrato ter\u00e1 reajuste do 1\u00ba Anivers\u00e1rio no valor de  R$ 5.722,30 (cinco mil, setecentos e vinte e dois reais e trinta centavos)  com base no \u00cdndice Nacional da Constru\u00e7\u00e3o Civil \u2013 INCC/FGV e de  acordo com a clausula 7\u00ba do contrato, conforme planilha de reajuste  encaminhada atrav\u00e9s do OFICIO N\u00ba 2196/2021/GAB/SEINFRA e Justificativa da Autoridade Competente, com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no art. 65,  \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO VALOR DO CONTRATO REAJUSTADO: O valor do Contrato inicial  \u00e9 de R$ 69.109,93 (sessenta e nove mil cento e nove reais e noventa  e tr\u00eas centavos). Ter\u00e1 reajuste no valor de R$ 5.722,30 (cinco mil, setecentos e vinte e dois reais e trinta centavos) e passar\u00e1 a ser de R$  74.832,23 (setenta e quatro mil, oitocentos e trinta e dois reais e vinte  e tr\u00eas centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas correr\u00e3o na conta da  dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento no Programa de Trabalho: 013.003.1046.0000  (Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma da Rede F\u00edsica da Pr\u00e9-Escola). Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 (Obras e Instala\u00e7\u00f5es). Fonte de Recurso: 01 - RP. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O prazo vig\u00eancia do contrato fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, com a vig\u00eancia de 27 de outubro  de 2021 at\u00e9 o dia 23 de fevereiro de 2022, com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no  art. 57, inciso II \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas, naquilo que n\u00e3o conflita com o presente aditamento, e  s\u00e3o por este ratificadas. Rio Branco - AC, 26 de outubro 2021. Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Eudes Moreira da Costa Representante legal da Contratada E M COSTA ENGENHARIA EIRELI CONTRATADA Andr\u00e9 Vitor de Almeida e Sousa Respons\u00e1vel t\u00e9cnico da Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO SEME N\u00ba  027/2021 PROCESSO N\u00ba 050/2020 \u2013 SEME TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2020CONTRATO WEB N\u00ba 240/2021 DAS PARTES: A SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME,  doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, e do outro lado  a firma GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, pactuam o presente contrato, doravante denominado processo. O presente contrato ser\u00e1 regido de conformidade  pela Lei Federal N.\u00ba 8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem como objeto o Reajuste do  1\u00ba Aniversario do CONTRATO/SEME/N\u00ba. 027/2021 \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR SERVI\u00c7OS DE  REGULARIZA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL VIDA  NOVA, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE, de acordo com Justificativa do Gestor e da Autoridade Competente, anexa que passa a  fazer parte integrante e insepar\u00e1vel deste instrumento e com fundamenta\u00e7\u00e3o legal art. 65 \u00a78\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO REAJUSTE: O contrato ter\u00e1 reajuste do 1\u00ba Anivers\u00e1rio no valor de  R$ 20.941,22 (vinte mil, novecentos e quarenta e um reais e vinte e dois  centavos) com base no \u00cdndice Nacional da Constru\u00e7\u00e3o Civil \u2013 INCC/ FGV e de acordo com a clausula 7\u00ba do contrato, conforme planilha de  reajuste encaminhada atrav\u00e9s do OFICIO N\u00ba 1325/2021/GAB/SEINFRA  e Justificativa da Autoridade Competente, com fundamenta\u00e7\u00e3o legal no  art. 65, \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. DO VALOR DO CONTRATO REAJUSTADO: O valor do Contrato inicial  \u00e9 de R$ 171.228,31 (cento e setenta e um mil, duzentos e vinte e oito  reais e trinta e um centavos). Ter\u00e1 reajuste no valor de R$ 20.941,22  (vinte mil, novecentos e quarenta e um reais e vinte e dois centavos)  e passar\u00e1 a ser de R$ 192.169,53 (cento e noventa e dois mil, cento e  sessenta e nove reais e cinquenta e tr\u00eas centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas correr\u00e3o na conta da  dota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento no Programa de Trabalho: 013.003.1042.0000  (Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma da Rede F\u00edsica do Ensino Fundamental). Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 (Obras e Instala\u00e7\u00f5es).  Fonte de Recurso: 01 - RP. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas do contrato em refer\u00eancia ficam inalteradas, naquilo que n\u00e3o conflita com o presente aditamento, e  s\u00e3o por este ratificadas. Rio Branco - AC, 20 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria  Decreto n\u00ba 011/2021 CONTRATANTE Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Decreto n\u00ba 1.092/2021 CONTRATANTE Thiago Nascimento Melo  Representante legal da Contratada GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI CONTRATADA Lucas Matheus Crisostomo Monteiro  Respons\u00e1vel t\u00e9cnico da Contratada ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC Extrato de Termo Aditivo ao Contrato Secretaria respons\u00e1vel: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC N\u00famero do termo aditivo: 1\u00ba N\u00famero do contrato: 15.20.120 Partes: Secretaria Municipal de Zeladoria da Cidade-SMZC e Ricardo  Carlos Moura dos Santos. Modalidade: Preg\u00e3o Presencial N\u00famero/Ano da modalidade: 022/2020 Objeto do aditamento: O presente Termo Aditivo tem por objeto prorroga\u00e7\u00e3o de prazo na contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o basculante toco, capacidade  06 a 08 toneladas destinados a atender as atividades da Secretaria Municipal de Zeladoria da cidade \u2013 SMZC, ficando prorrogado pelo per\u00edodo  de 23 de outubro de 2021 a 22 de outubro de 2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o  art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. Do valor: Dar-se a este termo aditivo o valor de 48,000,00 (quarenta e  oito mil reais). Signat\u00e1rios-Contratante: Joabe Lira de Queiroz Signat\u00e1rios-Contratada: Ricardo Carlos Moura dos Santos  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMDCA N\u00ba 397/2021 O Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente de Rio  Branco \u2013 CMDCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal  8069/90 \u2013 EStatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente (ECA), e no exerc\u00edcio de  sua fun\u00e7\u00e3o deliberativa e controladora das a\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica de Atendimento dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente no Munic\u00edpio de Rio Branco, A PRESIDENTE DO CONSELHO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE- CMDCA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, REGIMENTAIS E,  CONSIDERANDO  A Lei n\u00ba 2.150 de 09 de dezembro de 2015 que \u201cDisp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica  Municipal de Atendimento aos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente, e d\u00e1  outras provid\u00eancias.\u201d, e no seu artigo 19 que se refere a Compet\u00eancia ao  Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 CMDCA;  CONSIDERANDO A Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA n\u00ba 363/2019 que disp\u00f5e sobre a rela\u00e7\u00e3o atualizadas dos Candidatos que concorreram ao cargo de Conselheiro Tutelar,  de acordo com o quantitativo de votos;  CONSIDERANDO A Resolu\u00e7\u00e3o CMDCA n\u00ba 368/2019, disp\u00f5e sobre o Processo de Escolha Unificado dos Membros do Consellho Tutelar do municipio de Rio Branco/AC;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba. CONVOCAR o Sr. ANILTON DE S\u00c1 ANDRADE na condi\u00e7\u00e3o de  1\u00ba (primeiro) Suplente ao Cargo de Conselheiro Tutelar de acordo o Decreto n\u00ba 020 de 08 de janeiro de 2020, para assumir o Afastamento  do Conselheiro Tutelar Titular, Sr. PEDRO DIEGO COSTA DE AMORIM  do Segundo Conselho Tutelar, no per\u00edodo de 30/09/2021 a 31/01/2022,  conforme Decis\u00e3o do Instituto Nacional do Seguro Social \u2013 INSS datado  de 22 de setembro do corrente ano, bem como do Parecer do Processo  SAJ n\u00ba 2021.02.001245. Art. 2\u00ba. REVOGAR a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 393/2021. Art. 3\u00ba. Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sarah Nunes Farhat Presidente do CMDCA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA - SEINFRA  Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 2\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 01160005/2021.  N\u00b0 do Processo: 127 \u2013 SEINFRA Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, e, do outro, como contratada a empresa ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI.  Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Realizar Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o de Elevat\u00f3ria de Esgoto no Bairro da Paz,  no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Valor do Contrato: R$ 1.002.799,81 (um milh\u00e3o, dois mil, setecentos e  noventa e nove reais e oitenta e um centavos).  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 010/2020 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia, referente aos Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o  de Elevat\u00f3ria de Esgoto no Bairro da Paz, no Munic\u00edpio de Rio Branco  \u2013 Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado o prazo de  vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar do dia 01/12/2021 ao dia 30/02/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.  Vig\u00eancia do Contrato:  Vig\u00eancia do dia 01/12/2021 ao dia 30/02/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.1342.0000 (Constru\u00e7\u00e3o de Equipamentos P\u00fablicos) - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00 \u2013 Fonte 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio) \u2013 Contrato de Repasse n\u00ba 265.393 \u2013 43/2008. Signat\u00e1rios: Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios: Contratada: Delcimar Bezerra de Sousa - ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI  ",
            "PREFEITURA MUNICIPIO DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O AUTORIZA\u00c7\u00c3O Considerando que a Lei Federal n\u00ba 8.666/93, em seu art. 24, VIII prev\u00ea a dispensa de Licita\u00e7\u00e3o para os casos de aquisi\u00e7\u00e3o, por pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico interno, de bens produzidos ou servi\u00e7os prestados por \u00f3rg\u00e3o ou entidade que integre a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e que tenha sido criado para esse  fim espec\u00edfico em data anterior \u00e0 vig\u00eancia desta Lei, desde que o pre\u00e7o contratado seja compat\u00edvel com o praticado no mercado. Considerando que a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB preenche os requisitos da Lei, como faz prova os documentos  acostados ao Protocolo n\u00ba 25095/2021/SEINFRA; Considerando ainda o Parecer Processo SAJ n\u00ba 2021.02.001189 da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco - PGM, AUTORIZO a dispensa  de licita\u00e7\u00e3o para que seja contratada a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB, para execu\u00e7\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Amplia\u00e7\u00e3o e Melhoria do Sistema de Drenagem Urbana, no munic\u00edpio de Rio Branco - Acre, com  fulcro no inciso VIII, do artigo 24, da Lei de n\u00ba 8.666/93. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta do Programa de  Trabalho: 01.017.001.17.512.0106.1341.0000 - Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 4.4.90.51.00 \u2013 Fonte 1.01 (Recurso Pr\u00f3prio) e 1.06 (Conv\u00eanio), cujo valor \u00e9  de R$ 1.025.876,01 (um milh\u00e3o, vinte e cinco mil, oitocentos e setenta e seis reais e um centavo). Rio Branco-AC, 27 de outubro de 2021. Antonio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria n\u00ba 069/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00ba.01130032/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 028/2021, que tem como objeto para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, nos tratores de esteira, p\u00e1s carregadeiras, escavadeiras hidr\u00e1ulicas, tratores de pneus,  colheitadeiras e implementos agr\u00edcolas de diversas marcas pertencentes \u00e0 frota operacional da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, que tem como contratada a empresa ABA constru\u00e7\u00f5es e terraplenagem - LTDA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 68/2021, publicada no di\u00e1rio oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 13.155, P\u00e1g: n\u00ba 261. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 27 de outubro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Portaria n\u00ba 070/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares, Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do Contrato  n\u00ba.01130033/2021, proveniente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 028/2021, que tem como objeto para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, nos tratores de esteira, p\u00e1s carregadeiras, escavadeiras hidr\u00e1ulicas, tratores de pneus,  colheitadeiras e implementos agr\u00edcolas de diversas marcas pertencentes \u00e0 frota operacional da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, que tem como contratada a empresa Automecanica Metal Diesel LTDA. Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos  materiais adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 066/2021, publicada no di\u00e1rio oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 13.154, P\u00e1g: n\u00ba 90. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 27 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 035/2021 PROCESSO N\u00ba 179/2021-CPL/PMRB PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 010/2021 VALIDADE: 12 MESES 1) SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA- CNPJ 27.435.840/0001-33, com sede na Via Chico Mendes, n\u00ba 1974, Bairro Triangulo Velho,  Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representado pelo Senhor Manoel Francisco Teixeira de Souza, inscrito no CPF n\u00ba 632.964.46249, carteira de identidade n\u00ba 0310697 SSP/AC, telefone: (68) 3224-9101 e-mail: lmlubrificantesac@gmail.com 2) AGUIA DOURADA LUBRIFICANTES EIRELI - CNPJ 07.346.286/0001-00, com sede na Avenida Get\u00falio Vargas, n\u00ba 2339, Bairro Bosque, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representada pela Senhora Jaqueline Silva Magalh\u00e3es Braun, inscrita no CPF n\u00ba 484.487.962-68,  carteira de identidade n\u00ba 258.685 SSP/AC, telefone: (68) 3223-2196/99936-1168 e-mail:licitacoes@agguias.com.br 3) RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA - EPP \u2013 CNPJ 08.474.182/0001-44, com sede na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba 1579, Bairro  7\u00ba BEC, Munic\u00edpio de Rio Branco, Estado do Acre, neste ato representado pelo Senhor Rafael Brito S\u00e1, inscrito no CPF n\u00ba 008.638.122-95, telefone:  (68) 3227-8580/3226-6955 e-mail:rimautoacre@bol.com.br. "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o Data de abertura Leil\u00e3o 01/2021  Leil\u00e3o n\u00ba 001/2021 Processo Administrativo n\u00ba 828/2021 \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves Objeto: Venda de bens m\u00f3veis inserv\u00edveis (m\u00e1quinas, ve\u00edculos, equipamentos)  Considerando a aus\u00eancia de publica\u00e7\u00e3o do referido aviso no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. Considerando o princ\u00edpio da ampla publicidade, a comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es. Resolve: Retificar Data de  abertura do Leil\u00e3o 01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do  Acre p\u00e1g. 63, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.153 de 25 de Outubro de 2021 Onde se  l\u00ea: Data de abertura: 09/11/2021, Leia-se: Data de Abertura:12/11/2021  Onde se l\u00ea: Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de  Reuni\u00f5es de Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP: 69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Leia-se: local P\u00e1tio  da Garagem da Prefeitura de Rodrigues Alves, Rua Jo\u00e3o Ferreira, S/N  Fone: (68) 3342-1176CEP: 69.985-000 Rodrigues Alves-Ac, 27 de Outubro de 2021. No\u00e9 de Melo Rodrigues Presidente  ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o   Processo Administrativo n\u00ba 560 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 26/2021-SRP \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 11/11/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: . CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL MEDICO HOSPITALAR, OD0NTOLOGICO E SANEANTES PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS UNIDADES BASICAS DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVES, OBS: O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser adquiridos no site do Tribunal  de Contas do Estado do Acre, no sistema de licita\u00e7\u00f5es (LINCON) ou  atrav\u00e9s do site da Prefeitura de Rodrigues Alves a partir do dia 31 de  Outubro de 2021 . No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES  Aviso de Licita\u00e7\u00e3o   Processo Administrativo n\u00ba 560 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 26/2021-SRP \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves  Data de Abertura: 09/11/2021. Hor\u00e1rio: 09h00min Local: Prefeitura Municipal de Rodrigues Alves \u2013 Sala de Reuni\u00f5es de  Licita\u00e7\u00e3o, Av. S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 n\u00ba 780, \u2013 Centro \u2013 Rodrigues Alves \u2013 CEP:  69.985-000,Telefone: (0**68) 3342-1176. Objeto: . CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NO FORNECIMENTO DE MATERIAL MEDICO HOSPITALAR, OD0NTOLOGICO E SANEANTES PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS UNIDADES BASICAS DE SA\u00daDE DE RODRIGUES ALVES, OBS: O Edital e seus anexos poder\u00e3o ser adquiridos no site do Tribunal  de Contas do Estado do Acre, no sistema de licita\u00e7\u00f5es (LINCON) ou  atrav\u00e9s do site da Prefeitura de Rodrigues Alves a partir do dia 31 de  Outubro de 2021 . No\u00e9 de Melo Rodrigues Pregoeiro "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 025/2021 \u2013 SRP Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo  com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93 e Lei n\u00b0 10.520/02,  bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento  dos interessados, o julgamento das propostas de que trata o processo  licitat\u00f3rio na modalidade PREG\u00c3O PRESENCIAL sob o n\u00b0 025/2021 \u2013  SRP, que Visa atender o Registro de Pre\u00e7os Visa atender o Registro  de Pre\u00e7os para futuras contrata\u00e7\u00f5es de aluguel de embarca\u00e7\u00f5es, para  atender as necessidades desta municipalidade, conforme as condi\u00e7\u00f5es  e especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no edital e seus anexos, tendo  como vencedores os seguintes licitantes: ECILDO CHAVES DE SANTANA (ITEM 09); LECIANO GOMES DE OLIVEIRA (ITEM 05); JAILSON RODRIGUES DA SILVA (ITEM 02); FRANCISCO NATALICIO  RODRIGUES DE OLIVEIRA (ITEM 21); FRANCISCO PAULINO DE  LIMA SILVA (ITEM 04); ANTONIO SIQUEIRA DE MOURA (ITEM 08);  JOS\u00c9 CARLOS BARBOSA (ITEM 07); FRANCISCO SILVA SOUZA  (ITEM 25); EVANDRO COSTA CAVALCANTE (ITEM 03); OSMIR DA  SILVA ANDRADE (ITEM 01); JESS\u00c9 SILVA DO NASCIMENTO (ITEM  22); ROG\u00c9RIO COSTA DA SILVA (ITEM 18); FRANCISCO W\u00c1THILA  FERREIRA DOS SANTOS (ITEM 13); KEYTHY MARIA MONTEIRO DE  FREITAS (ITEM 26); EDSON MOURA VILA\u00c7O (ITEM 17); ALDEMIR  MACIEL COSTA (LOTE II; ITEM 01); MATHEUS SOUZA DE FARIAS  (ITEM 24); EVERSON CAPISTANA FLORES (ITEM 10); JOS\u00c9 ZACARIAS DA CRUZ (ITEM 23); ROSVALDO ARA\u00daJO SOARES (ITEM 15);  ANTONIO JOSE DA SILVA BELARMINO (ITEM 11); J\u00daLIO NASCIMENTO DA SILVA (ITEM 06); LEONARDO NASCIMENTO DA SILVA (ITEM  12); OBEDE MOURA VILA\u00c7O (ITEM 16).  Deixo de homologar os itens:  14; 19; 20 e 27, devido n\u00e3o haverem ofertas validas para o mesmo,  ficando os pr\u00f3prios para serem licitados em certames vindouros. Constata-se que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 025/2021 \u2013 SRP, em favor dos licitantes:  ECILDO CHAVES DE SANTANA, inscrito no CPF n\u00b0 678.521.062-34,  com o valor total de R$ 19.200,00 (dezenove mil e duzentos reais). LECIANO GOMES DE OLIVEIRA, inscrito no CPF n\u00ba 002.712.662-52  com o valor total de R$ 13.200,00 (treze mil e duzentos reais). JAILSON RODRIGUES DA SILVA inscrito no CPF n\u00ba 006.015.582-51  com o valor total R$ 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais) FRANCISCO NATALICIO RODRIGUES DE OLIVEIRA inscrito no CPF  n\u00ba 806.515.152-91 com o valor total R$ 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). FRANCISCO PAULINO DE LIMA SILVA inscrito no CPF n\u00ba 992.488.16215 com o valor total R$ 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). ANTONIO SIQUEIRA DE MOURA inscrito no CPF n\u00ba 411.822.192-68  com o valor total R$ 19.200,00 (dezenove mil e duzentos reais). JOS\u00c9 CARLOS BARBOSA inscrito no CPF n\u00ba 217.065.732-00 com o  valor total 19.200,00 (dezenove mil e duzentos reais). FRANCISCO SILVA SOUZA inscrito no CPF n\u00ba 678.124.222-91 com o  valor total R$ 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). EVANDRO COSTA CAVALCANTE inscrito no CPF n\u00ba 519.653.052-53  com o valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). OSMIR DA SILVA ANDRADE inscrito no CPF n\u00ba 483.617.122-91 com o  valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). JESS\u00c9 SILVA DO NASCIMENTO inscrito no CPF n\u00ba 009.233.752-01  com o valor total  14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). ROG\u00c9RIO COSTA DA SILVA inscrito no CPF n\u00ba  047.594.812-78 com o  valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais).  FRANCISCO W\u00c1THILA FERREIRA DOS SANTOS inscrito no  CPF n\u00ba 037.463.072-01 com o valor total 14.400,00 (quatorze mil  e quatrocentos reais). KEYTHY MARIA MONTEIRO DE FREITAS inscrito no CPF n\u00ba  008.983.062-80 com o valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). EDSON MOURA VILA\u00c7O inscrito no CPF n\u00ba 032.351.342-55  com o  valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). ALDEMIR MACIEL COSTA inscrito no CPF n\u00ba 465.959.372-04 com o  valor total 60.000,00 (sessenta mil reais). MATHEUS SOUZA DE FARIAS inscrito no CPF n\u00ba 045.986.622-20 com  o valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). EVERSON CAPISTANA FLORES inscrito do CPF n\u00ba 024.568.492-88  com o valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). JOS\u00c9 ZACARIAS DA CRUZ inscrito no CPF n\u00ba 650.918.332-34 com o  valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). ROSVALDO ARA\u00daJO SOARES inscrito no CPF n\u00ba 412.677.102-68   com o valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). ANTONIO JOSE DA SILVA BELARMINO inscrito no CPF n\u00ba 027.551.39200 com o valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). J\u00daLIO NASCIMENTO DA SILVA inscrito no CPF n\u00ba 533.345.832-15com  o valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). LEONARDO NASCIMENTO DA SILVA inscrito no CPF n\u00ba 996.253.42249 com o valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). OBEDE MOURA VILA\u00c7O inscrito do CPF n\u00ba 519.423.562-34 com o valor total 14.400,00 (quatorze mil e quatrocentos reais). Por terem apresentado as propostas mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. Notifico e convoco os licitantes supracitados, vencedores do certame,  para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis assinar a ata de registro e o  termo contratual, se for o caso, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. PUBLIQUE-SE Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 010/2021 O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, retifica e torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1  realizar, licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por empreitada global, cujo OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Estradas Vicinais no munic\u00edpio de Sena Madureira \u2013 AC,  conforme termo de convenio n\u00ba 907691/2020. Retirada do Edital: do dia 03 \u00e0 17/11/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:app.tce.ac.gov.br/ portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado do Acre \u2013 TCE/ AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC:  https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes.  ABERTURA: 18/11/2021 \u00e1s 9h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 27 de outubro 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 011/2021 O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, retifica e torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1  realizar, licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por empreitada global, cujo OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Recapeamento de ruas no Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, conforme termo  de convenio n\u00ba 902500/2020. Retirada do Edital: do dia 03 \u00e0 18/11/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do e-mail: licitacaosena@gmail.com, bem como nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: http:app. tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de Contas do Estado  do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena  Madureira/AC: https://www.senamadureira.ac.gov.br/licitacoes.  ABERTURA: 19/11/2021 \u00e1s 9h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 -  Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 27 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR GUIOMARD/AC, Rosana  Pereira da Silva, com base na Lei Org\u00e2nica, Cap\u00edtulo II, Artigo 89. RESOLVE:  Art. 1\u00ba- CONCEDER a servidora MARIA ELAINE MARTINS DA SILVA,  matr\u00edcula n\u00ba 4196, que exerce Fun\u00e7\u00e3o de Professor do quadro de servidores efetivos da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, gozo de 1(um) per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio conforme a Lei n\u00ba 495/2002  e Emenda modificativa n\u00ba 005/2014, a partir do dia 14 de setembro de  2021, com t\u00e9rmino no dia 14 de dezembro de 2021. Art.2\u00ba- Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 14 de setembro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es  em contr\u00e1rio. Senador Guiomard \u2013 Acre, 26 de outubro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD PORT/GAB/SEMOB N\u00ba 15/2021                                                  \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal do Contratado de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ANDR\u00c9 LUIZ RODRIGUES DE CAMARGO EIRELE,  para a Secretaria Municipal de Obras e dar outras providencias. \u201d O Secret\u00e1rio Municipal de Obras de Senador Guiomard \u2013 AC, Valnir  Batista de Sousa, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal do TERMO  DE CONTRATO N\u00ba 209/2021, referente ao Contratado ANDR\u00c9 LUIZ  RODRIGUES DE CAMARGO EIRELE, CNPJ N\u00ba 01.445.412/0001-06,  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 061/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021, ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 014/2021.  Celebrado com o Munic\u00edpio de Senador Guiomard, com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, a contar da data da assinatura do Contrato, que tem por objeto, a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de seguran\u00e7a  e medicina do trabalho a fim de elaborar Programa de Preven\u00e7\u00e3o de  Riscos Ambientais \u2013 PPRA, Laudo T\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es Ambientais  de Trabalho \u2013 LCTCAT; Programa de Controle Medico de Sa\u00fade Ocupacional \u2013 PCMSO, bem como realizar exames m\u00e9dicos peri\u00f3dicos em  atendimento as necessidades da Prefeitura Municipal de Senador Guiomard/AC para a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os para atender as necessidades  da Secretaria Municipal de Obras, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  constante no TERMO DE REFERENCIA dos respectivo Contrato, afim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: Ismael Muniz de Aguiar \u2013 GESTOR Deny Valdivino da Costa\u2013 FISCAL (titular) Marcia de Oliveira Barros \u2013 FISCAL (substituto) Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos  de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal dos contratos em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato  os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Valnir Batista de Sousa Secret\u00e1rio Municipal de Obras Decreto n\u00ba 012/2021 ",
            "GOVERNO MUNICIPAL PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD PORT/GAB/SEMED N\u00ba 60/2021                                                  \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Gestor e Fiscal do Contrato da Empresa  de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de seguran\u00e7a e medicina do trabalho para a  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e d\u00e1 outras providencias.\u201d O Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Senador Guiomard \u2013 AC, Jos\u00e9  Aparecido Martins, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais ... RESOLVE: Artigo 1\u00ba - Designar os Servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como Gestor e Fiscal do TERMO DE  CONTRATO N\u00ba 209/2021, referente a  empresa ANDRE LUIZ RODRIGUES DE CAMARGO EIRELI \u2013 CNPJ N\u00b0 1.445.412/0001-06, REFERENTE AO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 015/2021, ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO  N\u00ba 061/2021, Celebrado com o Munic\u00edpio de Senador Guiomard, com  vig\u00eancia de 06 (seis) meses, a contar da data da assinatura do Contrato,  que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os  de seguran\u00e7a e medicina do trabalho a fim de elaborar Programa de  Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais - PPRA; Laudo T\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es Ambientais de Trabalho \u2013 LTCAT; Programa de Controle M\u00e9dico  de Sa\u00fade Ocupacional - PCMSO, bem como realizar exames m\u00e9dicos  peri\u00f3dicos em atendimento as necessidades da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura  Municipal de Senador Guiomard \u2013 Acre,  em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es especificadas no Preg\u00e3o, que fa- zem parte do presente instrumento de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es  constante no TERMO DE REFERENCIA do respectivo Contrato, afim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: MARIA HELENA PEREIRA \u2013 GESTOR REMERSON DA SILVA SIM\u00c3O \u2013 FISCAL (titular) ELISANGELA SOUSA DE PAULA \u2013 FISCAL (substituto) Artigo 2\u00ba - Compete ao servidor, designado como gestor dos contratos  de que trata essa Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O Gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 3\u00ba - Compete aos servidores, designados como fiscal dos contratos em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato  os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m  das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Artigo 4\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. PUBLIQUE-SE, REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. Senador Guiomard \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Aparecido Martins Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 152/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EDITAL 01/2021 - CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA PROCESSO ELEITORAL DO CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE - TRI\u00caNIO 2021 \u2013 2024 CAPITULO I DOS OBJETIVOS Art. 1\u00ba A Comiss\u00e3o Eleitoral, Conforme a Portaria n\u00ba004 de 14 de outubro  de 2021, torna p\u00fablico a Abertura das inscri\u00e7\u00f5es para a Composi\u00e7\u00e3o do  Pleno do Conselho Municipal de Sa\u00fade, no processo de escolha das Entidades, \u00d3rg\u00e3os e Institui\u00e7\u00f5es que ir\u00e3o compor o Conselho Municipal de  Sa\u00fade do munic\u00edpio de Senador Guiomard/Acre, para o Tri\u00eanio 2021/2024 Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 Este Edital tem por objetivo normatizar a Elei\u00e7\u00e3o para  escolha das Entidades Representativas da Sociedade Civil Organizada;  Trabalhadores de Sa\u00fade, e Gestores/Prestadores, que ir\u00e3o compor o  Conselho Municipal de Sa\u00fade, para o Tri\u00eanio 2021-2024, em conson\u00e2ncia com a Lei municipal n\u00ba 150 de 27 de abril de 2018 e com as orienta\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012 do Conselho Nacional de Sa\u00fade \u2013 CNS. CAPITULO II DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O Art. 2\u00ba Compete a Comiss\u00e3o Eleitoral coordenar todo o processo desde  a organiza\u00e7\u00e3o inicial at\u00e9 a posse do novo pleno. Art. 3\u00ba A elei\u00e7\u00e3o dever\u00e1 seguir o disposto neste edital. CAPITULO III DA COMPOSI\u00c7\u00c3O Art. 4\u00ba O presente processo eleitoral destina-se ao preenchimento de  08 (oito) vagas de conselheiros e/ou conselheiras titulares do Conselho  Municipal de Sa\u00fade, do munic\u00edpio de Senador Guiomard, e seus respectivos suplentes para desenvolver a fun\u00e7\u00e3o de Conselheiro (a), que \u00e9  de relev\u00e2ncia p\u00fablica e sem remunera\u00e7\u00e3o, conforme a proporcionalidade proposta na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453/2012 do Conselho Nacional de Sa\u00fade. Art. 5\u00ba Poder\u00e3o participar do Processo Eleitoral para a Composi\u00e7\u00e3o do  Conselho Municipal de Sa\u00fade, entidades representativas do Segmento  dos Usu\u00e1rios, do Segmento dos Trabalhadores em Sa\u00fade, e do Segmento dos Gestores/Prestadores de Servi\u00e7os no \u00e2mbito do Sistema  \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS do munic\u00edpio de Senador Guiomard, conforme  Art. 7\u00ba, \u00a71\u00ba, \u00a72\u00ba e \u00a73\u00bada Lei municipal n\u00ba150 de 27 de abril de 2018. Art. 6\u00ba As vagas ser\u00e3o distribu\u00eddas da seguinte forma: I \u2013 (50%) cinquenta por cento de entidades de representa\u00e7\u00e3o municipal  de usu\u00e1rios, 04 (quatro) vagas; II \u2013 (25%) vinte e cinco por cento de entidades de representa\u00e7\u00e3o municipal de trabalhadores na sa\u00fade, 02 (duas) vagas; III \u2013 (25%) vinte e cinco por cento de entidades de representa\u00e7\u00e3o de governo podendo abranger o federal, estadual e municipal e prestadores  de servi\u00e7o, 02 (duas) vagas. Art. 7\u00ba Para efeitos do Art. 4\u00ba consideram-se: I \u2013 Representante do segmento Gestor: a) Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA; b) \u00d3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela pol\u00edtica municipal de meio ambiente c) Prestadores de Servi\u00e7o; d) Institui\u00e7\u00f5es Federais e Estaduais com representa\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio. II \u2013 Entidades de Representa\u00e7\u00e3o municipal dos trabalhadores em sa\u00fade: a) Entidades congregadas em sindicatos e federa\u00e7\u00f5es: e b) Conselhos de Classe e demais Associa\u00e7\u00f5es Profissionais. III \u2013 Entidades de usu\u00e1rios da sa\u00fade de abrang\u00eancia Municipal, nas  seguintes \u00e1reas: a) Promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e meio ambiente; b) Crian\u00e7a e adolescente; c) Pessoas com defici\u00eancia; d) Promo\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres; e) Pessoa idosa; f) Ind\u00edgenas; g) Comunidades tradicionais; h) Entidades de aposentados e pensionistas; i) Entidades Congregadas de Trabalhadores urbanos e Rurais \u2013 sindicatos, centrais sindicais, confedera\u00e7\u00f5es e federa\u00e7\u00f5es; j) Organiza\u00e7\u00f5es Religiosas, e k) Organiza\u00e7\u00f5es de Portadores de Patologias. Par\u00e1grafo \u00danico: Somente poder\u00e3o participar do processo eleitoral as  entidades que tenham no m\u00ednimo 02 (dois) anos de exist\u00eancia comprovado atrav\u00e9s de Ata de Funda\u00e7\u00e3o/Constitui\u00e7\u00e3o devidamente registrada  no Cart\u00f3rio de Pessoas Jur\u00eddicas ou Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ, conforme Art. 7\u00ba, \u00a73\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 150 de 27 de  abril de 2018. CAPITULO IV DA ELEI\u00c7\u00c3O Art. 8\u00ba Em conformidade ao artigo 8\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 150 de 27 de  abril de 2018, cada seguimento escolher\u00e1 suas entidades, atrav\u00e9s de  plen\u00e1ria convocada da seguinte forma: I \u2013 Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria das Institui\u00e7\u00f5es Gestoras e Prestadoras de Servi\u00e7os do Sistema \u00danico de Sa\u00fade: Data: 25/11/2021 Local: Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Rua Pedro Aleixo, n\u00ba  21, Bairro Centro, Senador Guiomard. Hor\u00e1rio: 07h00min. \u00e0s 08h00min. II \u2013 Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria das Entidades representantes de Trabalhadores  do Sistema \u00danico de Sa\u00fade: Data: 25/11/2021 Local: Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Rua Pedro Aleixo, n\u00ba  21, Bairro Centro, Senador Guiomard. Hor\u00e1rio: 08h30min. \u00e0s 09h30min. III \u2013 Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria das Entidades representantes de Usu\u00e1rios do  Sistema \u00danico de Sa\u00fade: Data: 25/11/2021 Local: Secretaria Municipal de Sa\u00fade, situada na Rua Pedro Aleixo, n\u00ba  21, Bairro Centro, Senador Guiomard. Hor\u00e1rio: 10h00min. \u00e0s 11h00min. \u00a71\u00ba Poder\u00e1 adentrar no local da elei\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da Comiss\u00e3o Eleitoral, os  poss\u00edveis observadores do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual, da Ordem dos  Advogados do Brasil \u2013 OAB e da Defensoria P\u00fablica e Conselheiros do  Conselho Estadual de Sa\u00fade \u2013 CES/AC. Art. 9\u00ba As entidades representantes de USU\u00c1RIOS, TRABALAHDORES  do Sistema \u00danico de Sa\u00fade e GESTORES, dever\u00e3o habilitar-se junto \u00e0 sala de reuni\u00f5es localizado no pr\u00e9dio da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, na Rua Pedro Aleixo, n\u00ba 21, Bairro Centro, Senador Guiomard,  apresentando-se atrav\u00e9s de of\u00edcio expedido pela entidade, com as demais documenta\u00e7\u00f5es em anexo no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias \u00fateis  a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste presente Edital. Par\u00e1grafo \u00danico: Os hor\u00e1rios de atendimento para recebimento de documento, ocorrer\u00e3o entre 08h00min \u00e0s 12h00min e das 14h00min \u00e0s 17h00min. Art. 10\u00ba Os documentos m\u00ednimos necess\u00e1rios e exigidos para a inscri\u00e7\u00e3o  das entidades dos TRABALHADORES e USU\u00c1RIOS s\u00e3o os seguintes: a) Ata de Elei\u00e7\u00e3o e posse da atual diretoria, na qual esteja expl\u00edcito o  per\u00edodo do mandato vigente, com registro em cart\u00f3rio; b) Ata de Funda\u00e7\u00e3o/Constitui\u00e7\u00e3o devidamente registrada no Cart\u00f3rio de Registro de Pessoas Jur\u00eddicas ou Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ. Par\u00e1grafo \u00danico: As entidades do segmento gestor al\u00e9m do CNPJ dever\u00e1 apresentar decreto de nomea\u00e7\u00e3o do seu representante legal. Art. 11\u00ba A entidade dever\u00e1 apresentar, atrav\u00e9s de of\u00edcio, o nome do seu  representante no processo eleitoral e ainda c\u00f3pia de identidade, CPF, n\u00famero de telefone para contato e cargo que ocupa na aludida entidade, em  anexo a documenta\u00e7\u00e3o devidamente assinado pelo seu representante legal e/ou seu substituto, para represent\u00e1-lo na respectiva plen\u00e1ria. \u00a71\u00ba O voto ser\u00e1 manifestado em c\u00e9dula a ser entregue ao representante, devendo se atentar para o limite m\u00e1ximo de op\u00e7\u00f5es para votar, que  ser\u00e1 estabelecido com base nas vagas dispon\u00edveis para o seguimento. Art. 12\u00ba Ap\u00f3s o encerramento da vota\u00e7\u00e3o e apurado o resultado, o secret\u00e1rio (a) da Comiss\u00e3o Eleitoral dever\u00e1 lavrar a Ata de Elei\u00e7\u00e3o por seguimento. Art. 13\u00ba Da vota\u00e7\u00e3o: a) No Segmento de Trabalhadores em Sa\u00fade cada representante poder\u00e1 votar em at\u00e9 04 (quatro) institui\u00e7\u00f5es. b) No Segmento de Gestor/Prestador em Sa\u00fade cada representante poder\u00e1 votar em 04 (quatro) Institui\u00e7\u00f5es. c) No Segmento de Usu\u00e1rios cada representante poder\u00e1 votar em at\u00e9  08 (oito) institui\u00e7\u00f5es. Art. 14\u00ba A participa\u00e7\u00e3o na vota\u00e7\u00e3o \u00e9 requisito obrigat\u00f3rio para concorrer  \u00e0 vaga. A entidade/\u00f3rg\u00e3o/institui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o constar na lista de presen- \u00e7a, n\u00e3o poder\u00e1 ser eleita. Art. 15\u00ba Em caso de empate durante o processo de vota\u00e7\u00e3o o crit\u00e9rio  de desempate ser\u00e1 o crit\u00e9rio do CNPJ mais antigo, pois a vaga \u00e9 da  entidade, ou seja, da pessoa jur\u00eddica. CAPITULO V DOS PRAZOS E RECURSOS Art. 16\u00ba Encerrado o prazo das inscri\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o Eleitoral ter\u00e1 o  prazo de at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas corridas para apresentar notifica\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades inabilitadas, afixadas no local de inscri\u00e7\u00e3o e comunicado atrav\u00e9s do contato apresentado no ato da inscri\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00ba A entidade que for homologada pela Comiss\u00e3o Eleitoral e que se  sentir prejudicada, ter\u00e1 o prazo de 48 (quarenta e oito) horas para recorrer junto \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral no mesmo local de inscri\u00e7\u00e3o. Prazo este  que as entidades ter\u00e3o para fazer suas devidas corre\u00e7\u00f5es e se tornarem  habilitadas para o processo eleitoral, sob penalidade de n\u00e3o concorrer  ao referido pleito, n\u00e3o cabendo mais recurso para a mesma. \u00a72\u00ba Decorrido o prazo do recurso, a Comiss\u00e3o Eleitoral ter\u00e1 24 (vinte e  quatro) horas para divulgar no mural da Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  localizada na Rua Pedro Aleixo, n\u00ba 21, Bairro Centro e no Di\u00e1rio Oficial,  o resultado final do Processo Eleitoral para escolha das institui\u00e7\u00f5es que  compor\u00e3o o Conselho Municipal de Sa\u00fade no Tri\u00eanio 2021 \u2013 2024. CAPITULO VI DO RESULTADO FINAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES Art. 17\u00ba Ser\u00e3o proclamadas eleitas as Entidades mais votadas, de acordo com o n\u00famero de vagas existentes, em ordem decrescente. \u00a71\u00ba Todas as entidades participantes ser\u00e3o classificadas de acordo com  a vota\u00e7\u00e3o obtida; \u00a72\u00ba Caber\u00e1 a Comiss\u00e3o Eleitoral recolher a documenta\u00e7\u00e3o e o material  utilizado nas vota\u00e7\u00f5es e divulgar a rela\u00e7\u00e3o final das entidades eleitas no  mural da sede da Secretaria Municipal de Sa\u00fade e di\u00e1rio oficial. Art. 18\u00ba O resultado final da elei\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado em Edital afixado na sede  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, a partir das 08:00h00min do dia 26/11/2021. CAPITILO VII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS Art. 19\u00ba Eleitas as entidades, estas ter\u00e3o o prazo de 10 (dez) dias corridos para indicar seus representantes titulares e suplentes. \u00a71\u00ba Verificando a Comiss\u00e3o, algum impedimento legal dos representantes com base lega na Lei municipal n\u00ba 150/2018 ou neste Edital, a  entidade ser\u00e1 notificada para fazer a substitui\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico: Ap\u00f3s o recebimento dos nomes dos conselheiros titulares  e suplentes que trata o caput deste artigo, a Comiss\u00e3o Eleitoral encaminhar\u00e1 ao Secret\u00e1rio (a) Municipal de Sa\u00fade para providenciar as devidas  nomea\u00e7\u00f5es, conforme \u00a72\u00ba do Art. 8\u00ba da Lei Municipal n\u00ba150/2018. Art. 20\u00ba O Conselho Estadual de Sa\u00fade \u2013 CES/AC acompanhar\u00e1 todo o  processo eleitoral, desde a elabora\u00e7\u00e3o do edital do processo eleitoral at\u00e9  a posse do pleno, dirimindo quaisquer d\u00favidas que por ventura venham a  surgir conforme assegura o artigo 12\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 150/2018. Art. 21\u00ba A Comiss\u00e3o Eleitoral ser\u00e1 dissolvida ap\u00f3s a posse do novo pleno eleito para o Tri\u00eanio 2021-2024. Art. 22\u00ba Esse edital ter\u00e1 validade a partir da sua aprova\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o Eleitoral e ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Art. 23\u00ba Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Eleitoral,  tendo como base a Lei Municipal n\u00ba 150/2018, Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 453, do  Conselho Nacional de Sa\u00fade \u2013 CNS de 10 de maio de 2012 e demais  legisla\u00e7\u00f5es vigentes. Senador Guiomard, Acre, 26 de outubro de 2021. Maria Dioneide Moura de Oliveira Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Portaria n\u00ba 004/2021 Adriana Adri\u00e3o de Lemos Vice-Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral Portaria n\u00ba 004/2021 Cristina Florentina dos Santos Secret\u00e1ria da Comiss\u00e3o Eleitoral Portaria n\u00ba 004/2021 "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 116, DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DE TARAUAC\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o  conferidas por lei e,  CONSIDERANDO o que determina o art. 212-A, incido XI, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  CONSIDERANDO que a proibi\u00e7\u00e3o quanto a adequa\u00e7\u00e3o de remunera- \u00e7\u00e3o, a que se refere o art.8\u00b0, inciso I,  da Lei Complementar Federal n\u00b0  173, de 27 de maio de 2020 est\u00e1 em conflito com o que disp\u00f5e o art.  212-A, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  CONSIDERANDO os excertos que informam o Princ\u00edpio da Supremacia  Constitucional e,  CONSIDERANDO por fim, os termos do judicioso Parecer emitido pela  Procuradoria do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00b0 Fica determinado \u00e0s Secretarias Municipais de Educa\u00e7\u00e3o e de  Administra\u00e7\u00e3o que adotem os meios e modos necess\u00e1rios \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o  do percentual de 70% (setenta por cento) dos recursos do FUNDEB aos  profissionais elencados no art. 61, da Lei Federal n\u00b0 9.394, de 20 de  dezembro de 1996.  Art. 2\u00b0 O cumprimento do disposto no artigo anterior dar-se-\u00e1 mediante  a outorga de parcelas em folha de pagamento, cujos valores ser\u00e3o estabelecidos pela Contadoria do Munic\u00edpio, sobrpe os quais incidir\u00e3o todos  os descontos legais.  Art. 3\u00b0 Ser\u00e3o concedidas tantas parcelas quanto \u00e0s necess\u00e1rias ao  atingimento do percentual de que trata o art. 1\u00b0, considerando-se os  repasses j\u00e1 efetuados, bem assim aqueles a serem creditados at\u00e9 31  de dezembro de 2021.  Art. 4\u00b0 Este decreto entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 117, DE 27 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  que lhes s\u00e3o conferidas por Lei, em especial o art. 60\u00ba, Inciso V, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio; CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 02 de novembro de 2021,  ter\u00e7a-feira elencado no Decreto Municipal n\u00ba 026, de 20 de janeiro de  2021, que disp\u00f5e sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio  anual municipal de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica decretado ponto facultativo no dia 01 de novembro de 2021,  segunda-feira.  Art. 2\u00ba Ficam os Secret\u00e1rios e demais autoridades da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Municipal autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, dispensando da respectiva  compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art. 3\u00ba O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica ao atendimento nas Unidades de B\u00e1sicas de Sa\u00fade, Farm\u00e1cia Municipal, Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, Coleta de  Lixo e Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Art. 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RUA CEL. JUV\u00caNCIO DE MENEZES, 267 \u2013 CENTRO \u2013 69970-000 RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/2021 - CERPCCR \u201cA presidente da Comiss\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o do Plano de Cargos, Carreira e Remunera\u00e7\u00e3o dos servidores da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio  de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e,.\u201d CONSIDERANDO o disposto no art. 3\u00ba do Decreto n\u00ba 113, de 18 de outubro de 2021 que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o  de revis\u00e3o do Plano de Cargos, Carreira e Remunera\u00e7\u00e3o dos servidores  da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre e d\u00e1 outras Provid\u00eancias; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Estabelecer o seguinte cronograma e rito das atividades a serem desenvolvidas pela Comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o do Plano  de Cargos, Carreira e Remunera\u00e7\u00e3o dos servidores da Educa\u00e7\u00e3o do  Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, na forma: 28/10/2021 \u00e0 09/11/2021 - Estudo sobre o atual PCCR; 10/11/2021 \u00e0 12/11/2021 - An\u00e1lise das sugest\u00f5es do sindicato; 16/11/2021 \u00e0 26/11/2021 - Estudo de impacto cont\u00e1bil de tabela salarial; 29/11/2021 \u00e0 30/11/2021 - Elabora\u00e7\u00e3o de Minuta para aprecia\u00e7\u00e3o da  Chefe do Poder Executivo; 01/12/2021 \u00e0 15/12/2021 - Apresenta\u00e7\u00e3o da Minuta para o Sindicato; 16/12/2021 \u00e0 17/12/2021 - Realiza\u00e7\u00e3o de apontamentos; 20/12/2021 \u00e0 22/12/2021 - Conclus\u00e3o do texto em definitivo; Art. 2\u00ba - Eventuais altera\u00e7\u00f5es de datas no cronograma dever\u00e3o ser pleiteadas dentro do prazo definido; Art. 3\u00ba - Esta resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio; Tarauac\u00e1/AC, 26 de outubro de 2021. MARIA LUCICLEIA NERY DE LIMA PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE REVIS\u00c3O DO PCCR ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: Processo n\u00ba 1.724/2021. Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 032/2021. EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 042/2021, firmado entre a PREFEITURA  MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 atrav\u00e9s do FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CNPJ N\u00ba 11.507.430/0001-10 e a Pessoa Jur\u00eddica A2 COMERCIO  DE VE\u00cdCULOS EIRELI , inscrita no CNPJ: 13.616.185/0001-05 que tem  como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01 (UMA)  AMBUL\u00c2NCIA TIPO A - FURG\u00c3O SIMPLES, destinado a atender as  necessidades dos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre, em conformidade com o Termo de Compromisso n\u00ba 120060171225182097 - firmado com a Prefeitura Municipal de  Tarauac\u00e1/Ac, atrav\u00e9s Fundo Municipal de Sa\u00fade e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, com valor total de R$ 266.450,00 (Duzentos e sessenta e seis mil  , quatrocentos e cinquenta reais). Vig\u00eancia: 12 meses a contar da data  de sua assinatura, prorrog\u00e1vel por iguais e sucessivos per\u00edodos, com  base no inciso II do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/1993, desde que haja autoriza\u00e7\u00e3o formal da autoridade competente. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA:  03.19.01.1.094 \u2013 4.4.90.52 \u2013 001 RP e 014 SUS. Data da assinatura:  Tarauac\u00e1/AC, 19/10/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes pela CONTRATANTE,  Alan David Belchior Varj\u00e3o Teles pela CONTRATADA e testemunhas. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: Processo n\u00ba 1.724/2021. Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 030/2021. EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 040/2021, firmado entre a PREFEITURA  MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 atrav\u00e9s do FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CNPJ N\u00ba 11.507.430/0001-10 e a Pessoa Jur\u00eddica A2 COMERCIO  DE VE\u00cdCULOS EIRELI , inscrita no CNPJ: 13.616.185/0001-05 que tem  como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01 (UM)  VE\u00cdCULO TIPO VAN, destinada a atender as necessidades dos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre,  em conformidade com o Termo de Compromisso de Transporte Sanit\u00e1rio Eletivo n\u00ba 1200601712271515705 - firmado com a Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac, atrav\u00e9s Fundo Municipal de Sa\u00fade e o Minist\u00e9rio  da Sa\u00fade, com valor total de R$ 251.450,00 (Duzentos e cinquenta e  um mil e quatrocentos e cinquenta reais). Vig\u00eancia: 12 meses a contar  da data de sua assinatura, prorrog\u00e1vel por iguais e sucessivos per\u00edodos,  com base no inciso II do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/1993, desde que haja  autoriza\u00e7\u00e3o formal da autoridade competente. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: 03.19.01.1.094 \u2013 4.4.90.52 \u2013 001 RP e 014 SUS. Data da assinatura: Tarauac\u00e1/AC, 19/10/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes pela CONTRATANTE,  Alan David Belchior Varj\u00e3o Teles pela CONTRATADA e testemunhas. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: Processo n\u00ba 1.729/2021. Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 031/2021. EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 041/2021, firmado entre a PREFEITURA  MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 atrav\u00e9s do FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE CNPJ N\u00ba 11.507.430/0001-10 e a Pessoa Jur\u00eddica A2 COMERCIO  DE VE\u00cdCULOS EIRELI , inscrita no CNPJ: 13.616.185/0001-05 que tem  como objeto AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01 (UMA) AMBUL\u00c2NCIA TIPO A - FURGONETA, destinado a atender as necessidades dos usu\u00e1rios do Sistema  \u00danico de Sa\u00fade (SUS) do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 - Acre, em conformidade com o Termo de Compromisso n\u00ba 1200601712271451558 - firmado  com a Prefeitura Municipal de Tarauac\u00e1/Ac, atrav\u00e9s Fundo Municipal  de Sa\u00fade e o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, com valor total de R$ 136.000,00  (Cento e Trinta e seis mil reais). Vig\u00eancia: 12 meses a contar da data de  sua assinatura, prorrog\u00e1vel por iguais e sucessivos per\u00edodos, com base  no inciso II do art. 57 da Lei n\u00ba 8.666/1993, desde que haja autoriza\u00e7\u00e3o  formal da autoridade competente. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIA: 03.19.  01.1.094 \u2013 4.4.90.52 \u2013 001 RP e 014 SUS. Data da assinatura: Tarauac\u00e1/AC, 19/10/2021.  Assinam: Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes pela CONTRATANTE,  Alan David Belchior Varj\u00e3o Teles pela CONTRATADA e testemunhas. "
        ],
        "XAPURI": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 208 DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Subsecret\u00e1rio Municipal de Cidadania,  Trabalho e Bem Estar Social, como presidente do Fundo Municipal da  Crian\u00e7a e do Adolescente- FIA do Munic\u00edpio de Xapuri\u201d. O PREFEITO DE XAPURI, Munic\u00edpio do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Art. 59, Inciso II da Lei Org\u00e2nica de Xapuri. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Fica Nomeado o Senhor JARDSON MACIEL DA SILVA, subsecret\u00e1rio da Secret\u00e1ria de Assist\u00eancia Social, como Presidente do Fundo  Municipal da Crian\u00e7a e do Adolescente \u2013 FIA do Municio de Xapuri. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Xapuri, em 19 de outubro de 2021 Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNICIPIO DE XAPURI AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 008/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO 060/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados, a  prorroga\u00e7\u00e3o de abertura de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tipo Menor Pre\u00e7o por Item:  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, atrav\u00e9s de PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, mediante Sistema de Registro de Pre\u00e7os, visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados, para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os diversos de  apoio \u00e0s atividades administrativas da Prefeitura Municipal de Xapuri,  conforme as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o discriminadas do presente Termo de Refer\u00eancia.  Data da abertura: 03 de novembro de 2021, a partir das 10:30 horas  (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br.  O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  para consulta a partir do dia 14 de outubro de 2021, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: e-mail: cplxapuri@gmail.com, http://app.tce.ac.gov.br/ portaldaslicitacoes/ e www.comprasnet.gov.br.  Xapuri, 27 de outubro de 2021.                                                               Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 130.913 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : Alcides Pessoa de Carvalho Relatora  : Naluh Maria Lima Gouveia Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Alcides Pessoa de Carvalho. Processo F\u00edsico n. 13.167.2009-70-Secretaria de Estado da Fazenda-SEFAZ. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Alcides Pessoa de Carvalho para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 130.913- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 131.012 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : An\u00edbal Alves de Queiroz Relator  : Ronald Polanco Ribeiro Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor An\u00edbal Alves  de Queiroz. Processo F\u00edsico N\u00ba 16.979.2013-60\u2013Secretaria de Estado  de Sa\u00fade-SESACRE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor An\u00edbal Alves de Queiroz para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 131.012- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 130.998 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : Antonio Alves Pereira Relatora  : Dulcinea Benicio de Araujo Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Antonio Alves Pereira. Processo F\u00edsico N\u00ba 10.077.2012-00-Secretaria de Estado  de Comunica\u00e7\u00e3o-CECOM. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Antonio Alves Pereira para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 130.998- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 126.022 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : Edison Ferreira Soares Relatora  : Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Edison Ferreira Soares, da Secretaria de Estado da Pol\u00edcia Civil. Processo F\u00edsico  N\u00ba 18.979.2014-50. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Edison Ferreira Soares para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 126.022- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 128.962 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada  : Helena Tavares Arag\u00e3o de Souza Relator  : Antonio Cristov\u00e3o Correia de Messias Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Helena Tavares Arag\u00e3o de Souza. Processo F\u00edsico N\u00ba 19.076.2014-30\u2013Secretaria  de Estado de Seguran\u00e7a P\u00fablica. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Helena Tavares Arag\u00e3o de Souza para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 128.962- TCE/AC,  na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 129.923 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada  : Jandira Ferreira da Silva Relatora  : Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Jandira  Ferreira da Silva. Processo F\u00edsico N\u00ba 13.351.2009-40-Secretaria de Estado de Sa\u00fade\u2013SESACRE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Jandira Ferreira da Silva para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.393- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 126.125 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : Leoncio Camelo de Castro Relator  : Ronald Polanco Ribeiro Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Leoncio  Camelo de Castro. Processo F\u00edsico N\u00ba 17.665.2013-01. Secretaria de  Estado da Pol\u00edcia Civil-SEPC. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Leoncio Camelo de Castro para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 126.125- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 129.329 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada  : Luiza de Magalh\u00e3es Melo Relator  : Antonio Jorge Malheiro Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Luiza de  Magalh\u00e3es Melo. Processo F\u00edsico N\u00ba 12.830.2009-00\u2013Secretaria de Estado de Sa\u00fade-SESACRE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Luiza de Magalh\u00e3es Melo para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.329- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 125.093 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Rio Branco-RBPREV Interessada  : Maria de Lurdes Nascimento Pereira Relatora  : Naluh Maria Lima Gouveia Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Maria de  Lurdes Nascimento Pereira.  Processo F\u00edsico N.22.037.2016-70. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Maria de Lurdes Nascimento Pereira para  tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 125.093-  TCE/AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 129.954 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada  : Maria Helena dos Santos Leite Relator  : Ronald Polanco Ribeiro Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Maria Helena dos Santos Leite. Processo F\u00edsico N\u00ba 17.920.2013-10\u2013Secretaria  de Estado de Sa\u00fade-SESACRE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Maria Helena dos Santos Leite para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.954- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 133.093 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : Raimundo Alacoque Sobreira Neto Relatora  : Maria de Jesus Carvalho de Souza Assunto/Objeto : Processo N\u00ba 0002455-7/2017, Aposentadoria Volunt\u00e1ria  integral por tempo de Contribui\u00e7\u00e3o do(a) Servidor(a) Raimundo Alacoque  Sobreira Neto, Matr\u00edcula 145300-1, do  Quadro  de  Pessoal  do  Estado  da  Secretaria  de Estado  da  Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes\u2013SEE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Raimundo Alacoque Sobreira Neto  para tomar conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico  133.093- TCE/AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua  Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 129.089 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessado  : Raimundo Cosmiro de Lima Relatora  : Dulcinea Benicio de Araujo Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria do Servidor Raimundo  Cosmiro de Lima. Processo F\u00edsico de N.19.224.2014-80-Secretaria de  Estado da Fazenda-SEFAZ. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar o servidor Raimundo Cosmiro de Lima para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.089- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio ",
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE Processo Eletr\u00f4nico n\u00ba  : 129.923 Classe/Tipo de Processo  : Aposentadoria Unidade Gestora  : Instituto de Previd\u00eancia do Estado do Acre-ACREPREVID\u00caNCIA Interessada  : Terezinha de Freitas Brand\u00e3o Relator  : Antonio Cristov\u00e3o Correia de Messias Assunto/Objeto : Concess\u00e3o de Aposentadoria da Servidora Terezinha  de Freitas Brand\u00e3o. Processo F\u00edsico N\u00ba 13.476.2009-80-Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o e Esportes-SEEE. NOTIFICA\u00c7\u00c3O Finalidade : Notificar a servidora Terezinha de Freitas Brand\u00e3o para tomar  conhecimento da Decis\u00e3o proferida no Processo Eletr\u00f4nico 129.923- TCE/ AC, na qual se decidiu pela legalidade e registro da sua Aposentadoria. Sede do Tribunal  :  Avenida Cear\u00e1, n \u00ba 2.994, Bairro 7 \u00ba BEC, Cep:  69.918-111, nesta Capital. Telefone: (68) 3025-2020. Rio Branco \u2013 Acre, 27 de outubro de 2021. Luiz Gustavo Maia Guilherme Secret\u00e1rio das Sess\u00f5es do TCE/AC, em Exerc\u00edcio "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE VIT\u00d3RIA R\u00c9GIA \u2013 ASBENVIR. PORTARIA ASBENVIR N\u00b0 001/2021 A Procuradora da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Vit\u00f3ria R\u00e9gia - ASBEN-VIR,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. Nomear, para o per\u00edodo de 07/07/2021 a 31/12/2021, os mem-bros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - CPL da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Vit\u00f3ria R\u00e9gia - ASBENVIR, conforme abaixo relaciona-dos: Railson Braga Nunes \u2013 Presidente e Pregoeiro Sebastiana Nucelsa Vidal -  Membro/Equipe de Apoio Marineide Nucelsa Vidal \u2013 Membro/Equipe de Apoio Art. 2\u00b0. Na aus\u00eancia ou impedimento legal, do presidente/pregoeiro, Sebastiana Nucelsa Vidal assumir\u00e1 como substituta.  Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a contar de 07/07/2021. Rio Branco, Acre, 27 de outubro de 2021. Sandra Regina Silva Rocha Procuradora ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O PELA MODALIDADE Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo  Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 25/2021  1. OBJETO Fornecimento, sob demanda, de m\u00e3o de obra terceirizada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativos, e de atividades auxiliares ao  \u00d3RG\u00c3O GERENCI-ADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, inclusos os  escrit\u00f3rios regionais de Cruzeiro do Sul e Brasil\u00e9ia. 2. RECEBIMENTO E ABERTURA DAS PROPOSTAS. O Recebimento das Propostas ser\u00e1 de 00:01h do dia 28/10/2021 at\u00e9 \u00e0s 10:45h  do dia 05/11/2021, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.redeempresas.com.br. A abertura das Propostas se dar\u00e1 \u00e0s 11h do dia 05 de novembro de 2021.  Ser\u00e1 sempre considerado o hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. 3.ESCLARECIMENTOS DE D\u00daVIDAS.  Os pedidos de Esclarecimentos e/ou Impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser encaminhados at\u00e9 \u00e0s 19h30 do dia 15/092021 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico  www.redeempresas.com.br.  Rio Branco/Acre, 27 de outubro de 2021. Adriana Elizabete de Souza Dantas Pregoeira ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O  DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0052/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada  por seu S\u00f3cio - Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. Resolvem celebrar o Sexto Termo Aditivo ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0052/2018, que tem como objeto os ajustes redacionais de cl\u00e1usula, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, de acordo com as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  exaradas abaixo: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULA Considerando a recente aprova\u00e7\u00e3o da IN n\u00ba 002/1997 que versa sobre o pagamento de ajusta de custo aos Terceiros, necess\u00e1rio se faz a adequa\u00e7\u00e3o da  cl\u00e1usula ao inteiro teor da instru\u00e7\u00e3o normativa, nos seguintes termos: EXCLUS\u00c3O DA CL\u00c1USULA QUINTA DO CT N\u00ba. 0052/2018 DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO CL\u00c1USULA QUINTA - DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO 5.1. O Sebrae no Acre ir\u00e1 ressarcir para a Contratada um valor fixo a  t\u00edtulo de cobertura das despesas com deslocamento com e sem pernoite (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o), devendo a Contratada apresentar  mensalmente notas fiscais de forma separada, sendo uma nota fiscal  correspondente ao servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o prestado e outra correspondente  ao das despesas com deslocamento do motorista com e sem pernoite  (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o) quando houver. 5.2. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o dos motoristas ser\u00e3o definidos anualmente tendo  por base pesquisa de pre\u00e7os realizada pelo Sebrae no Acre nos Munic\u00edpios  onde a entidade desenvolve atividades administrativas e operacionais. 5.3. As notas fiscais dever\u00e3o ser preenchidas corretamente, indicando  todos os campos da nota, sem rasuras e borr\u00f5es, contendo: nome completo da empresa, CNPJ, descri\u00e7\u00e3o das despesas, per\u00edodo, valor unit\u00e1rio, valor total e somat\u00f3rio final da nota fiscal. 5.4. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o do motorista empregado da Contratada ser\u00e3o de: Considera-se as despesas com viagem \u201ccom pernoite\u201d a valor inteiro no primeiro dia, e na data do retorno considera-se metade do valor da despesa. INCLUS\u00c3O DA NOVA CL\u00c1USULA:  5.1. Havendo necessidade de despesas com passagens a\u00e9reas, terrestres ou fluviais, alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e transporte para Colaboradores Eventuais e Terceiros (motoristas), de acordo com a IN 002/1997  do SEBRAE/AC, estas poder\u00e3o ser custeadas pelo SEBRAE/AC, cujos  valores s\u00e3o definidos em Resolu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do SEBRAE/AC; 5.1.1. Atualmente, os valores est\u00e3o especificados na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  021/2021 que assim descrimina:   Nota: Para determinar a quantidade de di\u00e1rias COM pernoite: conta-se  uma di\u00e1ria na sa\u00edda e meia di\u00e1ria na data do retorno; 5.2. Os Colaboradores Eventuais e Terceiros benefici\u00e1rios da ajuda de  custo dever\u00e3o prestar contas com a comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das  despesas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio de Viagem, nos termos  do Anexo C da instru\u00e7\u00e3o normativa. 5.3. A empresa prestadora de servi\u00e7os dever\u00e1 manter atualizado junto ao  SEBRAE/AC os dados do motorista que conduzir\u00e1 o ve\u00edculo contratado.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, n\u00e3o sendo, portanto, expressamente  modificadas pelo presente instrumento. E, por estarem de comum acordo, as partes assinam o presente instrumento de forma eletr\u00f4nica, na presen\u00e7a de duas testemunhas. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021.   Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada por seu S\u00f3cio -  Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O  DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0053/2018 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada  por seu S\u00f3cio - Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. Resolvem celebrar o Sexto Termo Aditivo ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0053/2018, que tem como objeto os ajustes redacionais de  cl\u00e1usula, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes da Resolu\u00e7\u00e3o CDN  n\u00ba. 361/2021, de acordo com as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es exaradas abaixo: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULA Considerando a recente aprova\u00e7\u00e3o da IN n\u00ba 002/1997 que versa sobre o pagamento de ajusta de custo aos Terceiros, necess\u00e1rio se faz a adequa\u00e7\u00e3o da  cl\u00e1usula ao inteiro teor da instru\u00e7\u00e3o normativa, nos seguintes termos: EXCLUS\u00c3O DA CL\u00c1USULA QUINTA DO CT N\u00ba. 0053/2018 DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO CL\u00c1USULA QUINTA - DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO 5.1. O Sebrae no Acre ir\u00e1 ressarcir para a Contratada um valor fixo a  t\u00edtulo de cobertura das despesas com deslocamento com e sem pernoite (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o), devendo a Contratada apresentar  mensalmente notas fiscais de forma separada, sendo uma nota fiscal  correspondente ao servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o prestado e outra correspondente  ao das despesas com deslocamento do motorista com e sem pernoite  (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o) quando houver. 5.2. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o dos motoristas ser\u00e3o definidos anualmente tendo  por base pesquisa de pre\u00e7os realizada pelo Sebrae no Acre nos Munic\u00edpios  onde a entidade desenvolve atividades administrativas e operacionais. 5.3. As notas fiscais dever\u00e3o ser preenchidas corretamente, indicando  todos os campos da nota, sem rasuras e borr\u00f5es, contendo: nome completo da empresa, CNPJ, descri\u00e7\u00e3o das despesas, per\u00edodo, valor unit\u00e1rio, valor total e somat\u00f3rio final da nota fiscal. 5.4. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o do motorista empregado da Contratada ser\u00e3o de: Considera-se as despesas com viagem \u201ccom pernoite\u201d a valor inteiro no primeiro dia, e na data do retorno considera-se metade do valor da despesa. INCLUS\u00c3O DA NOVA CL\u00c1USULA:  5.1. Havendo necessidade de despesas com passagens a\u00e9reas, terrestres ou fluviais, alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e transporte para Colaboradores Eventuais e Terceiros (motoristas), de acordo com a IN 002/1997  do SEBRAE/AC, estas poder\u00e3o ser custeadas pelo SEBRAE/AC, cujos  valores s\u00e3o definidos em Resolu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do SEBRAE/AC; 5.1.1. Atualmente, os valores est\u00e3o especificados na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  021/2021 que assim descrimina:    Nota: Para determinar a quantidade de di\u00e1rias COM pernoite: conta-se  uma di\u00e1ria na sa\u00edda e meia di\u00e1ria na data do retorno; 5.2. Os Colaboradores Eventuais e Terceiros benefici\u00e1rios da ajuda de  custo dever\u00e3o prestar contas com a comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das  despesas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio de Viagem, nos termos  do Anexo C da instru\u00e7\u00e3o normativa. 5.3. A empresa prestadora de servi\u00e7os dever\u00e1 manter atualizado junto ao  SEBRAE/AC os dados do motorista que conduzir\u00e1 o ve\u00edculo contratado. CL\u00c1USULA SEGUNDA - Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, n\u00e3o sendo, portanto, expressamente  modificadas pelo presente instrumento.        E, por estarem de comum acordo, as partes assinam o presente instrumento de forma eletr\u00f4nica, na presen\u00e7a de duas testemunhas. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021.   Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada por seu S\u00f3cio -  Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0028/2019 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013  Sebrae no Acre, e a empresa E. A. DE MOURA - ME, representada por  sua Propriet\u00e1ria, ELIENE AMIM DE MOURA. Resolvem celebrar o S\u00e9timo Termo Aditivo ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0028/2019, que tem como objeto os ajustes redacionais de cl\u00e1usula, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes da  Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021, de acordo com as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es  exaradas abaixo: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULA Considerando a recente aprova\u00e7\u00e3o da IN n\u00ba 002/1997 que versa sobre o  pagamento de ajusta de custo aos Terceiros, necess\u00e1rio se faz a adequa\u00e7\u00e3o  da cl\u00e1usula ao inteiro teor da instru\u00e7\u00e3o normativa, nos seguintes termos: EXCLUS\u00c3O DA CL\u00c1USULA QUINTA DO CT N\u00ba. 0028/2019 DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO CL\u00c1USULA QUINTA - DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO 5.1. O Sebrae no Acre ir\u00e1 ressarcir para a Contratada um valor fixo a  t\u00edtulo de cobertura das despesas com deslocamento com e sem pernoite (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o), devendo a Contratada apresentar  mensalmente notas fiscais de forma separada, sendo uma nota fiscal  correspondente ao servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o prestado e outra correspondente  ao das despesas com deslocamento do motorista com e sem pernoite  (Hospedagem e Alimenta\u00e7\u00e3o) quando houver. 5.2. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o dos motoristas ser\u00e3o definidos anualmente tendo  por base pesquisa de pre\u00e7os realizada pelo Sebrae no Acre nos Munic\u00edpios  onde a entidade desenvolve atividades administrativas e operacionais. 5.3. As notas fiscais dever\u00e3o ser preenchidas corretamente, indicando  todos os campos da nota, sem rasuras e borr\u00f5es, contendo: nome completo da empresa, CNPJ, descri\u00e7\u00e3o das despesas, per\u00edodo, valor unit\u00e1rio, valor total e somat\u00f3rio final da nota fiscal. 5.4. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o do motorista empregado da Contratada ser\u00e3o de: Considera-se as despesas com viagem \u201ccom pernoite\u201d a valor inteiro no primeiro dia, e na data do retorno considera-se metade do valor da despesa. INCLUS\u00c3O DA NOVA CL\u00c1USULA:  5.1. Havendo necessidade de despesas com passagens a\u00e9reas, terrestres ou fluviais, alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e transporte para Colaboradores Eventuais e Terceiros (motoristas), de acordo com a IN 002/1997  do SEBRAE/AC, estas poder\u00e3o ser custeadas pelo SEBRAE/AC, cujos  valores s\u00e3o definidos em Resolu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do SEBRAE/AC; 5.1.1. Atualmente, os valores est\u00e3o especificados na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  021/2021 que assim descrimina:    Nota: Para determinar a quantidade de di\u00e1rias COM pernoite: conta-se  uma di\u00e1ria na sa\u00edda e meia di\u00e1ria na data do retorno; 5.2. Os Colaboradores Eventuais e Terceiros benefici\u00e1rios da ajuda de  custo dever\u00e3o prestar contas com a comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das  despesas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio de Viagem, nos termos  do Anexo C da instru\u00e7\u00e3o normativa. 5.3. A empresa prestadora de servi\u00e7os dever\u00e1 manter atualizado junto ao  SEBRAE/AC os dados do motorista que conduzir\u00e1 o ve\u00edculo contratado.  Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021.   Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa E. A.  DE MOURA - ME, representada por sua Propriet\u00e1ria, ELIENE AMIM DE  MOURA. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO  ESTADO DO ACRE - SEBRAE NO ACRE EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE  PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N\u00ba. 0016/2021 Partes: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre \u2013 Sebrae no Acre, e a empresa LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada  por seu S\u00f3cio - Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. Resolvem celebrar o Primeiro Termo Aditivo ao Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de  Servi\u00e7os - CT n\u00ba. 0016/2021, que tem como objeto os ajustes redacionais de  cl\u00e1usula, sujeitando-se as partes \u00e0s normas constantes da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba.  361/2021, de acordo com as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es exaradas abaixo: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA ADEQUA\u00c7\u00c3O DE CL\u00c1USULA Considerando a recente aprova\u00e7\u00e3o da IN n\u00ba 002/1997 que versa sobre o pagamento de ajusta de custo aos Terceiros, necess\u00e1rio se faz a adequa\u00e7\u00e3o da  cl\u00e1usula ao inteiro teor da instru\u00e7\u00e3o normativa, nos seguintes termos: EXCLUS\u00c3O DO ITEM 4.5 DA CL\u00c1USULA QUARTA DO CT N\u00ba. 0016/2021 DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO CL\u00c1USULA QUARTA - DO CUSTEIO DE DESPESAS COM  DESLOCAMENTO 4.5. DO CUSTEIO DE DESPESAS COM DESLOCAMENTO 4.5.1. O Sebrae no Acre no Escrit\u00f3rio Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira ir\u00e1 ressarcir para a Contratada um valor fixo a t\u00edtulo de cobertura  das despesas com deslocamento com e sem pernoite (Hospedagem  e Alimenta\u00e7\u00e3o), devendo a Contratada apresentar mensalmente notas  fiscais de forma separada, sendo uma nota fiscal correspondente ao  servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o prestado e outra correspondente ao das despesas  com deslocamento do motorista com e sem pernoite (Hospedagem e  Alimenta\u00e7\u00e3o) quando houver; 4.5.2. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o dos motoristas ser\u00e3o definidos anualmente tendo  por base pesquisa de pre\u00e7os realizada pelo Sebrae/Acre nos munic\u00edpios  onde a entidade desenvolve atividades administrativas e operacionais; 4.5.3. As notas fiscais dever\u00e3o ser preenchidas corretamente, indicando todos os campos da nota, sem rasuras e borr\u00f5es, contendo: nome  completo da empresa, CNPJ, descri\u00e7\u00e3o das despesas, per\u00edodo, valor  unit\u00e1rio, valor total e somat\u00f3rio final da nota fiscal; 4.5.4. Os valores de refer\u00eancia para ressarcimento das despesas com hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o dos motoristas empregados da Contratada, ser\u00e3o de: 4.5.5. Consideram-se as despesas com viagem \u201ccom pernoite\u201d a valor  inteiro no primeiro dia, e na data do retorno considera-se metade do  valor da despesa; 4.5.6. Os dispositivos acima descritos poder\u00e3o ser alterados a qualquer  tempo, desde que n\u00e3o tragam preju\u00edzos \u00e0 Contratada. INCLUS\u00c3O DA NOVA CL\u00c1USULA:  4.5.1. Havendo necessidade de despesas com passagens a\u00e9reas, terrestres ou fluviais, alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem e transporte para Colaboradores  Eventuais e Terceiros (motoristas), de acordo com a IN 002/1997 do SE- BRAE/AC, estas poder\u00e3o ser custeadas pelo SEBRAE/AC, cujos valores  s\u00e3o definidos em Resolu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do SEBRAE/AC; 4.5.1.1. Atualmente, os valores est\u00e3o especificados na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  021/2021 que assim descrimina:    Nota: Para determinar a quantidade de di\u00e1rias COM pernoite: conta-se  uma di\u00e1ria na sa\u00edda e meia di\u00e1ria na data do retorno; 4.5.2. Os Colaboradores Eventuais e Terceiros benefici\u00e1rios da ajuda  de custo dever\u00e3o prestar contas com a comprova\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o das  despesas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio de Viagem, nos termos  do Anexo C da instru\u00e7\u00e3o normativa. 4.5.3. A empresa prestadora de servi\u00e7os dever\u00e1 manter atualizado junto ao  SEBRAE/AC os dados do motorista que conduzir\u00e1 o ve\u00edculo contratado.  CL\u00c1USULA SEGUNDA - Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas  e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, n\u00e3o sendo, portanto, expressamente  modificadas pelo presente instrumento. E, por estarem de comum acordo, as partes assinam o presente instrumento de forma eletr\u00f4nica, na presen\u00e7a de duas testemunhas. Ratifica\u00e7\u00e3o: As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. Local e Data: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021.   Assinam pelo Sebrae no Acre: MARCOS ANTONIO CARNEIRO  LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA  DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e a empresa  LOGSUL INVESTY LTDA. - ME, representada por seu S\u00f3cio -  Administrador, JONILSON DO NASCIMENTO MARINHO. ",
        "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL - SENAI AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O - Preg\u00e3o Presencial SISTEMA FIEAC N\u00ba. 002/2021 O SISTEMA FEDERA\u00c7\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS torna p\u00fablico a RETIFICA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Presencial Sistema FIEAC N\u00ba. 002/2021, do tipo  menor pre\u00e7o, atrav\u00e9s da menor taxa de administra\u00e7\u00e3o, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de gerenciamento, implementa\u00e7\u00e3o e  administra\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o e/ou vale refei\u00e7\u00e3o, a crit\u00e9rio da  op\u00e7\u00e3o feita pelo colaborador, atrav\u00e9s de Cart\u00e3o Alimenta\u00e7\u00e3o e Refei\u00e7\u00e3o, destinado aos empregados das institui\u00e7\u00f5es FIEAC, SESI-DR/AC,  SENAI-DR/AC e IEL-NR/A C, para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios  \u201cin natura\u201d, de acordo com as determina\u00e7\u00f5es do PAT \u2013 Programa de  Alimenta\u00e7\u00e3o do Trabalhador, do Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego, em  estabelecimentos credenciados no Estado do Acre, por um per\u00edodo de  12 (doze) meses, prorrog\u00e1veis at\u00e9 60 meses, conforme especifica\u00e7\u00f5es  discriminadas no Anexo I do Edital, onde se l\u00ea: \u201cEndividamento Total  (ET) = exig\u00edvel a longo prazo / ativo total = menor ou igual \u00e0 0,8\u201d, leia-se:  \u201cGE = passivo circulante + exig\u00edvel a longo prazo / ativo total = menor  ou igual a 0,80\u201d, ficando a da sess\u00e3o de abertura mantida para o dia  03 de novembro de 2021, quarta-feira, \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta  minutos), na sala de reuni\u00f5es da Casa da Ind\u00fastria, situada \u00e0 Av. Cear\u00e1  n\u00ba 3.727, Bairro 7\u00ba BEC, Rio Branco\u2013AC. O Edital \u2013 Retificado poder\u00e1 ser retirado atrav\u00e9s pendrive ou CD-ROM,  desde que o licitante solicite e/ou compare\u00e7a junto \u00e0 CPL, no endere\u00e7o supra, atrav\u00e9s do telefone (68) 3212-4223 ou e-mail licitacoes@fieac.org.br. Rio Branco-AC, 27 de outubro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pinheiro de Souza  Pregoeiro do Sistema FIEAC ",
        "SINDICATO RURAL DE RIO BRANCO ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Pelo presente Edital, o Sindicato Rural de Rio Branco, na forma de seu  Estatuto, convoca seus associados para comparecerem \u00e0 Assembleia  Geral Extraordin\u00e1ria a ser realizada no dia 16 de novembro de 2021, nas  depend\u00eancias da FAEAC sito, Rua Quintino Bocai\u00fava,1779, Bosque Rio  Branco, Estado do Acre, \u00e0s 08:00 horas, em 1\u00aa (primeira) convoca\u00e7\u00e3o,  com a maioria legal, ou em 2\u00aa (segunda) e \u00faltima convoca\u00e7\u00e3o, com  qualquer n\u00famero, no mesmo dia e local, \u00e0s 08:00 horas, para tomarem  conhecimento e deliberarem a respeito da seguinte ORDEM DO DIA: 1. Inclus\u00e3o de Atividades Econ\u00f4micas Segundarias; 2. Altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da Sede do Sindicato; 2. Outros assuntos de interesse da classe.  Rio Branco, Acre, 27 de outubro de 2021 Edivan Maciel de Azevedo Presidente do Sindicato Rural de Rio Branco ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 053/2021 C.E.L/ANSSAU A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o  na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico-SRP.  OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimenta\u00e7\u00e3o Parenteral para atender o Hospital  Regional do Juru\u00e1. Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio) e  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS de origem da Uni\u00e3o). Retirada do Edital: 28/10/2021 \u00e0 11/11/2021 Propostas:  Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 as 09:00h (Hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia  11/11/2021 no  site http://www.publinexo.com.br e abertura das Propostas ser\u00e1 \u00e0s 09h20min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados  site http://www.publinexo.com.br ou excepcionalmente na Associa\u00e7\u00e3o  Nossa Senhora da Sa\u00fade - Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, Telefone  0xx(68) 98408-9051, das 07 \u00e0s 17h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Rio Branco \u2013 AC, 28 de Outubro de 2021. K\u00e1tia Lima e Souza Pregoeira ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1  TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR URG\u00caNCIA A Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nossa da Sa\u00fade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es regulamentares, considerando a documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O POR URG\u00caNCIA, PROCESSO N\u00ba  094/2021 e feita pelo PARECER ANSSAU/DIRJUR, que, com fundamento na Lei Federal n\u00b0 8.666/93, resolve RATIFICAR a DISPENSA DE  LICITA\u00c7\u00c3O POR URG\u00caNCIA, alvo do processo em ep\u00edgrafe, visando  Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o/revis\u00e3o e assist\u00eancia t\u00e9cnica, fornecimento de  pe\u00e7as e m\u00e3o de obra para ve\u00edculo modelo MITSUBISHI L200/PLACA  MZV 6816, para Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade.  EMPRESA GANHADORA:  O.A. MEDEIRO \u2013 ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no  CNPJ n\u00ba 13.104.055/0002-74, no valor total de R$ 11.546 (Onze Mil  Quinhentos e Quarenta Seis Reais) A despesa decorrente deste ocorrer\u00e1 pelo V Termo de Parceria SESACRE/ANSSAU \u2013 Fonte de Recurso: 100( Recursos pr\u00f3prios \u2013 Ordin\u00e1rio)  e/ou  400 (transfer\u00eancias de Recursos do sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS  de origem da Uni\u00e3o). Rio Branco-Ac, 28 de Outubro de 2021 Joana Pedro dos Santos Presidente da   ANSSAU ",
        "CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS - ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00b0 002/2021 Processo Licitat\u00f3rio N\u00b0 012/2021. A CONGREGA\u00c7\u00c3O DAS SERVAS DE MARIA REPARADORAS \u2013  ACRE, mantenedora do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9, atrav\u00e9s da sua pregoei-ra,  torna p\u00fablico que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Pre-sencial,  no Sistema de Registro de Pre\u00e7os, para aquisi\u00e7\u00e3o de mate-riais de  expediente, limpeza e higiene, manuten\u00e7\u00e3o e reparos, com objetivo de  atender as necessidades do Instituto S\u00e3o Jos\u00e9. Data da abertura: 09  de novembro de 2021, \u00e0s 14 horas, na sala da Comis-s\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Entidade, situada na Rua Floriano Peixoto,  722, Centro, CEP: 69.900-090. O Edital e seus anexos encontram-se  \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, de segunda a  sexta feira, das 8h \u00e0s 12h, atrav\u00e9s do e-mail: compras@csmracre.com. br ou no endere\u00e7o supra citado. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser solicitadas  pelo telefone (68) 3223-5518, com Solange Taveira. ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE \u2013 IGESAC EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 025/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL POR SRP N\u00ba 008/2021 CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 025/2021 CONTRATANTE: Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC,  CNPJ N\u00ba 10.798.118/0001-60. CONTRATADA:  10.690.011/0001-02 OBJETO: O presente Termo Aditivo altera CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA  VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O, prorrogando o contrato original por mais  08 (oito) meses e 05 (cinco) dias, contados a partir de 30 de outubro de  2021, encerrando-se em 06 de julho de 2022, com amparo no Regulamento Pr\u00f3prio de Compras e Contrata\u00e7\u00f5es deste Instituto de Gest\u00e3o de  Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC. FUNDAMENTO: Lei 8.666/93, ART. 57, II e PARECER JUR\u00cdDICO n\u00ba 205/2021. DATA DA ASSINATURA: 26/10/2021 Assinam Pela Contratante: Izanelda Batista de Magalh\u00e3es, Diretora  Presidente. Pela Contratada DEM\u00c9TRIOS BATISTA DA SILVA. ",
        "PORTARIA N\u00ba 120/2021 DE 26 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora Presidente, do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre, nomeada por meio da Portaria C.A. n\u00b0. 01/2020, de 14/09/2020, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, RESOLVE: Art. 1\u00ba- DESIGNAR os colaboradores abaixo relacionados, para compor  a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 030/2021, referente a (o) CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL N\u00ba 010/2021, celebrado entre o Instituto de Gest\u00e3o de  Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC e a empresa D. S. COSTA, cujo objeto refere-se a SERVI\u00c7O DE REALIZA\u00c7\u00c3O DE A.S.O., para atender \u00e0s demandas do Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC.  Gestor Titular do Contrato - Lanny Michelly Saboia Lima \u2013  CPF 140.604.928-00 Fiscal Titular do Contrato - Michel Weider de Souza Silva Filho  \u2013 CPF 002.759.392-43 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a assinatura desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares, se for o caso. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao empregado designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o  do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que  tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 gest\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0  autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22--manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, estando  expressamente revogadas nomea\u00e7\u00f5es anteriores a esta. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Izanelda Batista de Magalh\u00e3es Diretora Presidente Portaria C.A. n\u00ba 01/2020 de 14/09/2020 ",
        "EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 026/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL POR SRP N\u00ba 005/2021 CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 026/2021 CONTRATANTE: Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC,  CNPJ N\u00ba 10.798.118/0001-60. CONTRATADA: AMPLO TECNOLOGIA DE PONTO, ACESSO & INFORMATICA EIRELI, CNPJ n\u00ba 29.162.365/0001-02 OBJETO: O presente Termo Aditivo altera CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O, prorrogando o contrato original por mais 03  (tr\u00eas) meses, contados a partir de 30 de outubro de 2021, encerrando-se  em 30 de janeiro de 2022, com amparo no Regulamento Pr\u00f3prio de Com- pras e Contrata\u00e7\u00f5es deste Instituto de Gest\u00e3o de Sa\u00fade do Acre \u2013 IGESAC FUNDAMENTO: Lei 8.666/93, ART. 57, II e PARECER JUR\u00cdDICO n\u00ba 206/2021. DATA DA ASSINATURA: 26/10/2021 Assinam Pela Contratante: Izanelda Batista de Magalh\u00e3es, Diretora  Presidente. Pela Contratada LUIS FABIANO DE LIMA SILVA. ",
        "INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE \u2013 IGESAC EXTRATO DO 7\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 002/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00b0 001/2018  CONTRATANTE: INSTITUTO DE GEST\u00c3O DE SA\u00daDE DO ACRE - IGESAC, pessoa jur\u00eddica de direito privado, com CNPJ n\u00b0. 10.798.118/0001-60  CONTRATADA: DECARLI CONTABILIDADE LTDA, pessoa jur\u00eddica,  inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.563.479/0001-98.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de contabilidade, para prestar servi\u00e7os de natureza continuada, nas \u00e1reas de Gest\u00e3o de Recursos Humanos, Confec\u00e7\u00e3o de Folha de Pagamento, Encargos Sociais, Servi\u00e7os  Fiscais e Cont\u00e1beis, devendo utilizar sistema informatizado e integrado DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente Termo Aditivo visa prorrogar o prazo  de vig\u00eancia do contrato, contado a partir de 28 de outubro de 2021,  encerrando-se em 27 de janeiro de 2022. DO VALOR ESTIMADO PARA O PERIODO: O valor estimado do contrato, para o per\u00edodo, perfaz a quantia de R$ 187.020,00 (cento e oitenta  e sete mil e vinte reais) FUNDAMENTO LEGAL: Lei 8.666/93 e PARECER JUR\u00cdDICO n\u00ba 204/2021. DATA DA ASSINATURA: 19/10/2021 Assinam Pela Contratante: Izanelda Batista de Magalh\u00e3es, Diretora  Presidente. Pela Contratada Sydney Aparecido de Carli. ",
        "L. N. MOTA - ME Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a LICEN\u00c7A AMBIENTAL \u00daNICA n\u00ba 307/2021, com validade  de 4 (quatro) anos, para atividade de COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE  SUBPRODUTOS FLORESTAIS MADEIREIROS, localizado \u00e0 Estrada  Raimundo Irineu Serra, 401, Loja 01, Loteamento Novo Horizonte, Rio  Branco - AC. ",
        "MAURI JAIRO PETTER Torna p\u00fablico que requereu ao Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a Ambiental \u00danica para atividade de Avicultura de Corte,  localizada na  BR-317, KM 13 mais 6.300 metros de ramal , Zona Rural  no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia Acre ",
        "POSTO RI LTDA \u2013 FILIAL 04 Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Renova\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o n\u00ba 38/2017, para a  atividade de Com\u00e9rcio varejista de combust\u00edveis derivados de Petr\u00f3leo,  lubrificantes para ve\u00edculos Automotores e GLP, localizado na Rodovia  BR 364, 1430 - Corcovado, Tarauac\u00e1 \u2013 Acre. ",
        "R. DE OLIVEIRA NETO ME 08.703.412/0001-08                                          Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO, para a atividade de Servi\u00e7os de Funer\u00e1rias localizado Rua Genial\u00edssimo, n\u00ba 44, Centro em Brasil\u00e9ia - Acre "
    ]
}