{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "GABINETE DO GOVERNADOR": [
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.229, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00b0 10.185, de 30 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.139, de 1\u00ba de outubro de  2021, p\u00e1gina 3. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre ",
            "ESTADO DO ACRE DECRETO N\u00ba 10.230, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021 O GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00b0 10.186, de 30 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.139, de 1\u00ba de outubro de  2021, p\u00e1gina 4. Art. 2\u00b0 Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-Acre, 4 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis e 60\u00ba do Estado do Acre Gladson de Lima Cameli Governador do Estado do Acre "
        ],
        "GABINETE DO VICE-GOVERNADOR": [
            "PORTARIA N\u00ba 012 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O ORDENADOR DE DESPESAS DO GABINETE DO VICE-GOVERNADOR DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Portaria n\u00ba 001/2020 de 03 de janeiro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12713, de 06 de janeiro de 2020. Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE N\u00ba 001/2016 e Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos - http://www.cge.ac.gov. br/cont/index.php R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Alterar as Portarias com substitui\u00e7\u00e3o do Fiscal do Contrato, conforme descrito na planilha abaixo: Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 24 de agosto de 2021. Ant\u00f4nio Marcos Silva Velasquez Ordenador de Despesas Gabinete do Vice-Governador Portaria n\u00ba 011/2021 DOE n \u00ba 13.111 "
        ],
        "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO": [
            "PORTARIA PRES/CSPGE N\u00ba 007, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade  com o artigo 10, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando o disposto nos artigos 32, 33 e 33-B, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, bem como na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17,  de 16 de junho de 2015; Considerando os termos do Parecer n\u00ba 5/2021/PGE - GPEPJ-06/PGE - CCRP/PGE - PJ/PGE - OE, exarado no Processo Administrativo SEI n\u00ba  0056.000987.00087/2021-74, e; Considerando a delibera\u00e7\u00e3o un\u00e2nime do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado do Acre em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em 1\u00ba de  outubro de  2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Promover a Procuradora Daniela Marques Correia de Carvalho para a Classe Especial da Carreira de Procurador do Estado do Acre, com efeitos a  partir de 29 de julho de 2021, por haver preenchido os requisitos estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, conforme disciplinado  na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17, de 16 de junho de 2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 29 de julho de 2021. Rio Branco, 05 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado Presidente do CSPGE ",
            "PORTARIA PRES/CSPGE N\u00ba 008, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em conformidade  com o artigo 10, inciso IV, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando o disposto nos artigos 32, 33 e 33-B, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, bem como na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17,  de 16 de junho de 2015; Considerando os termos do Parecer n\u00ba 4/2021/PGE - CCRP/PGE - PJ/PGE - OE, exarado no Processo Administrativo SEI n\u00ba 4002.014022.00144/2021-03, e; Considerando a delibera\u00e7\u00e3o un\u00e2nime do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado do Acre em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria realizada em 1\u00ba de  outubro de  2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Promover o Procurador Paulo Jorge Silva Santos para a Classe III da Carreira de Procurador do Estado do Acre, com efeitos a partir de 02  de outubro de 2021, por haver preenchido os requisitos estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, conforme disciplinado  na Resolu\u00e7\u00e3o/CSPGE n\u00b0 17, de 16 de junho de 2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 02 de outubro de 2021. Rio Branco, 05 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado Presidente do CSPGE ",
            "PORTARIA N\u00ba 107, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais: Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o disposto no  artigo 4\u00ba, inciso I, da Lei complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994;  Considerando o disposto nos artigos 6 e 11 da Lei n\u00ba 3.226, de 15 de mar\u00e7o de  2017;  Considerando o disposto nos artigos 3\u00ba e 19, do Decreto n\u00ba 5.971, de 30 de dezembro de 2010; Considerando o disposto no processo eletr\u00f4nico SEI n\u00ba 4005.014132.00028/ 2021-91, RESOLVE: Art. 1\u00ba Homologar a promo\u00e7\u00e3o da servidora Juliana Marques de Lima, matr\u00edcula n\u00ba 9263209, ocupante do cargo  de  Assistente Jur\u00eddico da PGE,  lotada no Instituto de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - IAPEN, para a Classe IV refer\u00eancia 1, com efeitos a contar de 06/07/2021. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.   Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA N\u00b0 108, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e;  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o disposto  no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; e Considerando o Requerimento constante nos autos do processo SEI n\u00ba 0056.000974.00381/2021-99, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, a servidora Stella Wane Braga Dias Coutinho, do cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-PGE-03, a qual foi nomeado por  meio da Portaria n\u00b0 088, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.E n\u00b0 12.483. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021.  Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 07 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA N\u00b0 109, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021.   O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o disposto  no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando a Lei Complementar n\u00ba 275, de 9 de janeiro de 2014, publicada no D.O.E n\u00ba 11.219, de 10 de janeiro de 2014, que versa acerca da  reestrutura\u00e7\u00e3o do Quadro de Pessoal de Apoio da Procuradoria-Geral do Estado - PGE; Considerando a Portaria n\u00ba 101, de 04 de outubro de 2021, a qual exonerou, a pedido, a servidora Stella Wane Braga Dias Coutinho, do cargo em  comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-PGE-03, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear, em substitui\u00e7\u00e3o, Sibelle Cristina da Silva Lopes Leite para exercer o cargo em comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC-PGE-03, nesta Procuradoria-Geral do Estado do Acre. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 07 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA N\u00b0 110, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. O Procurador-Geral do Estado, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  Considerando a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o disposto  no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994; Considerando o art. 44 da Lei Complementar n\u00ba 355, de 28 de dezembro de 2018; Considerando, ainda, o contido no Processo Sei n\u00ba. 0056.000974.00387/2021-66,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, \u00e0 servidora Andreya de Oliveira Abomorad, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11, para exercer suas atividades de Assessoria do Gabinete do  Procurador-Geral do Estado no Departamento Administrativo da PGE. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 1\u00ba de outubro de 2021. Rio Branco-Acre, 07 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA N\u00ba 111, DE 7 DE OUTUBRO DE 2021. O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 19-F, caput e incisos I e II, da Lei Complementar n\u00ba 45, de  26 de julho de 1994, CONSIDERANDO a compet\u00eancia para dirigir, superintender, coordenar e orientar as atividades da Procuradoria-Geral do Estado, consoante o  disposto no art. 4\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00ba 45, de 1994; e CONSIDERANDO o disposto no art. 11, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Resolu\u00e7\u00e3o PRES/CPGE n\u00ba. 10, de 15 de outubro de 2010, que estabelece o limite  m\u00e1ximo de afastamentos simult\u00e2neos de Procuradores do Estado para participa\u00e7\u00e3o no Congresso Nacional de Procuradores dos Estados e do  Distrito Federal; R E S O L V E: Art. 1\u00b0 O limite de afastamentos de Procuradores do Estado para participa\u00e7\u00e3o no XLVII Congresso Nacional dos Procuradores dos Estados e do  Distrito Federal, ser\u00e1 de 40% (quarenta por cento) por Procuradoria Especializada. Par\u00e1grafo \u00fanico. As Chefias das Procuradorias Especializadas encaminhar\u00e3o ao Procurador-Geral do Estado e \u00e0 Corregedoria-Geral, rela\u00e7\u00e3o com  o nome dos Procuradores do Estado que participar\u00e3o do Congresso, at\u00e9 a data de 22 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 7 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA N\u00ba 112, DE 7 DE OUTUBRO DE 2021 O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 19-F, caput e incisos I, II e III da Lei Complementar n\u00ba 45,  de 26 de julho de 1994, CONSIDERANDO o disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 5\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o PRES/CPGE n\u00ba 10, de 15 de outubro de 2010, que estabelece que os programas  anuais de capacita\u00e7\u00e3o ser\u00e3o elaborados considerando as necessidades apresentadas pelos Procuradores do Estado; CONSIDERANDO o disposto no inciso II do art. 8\u00ba da referida resolu\u00e7\u00e3o, que prev\u00ea que a especializada beneficiada com vaga para participa\u00e7\u00e3o de  membros em eventos de capacita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 indicar os participantes; CONSIDERANDO o disposto no art. 26 da mesma resolu\u00e7\u00e3o, que prev\u00ea a concess\u00e3o de ajuda financeira para custear despesas em eventos  de capacita\u00e7\u00e3o, aperfei\u00e7oamento e qualifica\u00e7\u00e3o profissional do Procurador do Estado e a necessidade de fixar os valores m\u00e1ximos para tais  atividades. RESOLVE: Art. 1\u00ba O valor m\u00e1ximo da bolsa de aux\u00edlio financeiro para participa\u00e7\u00e3o dos Procuradores do Estado no XLVII Congresso Nacional dos Procuradores  dos Estados e do Distrito Federal ser\u00e1 de R$ 3.500,00 (tr\u00eas mil e quinhentos reais). Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Rio Branco-Acre, 7 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado ",
            "PORTARIA PGE N\u00ba 135, DE 27 DE ABRIL DE 2021 PORTARIA DE GESTOR E FISCAL O Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da Lei 8.666/93, que determina a obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito  da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do contrato n\u00ba 07/2021,  decorrente DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS SRP N\u00b0 28/2021 (0761.013627.00013/2021-21) que culminou na lavratura  da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 01/2021, coordenado pela Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG, do qual a PGE \u00e9  \u00d3rg\u00e3o Participante, cujo objeto \u00e9 a Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e  ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo Estadual, tendo se sagrado vencedora a empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA que tem por objeto atender  as demandas da Procuradoria-Geral do Estado, Processo/SEI n\u00ba 0056.001005.00022/2021-34. I- Gestor Titular: Jos\u00e9 Adriano da Silva Peixe, matr\u00edcula 9270124-2; II- Gestor Substituto:  \u00c2ngela Maria Magalh\u00e3es, matr\u00edcula 9463909-2; III- Fiscal Titular: Cleber da Silva de Souza, matr\u00edcula 9463941-2; IV- Fiscal Substituto: Ediracilda Alves Antrobos, matricula 821470-1; Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato n\u00ba 07/2021 de que trata esta portaria, gerenciar o contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado pela administra\u00e7\u00e3o, para  verificar se a execu\u00e7\u00e3o obedece \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es, ao projeto, aos prazos estabelecidos e demais obriga\u00e7\u00f5es previstas no contrato, al\u00e9m das  demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal do contrato n\u00ba 07/2021 responder\u00e1 pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. Rio Branco-AC, 27 de Abril de 2021. R\u00e1icri Barros de Oliveira Diretor-Geral PGE/AC Procuradoria-Geral do Estado ",
            "PORTARIA PGE N\u00ba 446, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais; Considerando o disposto no art. 67 da Lei 8.666/93, que determina a obriga\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o indicar representante para a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos que firmar, e; Considerando a Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE n\u00b0 001/2016, a qual disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito  da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do 2\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba07/2019, celebrada entre a Procuradoria-Geral do Estado do Acre e a Empresa L.A VIAGENS E TURISMO LTDA, cujo objeto consiste na  contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, para sob demanda, prestar servi\u00e7os de agenciamento de viagens, especializadas em emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas nacionais,  internacionais e intermunicipais, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos  de passagens a\u00e9reas (ticket) ou de ordens de passagens, com respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, em atendimento a Procura-doria-Geral do Estado do Acre,  oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 13/2018, constante do Processo SEI PGE n\u00ba 0056.001005.00017/2019-15,com validade de 12(doze) meses,  contados a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no Di\u00e1rio Oficial, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I- Gestor Titular: \u00c2ngela Maria Magalh\u00e3es, matr\u00edcula 9351078-3; II- Gestor Substituto: Jos\u00e9 Radam\u00e9s Lemos Ribeiro, matr\u00edcula 290424-3; III- Fiscal Titular: Thiago Gouveia d Assis, matricula: 9363386; IV-Fiscal Substituto: Alana de Mesquita Lopes, matricula 9353526. Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do 2\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba07/2019 de que trata esta portaria, gerenciar o contrato at\u00e9  o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado pela administra\u00e7\u00e3o, para  verificar se a execu\u00e7\u00e3o obedece \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es, ao projeto, aos prazos estabelecidos e demais obriga\u00e7\u00f5es previstas no contrato, al\u00e9m das  demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal do 2\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba07/2019 responder\u00e1 pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia e cumpra-se. R\u00e1icri Barros de Oliveira Diretor-Geral PGE/AC Procuradoria-Geral do Estado ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CSPGE N\u00ba 44, 07 DE OUTUBRO DE 2021. Aprova o projeto de usabilidade predial da Procuradoria-Geral do Estado. O PRESIDENTE DO CONSELHO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso V do  caput do art. 7\u00ba do Regimento Interno do Conselho da Procuradoria-Geral do Estado, CONSIDERANDO a delibera\u00e7\u00e3o do Conselho Superior da Procuradoria-Geral do Estado, ocorrida em 1\u00ba de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Fica aprovado o projeto de usabilidade predial da Procuradoria-Geral do Estado, que predefine a configura\u00e7\u00e3o de ambientes internos e a  sua disposi\u00e7\u00e3o mobili\u00e1ria, conforme Anexos. Art. 2\u00ba Fica vedada a organiza\u00e7\u00e3o dos ambientes internos e de sua disposi\u00e7\u00e3o mobili\u00e1ria em desconformidade com os Anexos desta Resolu\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. Para fins de afastamento excepcional do disposto no caput, dever\u00e1 ser instaurado processo administrativo no qual, ap\u00f3s ouvida a  Diretoria-Geral e o Departamento de Moderniza\u00e7\u00e3o e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, decidir\u00e1 fundamentadamente o Procurador-Geral do Estado. Art. 3\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado do Acre Presidente do CPGE/AC ",
            "RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CSPGE N\u00ba  45 , DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. Regulamenta a elabora\u00e7\u00e3o de Parecer Referencial pela Procuradoria-Geral do Estado do Acre e sua utiliza\u00e7\u00e3o pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual. O PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem os  artigos 9\u00ba e 10 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994,  Considerando o disposto no art. 80-A da Lei Complementar Estadual n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 389, de 9 de agosto de 2021, que trata da possibilidade de utiliza\u00e7\u00e3o de pareceres referenciais no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado,  Considerando o princ\u00edpio da efici\u00eancia, previsto no art. 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e a necessidade de racionaliza\u00e7\u00e3o dos trabalhos nas  Procuradorias Especializadas que lidam com consultas jur\u00eddicas;  Considerando a exist\u00eancia de diversos pareceres sobre situa\u00e7\u00f5es f\u00e1ticas e jur\u00eddicas id\u00eanticas;  Considerando a necessidade de conferir celeridade, efici\u00eancia e economia aos procedimentos administrativos em geral;  Considerando que a ado\u00e7\u00e3o de Parecer Referencial j\u00e1 est\u00e1 sedimentada no \u00e2mbito federal, conforme Orienta\u00e7\u00e3o Normativa AGU n\u00ba 55, de 23 de  maio de 2014; Considerando, finalmente, que o Parecer Referencial tamb\u00e9m \u00e9 utilizado no \u00e2mbito da consultoria jur\u00eddica de diversos Entes da Federa\u00e7\u00e3o, dentre  os quais os Estados de S\u00e3o Paulo (Resolu\u00e7\u00e3o PGE-SP n\u00ba 29/2015), Bahia (Portaria PGE n\u00ba 063/2016, modificada pela portaria PGE n\u00ba 031/2017),  Minas Gerais (Resolu\u00e7\u00e3o AGE n\u00ba 26/2017), Par\u00e1 (Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 006/2019 - PGE), Pernambuco (Decreto Estadual n\u00ba 47.467/2019), Rio de  Janeiro (Resolu\u00e7\u00e3o PGE n\u00ba 4475/2019), Para\u00edba (Decreto Estadual n\u00ba 40.458/2020), Piau\u00ed (Resolu\u00e7\u00e3o CSPGE n\u00ba 001/2020) e Amap\u00e1 (Resolu\u00e7\u00e3o  CONSUP/PGE n\u00ba 006/2020), R E S O L V E: Art. 1\u00ba Esta Resolu\u00e7\u00e3o regulamenta, no \u00e2mbito da Procuradoria-Geral do Estado, a edi\u00e7\u00e3o de pareceres referenciais, conforme disposto no art. 80-A  da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 389, de 9 de agosto de 2021.  Art. 2\u00ba A Procuradoria-Geral do Estado poder\u00e1 editar pareceres referenciais para situa\u00e7\u00f5es que, por sua reitera\u00e7\u00e3o ou abrang\u00eancia, seja poss\u00edvel e  necess\u00e1rio estabelecer orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica uniforme para a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Estado.  \u00a7 1\u00ba Considera-se parecer referencial a pe\u00e7a de consultoria que analisa e orienta aos \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o estadual todas as quest\u00f5es jur\u00eddicas que envolvam mat\u00e9rias id\u00eanticas e recorrentes. \u00a7 2\u00ba Poder\u00e3o integrar o parecer referencial minutas padr\u00e3o de ato normativo ou administrativo em geral, contrato, conv\u00eanio, termo de refer\u00eancia,  edital ou outro documento, que dever\u00e1 ser obrigatoriamente observado caso seja utilizada orienta\u00e7\u00e3o paradigma. Art. 3\u00ba Os pareceres referenciais ser\u00e3o elaborados pelas Procuradorias Especializadas e submetidos \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do Procurador-Geral do Estado. \u00a7 1\u00ba A aprova\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 por meio de portaria que definir\u00e1 o seu prazo de reavalia\u00e7\u00e3o, de modo a garantir a contemporaneidade da orienta\u00e7\u00e3o.  \u00a7 2\u00ba A portaria de aprova\u00e7\u00e3o transcrever\u00e1 a ementa do parecer referencial, e dever\u00e1 ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado. \u00a7 3\u00ba Ap\u00f3s ter sua aprova\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, o parecer referencial e respectiva portaria de aprova\u00e7\u00e3o ser\u00e3o disponibilizados  na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Procuradoria-Geral do Estado, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de link habilitado para download. Art. 4\u00ba A exist\u00eancia de parecer referencial dispensa o envio do processo administrativo que trate de situa\u00e7\u00e3o id\u00eantica para an\u00e1lise da Procuradoria-Geral do Estado, desde que a autoridade competente declare, de forma expressa, que o caso concreto se amolda aos termos da citada orienta\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica, juntando-se, ainda, c\u00f3pia do parecer referencial nos autos. Art. 5\u00ba No caso de utiliza\u00e7\u00e3o de parecer referencial, a atividade t\u00e9cnica ou t\u00e9cnico-jur\u00eddica do \u00f3rg\u00e3o de origem fica limitada \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do atendimento  das exig\u00eancias legais a partir da simples confer\u00eancia de documentos para atendimento das orienta\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas contidas na orienta\u00e7\u00e3o paradigma. Art. 6\u00ba O parecer referencial dever\u00e1 contar, al\u00e9m dos demais requisitos aplic\u00e1veis \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de parecer, com os seguintes requisitos formais:  I - na ementa: dever\u00e1 constar a express\u00e3o \u201cPARECER REFERENCIAL\u201d e ser indicada a possibilidade da orienta\u00e7\u00e3o ser aplicada aos casos id\u00eanticos; II - na fundamenta\u00e7\u00e3o: dever\u00e3o ser indicadas as circunst\u00e2ncias que ensejaram a sua ado\u00e7\u00e3o e as caracter\u00edsticas do caso concreto que definem  sua condi\u00e7\u00e3o de paradigma;   III - na conclus\u00e3o: dever\u00e3o constar os requisitos para a sua utiliza\u00e7\u00e3o, indicados nesta resolu\u00e7\u00e3o, e outros eventualmente aplic\u00e1veis ao caso analisado, bem como seu prazo de validade.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Ao fazer a recomenda\u00e7\u00e3o ou a elabora\u00e7\u00e3o do parecer que sirva como refer\u00eancia, o Procurador evidenciar\u00e1 a necessidade de  que o gestor que utilizar o parecer referencial dever\u00e1 declarar, de modo objetivo, que a situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica est\u00e1 abrangida pela orienta\u00e7\u00e3o contida no  parecer referencial. Art. 7\u00ba Para utiliza\u00e7\u00e3o do parecer referencial, os \u00f3rg\u00e3os ou entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica dever\u00e3o instruir os processos administrativos cong\u00eaneres com:  I \u2013 c\u00f3pia integral do parecer referencial, com documento extra\u00eddo diretamente do link na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Procuradoria-Geral do Estado, garantindo sempre o uso de sua vers\u00e3o mais recente e atualizada;   II \u2013 eventuais documentos indicados no parecer referencial como indispens\u00e1veis \u00e0 sua utiliza\u00e7\u00e3o;  III - declara\u00e7\u00e3o da autoridade competente para a pr\u00e1tica do ato pretendido, atestando que o caso se enquadra nos par\u00e2metros e pressupostos do  parecer referencial e que ser\u00e3o seguidas as orienta\u00e7\u00f5es nele contidas. Art. 8\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Procuradoria Especializada emissora do parecer referencial dirimir as d\u00favidas da administra\u00e7\u00e3o sobre sua aplica\u00e7\u00e3o. Art. 9\u00ba A superveni\u00eancia de situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica ou jur\u00eddica que obrigue a manifesta\u00e7\u00e3o da Procuradoria-Geral do Estado afasta a utiliza\u00e7\u00e3o de parecer  referencial que verse sobre a mat\u00e9ria.  Art. 10 O Procurador-Geral do Estado poder\u00e1 editar normas complementares \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o de Parecer Referencial.  Art. 11 Fica vedada a utiliza\u00e7\u00e3o dos termos desta Resolu\u00e7\u00e3o nos casos em que for expressamente vedado pelo Procurador-Geral do Estado.  Art. 12 Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/Acre,  07 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado do Acre Presidente do CPGE/AC ",
            "EDITAL PGE N\u00b0 001/2021 Autoriza a realiza\u00e7\u00e3o de concurso para concess\u00e3o de ajuda financeira a Procuradores do Estado participantes do XLVII Congresso Nacional dos  Procuradores dos Estados e do Distrito Federal. O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 4\u00ba, inciso I e II, e o art. 19-F, caput, incisos I e II,  ambos da Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, CONSIDERANDO a pol\u00edtica de capacita\u00e7\u00e3o, aperfei\u00e7oamento e qualifica\u00e7\u00e3o profissional dos integrantes da carreira t\u00edpica de Estado e dos demais servidores do Quadro de Pessoal da Procuradoria-Geral do Estado face \u00e0 crescente complexidade das atividades de consultoria e assessoramento jur\u00eddico; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia de promover o aperfei\u00e7oamento t\u00e9cnico-profissional, fomentar a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, disseminar conhecimento e  compartilhar experi\u00eancias; CONSIDERANDO, finalmente, a import\u00e2ncia de propiciar a participa\u00e7\u00e3o de maior n\u00famero de Procuradores do Estado no evento exclusivo da Carreira,  resguardando os princ\u00edpios da universalidade, da isonomia, da modicidade dos gastos p\u00fablicos, da proporcionalidade e da razoabilidade, dentre outros, FAZ SABER: Art. 1\u00ba Fica autorizada a realiza\u00e7\u00e3o de concurso para concess\u00e3o de ajuda financeira, a fim de custear despesas realizadas por Procuradores do  Estado em virtude da participa\u00e7\u00e3o no XLVII Congresso Nacional dos Procuradores dos Estados e do Distrito Federal, entre os dias 22 e 25 de  novembro de 2021, em Bras\u00edlia \u2013 DF. Par\u00e1grafo \u00fanico. O presente concurso reger-se-\u00e1 pelas normas expressas neste Edital, em respeito \u00e0 Lei Complementar n\u00ba 45, de 26 de julho de 1994, e  \u00e0 RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CPGE N\u00ba 10, de 15 de outubro de 2010. Art. 2\u00ba Ser\u00e1 disponibilizado o total de dez bolsas de aux\u00edlio financeiro, distribu\u00eddas entre os Procuradores do Estado integrantes dos \u00f3rg\u00e3os superiores da  Procuradoria-Geral do Estado e das chefias dos \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o da sede da Procuradoria-Geral do Estado, que estejam em atividade presencial. \u00a7 1\u00ba Eventuais bolsas remanescentes ser\u00e3o distribu\u00eddas entre as chefias das Coordenadorias, em respeito \u00e0 ordem de prioriza\u00e7\u00e3o estabelecida  pelos arts. 13 e 14 da RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CPGE N\u00ba 10, de 2010. \u00a7 2\u00ba Os Procuradores do Estado agraciados com a bolsa de aux\u00edlio financeiro far\u00e3o repasse dos conhecimentos adquiridos, ou apresentar\u00e3o relat\u00f3rio circunstanciado, com descri\u00e7\u00e3o dos temas abordados no evento e sua aplicabilidade \u00e0 atividade funcional. Art. 3\u00ba As bolsas de aux\u00edlio financeiro respeitar\u00e3o o valor m\u00e1ximo estabelecido pela Portaria n\u00ba 112, de 7 de outubro de 2021. Art. 4\u00ba Os interessados eleg\u00edveis devem encaminhar requerimento \u00e0 Chefia do Centro de Estudos Jur\u00eddicos at\u00e9 a data de 29 de outubro de 2021. Art. 5 Processado o pedido, o Centro de Estudos Jur\u00eddicos o submeter\u00e1 \u00e0 considera\u00e7\u00e3o do Procurador-Geral do Estado, acompanhado de  manifesta\u00e7\u00e3o conclusiva. Art. 6\u00ba A distribui\u00e7\u00e3o de bolsas de aux\u00edlio financeiro n\u00e3o cria direito obrigat\u00f3rio ou autom\u00e1tico ao recebimento do valor do benef\u00edcio, assegurando t\u00e3o-somente a expectativa do direito, cujo implemento \u00e9 condicionado \u00e0 participa\u00e7\u00e3o no evento e \u00e0 observ\u00e2ncia das regras elencadas no art. 31 e ss. da  RESOLU\u00c7\u00c3O PRES/CPGE N\u00ba 10, de 2010, e, acima de tudo, \u00e0 an\u00e1lise de interesse e conveni\u00eancia da Procuradoria-Geral do Estado. Art. 7 Este edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 7 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado do Acre ",
            "EXTRATO DO 2\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 007/2019  PROCESSO PGE SEI N\u00b0 0056.001005.00017/2019-15  PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Procuradoria Geral do Estado e a Empresa L.A Viagens e Turismo LTDA.  DO OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 07/2019, por 12 (doze) meses, a seber, at\u00e9 08.10.2022. DO VALOR DO CONTRATO: R$ 60.000,00 (sessenta mil reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: FUNDAMENTOS: ACORDO ENTRE AS PARTES, art. 57, inc. II, da Lei n\u00ba 8.666 de 1993 e Cl\u00e1usula Terceira do Contrato n\u00b0 07/2019.  DATA DE ASSINATURA: 04 de outubro de 2021.  REPRESENTANTES: Jo\u00e3o Paulo Setti Aguiar Procurador-Geral do Estado, pela CONTRATANTE, e Lucila Mendon\u00e7a Valente, pela CONTRATADA.  ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00b0 07/2021  PROCESSO SEI N\u00b0 0056.001005.00022/2021-34 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Procuradoria- Geral do Estado e a Empresa MAXIFROTA SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo  e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes ou sob responsabilidade da Procuradoria-Geral do Estado do Acre. DO VALOR GLOBAL: R$ 20.502,05 (vinte mil quinhetos e dois reais e cinco centavos).  VIG\u00caNCIA: inciando na data de sua assinatura, encerrando em 12 meses.  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  DATA DE ASSINATURA: 04 de outubro de 2021.  REPRESENTANTES: R\u00e1icri Barros de Oliveira, Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, pela CONTRATANTE, e Henrique Avelino dos  Anjos, pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO DE RE-RATIFICA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00b013/2021 PROCESSO PGE SEI N\u00b0 0056.001013.0006/2021-33 PARTES: Estado do Acre, por interm\u00e9dio da Procuradoria Geral do Estado e a Empresa ALLSEC SERVI\u00c7OS EM TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA.  OBJETO: Retifica\u00e7\u00e3o dos termos da SUBCL\u00c1USULA OITAVA da CL\u00c1USULA QUARTA do Contrato n\u00ba 13/2021, que passam a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cSUBCL\u00c1USULA OITAVA - Quando do pagamento, ser\u00e1 efetuada a reten\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria prevista na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel e, em especial, quanto ao Imposto  do sobre servi\u00e7os de Qualquer Natureza (ISSQN), ser\u00e1 observado o disposto na Lei Complementar n\u00ba 116, de 2003 e legisla\u00e7\u00e3o municipal aplic\u00e1vel;\u201d RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas as demais Cl\u00e1usulas n\u00e3o afetadas pela presente instrumento.  DATA DA ASSINATURA: 30 de setembro de 2021. REPRESENTANTES: R\u00e1icri Barros de Oliveira, Diretor-Geral da Procuradoria-Geral do Estado, pelo CONTRATANTE, e, Francisca Andrea Caminha  Cirino pela CONTRATADA. "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE CASA CIVIL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO SEI N\u00ba 4002.001624.00015/2021-12 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 101/2021 \u2013 CPL 04 Para que produzam seus efeitos legais em sua plenitude, nos termos do artigo 43, inciso VI, da Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, HOMOLOGO os LOTES do Processo Licitat\u00f3rio SEI N\u00ba 4002.001624.00015/2021-12, referente ao Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 101/2021  \u2013 CPL 05, que tem por objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de refei\u00e7\u00f5es institucionais, loca\u00e7\u00e3o  para espa\u00e7o f\u00edsico e outros servi\u00e7os correlatos , a fim de atender demandas da Secretaria de Estado da Casa Civil e do Gabinete do Governador,  com o valor global de R$ R$ 392.900,00 (trezentos e noventa e dois mil e novecentos reais), nos termos seguintes: a) Os lotes II e III em favor da empresa M. V. CALIL DA SILVA EIRELI - EPP, com o valor total de R$ 392.900,00 (trezentos e noventa e dois mil e  novecentos reais); b) Os demais lotes foram considerados desertos; Rio Branco \u2013 AC, 06 de outubro de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado\u2013Chefe da Casa Civil ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 5/2021/CASACIVIL TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS n\u00ba 001/2021, QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL E O GABINETE MILITAR DO GOVERNADOR. ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS: N\u00ba 001/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 05 PROCESSO SEI N\u00b0 4002.012611.00141/2021-14 VALIDADE DA ATA: 23.06.2021 a 22.06.2022 A SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL \u2013 SECC, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita sob o CNPJ n\u00b0 09.062.155/0001-27, com sede  na Avenida Brasil, n\u00ba. 402, Centro, em Rio Branco/AC, neste ato representada pelo seu Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa Civil, Sr. FL\u00c1VIO PEREIRA DA SILVA, portador do RG n\u00b0. 1125709-1 - SSP/AC e inscrito no CPF n\u00b0. 591.608.292-49, de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto  n\u00ba 7.694/2021, doravante denominado simplesmente como CONTRATANTE/ADERENTE, e do outro lado as Empresas MVP EQUIPAMENTOS E  ELETRODOM\u00c9STICOS - EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba 28.472.036/0001-97, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9  Galdino, N\u00ba 335, Bairro Bosque nesta Cidade de Rio Branco Acre e S V NOGUEIRA EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ n\u00ba  02.799.522/0001-20, com sede na Av. Get\u00falio Vargas, N\u00ba 3358, Bairro Vila Ivonete, CEP. 69.918-578 Rio Branco Acre, doravante denominadas simplesmente como CONTRATADAS/FORNECEDORAS, celebram o presente TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021,  decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 032/2021 - CPL 05, devidamente autorizado pelo gestor da ata, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem, tudo de acordo com o processo licitat\u00f3rio realizado. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente termo tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de CONDICIONADORES DE AR (TIPO SPLIT), para atender a Secretaria de Estado da Casa Civil e  seus anexos, no que tange a climatiza\u00e7\u00e3o das salas, sal\u00f5es e gabinetes, conforme quantidades e exig\u00eancias estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS FUNDAMENTOS O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n.\u00ba 10.520/2002 e subsidiariamente a Lei n.\u00ba 8.666, de 21  de junho de 1993; e demais normas legais aplic\u00e1veis. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DOS PRE\u00c7OS REGISTRADOS Os pre\u00e7os registrados ser\u00e3o para eventual contrata\u00e7\u00e3o em conformidade com os seguintes itens ofertados registrados na Ata de Registro de Pre\u00e7os  n.\u00ba 001/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 032/2021: CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO VALOR O valor total deste termo \u00e9 de R$ 40.212,00 (quarenta mil e duzentos e doze reais). CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA Os recursos para custeio dessas despesas est\u00e3o consignados no Programa de Trabalho: 04122227742650000, Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00.00; Fonte de Recursos: 100 (recurso pr\u00f3prio). CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO LOCAL E PRAZO DE ENTREGA A empresa contratada dever\u00e1 entregar os materiais na sede da Secretaria de Estado da Casa Civil, na Avenida Brasil, n\u00ba 402, Bairro Centro, CEP:  69.900-078, Rio Branco-AC, conforme solicita\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, no prazo estabelecido no Edital da licita\u00e7\u00e3o.  CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do presente coincide com a da ARP n.\u00ba 001/2021, contada da data da assinatura deste Termo e t\u00e9rmino em 22 de junho de 2022. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente instrumento poder\u00e1 ser rescindido por ato unilateral da ADERENTE, reduzido a termo no respectivo processo, observado o disposto  no artigo 78 da Lei n.\u00ba 8.666/93, sujeitando-se a FORNECEDORA \u00e0s consequ\u00eancias determinadas pelo artigo 80 do mesmo diploma legal, sem  preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. CL\u00c1USULA NONA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A efic\u00e1cia deste Termo de Ades\u00e3o fica condicionada \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento pelo ADERENTE, no prazo legal, em extrato, no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE. CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA \u2013 DO FORO \u00c9 competente o Foro da Comarca do Rio Branco, capital do Estado do Acre, para dirimir qualquer diverg\u00eancia ou d\u00favida fundada no presente Termo de  Ades\u00e3o, renunciando a qualquer outro por mais privilegiado que seja. E, por estarem, assim, justas e acordadas, firmam o presente, para um s\u00f3 efeito jur\u00eddico e legal, na presen\u00e7a de 02 (duas) testemunhas, que no  final tamb\u00e9m o subscrevem. Rio Branco Acre, 06 de outubro de 2021. Fl\u00e1vio Pereira da Silva Secret\u00e1rio de Estado-Chefe da Casa civil Contratante/Aderente Tha\u00eds de Castro Pacheco MVP EQUIP. E ELETRODOM\u00c9STICOS Contratada Saile Vasconcelos Nogueira S V NOGUEIRA EIRELI Contratada "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 1.987, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o  dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1.500, de 03 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.102, de 09 de agosto de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00220/2021-09. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar dia 08 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 1.988, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o  dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1.499, de 03 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.102, de 09 de agosto de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00221/2021-45. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar dia 08 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 1.989, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o  dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1.485, de 03 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.105, de 12 de agosto de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00231/2021-81. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar dia 11 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 1.990, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o  dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1.486, de 03 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.105, de 12 de agosto de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00232/2021-25. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar dia 11 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 1.991, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 207 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 60 (sessenta) dias do prazo para conclus\u00e3o  dos trabalhos da Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 1.489, de 03 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.105, de 12 de agosto de 2021, inerente ao Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00236/2021-11. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar dia 11 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 2.000, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas no Memorando N\u00ba 01/2021/CPAD/ SEE, de 04 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Substituir a servidora Ana Maria Almeida de Souza, Professor P2, na Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, constitu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 1.500, de 03 de agosto de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.102, de 09 de agosto de 2021, objetivando a apura\u00e7\u00e3o dos ind\u00edcios de pr\u00e1ticas de irregularidades administrativas dos fatos inerentes ao Processo Administrativo Disciplinar SEI N\u00ba  0014.005654.00175/2021-84, pela servidora C\u00e9lia Maria de Carvalho Almeida, Professor P2, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de Membro. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1982, DE 04 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 137/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa CASA DAS FERRAGENS EIRELI \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de seguran\u00e7a obrigat\u00f3rios dos ve\u00edculos (macaco hidr\u00e1ulico, ARO, tri\u00e2ngulo sinalizador  de seguran\u00e7a e chave de roda) e equipamentos para compor a oficina m\u00f3vel (compressor de bateria, chave pito, inversor e volt\u00edmetro), para atender  as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia,  que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00075/2020-26, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES -  Matr\u00edcula n\u00ba 350559-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: HELTON FURUNO DE MEDEIROS -  Matr\u00edcula n\u00ba 2757729-1 III \u2013 Fiscal Titular: RENATO DE MAGALH\u00c3ES MOTA -  Matr\u00edcula n\u00ba 9254110-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: M\u00c1RIO JORGE CARUTA GEBER -  Matr\u00edcula n\u00ba 2194967-4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS PORTARIA SEE N\u00ba 1969, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 134/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SORETTO DO BRASIL EIRELI - ME, que tem por objetoaaquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes  da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de  17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos  constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: JOS\u00c9 MARIA DA COSTA\u2013 Matr\u00edcula: 264733-3 IV \u2013 Fiscal Substituto:JAMES SANTOS DA ROCHA \u2013  Matr\u00edcula: 9281053-6 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1993, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 792 DE 11 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 135/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MAIA & PIMENTEL SERVI\u00c7OS  E CONSULTORIA LTDA - EPP, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra (monitores de alunos,  motoristas de ve\u00edculo leve e m\u00e9dio, motorista de \u00f4nibus e micro\u00f4nibus), para atender as demandas do transporte escolar nas unidades de dif\u00edcil  acesso e para condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos da frota oficial da SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de  Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 119/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.011108.00074/2020-30, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es  realizadas com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1994, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeados por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 733 DE 05 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 136/2020 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPP, que  tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra (monitores de alunos, motoristas de ve\u00edculo leve e m\u00e9dio,  motorista de \u00f4nibus e micro\u00f4nibus), para atender as demandas do transporte escolar nas unidades de dif\u00edcil acesso e para condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos  da frota oficial da SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de  Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 119/2019 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.011108.00074/2020-30, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1997, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeado por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 974 DE 25 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 029/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa EFFORT SERVICOS EIRELI \u2013  EPP que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza de pr\u00e9dio, mobili\u00e1rios e equipamentos escolar, visando  \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e  equipamentos, para atender as necessidades da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, em Rio Branco/AC (Zona Urbana e Rural),  conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 154/2019 \u2013 CPL 02. Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir: I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas. I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes; II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento; III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual; IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos; V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de: a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o; VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas; VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro; VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93; IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar; X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados; XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma; XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o; XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada. Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato. I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato; II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos; III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto; IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas; V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato; VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os; VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos; VIII \u2013 acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE. Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a partir de 01/09/2021. Publique-se. Registre-se. Cumpra-se. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2001, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 138/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa AUTOLUK - COM\u00c9RCIO  DE PNEUM\u00c1TICOS E PE\u00c7AS LTDA \u2013 EPP, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de seguran\u00e7a obrigat\u00f3rios dos ve\u00edculos (macaco  hidr\u00e1ulico, ARO, tri\u00e2ngulo sinalizador de seguran\u00e7a e chave de roda) e equipamentos para compor a oficina m\u00f3vel (compressor de bateria, chave  pito, inversor e volt\u00edmetro), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 02, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00075/2020-26, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: JOS\u00c9 AUGUSTO LEANDRO RODRIGUES - Matr\u00edcula n\u00ba 350559-4/5 II \u2013 Gestor Substituto: HELTON FURUNO DE MEDEIROS - Matr\u00edcula n\u00ba 2757729-1 III \u2013 Fiscal Titular: RENATO DE MAGALH\u00c3ES MOTA - Matr\u00edcula n\u00ba 9254110-4 IV \u2013 Fiscal Substituto: M\u00c1RIO JORGE CARUTA GEBER - Matr\u00edcula n\u00ba 2194967-4 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 3\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 4\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 5\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  Gabinete da Secret\u00e1ria  PORTARIA N\u00b0 2.013, DE 07 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 07/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido  na Portaria n\u00ba 841, 23 de abril de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.784, de 23 de abril de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0003349-1/2020 \u2013 SEI N\u00ba 0014.005654.00039/2021-94. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar do dia 11 de outubro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2002, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1769, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 102/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa T L DISTRIBUIDORA LTDA  \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes  da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de  17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba  0014.013886.00021/2020-61, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: CLEUDO BEZERRA MARTINS \u2013 Matr\u00edcula: 259756-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: GILEUDE DE ALMEIDA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 325945-2/4 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2003, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1770, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 103/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa MIRAGINA S/A IND\u00daSTRIA E  COM\u00c9RCIO, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba  26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre  outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI  N\u00ba 0014.013886.00021/2020-61, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: CLEUDO BEZERRA MARTINS \u2013 Matr\u00edcula: 259756-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: GILEUDE DE ALMEIDA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 325945-2/4 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2007, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1771, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 104/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa SB DISTRIBUIDORA EIRELI  \u2013 ME, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes  da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de  17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, entre outras  demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Purus, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital  do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Para Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 220/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba  0014.013886.00021/2020-61, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE:   I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1  III \u2013 Fiscal Titular: CLEUDO BEZERRA MARTINS \u2013 Matr\u00edcula: 259756-1  IV \u2013 Fiscal Substituto: GILEUDE DE ALMEIDA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 325945-2/4 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2010, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1774, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 069/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA AGROEXTRATIVISTA  DE TARAUAC\u00c1 \u2013 CAET, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda  da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional de Tarauac\u00e1/Envira, que ser\u00e1 custeada por recurso federal  conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o  Edital da Chamada P\u00fablica 002/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00033/2020-95, a fim  de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013  Matr\u00edcula: 325848-1 III \u2013 Fiscal Titular: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 2752794-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: LAZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013 Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias  para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que  se verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser  sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2011, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1775, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE N\u00b0 070/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA DOS  PISCICULTORES PRODUTORES AGRICULTORES FAMILIARES EXTRATIVISTAS E RIBEIRINHOS DE TARAUAC\u00c1 - COOPTAR, que tem  por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais  constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos Informais de Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar  fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional de Tarauac\u00e1/Envira, que ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da  Chamada P\u00fablica 002/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.013886.00033/2020-95, a fim de  atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SINARA DA SILVA QUEIROZ \u2013  Matr\u00edcula: 325848-1 III \u2013 Fiscal Titular: MANOEL BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013 Matr\u00edcula: 2752794-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: LAZARO NIVALDO DE JESUS ARA\u00daJO \u2013  Matr\u00edcula: 250767-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNDO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 2012, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA SEE N\u00ba 1772, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 071/2021 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a COOPERATIVA DOS AGRICULTORES E PECUARISTAS DA REGIONAL DO BAIXO ACRE \u2013 COOPEL, que tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, atrav\u00e9s de Grupos  Formais da Agricultura Familiar e de Empreendedores Familiares Rurais constitu\u00eddos em Cooperativas e Associa\u00e7\u00f5es ou Grupos lnformais de  Agricultores Familiares, para atender a demanda da Merenda Escolar fornecida aos alunos da Rede Estadual de Ensino, na regional do Purus, que  ser\u00e1 custeada por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 26 de 17 de junho de 2013, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no  Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital da Chamada P\u00fablica 003/2020, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI  N\u00ba 0014.013886.00036/2020-29, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: H\u00c9ZIO RIK BATISTA DE FIGUEIREDO \u2013  Matr\u00edcula: 9104097-3 II \u2013 Gestor Substituto: SANDRO ROBERTO QUEIROZ DA S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2752450-1 III \u2013 Fiscal Titular: CLEUDO BEZERRA MARTINS\u2013 Matr\u00edcula: 259756-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: GILEUDE DE ALMEIDA COSTA \u2013  Matr\u00edcula: 325945-2/4 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.  Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 138/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00075/2020-26 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de seguran\u00e7a obrigat\u00f3rios dos ve\u00edculos (macaco hidr\u00e1ulico,  ARO, tri\u00e2ngulo sinalizador de seguran\u00e7a e chave de roda) e equipamentos para compor a oficina m\u00f3vel (compressor de bateria, chave pito, inversor  e volt\u00edmetro), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo  de Refer\u00eancia do Edital. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelo fornecimento descrito na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Total de R$ 120.000,00 (cento  e vinte mil reais), conforme nota de empenho n\u00ba 7170012182/2021.  DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 717.001.4471.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Transporte Escolar; Elemento de despesas: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte  de Recursos: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 em 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura; LOCAL E DATA: Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Margarete Hamisch Do Amaral - Autoluk - Com\u00e9rcio De Pneum\u00e1ticos e Pe\u00e7as Ltda \u2013 Epp - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 7/2021/SEE PROCESSO  SEI N\u00ba 0014.000130.00412/2021-57 ADES\u00c3O: ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 25/2021, DECORRENTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 15/2021 \u2013 TJAC VIG\u00caNCIA DA ATA: 18/04/2022 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO ACRE  PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES \u2013 SEE PRESTADOR DE SERVI\u00c7O: AIRES TURISMO LTDA  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de agenciamento de viagens, compreendendo reserva, emiss\u00e3o, remarca\u00e7\u00e3o, cancelamento, endosso, entrega de bilhetes ou ordens de passagens, em \u00e2mbito nacional e, eventualmente, internacional, bem como autoriza\u00e7\u00e3o para envio de  excesso de bagagem, conforme as especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital,  para atender as necessidades da Secretaria de Estado de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 390.000,00 (trezentos e noventa mil reais). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Leis 10.520/2002 e 8.078/1990 e  10.024/2019, al\u00e9m do Decreto Estadual n\u00ba 4.767/2019, subsidiariamente, as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n. 8.666/93 e demais normas aplic\u00e1veis; Edital do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 15/2021, Ata SRP n\u00ba 25/2021; Aceite do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia (consulta ao CEIS); Pesquisas de mercado, verifica\u00e7\u00e3o da vantajosidade econ\u00f4mica, justificativa da necessidade;  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria; Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 371/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ,  e demais documenta\u00e7\u00e3o constante no processo. DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia do presente coincide com a da ARP n.\u00ba 25/2021, contada da data da assinatura deste Termo. Rio Branco (AC), 07 de outubro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 250/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  Complementar n\u00ba 162, de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar o Parecer CEE/AC n\u00ba 71/2021 que analisa a documenta\u00e7\u00e3o da ESCOLA CETEAC \u2013 CURSOS T\u00c9CNICOS LTDA, localizada no  munic\u00edpio de Rio Branco/AC, para fins de recredenciamento. Art. 2\u00ba - Aprovar o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico e o Regimento Interno do CETEAC \u2013 CURSOS T\u00c9CNICOS LTDA. Art. 3\u00ba - Conceder o credenciamento do CETEAC \u2013 CURSOS T\u00c9CNICOS LTDA para oferta de cursos T\u00e9cnicos de N\u00edvel M\u00e9dio, nas formas concomitante com o ensino m\u00e9dio e subsequente; na modalidade presencial, por um per\u00edodo de 4 (quatro) anos a contar da data da presente Resolu\u00e7\u00e3o,  para atuar no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 4\u00ba - Determinar o cadastramento da referida unidade de ensino no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  \u2013 SISTEC, para homologa\u00e7\u00e3o deste Conselho. Art. 5\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 21 de setembro de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 248/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Cons\u00aa. Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Complementar n\u00ba 162 de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar com base no Parecer CEE/AC n\u00ba47/2021, oreconhecimento do Plano de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Hospedagem- Eixo  Tecnol\u00f3gico Turismo Hospitalidade e Lazer, na forma Subsequente, Modalidade EAD pelo E-TEC/ PRONATEC, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC,  ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade. Art. 2\u00ba- Aprovar a Organiza\u00e7\u00e3o Curricular do referido curso, conforme quadro abaixo: Art. 3\u00ba- Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC, para  homologa\u00e7\u00e3o deste Conselho e posterior cadastramento dos alunos para fins de validade nacional. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 21 de setembrode 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 249/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Cons\u00aa. Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Complementar n\u00ba 162 de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar com base no Parecer CEE/AC n\u00ba 52/2021, o reconhecimento do Plano de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Agenciamento de  Viagem- Eixo Tecnol\u00f3gico Turismo Hospitalidade e Lazer, na forma Subsequente, Modalidade EAD pelo E-TEC/ PRONATEC, no munic\u00edpio de Rio  Branco/AC,ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade. Art. 2\u00ba- Aprovar a Organiza\u00e7\u00e3o Curricular do referido curso, conforme quadroabaixo: Art. 3\u00ba- Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC, para  homologa\u00e7\u00e3o deste Conselho e posterior cadastramento dos alunos para fins de validade nacional. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 21 de setembro de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 15/2021/SEE - DICL/SEE - DELIC/SEE - DAF PROCESSO N\u00ba 0014.013886.00068/2021-13 INTERESSADO: DEPARTAMENTO DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS Ao Senhor Jadilson Le\u00e3o Malpartida Assunto: Processo Administrativo. Vimos comunicar-lhes da instaura\u00e7\u00e3o de PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO, em tr\u00e2mite no SEI 0014.013886.00068/2021-13, de acordo com o  artigo 87 da Lei 8.666/93 e com o Decreto n\u00ba 5.965/2010, referente \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 018/2021, pelo descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o  estabelecida pelo art. 19 inciso V do Decreto n\u00b05.965/2010, conforme descrito abaixo: \u201cV - 10% (dez por cento) sobre o valor da proposta vencedora, ou sua correspondente nas dispensas e inexigibilidades de licita\u00e7\u00e3o, em caso de  recusa injustificada em assinar o contrato ou retirar o instrumento equivalente, dentro do prazo estabelecido pela Administra\u00e7\u00e3o ou pelo descumprimento de qualquer cl\u00e1usula pactuada, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do descumprimento do prazo de realiza\u00e7\u00e3o ou entrega do objeto, j\u00e1 prevista nos incisos I, II e III\u201d Diante do acima exposto, para que o Senhor possa exercer os direitos constitucionais do contradit\u00f3rio e ampla defesa, e em conformidade  com o art. 12 do Decreto n\u00ba 5.965/2010 \u00e9 concedido prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis para se manifestar nos autos do processo em ep\u00edgrafe, a  despeito de sua defesa. A apresenta\u00e7\u00e3o da defesa dever\u00e1 ser realizada mediante documento escrito e entregue no Departamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos em dia \u00fatil e hor\u00e1rio  normal de funcionamento do Departamento, conforme dic\u00e7\u00e3o do art. 8\u00ba do Decreto em tela ou por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: licitacao.see@gmail.com. Por fim, informamos que, considerando os autos do Processo Administrativo SEI n\u00ba 0014.00922.00008/2021-29, o Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 316/2021/ SEE-DILIC-DEAJ, a Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 3 de maio de 2021, publicado em Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares, com escopo na Lei 8.666/93,  no Decreto Estadual n\u00ba 5.965/10, DECIDE: a) Pela aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de licitar e impedimento de contratar com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, no \u00e2mbito do Estado do  Acre, por todos os seus \u00f3rg\u00e3os, pelo per\u00edodo de 4 (quatro) meses, tudo em conformidade com o art. 20, \u00a71\u00b0, II, \u201ca\u201d do Decreto n\u00b0 5.965/10, edital  de licita\u00e7\u00e3o e ata de registro de pre\u00e7os entabulada entre as partes; b) Pela APLICA\u00c7\u00c3O DE MULTA no percentual de 10% sobre o valor da proposta apresentada pela empresa com espeque no art. 19, V, do Decreto  n\u00b0 5.965/10:   *C\u00c1LCULO BASEADO NO ARTIGO 19, INCISO V DO DECRETO N\u00ba 5.965/2010. Segue em anexo C\u00f3pia do Parecer. Atenciosamente, Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/SEE N\u00ba 616/2018 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 389/2017 \u2013 CPL 02 PROCESSO N\u00ba 0014.011108.00405/2021-12 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a repactua\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os do CONTRATO/SEE N\u00ba 616/2018, referente ao preparo de merenda  escolar, atrav\u00e9s de profissionais especializados, para atender as demandas da SEE, na regional do Juru\u00e1, nos termos do Art. 65, II da Lei n\u00ba 8.666/93,  tudo em conformidade com o PARECER 18/2021/PGE - GAEPGE-01/PGE - PGE/PGE \u2013 ODS (PROCESSO SEI N\u00ba 0014.010850.00068/2020-34),  planilha de custos apresentada pela CONTRATADA e demais documentos constante nos autos do processo em ep\u00edgrafe, conforme tabelas a seguir: DO VALOR: O valor unit\u00e1rio do posto de trabalho para o item 1 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2019 a 31/12/2019, fica realinhado para R$ 2.283,54  (dois mil, duzentos e oitenta e tr\u00eas reais e cinq\u00fcenta e quatro centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$ 2.630.638,08 (dois milh\u00f5es,  seiscentos e trinta mil, seiscentos e trinta e oito reais e oito centavos). O valor unit\u00e1rio do posto de trabalho para o item 2 relativo ao per\u00edodo de  01/01/2019 a 31/12/2019, fica realinhado para R$ 2.029,31 (dois mil, vinte e nove reais e trinta e um centavos), perfazendo o valor global realinhado  de R$ 438.330,96 (quatrocentos e trinta e oito mil, trezentos e trinta reais e noventa e seis centavos). O valor unit\u00e1rio do posto de trabalho para o  item 3 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2019 a 31/12/2019, fica realinhado para R$ 2.029,31 (dois mil, vinte e nove reais e trinta e um centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$ 243.517,20 (duzentos e quarenta e tr\u00eas mil, quinhentos e dezessete reais e vinte centavos). O valor unit\u00e1rio  do posto de trabalho para o item 4 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2019 a 31/12/2019, fica realinhado para R$ 2.029,31 (dois mil, vinte e nove reais e  trinta e um centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$ 73.055,16 (setenta e tr\u00eas mil, cinquenta e cinco reais e dezesseis centavos). O  valor unit\u00e1rio do posto de trabalho para o item 5 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2019 a 31/12/2019, fica realinhado para R$ 2.029,31 (dois mil, vinte  e nove reais e trinta e um centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$ 48.703,44 (quarenta e oito mil, setecentos e tr\u00eas reais e quarenta  e quatro centavos). O valor unit\u00e1rio do posto de trabalho para o item 6 relativo ao per\u00edodo de 01/01/2019 a 31/12/2019, fica realinhado para R$  2.029,31 (dois mil, vinte e nove reais e trinta e um centavos), perfazendo o valor global realinhado de R$ 146.110,32 (cento e quarenta e seis mil,  cento e dez reais e trinta e dois centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa decorrente deste termo correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho: 717.001.4288.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de Recurso: 100 (RP);  717.601.4434.0000 \u2013 Garantir a funcionalidade das Unidades Escolares; Elemento de Despesa: 33.90.37.00 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra; Fonte de  Recurso: 300 (FUNDEB). DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas. LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 04 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Alexandre Gomes de Oliveira - Tec News Eireli \u2013 EPP - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES CONTRATO/SEE N\u00ba 137/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00075/2020-26 DO OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de seguran\u00e7a obrigat\u00f3rios dos ve\u00edculos (macaco hidr\u00e1ulico,  ARO, tri\u00e2ngulo sinalizador de seguran\u00e7a e chave de roda) e equipamentos para compor a oficina m\u00f3vel (compressor de bateria, chave pito, inversor  e volt\u00edmetro), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo  de Refer\u00eancia do Edital. DO PRE\u00c7O: A Contratante pagar\u00e1 \u00e0 Contratada, pelo fornecimento descrito na cl\u00e1usula primeira deste instrumento, o Valor Total de R$ 53.537,64  (cinq\u00fcenta e tr\u00eas mil, quinhentos e trinta e sete reais e sessenta e quatro centavos), conforme nota de empenho n\u00ba 7170012134/2021. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para  o exerc\u00edcio de 2021, sob o seguinte Programa de Trabalho: 717.001.4471.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o de Transporte Escolar; Elemento de despesas:  44.90.52.00 \u2013 Equipamentos e Material Permanente; Fonte de Recursos: 100 (RP). DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 em 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura; LOCAL E DATA: Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Gabriel Brito Catarin - Casa Das Ferragens Eireli \u2013 Me - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 4/2021/SEE - DICL/SEE - DELIC/SEE - DAF PROCESSO N\u00ba 0014.013909.00044/2021-12 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS Ao Senhor JO\u00c3O PAULO SOUSA DO NASCIMENTO Assunto: Processo Administrativo. Vimos comunicar-lhes da instaura\u00e7\u00e3o de PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVO, em tr\u00e2mite no SEI 0014.013909.00044/2021-12, de acordo com o  artigo 87 da Lei 8.666/93 c/c o Decreto n\u00ba 5.965/2010, referente aos Contratos n\u00ba 486/2015, pela pr\u00e1tica de il\u00edcito administrativo, conforme o artigo  20, inciso IV, al\u00ednea \u201cb\u201d. b) apresenta\u00e7\u00e3o de documentos fraudulentos, adulterados, falsos ou falsificados nas licita\u00e7\u00f5es ou na execu\u00e7\u00e3o do contrato... Diante do acima exposto, para que o Senhor possa exercer os direitos constitucionais do contradit\u00f3rio e ampla defesa, e em conformidade com o art. 12 do Decreto n\u00ba 5.965/2010 \u00e9 concedido prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis para se manifestar nos autos do processo em ep\u00edgrafe, a despeito de sua defesa. Por descumprimento de cl\u00e1usulas contratuais, o Prestador poder\u00e1 sofrer as seguintes san\u00e7\u00f5es, conforme o artigo 17 do Decreto estadual n\u00ba  5.965/2010: a) Multa; b) suspens\u00e3o e, c) Declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade. Sendo o que se apresenta para o momento, nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos que se fizerem necess\u00e1ria. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Decreto 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO BRASIL BOL\u00cdVIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba. 02/2021 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material did\u00e1tico/pedag\u00f3gico e Equipamentos. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es  posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em favor da empresa:  M.G S. Pereira Lucena (Imp. e Exp.). Inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 05.698.140/0001-07 nos itens: 01 e 03 perfazendo um Valor Global de 4.803,60 (quatro  mil oitocentos e tr\u00eas reais e sessenta centavos) classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09 de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba,  \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 Epitaciol\u00e2ndia-AC, 04 de outubro de 2021. Arlene Martins Ferreira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO CONTRATO/SEE N\u00ba 134/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02 SEI N\u00ba 0014.013886.00041/2021-12 DO OBJETO: Constitui objeto do presente contrato, aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, para atender as necessidades  dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 26 de 17/06/2013 e Resolu\u00e7\u00e3o/CD/FNDE N\u00ba 02 de 20/03/2020, e ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos  \u2013 PROJOVEM, entre outras demandas da SEE, nos munic\u00edpios da Regional do Juru\u00e1, Conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou o Edital de Licita\u00e7\u00e3o modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 215/2020 \u2013 CPL 02, proposta da CONTRATADA  e demais documentos constantes do Processo n\u00ba 0014.013886.00041/2021-12. DO VALOR DO CONTRATO: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 73.142,40 (setenta e tr\u00eas mil cento e quarenta e dois reais e quarenta centavos). DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do Programa de Trabalho 717.001.4470.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o  do Programa de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de Consumo; Fonte de Recurso: 100 (RP) e 200 (PNAE). DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia contratual dar-se-\u00e1 de sua assinatura com t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. LOCAL E DATA: Rio Branco (AC), 30 de Setembro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - Pela Contratante Jose Mauricio Gomes Lelis - Soretto do Brasil LTDA - Pela Contratada ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 217/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Conselheira Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  Complementar n\u00ba 162, de 20de junho de 2006, e face \u00e0 necessidade de autoriza\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter especial, para as escolas expedirem os certificados  de seus alunos, em raz\u00e3o de n\u00e3o estarem recredenciadas. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Autorizar, em car\u00e1ter excepcional, com base no PARECER CEE/AC N\u00ba 41/2021 e RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 216/2021, o Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica em Gastronomia e Hospitalidade, localizada no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, mantido pelo Instituto Estadual de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC \u2013 Dom Moacyr Grechi, a expedir os certificados dos alunos concludentes do Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel  M\u00e9dio em Restaurante e Bar - Eixo Tecnol\u00f3gico Turismo Hospitalidade e Lazer- Modalidade EAD, ofertado no per\u00edodo de 18/12/2017 a 02/11/2020,  de acordo com o relat\u00f3rio execu\u00e7\u00e3o do curso encaminhado a este Conselho, conforme rela\u00e7\u00e3o abaixo. Ana Cristina Silva de Oliveira Eliete Ferreira da Costa Silva Erica de Oliveira Somosa Maria Adelia de Lima Carvalho Maria Auxiliadora Capper de Souza Maria Margarida Garcia de Souza Patricia Nascimento de Azevedo Tatiane Alves de Oliveira Valmira Alves de Andrade Ronaira da Costa Ferreira Sales Bento de Oliveira Art. 2\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 15 de julho de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vice-Presidente do CEE/AC ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O CEE/AC N\u00ba 216/2021 A Vice-Presidente do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Acre, Cons\u00aa. Elisete Silva Machado, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Complementar n\u00ba 162 de 20 de junho de 2006. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Aprovar com base no Parecer CEE/AC n\u00ba41/2021, o reconhecimento do Plano de Curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio em Restaurante e Bar -  Eixo Tecnol\u00f3gico Turismo Hospitalidade e Lazer, na forma Subsequente, Modalidade EAD pelo E-TEC/ PRONATEC, no munic\u00edpio de Rio Branco/ AC,ofertado pelo Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica de Gastronomia e Hospitalidade. Art. 2\u00ba- Aprovar a Organiza\u00e7\u00e3o Curricular do referido curso, conforme quadro abaixo: Art. 3\u00ba- Determinar o cadastramento do referido curso no Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 SISTEC, para  homologa\u00e7\u00e3o deste Conselho e posterior cadastramento dos alunos para fins de validade nacional. Art. 4\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-AC, 15 de julho de 2021. Cons\u00aa. Elisete Silva Machado Vic ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO BRASIL BOL\u00cdVIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material did\u00e1tico/pedag\u00f3gico e Equipamentos. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital - Tomada de Pre\u00e7o e em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI, da Lei n\u00b0 8.666/93 e  altera\u00e7\u00f5es posteriores, acolho o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ADJUDICO E HOMOLOGO o procedimento ora escolhido, em  favor da empresa: G.C. de Oliveira\u2013ME. Inscrita sob o CNPJ de n\u00ba 18.739.325/0001-56 nos itens: 02,04,05,e 06 perfazendo um Valor Global de R$  2.748,50(dois mil setecentos e quarenta e oito reais e cinquenta centavos ) classificada como Menor Pre\u00e7o por Item, com base na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 09  de 02 de mar\u00e7o de 2011 Art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba. Lei n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993 Epitaciol\u00e2ndia-AC, 04 de outubro de 2021. Arlene Martins Ferreira Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES COMIT\u00ca EXECUTIVO PL\u00c1CIDO DE CASTRO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 01/2021 OBJETO: Material did\u00e1tico e pedag\u00f3gico, expediente, higiene e limpeza, cozinha, equipamentos e mobili\u00e1rios. Com base nas informa\u00e7\u00f5es constantes no Edital \u2013 Tomada de Pre\u00e7o em cumprimento aos termos do artigo 43 inciso VI da Lei 8.666/93. ADJUDICO e HOMOLOGO, o procedimento ora escolhido em favor da empresa C. Souza Batista - ME., inscrita sob o CNPJ n\u00ba.12.606.457/000123, nos itens 03, 05, 15, 16, 20, 21, 27, 31 e 33perfazendo o valor total de R$ 9.538,00 (nove mil quinhentos e trinta e oito reais), e em favor  da empresa M.G Pereira Lucena, inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.698.140/0001-07, nos itens 01,04,06,07,08,09,10,11,12,13,14,18,22,23, 30 e 32  perfazendo o valor total de R$27.086,00 (vinte e sete mil e oitenta e seis reais), e em favor da empresa G.C de Oliveira \u2013 ME, inscrita sob o  CNPJ n\u00ba. 18.739.325/0001-56, nos itens: 02, 17, 19, 24, 25, 26, 28 e 29, perfazendo o valor total de R$2.983,40(dois mil novecentos e oitenta  e tr\u00eas reais e quarenta centavos). DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: n\u00ba 717.001.43460000 \u2013 Fortalecimento da Autonomia Financeiras das Escolas. Fonte de Recurso: 100 (Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o); Natureza de Despesa: 33.50.41.00.00 - Contribui\u00e7\u00e3o Natureza de Despesa: 44.90.52.00.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 02 de 05 de fevereiro de 2020. Xapuri-Acre, 05 de outubro de 2021. Aldeiso Ferreira dos Santos Presidente De Comit\u00ea Executivo Pl\u00e1cido de Castro ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 53/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0014.007026.00122/2021-40 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 253/2021 \u2013 CPL 02 VALIDADE: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA SUA ASSINATURA DO OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis para atender as necessidades dos alunos integrantes da Rede Estadual de Ensino, benefici\u00e1rios do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, institu\u00eddo pela Resolu\u00e7\u00e3o/FNDE/CD N\u00ba 06, de 08/05/2020 e  ainda o Programa Nacional de Inclus\u00e3o de Jovens e Adultos \u2013 PROJOVEM, nos munic\u00edpios da Regional do Alto e Baixo Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 04 de outubro de 2021. ASSINAM: Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza - Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - \u00d3rg\u00e3o Gestor Paulo Victor Bezerra Bendaham - TL COMERCIO DE PRODUTOS ALIMENTICIOS EIRELI \u2013 Fornecedor "
        ],
        "SEFAZ": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 306, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18 de novembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 432/2021/SEFAZ - DIAF (SEI: 2463063), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 433/2021/SEFAZ - DIAF (SEI: 2463065), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 434/2021/SEFAZ - DIAF (SEI: 2463140), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias, aos servidores a seguir relacionados que ir\u00e3o realizar servi\u00e7os de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Volante, nos munic\u00edpios de Xapuri, Epitaciol\u00e2ndia e Brasileia, no per\u00edodo de 07 a 08 de outubro de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA PORTARIA N\u00ba 309 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO ADJUNTO DO TESOURO ESTADUAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, que lhe confere o Decreto n\u00ba 7.293,  de 16 de novembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.924, de 18 de novembro de 2020 e Decreto n\u00b0 6.816, de 16 de setembro de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 12.882, de 17 de setembro de 2020; e Considerando a COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 437/2021/SEFAZ - DIAF, (SEI: 2463464), exarada pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as; R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores a seguir relacionados para prestarem servi\u00e7os de fiscaliza\u00e7\u00e3o fazend\u00e1ria no Posto Fiscal Pica Pau, no m\u00eas de outubro de 2021, concedendo-lhes di\u00e1rias, individualmente, conforme quadro demonstrativo abaixo: Art. 2\u00ba Determinar ao setor respons\u00e1vel desta Secretaria a abertura de Processos de Presta\u00e7\u00f5es de Contas das di\u00e1rias concedidas por esta Portaria, para que sejam realizadas as devidas presta\u00e7\u00f5es de contas por parte dos favorecidos, em at\u00e9 05 (cinco) dias, contados data do retorno,  conforme o art. 9\u00ba do Decreto n\u00ba 6.854, de 30 de dezembro de 2002, e suas altera\u00e7\u00f5es. Rio Branco-Acre, 07 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual  "
        ],
        "SEICT": [
            "PORTARIA SEICT N\u00ba 184, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria Ci\u00eancia e Tecnologia- SEICT, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 014 de 02 de  janeiro de 2019. Considerando o disposto no art. 67 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado; Considerando a necessidade de padronizar os procedimentos de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos contratos mantidos por esta Secretaria; e  Considerando, por fim, a necessidade de oferecer subs\u00eddios aos gestores para exercerem suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais do Contrato N\u00ba025/2021  e 029/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e a empresa Lettel Distribuidora de Telefonia Ltda.  e  TD Solu\u00e7\u00f5es Avan\u00e7adas de Tecnologia Bras , que tem por objeto aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica com objetivo de suprir as demandas  da Secretaria de Estado de Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT. Gestor Titular: Hudson Medina de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 9104127 Gestor Substituto: Marilou Bezerra Ac\u00e1cio  \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba9313893 Fiscal Titular: Floriano Fontinele Craveiro - Matr\u00edcula n\u00b09313788; Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Rodrigo da Silva Oliveira - Matr\u00edcula n\u00b0- 9507965   Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP,  bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das  disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o encerramento da contrata\u00e7\u00e3o,  de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1  pelos danos que causar. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico \u2013 O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1  pelos danos que causar. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Registre-se Publique-se Cumpra-se Rio Branco - AC, 06 de Outubro de 2021 Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia ",
            "COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 07/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 06/2021 PARTES: COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC E PAULO WILLIAM BRAGA  DE CARLI. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de consultoria gerencial, prestada por pessoa f\u00edsica, por profissional com forma\u00e7\u00e3o superior em contabilidade, para projeto  intitulado por \u201cAbatedouro de frango e galinha caipira e semi-caipira, no PDS Porto Carlos, em Brasil\u00e9ia/AC\u201d, objetivando atender a demanda da  Cooperativa dos Produtores e Criadores de Aves Semi-caipira e Caipira \u2013 Coopasc, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, em  especial para o lote 1, relacionados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 06/2021 e seus anexos, que passam  a integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 17.500,00 (dezessete mil e quinhentos reais). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 06 de outubro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: MARCOS CASTRO DOS SANTOS, pela CONTRATANTE, e o Sr. PAULO WILLIAM BRAGA DE CARLI, pela f\u00edsica  CONTRATADA. COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 08/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO \u2013 SHOPPING N\u00ba 07/2021 PARTES: COOPERATIVA DOS PRODUTORES E CRIADORES DE AVES SEMI-CAIPIRA E CAIPIRA \u2013 COOPASC E A EMPRESA STAR MOTOS LTDA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de obras e instala\u00e7\u00f5es de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do abatedouro de aves, localizado na BR  317, km 67, PDS Porto Carlos, em Brasil\u00e9ia/AC, para projeto intitulado por \u201cAbatedouro de frango e galinha caipira e semi-caipira, no PDS Porto Carlos,  em Brasil\u00e9ia/AC\u201d, a fim de atender \u00e0s necessidades da CONTRATANTE, de acordo com o Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia, bem como nos demais termos  e condi\u00e7\u00f5es do Shopping n\u00ba 07/2021 e seus anexos, que passam a integrar este Instrumento como se nele transcritos estivessem. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 100.579,76 (cem mil, quinhentos e setenta e nove reais e setenta e seis centavos). LOCAL E DATA DA ASSINATURA: Rio Branco \u2013 AC, 06 de outubro de 2021. SIGNAT\u00c1RIOS: MARCOS CASTRO DOS SANTOS, pela CONTRATANTE, e o Sr. EDER FIDELIS DA SILVA, pela CONTRATADA. ",
            "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PRODUTORES RURAIS PROJETO MACHADO ALMEIDA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO: SHOPPING N\u00ba 01/2021 Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL, referente ao Shopping N\u00ba.  01/2021, tendo por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, materiais, equipamentos e servi\u00e7os (material permanente e de consumo), para projeto intitulado por  \u201cComercializa\u00e7\u00e3o de produtos da agricultura familiar e reforma agr\u00e1ria em feiras livres\u201d, objetivando atender a demanda da Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores Rurais Projeto Machado Almeida (Horta Nativa) e ADJUDICO: os lotes 1, 4 e 8 do objeto licitado em favor da empresa SINAI TRANSPORTES E COMERCIO  DE M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLA LTDA (CNPJ: 29.174.236/0001-26), com o valor global R$ 300.728,30 (trezentos mil, setecentos e vinte e oito reais e trinta  centavos), sendo R$ 220.500,00 (duzentos e vinte mil e quinhentos reais) para o lote 1, R$ 76.929,30 (setenta e seis mil, novecentos e vinte e nove reais  e trinta centavos) para o lote 4 e R$ 3.299,00 (tr\u00eas mil e duzentos e noventa e nove reais) para o lote 8; os lotes 2, 10, 11 e 15 do objeto licitado em favor  da empresa HLX INFORM\u00c1TICA EIRELI (CNPJ: 40.147.028/0001-70), com o valor global de R$ 37.473,00 (trinta e sete mil, quatrocentos e setenta e tr\u00eas  reais), sendo R$ 14.835,00 (quatorze mil e oitocentos e trinta e cinco reais) para o lote 2, R$ 6.750,00 (seis mil e setecentos e cinquenta reais) para o lote  10, R$ 10.088,00 (dez mil e oitenta e oito reais) para o lote 11 e R$ 5.800,00 (cinco mil e oitocentos reais) para o lote 15; os lotes 3 e 6 do objeto licitado  em favor da empresa PLP Solu\u00e7\u00f5es e Com\u00e9rcio EIRELI (CNPJ: 36.073.412/0001-07), com o valor global de R$ 92.834,03 (noventa e dois mil, oitocentos  e trinta e quatro reais e tr\u00eas centavos), sendo R$ 68.560,00 (sessenta e oito mil e quinhentos e sessenta reais) para o lote 3 e R$ 24.274,03 (vinte e quatro  mil, duzentos e setenta e quatro reais e tr\u00eas centavos) para o lote 6; e o lote 14 do objeto licitado em favor da empresa MJD MARQUES COMERCIO E  SERVI\u00c7OS LTDA (CNPJ: 10.199.858/0001-80), com o valor global de R$ 1.520,00 (um mil e quinhentos e vinte reais). Capixaba/AC, 06 de outubro de 2021. LAEDES FELIX DA SILVA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o ",
            "Processo n\u00ba 0761.011268.00003/2021-87 Para que produza seus efeitos legais em sua plenitude, atentando para a legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos praticados pela  comiss\u00e3o e pela equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba 296/2021 \u2013 CPL 04 SEICT, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento de viagens a\u00e9reas, com emiss\u00e3o de passagens a\u00e9reas, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento,  remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes ou de ordens de passagens, com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que propiciar\u00e3o  a \u201crealiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es em formato h\u00edbrido (presencial e virtual) voltadas para o desenvolvimento do mercado de jogos eletr\u00f4nicos do estado do Acre: confer\u00eancia para a qualifica\u00e7\u00e3o do p\u00fablico e troca de conhecimentos, com palestras (talks) de especialistas e nomes de relev\u00e2ncia do mercado; encontros do  p\u00fablico com influenciadores do segmento e a transmiss\u00e3o via streaming de todas as atividades. As a\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o na cidade de Rio Branco\u201d, destinados  a atender as necessidades do Departamento de Planejamento da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT, em favor de: Rio Branco, 07 de outubro de 2021 Anderson Abreu de Lima Secret\u00e1rio de Estado de Ind\u00fastria, Ci\u00eancia e Tecnologia "
        ],
        "SEINFRA": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 020/2020 SEI: 4016.011932.00339/2020-91 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Nova Esperan\u00e7a I, localizada na rodovia Transacreana, km 45, Ramal do Chic\u00e3o, km  14, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois) meses, contados de a 28/09/2021 a 28/11/2021, em conformidade com 6\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 223/2021-SEINFRA - ASJUR/SEINFRA DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato original, assinado em 28 de julho de 2020. DATA DE ASSINATURA: 28/09/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Moacir Pereira dos Santos, pela  MF Construtora e Com\u00e9rcio LTDA (Contratada). A ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 021/2020 SEI: 4016.011948.00095/2019-05 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto  a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos  servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural  Estadual Alto Alegre I, localizada Rodovia Transacreana km 10,  Ramal do Meio, entre no Ramal Olho D\u2019agua km 05, no Munic\u00edpio  de Rio Branco/AC . DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo  tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois)  meses, contados de a 28/09/2021 a 28/11/2021, em conformidade com  6\u00aa Solicita\u00e7\u00e3o de Aditivo de Prazo, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 224/2021-SEINFRA - ASJUR/SEINFRA. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 28 de julho de 2020. DATA DE ASSINATURA: 28/09/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Moacir Pereira dos Santos,  pela MF Construtora e Com\u00e9rcio LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 012/2020 SEI: 4016.011948.00084/2019-17 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Santa Lucia, Ramal Granada, K16. No Munic\u00edpio de  Acrel\u00e2ndia/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 28/09/2021 a 28/11/2021, em conformidade  com a justificativa n\u00b0 2/2021/SEINFRA-DEPCO, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  216/2021-SEINFRA-ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 28 de julho de 2020. DATA DE ASSINATURA: 28/09/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jos\u00e9 Ney Peres de Farias,  pela empresa Construtora Perez LTDA (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 014/2020 SEI: 4016.011948.00102/2019-61 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Flor do  Campo, localizada na Rodovia Transacreana, Ramal do Escondido, KM  06, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 28/09/2021 a 28/11/2021, em conformidade  com a justificativa n\u00b0 8/2021/SEINFRA-DEPCO, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  218/2021-SEINFRA-ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 28 de julho de 2019. DATA DE ASSINATURA: 28/09/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Otemir Gomes de Farias,  pela empresa Executiva Servi\u00e7os e Com\u00e9rcio Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o  EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 015/2020 SEI: 4016.011948.00077/2019-15 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual  Para\u00edso,localizada na BR-364, KM 63, Ramal Copa\u00edba, KM 12, no  munic\u00edpio do Bujari \u2013 AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 28/09/2021 a 28/11/2021, em conformidade  com a justificativa n\u00b0 3/2021/SEINFRA-DEPCO, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  219/2021-SEINFRA-ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 28 de julho de 2019. DATA DE ASSINATURA: 28/09/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado  de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jalles Vin\u00edcius Silva de  Carvalho, pela Neo Const. E Com. EIRELI (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 017/2020 SEI: 4016.011948.00080/2019-39 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Bela  Uni\u00e3o, BR-317, Km 33, estrada de Boca do Acre, Ramal Iquir\u00ed, KM 04,  munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 28/09/2021 a 28/11/2021, em conformidade  com a justificativa n\u00b0 7/2021/SEINFRA-DEPCO, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  221/2021-SEINFRA-ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art.  57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 28 de julho de 2019. DATA DE ASSINATURA: 28/09/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de  Estado de Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Jo\u00e3o Paulo  Alves do Nascimento, pela Atlas Constru\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio \u2013 EIRELI  (Contratada). ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA - SEINFRA EXTRATO DO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 01/2020 SEI: 4016.011932.00338/2020-46 DO OBJETO DO CONTRATO: O presente Contrato tem por objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de pavimenta\u00e7\u00e3o do entorno e acesso da Escola Rural Estadual Alcides  Guilherme, Rodovia Transacreana, Ramal do Castanheiro, KM 05, no  Munic\u00edpio de Rio Branco - AC DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O presente Termo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2  (dois) meses, contados de 28/09/2021 a 28/11/2021, em conformidade  com a justificativa n\u00b0 4/2021/SEINFRA-DEPCO, e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba  222/2021-SEINFRA-ASJUR. DO AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com  art. 57, \u00a7 1\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original, assinado em 28 de julho de 2019. DATA DE ASSINATURA: 28/09/2021. ASSINAM: Eng. Cirleudo Alencar de Lima, pela Secretaria de Estado de  Infraestrutura - SEINFRA (Contratante) e Otemir Gomes de Farias, pela  Executiva Servi\u00e7os e Com. Imp. Exp. (Contratada). "
        ],
        "SEJUSP": [
            "EDITAL N\u00b0 04/GEFRON/SEJUSP/2021 CURSO DE POLICIAMENTO DE FRONTEIRA / 2021 A SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA  - SEJUSP, por meio de seu Secret\u00e1rio, em exerc\u00edcio, MAUR\u00cdCIO PINHEIRO SOARES, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba. 10.205, de 05 de  outubro de 2021, considerando a necessidade premente de qualificar  e capacitar agentes de Seguran\u00e7a P\u00fablica para miss\u00f5es inerentes \u00e0s  atividades de policiamento de fronteira nos aspectos t\u00e1ticos, t\u00e9cnicos,  doutrin\u00e1rios e legais, torna p\u00fablico por meio da PORTARIA SEJUSP N\u00ba  279, DE 01 DE OUTUBRO DE 2021, publicada na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 13.143, do  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, do dia 07 de outubro de 2021, folha 17  (evento n\u00ba 2472678), que est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es, nas condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas neste edital, para o processo seletivo ao Curso de Policiamento de Fronteira - CPFRON. DAS VAGAS Ser\u00e3o ofertadas 54 (cinquenta e quatro) vagas aos agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica, distribu\u00eddas conforme tabela abaixo: DAS FASES DO PROCESSO SELETIVO Todas as fases s\u00e3o eliminat\u00f3rias. O candidato somente poder\u00e1 realizar  a fase seguinte se for aprovado na anterior. A terceira fase (TAF) \u00e9,  tamb\u00e9m, classificat\u00f3ria. 1\u00aa FASE: INSCRI\u00c7\u00d5ES As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas atrav\u00e9s do preenchimento da  Ficha Individual de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo V) e encaminh\u00e1-la para o e-mail:gefronacre2021@gmail.com ou entregue presencialmente na  base administrativa do Grupo Especial de Fronteira \u2013 GEFRON / AC,  situado nas instala\u00e7\u00f5es da SEJUSP, em Rio Branco-AC, no per\u00edodo de  08 a 14 de outubro de 2021, em hor\u00e1rio de expediente (08h00min \u00e0s  18h00min). REQUISITOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O I - Ser volunt\u00e1rio; II - Ser policial militar, ou integrante das for\u00e7as armadas, ou de \u00f3rg\u00e3os  do sistema de seguran\u00e7a p\u00fablica Federal ou Estadual, aos quais foram  oferecidas vagas; III - Estar no efetivo exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, desempenhando-as na \u00e1rea operacional ou administrativas; IV - Estar classificado no m\u00ednimo no comportamento BOM, se militar; V - N\u00e3o estar respondendo a conselho de justifica\u00e7\u00e3o, conselho de disciplina ou processo administrativo demiss\u00f3rio da institui\u00e7\u00e3o origin\u00e1ria; VI - N\u00e3o estar condenado \u00e0 pena de suspens\u00e3o do cargo ou fun\u00e7\u00e3o,  prevista na legisla\u00e7\u00e3o brasileira; VII - Ter conceito profissional favor\u00e1vel de seu comandante, diretor ou  chefe imediato; VIII - N\u00e3o se encontrar em licen\u00e7a para tratamento de interesse particular; IX - N\u00e3o estar em cumprimento de senten\u00e7a condenat\u00f3ria com pena  privativa de liberdade ou em gozo de sursis; X - N\u00e3o ter sido punido mais de uma vez por transgress\u00e3o disciplinar  de natureza grave, nos \u00faltimos 02 (dois) anos, contados at\u00e9 a data da  inscri\u00e7\u00e3o; XI - N\u00e3o estar na condi\u00e7\u00e3o de desertor, desaparecido ou extraviado; XII - Ser detentor de Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, com no m\u00ednimo  a categoria B; XIII - Entregar certid\u00e3o negativa expedida pela Corregedoria Geral da  PMAC, para os integrantes desta corpora\u00e7\u00e3o, ou similar para as demais  corpora\u00e7\u00f5es e institui\u00e7\u00f5es; e autoriza\u00e7\u00e3o de seu Comandante ou Chefe; XIV - Os candidatos de outros Estados indicados pelo Minist\u00e9rio da  Justi\u00e7a ou institui\u00e7\u00f5es federais de outras unidades federativas, ser\u00e3o  submetidos, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es acima mencionadas; XV - Os candidatos do Ex\u00e9rcito Brasileiro dever\u00e3o ser oficiais intermedi\u00e1rios, subalternos ou sargentos de carreira, sendo vedado a inscri\u00e7\u00e3o  de militares tempor\u00e1rios. ",
            "DOCUMENTOS PARA A INSCRI\u00c7\u00c3O Ficha Individual de Inscri\u00e7\u00e3o (Anexo V), devidamente preenchida e assinada com foto 3x4 recente; C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o funcional; C\u00f3pia da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o. 3.2. 2\u00aa FASE: INSPE\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE Os candidatos aptos na fase de inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o realizar a inspe\u00e7\u00e3o  de sa\u00fade (que ser\u00e1 de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio), na Diretoria de Sa\u00fade da  PMAC nas datas de 18 a 20 a outubro de 2021; Os candidatos dever\u00e3o apresentar-se para inspe\u00e7\u00e3o m\u00e9dica com os  seguintes exames: - Teste Ergom\u00e9trico; - Eletrocardiograma; - Hemograma Completo; - Ureia, Creatina, TGO e TGP; - Sorologia para HIV, S\u00edfilis, Hepatites B e C; - Beta HCG (para candidatas do sexo feminino); - Teste r\u00e1pido para COVID-19 ou comprovante de vacina\u00e7\u00e3o. No ato da Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade, dever\u00e1 ser aferido se os candidatos possuem problemas significativos de press\u00e3o alta ou baixa ou problemas vasculares, e, em caso de positivo, dever\u00e3o ser considerados INAPTOS; Outros exames poder\u00e3o ser exigidos pela Comiss\u00e3o M\u00e9dica, se houver  necessidade; Os candidatos de outros Estados indicados pelo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a ou  institui\u00e7\u00f5es federais (EB, PRF e PF) de outras unidades federativas dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade nos seus \u00f3rg\u00e3os de origem. 3.3. 3\u00aa FASE: TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA - TAF (Anexo II) Os candidatos aptos na fase de inspe\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, ser\u00e3o submetidos  ao teste aptid\u00e3o f\u00edsica, nos dias 25 e 26 de outubro, composto pelas  seguintes atividades: - Corrida r\u00fastica de 8 km; - Barra fixa; - Abdominal remador; - Flex\u00e3o de bra\u00e7o; - Nata\u00e7\u00e3o 200 metros fardado. OBS: A nota m\u00ednima para classifica\u00e7\u00e3o no TAF ser\u00e1 de 15 pontos, n\u00e3o  podendo zerar nenhuma das atividades. 4\u00aa FASE: TESTE DE HABILIDADES ESPEC\u00cdFICAS - THE (Anexo III) Os candidatos aptos na fase do teste de aptid\u00e3o f\u00edsica, ser\u00e3o submetidos ao teste de habilidade espec\u00edfica, composto pelas seguintes provas: - Subida na corda (6m com apoio dos p\u00e9s); - Flutua\u00e7\u00e3o em meio l\u00edquido (30min com uniforme); - Montagem e desmontagem em primeiro escal\u00e3o da Carabina Imbel  IA2 cal. 5,56mm e de pistola cal. 40 (Taurus Modelo 840). DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E PREENCHIMENTO DAS VAGAS Todos os candidatos considerados aptos nas quatro fases da sele\u00e7\u00e3o  ser\u00e3o classificados em ordem decrescente conforme o resultado da 3\u00aa  Fase - Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica (TAF); Em caso de empate, ter\u00e1 a prefer\u00eancia o candidato com maior tempo de  efetivo servi\u00e7o, se militar, maior posto ou gradua\u00e7\u00e3o; O candidato dever\u00e1 alcan\u00e7ar nota m\u00ednima de 15 (quinze) pontos no Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica - TAF para ser classificado e apto a prosseguir para  pr\u00f3xima fase da sele\u00e7\u00e3o prevista neste edital; Vagas remanescentes, em se constatando o n\u00e3o preenchimento das  vagas destinadas para cada institui\u00e7\u00e3o ou unidade militar, esta passa  ser uma vaga remanescente, que ser\u00e1 distribu\u00edda e preenchida pelos  candidatos classificados; As vagas remanescentes ser\u00e3o preenchidas de acordo com a nota na  classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos no TAF, devendo ser respeitada a distribui\u00e7\u00e3o igualit\u00e1ria por unidade militar, devendo ter, no m\u00ednimo, um candidato  por unidade; Os candidatos de outros Estados indicados pela Secretaria de Opera\u00e7\u00f5es Integradas - SEOPI, do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a ou institui\u00e7\u00f5es federais (PRF e PF) de outras unidades federativas, ser\u00e3o submetidos, nas  mesmas condi\u00e7\u00f5es do Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica e Teste de Habilidades  Espec\u00edficas em suas respectivas institui\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 desclassificado, portanto, considerado INAPTO no processo seletivo o candidato que: Deixar de apresentar qualquer documento previsto no edital; Faltar ou chegar ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de qualquer uma das fases sem  justificativa ou aviso pr\u00e9vio a equipe avaliadora; N\u00e3o concluir ou zerar qualquer um dos testes ou n\u00e3o atingir os \u00edndices  m\u00ednimos exigidos no Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica - TAF. Ser considerado INAPTO em qualquer das provas do Teste de Habilidades Espec\u00edficas - THE. DA MATR\u00cdCULA Os candidatos classificados dentro das vagas descritas no item 2 ser\u00e3o  automaticamente matriculados no Curso de Policiamento de Fronteira,  desde que mantenham as condi\u00e7\u00f5es exigidas neste edital. DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE SELE\u00c7\u00c3O DO CPFRON A Comiss\u00e3o Especial de Sele\u00e7\u00e3o do Curso de Policiamento de Fronteira  ser\u00e1 composta pelos seguintes integrantes: Ten Cel PM Assis Martins dos Santos (Presidente) \u2013 68 99223-6421; 1\u00ba Ten PM Eduardo Rog\u00e9rio da Silva Ditomaso (Membro) \u2013 68 99226-3400; 2\u00ba Sgt PM Ricardo Penha Araujo (Membro) \u2013 68 99229-2785. O presidente da comiss\u00e3o nomear\u00e1 subcomiss\u00f5es para aplica\u00e7\u00e3o e  avalia\u00e7\u00e3o dos testes. DAS PRESCRI\u00c7\u00d5ES DIVERSAS As vagas eventualmente n\u00e3o preenchidas em decorr\u00eancia de elimina\u00e7\u00e3o nas etapas da sele\u00e7\u00e3o e/ou outro motivo justificado poder\u00e3o ser  redistribu\u00eddas a crit\u00e9rio da Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, conforme orienta\u00e7\u00e3o  do Coordenador do DIROP/SEJUSP; Ser\u00e1 vedada a participa\u00e7\u00e3o de candidatas gestantes no CPFRON, qualquer que seja a fase do per\u00edodo gestacional, sendo de inteira responsabilidade da candidata que eventualmente estiver gr\u00e1vida, as consequ\u00eancias decorrentes da omiss\u00e3o da sua condi\u00e7\u00e3o de gravidez; Ser\u00e1 de inteira responsabilidade do aluno a aquisi\u00e7\u00e3o do enxoval constante no Anexo IV deste edital, devendo tais itens serem apresentados  \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o do CPFRON, \u00e0s 08h00min do dia 01 de novembro de  2021, data da apresenta\u00e7\u00e3o para orienta\u00e7\u00f5es administrativas e in\u00edcio do  curso que ser\u00e1 realizado na cidade de cruzeiro do sul, tendo com base  de apoio o 6\u00ba BPM de Cruzeiro do Sul - AC; As Atas que comprovem Aptid\u00e3o F\u00edsica e a Inspe\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade dos  candidatos das Coirm\u00e3s, dever\u00e3o ser encaminhadas ao GEFRON, por  meio do e-mail: gefronacre2021@gmail.com, at\u00e9 o dia 22 de outubro de  2021, devidamente homologadas por seus respectivos Comandantes,  Diretores, Chefes ou Superiores respons\u00e1veis; Os candidatos dever\u00e3o ser dispensados do servi\u00e7o e do expediente nos  dias e hor\u00e1rios dos testes do referido processo seletivo; As despesas decorrentes de deslocamentos e outras correr\u00e3o por conta  de cada candidato durante o processo seletivo; Os recursos aos procedimentos ou resultados do presente edital dever\u00e3o dar entrada \u00e0 comiss\u00e3o especial de sele\u00e7\u00e3o do CPFRON, na forma  de requerimento solicitando reconsidera\u00e7\u00e3o de ato, com no m\u00e1ximo 12  (doze) horas ap\u00f3s o fato ocorrido ou resultado publicado; Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do curso, os policiais militares pertencentes \u00e0 PMAC  que conclu\u00edrem com \u00eaxito e aproveitamento, retornar\u00e3o \u00e0s suas unidades de origem ap\u00f3s a conclus\u00e3o de todas as etapas do curso; Os policiais militares desligados do curso ser\u00e3o apresentados \u00e0s suas  unidades de origem logo ap\u00f3s o ato de desligamento;  Os casos omissos a este edital ser\u00e3o resolvidos em primeira inst\u00e2ncia  pela comiss\u00e3o especial de sele\u00e7\u00e3o do CPFRON e, em \u00faltima inst\u00e2ncia,  pelo DIROP/SEJUSP; Qualquer d\u00favida referente ao presente edital, o candidato poder\u00e1 entrar  em contato com os membros da comiss\u00e3o elencada no item 6. Publique-se, registre-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 06 de outubro de 2021. Maur\u00edcio Pinheiro Soares Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, em exerc\u00edcio ANEXO I CALEND\u00c1RIO DAS ATIVIDADES DO PROCESSO SELETIVO -  CPFRON ANEXO II 3\u00aa Fase - TESTE DE APTID\u00c3O F\u00cdSICA \u2013 TAF Ao Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica (TAF) de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio,  ser\u00e3o submetidos os candidatos aptos na 2\u00aa Fase. O candidato que  n\u00e3o completar qualquer um dos testes dentro do protocolo estabelecido, atendendo ainda \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es do fiscal examinador, no tocante  \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o de cada prova, ser\u00e1 eliminado do processo  seletivo. O TAF ser\u00e1 composto pelos seguintes testes e pontua\u00e7\u00f5es: PROTOCOLO DE REALIZA\u00c7\u00c3O DOS TESTES ANEXO III 4\u00aa Fase - TESTE DE HABILIDADES ESPEC\u00cdFICAS \u2013 THE Ao teste de Habilidades Espec\u00edficas (THE) de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio (Apto  e Inapto), ser\u00e3o submetidos os candidatos aptos no Teste de Aptid\u00e3o  F\u00edsica (TAF). O candidato que n\u00e3o completar qualquer uma das provas  dentro do protocolo estabelecido, atendendo ainda \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es do  fiscal examinador, no tocante \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o de cada prova,  ser\u00e1 eliminado do processo seletivo. PROTOCOLO DE REALIZA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS ANEXO IV ENXOVAL DO ALUNO Os (As) candidatos (as) convocados (as) a participar do Curso dever\u00e3o comparecer no in\u00edcio do curso munidos do enxoval completo. MATERIAL INDIVIDUAL: - 02 (dois) uniformes de servi\u00e7o operacional da institui\u00e7\u00e3o de origem com chap\u00e9u tipo gorro tropical; - 02 (dois) pares de coturno preto SEM ZIPER; - 01 (um) cal\u00e7\u00e3o preto sem detalhes; - 03 (tr\u00eas) camisas na cor verde, meia manga (entregues pela coordena\u00e7\u00e3o j\u00e1 numerada); - 01 (um) par de t\u00eanis adequado para corrida com cores discretas; - 01 (um) traje para banho na cor preta sunga (masculino) ou mai\u00f4 (feminino), sem detalhes; - 01 (um) par de chinelos na cor preta; - 02 (dois) pares de meias brancas; - 02 (dois) pares de meias sociais na cor pretas; - 01 (um) traje civil (camisa e cal\u00e7a); - 01 (um) mochila 60 L na cor preta, com bolsos externos para aloca\u00e7\u00e3o dos kits; - 01 (um) saco estanque ou sacos de gelo, para impermeabiliza\u00e7\u00e3o da mochila e sacos estanques ou de gelo pequenos; - 01 (um) fac\u00e3o com bainha (padronizado entre os alunos); - 01 (um) rede garimpeira camuflada selva; - 01 (um) lona pl\u00e1stica (4x4m); - 01 (um) lona pl\u00e1stica (1,20m x 0,80m); - 01 (um) cabo solteiro de 5 (cinco) metros por 10 mm de espessura na cor preta; - 05 (cinco) bast\u00f5es de luz qu\u00edmica tamanho padr\u00e3o (cyalume); - 40 (quarenta) metros de retinida na cor preta; - 01 (um) flutuador padr\u00e3o e numerado; - 02 (dois) mosquet\u00f5es pequenos; - 01 (um) cinto de guarni\u00e7\u00e3o preto padronizado entre os alunos; - 01 (um) cantil com porta cantil na cor preta com caneco; - 01 (uma) lanterna resistente a \u00e1gua ou vedada (com pilhas sobressalentes); - 01 (um) conjunto de talheres articulados; - 01 (um) bandoleira duas pontas preta; - 01 (um) len\u00e7ol na cor verde com fronha; - 01 (um) B\u00fassola; - 01 (um) apito; - 01 (um) repelente e protetor solar; - 01 (um) Torniquete homologado (CAT ou SOFT-F); - 01 (um) kit de primeiros socorros; - 01 (um) kit de camuflagem; - 01 (um) kit de manuten\u00e7\u00e3o de armamento; - 01 (uma) balaclava camuflada; - 01 (um) kit de higiene pessoal; - 02 (duas) garrafas pet de 2 litros; - 01 (um) kit de costura; - 01 (um) kit de anota\u00e7\u00f5es; - 01 (um) kit sobreviv\u00eancia; - 01 (uma) fita isolante na cor preta; - Ligas de borrachas (c\u00e2mara de ar); OBSERVA\u00c7\u00d5ES: A coordena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel pela padroniza\u00e7\u00e3o das num\u00e9ricas (forma e local a ser costurado), camisetas, bon\u00e9s e bornal. Demais itens e d\u00favidas ser\u00e3o explanados pela coordena\u00e7\u00e3o durante a semana administrativa. \u00c9 facultado ao aluno o acr\u00e9scimo de outros itens que achar conveniente. ANEXO V FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO PARA O CURSO DE POLICIAMENTO DE FRONTEIRA \u2013 CPFRON Posto/Gradua\u00e7\u00e3o e Nome completo: N\u00famero da Identidade:   Data de Nascimento:  Telefone de contato do candidato:   N\u00e3o estou condenado \u00e0 pena de suspens\u00e3o do cargo ou fun\u00e7\u00e3o, prevista na legisla\u00e7\u00e3o brasileira. N\u00e3o me encontro em licen\u00e7a para tratamento de interesse particular ou Licen\u00e7a para Tratamento de Sa\u00fade. N\u00e3o sofri pena restritiva de liberdade, por senten\u00e7a transitada em julgado, durante o per\u00edodo correspondente \u00e0 pena, nem sou beneficiado por  livramento condicional. N\u00e3o sou apenado, com senten\u00e7a transitado em julgado, em gozo de \u201csursis\u201d. Estou classificado, no m\u00ednimo no comportamento \u201cBom\u201d (militares). N\u00e3o estou submetido a conselho de disciplina ou conselho de justifica\u00e7\u00e3o. N\u00e3o fui punido mais de uma vez por transgress\u00e3o grave, nos \u00faltimos 24 (vinte e quatro) meses, contados at\u00e9 a data da inscri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o estou na condi\u00e7\u00e3o de desertor, desaparecido ou extraviado. Rubrica do candidato: Rubrica do Comandante imediato: EXMO SENHOR Coordenador do Grupo Especial de Fronteira - GEFRON, requeiro minha inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo para admiss\u00e3o ao Curso  de Policiamento de Fronteira, responsabilizando-me pela veracidade das declara\u00e7\u00f5es prestadas acima e ainda declarando que preencho todas as  condi\u00e7\u00f5es exigidas no Edital n\u00b0 04/GEFRON/SEJUSP/2021 de abertura das inscri\u00e7\u00f5es, com as quais estou de pleno e irrestrito acordo. ___________________________, __ / __ / 2021 Assinatura do Candidato CONCEITO PROFISSIONAL FAVOR\u00c1VEL: ____________________________, __ / __ / 2021 Carimbo e assinatura do comandante ou chefe imediato ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 2\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 88/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA ATLAS  CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI \u2013 ME CONCORR\u00caNCIA PRESENCIAL SRP N\u00b0 49/2019 CPL 02  \u2013 SEE PROCESSO N\u00b0  0012523-4/2019 OBJETO: Constitui objeto deste termo altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula D\u00e9cima  Primeira para inclus\u00e3o de Fonte de Recursos 600. Onde se l\u00ea: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o  no exerc\u00edcio de 2020, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 71900106122142142850000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00; Fonte: 100 e  200 (DETRAN). Leia-se: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o  no exerc\u00edcio de 2021, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 71900106122142142850000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00; Fonte: 100,  200 (DETRAN) e 600. Rio Branco-AC, 07 de outubro de 2021.   Mauricio Pinheiro Soares Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO/SEJUSP/N\u00ba 109/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA CMK AUTOMA\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO EIRELI. PROCESSO N\u00ba 0003448-1/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 093/2020 \u2013 CPL 05 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de tecnologia embarcada (100 impressoras t\u00e9rmicas, item 03), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria  de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, atrav\u00e9s de recursos  provenientes do Plano de A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta,  no \u00c2mbito da Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013  PNSPDS, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 67.000,00 (sessenta  e sete mil reais). DO PRAZO: 04/10/2021 a 03/10/2022 Programa de Trabalho: 719637061221421428.50000 Elemento de despesa: 44.90.52.00  Fonte de Recursos: 700 Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e a Sr\u00aa.  Cristiane Martins Moia, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO/SEJUSP/N\u00ba 110/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA TURN-O-MATIC DO BRASIL COM IMP E EXP LTDA. PROCESSO N\u00ba 0003448-1/2020 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 093/2020 \u2013 CPL 05 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de tecnologia embarcada (1.600  bobinas 30m, item 4, para impressora Port\u00e1til T\u00e9rmica - modelo: PT380.  Fabricante: GPRINTER. Marca: COMPEX), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, atrav\u00e9s de recursos provenientes do Plano de A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da Pol\u00edtica Nacional de  Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 PNSPDS, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia.  DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 5.280,00 (cinco mil,  duzentos e oitenta reais). DO PRAZO: 04/10/2021 a 03/10/2022 Programa de Trabalho: 719637061221421428.50000 Elemento de despesa: 33.90.30.00  Fonte de Recursos: 700 Rio Branco-AC, 04 de outubro de 2021 Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos, pela SEJUSP, e o Sr.  Cristiano Cardoso Queiroga, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO/SEJUSP/N\u00ba 113/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA SANTIAGO  E CINTRA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 53/2021 - CPL 05 Processo n\u00b0 0819.012803.00006/2021-48. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de aeronave pilotada remotamente item 01 (08  DRONES com c\u00e2meras t\u00e9rmicas e acess\u00f3rios modulares) e ITEM 02  (06 DRONES com c\u00e2mera com zoom e acess\u00f3rios modulares), para  atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP, atrav\u00e9s de recursos provenientes do Plano de  A\u00e7\u00e3o de Enfrentamento \u00e0 Criminalidade Violenta, no \u00c2mbito da Pol\u00edtica  Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 PNSPDS, A\u00e7\u00e3o 02,  \u201cc\u201d, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia. DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 506.260,00 (quinhentos e seis mil, duzentos e sessenta reais) DO PRAZO: 06/10/2021 a 31/12/2021 Programa de Trabalho: 719637061221421428.50000 Elemento de despesa: 44.90.52.00  Fonte de Recursos: 700 Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021 Assinam: Sr. Mauricio Pinheiro Soares, pela SEJUSP, e o Sr. Gustavo  Galante Streiff, pela empresa. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE TERMO DE APOSTILAMENTO 2\u00b0 TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b0 88/2020 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA ATLAS  CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO EIRELI \u2013 ME CONCORR\u00caNCIA PRESENCIAL SRP N\u00b0 49/2019 CPL 02 \u2013 SEE PROCESSO N\u00b0 0012523-4/2019 OBJETO: Constitui objeto deste termo altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula D\u00e9cima  Primeira para inclus\u00e3o de Fonte de Recursos 600. Onde se l\u00ea: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o  no exerc\u00edcio de 2020, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 71900106122142142850000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00; Fonte: 100 e 200 (DETRAN). Leia-se: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do presente Contrato correr\u00e3o  no exerc\u00edcio de 2021, por meio da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 71900106122142142850000; Elemento de Despesa: 33.90.39.00; Fonte: 100, 200 (DETRAN) e 600. Rio Branco-AC, 07 de outubro de 2021. Mauricio Pinheiro Soares Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DE CONTRATO/SEJUSP/N\u00ba 108/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA JAMA TECNOLOGIA EIRELI. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n.\u00ba 244/2021  CPL 05 Processo n\u00b0 0819.012803.00055/2021-81 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de aparelho de telefone m\u00f3vel (500 smartphones), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de Justi\u00e7a  de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SEJUSP,  com recursos provenientes do Plano  de A\u00e7\u00e3o  de Enfretamento a Criminalidade Violenta, no \u00e2mbito da Pol\u00edtica Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social - PNSPDS, conforme especifica\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia, de acordo com Parecer  06/2021/DMTIC/SEJUSP.  DO VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$ 645.775,00 (seiscentos e quarenta e cinco mil, setecentos e setenta e cinco reais). DO PRAZO: 05/10/2021 a 04/10/2022 Programa de Trabalho: 71963706122142142850000       Elemento de despesa: 44.90.52.00     Fonte de Recursos: 700 Rio Branco-AC, 05 de outubro de 2021 Assinam: Sr. Mauricio Pinheiro Soares, pela SEJUSP, e o Sr. Jakson  Abreu Mascarenhas, pela empresa. "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DERPODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 270, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de  26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11 a servidora MARIA SOCORRO ALATRACH DE MOURA, matr\u00edcula 45748-1, para responder  como chefe do Controle Interno desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art.3\u00ba- Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                                                                                                            Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 272, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor ANTONIO PINTO DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba. 12428-1, que j\u00e1 responde como chefe do  Escrit\u00f3rio Local de Pl\u00e1cido de Castro desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 164/2020.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021. ",
            "GOVERNO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 273, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor WILSON DE BRITO AMORIM, matr\u00edcula 9102337-8, que j\u00e1 responde como chefe do  Escrit\u00f3rio Local de Porto Acre desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 171/2020. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021. ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 274, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de  26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnLine\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11 ao servidor WALTERLUCIO BESSA CAMPELO, matr\u00edcula 184977-3, para responder como chefe  de Departamento de Planejamento desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 271, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn-Line\u201d n\u00b0 13.010.    RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor JOS\u00c9 MENEZES CRUZ, matr\u00edcula 263176-2, que j\u00e1 responde como chefe do Escrit\u00f3rio Local de Epitaciol\u00e2ndia desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba251/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 278, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria 172/2019 que concedeu a fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-8, a servidora MAXIMA SONIA FREIRE CABRAL, matr\u00edcula  9062467-2, e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, para responder como chefe da Divis\u00e3o de Escrit\u00f3rios Locais desta Secretaria de Estado  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 305, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Tendo em vista o Processo Sei n\u00ba  0853.013718.00296/2021-81.  RESOLVE:                                                                                                 Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39, de 29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 90 (noventa) dias ao servidor CICERO RODRIGUES CEZAR, matricula n\u00ba 197980-1, referente ao per\u00edodo aquisitivo 28/10/2004 a 26/11/2009, com in\u00edcio em 11/10/2021 e t\u00e9rmino em 08/01/2022,  lotado nesta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito a contar de 11 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 268, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021 de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00ba 13.010.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR as Portarias que concederam as FG\u2019s aos servidores da SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO -  SEPA, conforme tabela abaixo: Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data retroativa ao dia 30 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 280, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de  26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria448 /2019 que concedeu a fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG- 09, ao servidor Claiton Roniere Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba. 9353674-1 e CONCEDER  a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, para assessora o Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos -PAA, desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 281, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria 171/2021 que concedeu a fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-6, a servidora FRANCISCA LIMA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula 197742-1, e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, para responder como chefe da Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 282, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria 493/2019 que concedeu a fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, a servidora ELLEN ALBUQUERQUE ABUD, matr\u00edcula 9332154, e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, para responder como chefe da Divis\u00e3o de Monitoramento desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 283, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria 116/2021 que concedeu a fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-6, a servidora FRANCISCA DAS CHAGAS LIMA, matr\u00edcula 201260-1, e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, para responder como chefe da Divis\u00e3o de Protocolo desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO   PORTARIA SEPA N\u00ba 275, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26  de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado On-line n\u00b0 13.010. Considerando OF\u00cdCIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL, referente  a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas e com fulcro na Lei Complementar n\u00ba 355/2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Incluir na Portaria n\u00ba 478 de 01 de julho de 2019, publicada no  Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.586 de 04 de julho de 2019, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada FG-10 ao servidor Jonathas Vasconcelos de Melo, matr\u00edcula n\u00ba.  9116940-4, p\u00e1ginas 54 e 55, passando a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cArt. 2\u00ba - \u201c[...] Assessoramento da Diretoria de Gest\u00e3o Interna e do Departamento de Gest\u00e3o da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor com data retroativa a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 284, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria 120 /2021 que concedeu a fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG- 09, ao servidor Cla\u00fadio Luiz de Oliveira Malveira, matr\u00edcula  n\u00ba. 2757788-2 e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11, para responder como chefe do Departamento de Agroneg\u00f3cio, desta Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 285, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. ConsiderandO OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018.                                                                                                    RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 561 de 03 de setembro de 2019, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor Edivaldo Barboza de Almeida, matr\u00edcula n\u00ba. 9128123, da seguinte forma. Art. 1\u00ba Onde se l\u00ea: \u201c[...] Para responder como chefe pela Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Compras e Contratos desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o  e Agroneg\u00f3cio - SEPA[..]\u201d Leia-se: \u201c[...] Assessorar o Programa de Subven\u00e7\u00e3o a Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos - PSDA, desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 292, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor Igor Honorato Leduino da Silva, matr\u00edcula n\u00ba. 9348476-1, para Assessorar a Divis\u00e3o de  Fomento desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 293, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018.                                                                                                                RESOLVE:  Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG- 06 ao servidor Josicley  de Souza Azevedo, ocupante do cargo de Engenheiro Agr\u00f4nomo   matr\u00edcula n\u00ba. 9094939-3, para Assessorar a Divis\u00e3o de Mecaniza\u00e7\u00e3o desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 294, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba - CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG- 04 a servidora In\u00eas Maria Pereira de Ara\u00fajo e Silva, ocupante do cargo de Zootecnista matr\u00edcula n\u00ba. 271675-2, para Assessorar a Divis\u00e3o de Mecaniza\u00e7\u00e3o desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 295, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 177 de 28 de mar\u00e7o de 2019, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-05 ao servidor Antonio Alves da Silva,  matr\u00edcula n\u00ba. 74357-1, da seguinte forma. Art. 1\u00ba Onde se l\u00ea: \u201c[...] Lotado no N\u00facleo de Transporte da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA[..]\u201d  Leia-se: \u201c[...] Assessoramento na Divis\u00e3o de Transporte da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 298, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018.                                                                                                    RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 487 de 01 de julho de 2019, que concedeu  a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-5 ao servidor Evanir Bezerra da Costa, matr\u00edcula n\u00ba. 74560-1, da seguinte forma. Art. 1\u00ba Onde se l\u00ea: \u201c[...] exercer suas atividades na Divis\u00e3o de Transporte da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA[..]\u201d  Leia-se: \u201c[...] Assessoramento na Divis\u00e3o de Transporte da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 299, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 168 de 28 de mar\u00e7o de 2019, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-05 ao servidor Francisco Miranda de  Souza, matr\u00edcula n\u00ba. 88447-1, da seguinte forma. Art. 1\u00ba Onde se l\u00ea: \u201c[...] Lotado no N\u00facleo de Transporte da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA[..]\u201d  Leia-se: \u201c[...] Assessoramento na Divis\u00e3o de Transporte da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 300, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018.                                                                                                    RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 85 /03/2021, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-5 ao servidor Luiz Alberto Lima Quadros, matr\u00edcula n\u00ba. 732701, da seguinte forma. Art. 1\u00ba Onde se l\u00ea: \u201c[...] exercer suas atividades na Divis\u00e3o de Transporte da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA[..]\u201d  Leia-se: \u201c[...] Assessoramento na Divis\u00e3o de Transporte da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 276, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018.                                                                                                    RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 555 de 01 de julho de 2019, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10 ao servidor JO\u00c3O BARRETO DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba. 188689-1, da seguinte forma. Art. 1\u00ba Onde se l\u00ea: \u201c[...] Chefe da Divis\u00e3o de Finan\u00e7as e Contabilidade desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA[..]\u201d  Leia-se: \u201c[...] Assessoramento da Divis\u00e3o de Finan\u00e7as e Contabilidades  desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.                                                                                            Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 277, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Considerando OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018.                                                                                                    RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 459 de 01 de julho de 2019, que concedeu  a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-8 ao servidor RONEI SANTANA DE MENEZES, matr\u00edcula n\u00ba. 268500-1, da seguinte forma. Art. 1\u00ba Onde se l\u00ea: \u201c[...] exercer suas atividades no Departamento de  Planejamento e Gest\u00e3o Interna desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o  e Agroneg\u00f3cio - SEPA[..]\u201d Leia-se: \u201c[...] Assessoramento do Departamento de Planejamento e  Gest\u00e3o Interna desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio  - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 286, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010.                                                                                                               RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria 164 de 28 de mar\u00e7o 2019, que concedeu a  fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, a servidora Eneide Taumaturgo Macambira Braga  Fernandes, matr\u00edcula 9182152-3 e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG10, para responder como chefe da Divis\u00e3o de Apoio a Produ\u00e7\u00e3o Familiar e  Ind\u00edgena   desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 287, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no  uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021,  de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d  n\u00b0 13.010.adas - e com fulcro na Lei Complementar n\u00ba 355/2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria 466 de 01 de julho 2019, que concedeu a  fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-9, ao servidor Francisco Ralph Martins da Rocha,  matr\u00edcula 9211020-1 e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, Assessorar a Divis\u00e3o de Planejamento e Monitoramento, desta Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro  de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 288, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. Considerando OF\u00cdCIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL, referente  a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas e com fulcro na Lei Complementar n\u00ba 355/2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria/SEPA n\u00ba469 de 01/07/2019, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG 05 ao servidor Ildemiro Pereira Lima,  matr\u00edcula n\u00ba. 72435-1, para exercer suas atividades na Divis\u00e3o de  Transportes da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio -  SEPA e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, Assessorar a Divis\u00e3o  de Divis\u00e3o de Transporte, desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e  Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 289, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a PORTARIA SEPA N\u00ba 121, DE 20 DE ABRIL DE 2021,  que Concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada - FG 06 a o servidor JALCEYR PESSOA FIGUEIREDO JUNIOR, matr\u00edcula n\u00ba 9353720-1, para exercer suas  atividades como Chefe da Divis\u00e3o de Pecu\u00e1ria e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada FG-10, para responder como chefe da Divis\u00e3o de Pecu\u00e1ria da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/202 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 290, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a PORTARIA SEPA N\u00ba 121, DE 20 DE ABRIL DE  2021, que Concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada - FG 06 ao servidor NILTON  CESAR DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 9249362-2, para exercer suas atividades como Chefe Divis\u00e3o de Agricultura desta Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada  FG-10, para responder como chefe da Divis\u00e3o de Agricultura da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01 de outubro  de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 291, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a PORTARIA SEPA N\u00ba 121, DE 20 DE ABRIL DE  2021, concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada - FG 06, ao servidor ROMULO  EUG\u00caNIO SILVA DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 9140859-2, para exercer  suas atividades como Chefe da Divis\u00e3o de Sistemas Produtivos Sustent\u00e1veis desta Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA  e CONCEDER a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-10, para responder como chefe  da Divis\u00e3o de Sistemas Produtivos Sustent\u00e1veis da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 296, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018.                                                                                                    RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 176 de 28 de mar\u00e7o de 2019, que concedeu a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-5 ao servidor Ailton Jos\u00e9 Maia de Ara\u00fajo,  matr\u00edcula n\u00ba. 75221-1, da seguinte forma. Art. 1\u00ba Onde se l\u00ea: \u201c[...] Lotado no N\u00facleo de Transporte da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA[..]\u201d  Leia-se: \u201c[...] Assessoramento na Divis\u00e3o de Transporte da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 297, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso  de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de  mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00b0 13.010. Considerando  OFICIO CIRCULAR N\u00ba 29/2021/CASACIVIL (2384866),  referente a Concess\u00e3o de Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas - e com fulcro na Lei  Complementar n\u00ba 355/2018. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Alterar a Portaria n\u00ba 485 de 01 de julho de 2019, que concedeu a  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-5 ao servidor Edilson Alves de Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba. 75000-1, da seguinte forma. Art. 1\u00ba Onde se l\u00ea: \u201c[...] Exercer suas atividades na Divis\u00e3o de Transporte da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA[..]\u201d  Leia-se: \u201c[...] Assessoramento na Divis\u00e3o de Transporte da Secretaria  de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA [...]\u201d Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data retroativo a 01  de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 927, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 PORTARIA DE RETIFICA\u00c7\u00c3O O DIRETOR DE GEST\u00c3O DE PESSOAS, em exerc\u00edcio no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Portaria n\u00b0 898, de 28 de setembro de 2021,  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.138, de 30 de setembro de  2021, tendo em vista o processo n\u00ba 0014.008957.00084/2021-12 e, CONSIDERANDO o art. 132, da Lei Complementar n\u00ba 39/93. RESOLVE: Art. 1\u00ba - RETIFICAR, os termos da Portaria SEPLAG N\u00ba 860, de 20 de setembro de 2021, onde se l\u00ea: \u201c... a partir de 20 de setembro de 2020...\u201d Leia-se: \u201c... a partir de 20 de setembro de 2021. Onde se l\u00ea: \u201c... per\u00edodo aquisitivo de 07/07/2012 ...\u201d Leia-se: \u201c... per\u00edodo aquisitivo de 09/07/2012. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Fernando Bessa de Ara\u00fajo Diretor de Gest\u00e3o de Pessoas, em exerc\u00edcio Secretaria de estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO E SUPERIOR EDITAL SEPLAG/DETRAN N\u00ba 008, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG e o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es,  tornam p\u00fablica a divulga\u00e7\u00e3o das respostas aos recursos ao resultado  preliminar, bem como o resultado definitivo das provas objetivas referente ao Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de  profissionais de n\u00edvel m\u00e9dio e superior para o Departamento Estadual  de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN, conforme segue: 1 DAS RESPOSTAS AOS RECURSOS INTERPOSTOS AO RESULTADO PRELIMINAR 1.1 As respostas aos recursos interpostos ao resultado preliminar das  provas objetivas est\u00e3o dispon\u00edveis no site www.access.org.br/detran-ac,  devendo o candidato acessar a \u201c\u00c1rea do Candidato\u201d. 2 DO RESULTADO DEFINITIVO DAS PROVAS OBJETIVAS 2.1 O resultado definitivo dos Candidatos Aprovados (Ampla Concorr\u00eancia) nas provas objetivas, por cargo, vaga, inscri\u00e7\u00e3o, nome e nota final,  em ordem classificat\u00f3ria decrescente, \u00e9 o seguinte: 2.1.1 ORIENTADOR DE TR\u00c2NSITO 2.1.1.1 CRUZEIRO DO SUL 112642, JO\u00c3O MATEUS GOMES LIMA, 75, 1\u00ba / 102785, UILIAN DE  MENEZES SAMPAIO, 74, 2\u00ba / 107556, KLISMHAM WALACE SILVA DE  OLIVEIRA, 74, 3\u00ba / 109671, VALCIRLENE MARTINS MIRANDA, 72, 4\u00ba  / 105148, JENNIFER THAUANE OLIVEIRA SOUZA, 70, 5\u00ba / 105677,  CARLENILSON DO NASCIMENTO ANDRADE, 70, 6\u00ba / 107204,  YALLAS VICTOR FREITAS DE QUEIROZ, 70, 7\u00ba / 104750, EMERSSON DE SOUZA CASTRO, 69, 8\u00ba / 101223, EDMILSON FERREIRA  BRAGA FILHO, 69, 9\u00ba / 109444, MATEUS DE OLIVEIRA SILVA, 69, 10\u00ba  / 104231, MARCELA LIMA MACHADO, 69, 11\u00ba / 109861, SIMONE SILVA PEREIRA, 68, 12\u00ba / 111531, MARIA LUZINETE DA SILVA, 68, 13\u00ba /  110413, RUAN TAVEIRA DE SOUZA SILVA, 68, 14\u00ba / 110677, WILLY  FRAN FREITAS DE QUEIROZ (PCD), 68, 15\u00ba / 106139, VICTOR RENAN DA CRUZ JUC\u00c1, 68, 16\u00ba / 100442, SARAH KEMELLY LIMA DOS  SANTOS, 68, 17\u00ba / 108649, LEL\u00c2NDIA OLIVEIRA LE\u00c3O, 67, 18\u00ba /  111541, ROBERTA MONTEIRO DA SILVA, 67, 19\u00ba / 111596, ROBSON  PIMENTEL DE FREITAS, 67, 20\u00ba / 112275, GARCIA OLIVEIRA DE  ALENCAR, 66, 21\u00ba / 113154, CAMILA DA COSTA FALC\u00c3O, 66, 22\u00ba /  110821, DANIELA DOS SANTOS SARAIVA, 66, 23\u00ba / 104247, MIRIAN  SOARES DE AMORIM, 66, 24\u00ba / 109496, GEOVANA DA SILVA SOUZA,  66, 25\u00ba / 109387, RAVIE CLEIDO ELIAS NASCIMENTO, 65, 26\u00ba /  112950, ERIK COSTA DE SOUZA, 65, 27\u00ba / 100137, SANDSON SOUZA  ",
            "MOURA, 64, 28\u00ba / 110611, LUIZ FERNANDO DA SILVA PEDROZA, 64,  29\u00ba / 111383, CLECIANE DA SILVA FELIX, 64, 30\u00ba / 100202, ADAMOR  CORDEIRO BATISTA, 64, 31\u00ba / 105940, SYLMARAH SILVA LOPES, 64,  32\u00ba / 108721, TIAGO NASCIMENTO DA COSTA, 64, 33\u00ba / 113759, MARIA GABRIELA DO NASCIMENTO TIPE, 63, 34\u00ba / 107742, FELIPE SILVA FERREIRA, 63, 35\u00ba / 111475, VIT\u00d3RIA SOUZA MELO, 63, 36\u00ba /  101944, ERIK SOUZA MESSIAS, 63, 37\u00ba / 101286, MARCLEIDE SILVA  DOS SANTOS, 63, 38\u00ba / 111801, DANIEL RODRIGUES MAFRA, 63, 39\u00ba  / 104907, CALINE DE SOUZA PINHEIRO, 63, 40\u00ba / 102410, KAREN  ELEN DE FRAN\u00c7AS SOUZA, 62, 41\u00ba / 108216, AMANDA SOUZA DOS  SANTOS, 62, 42\u00ba / 106156, CAU\u00ca LUCAS AZEVEDO DA SILVA, 62, 43\u00ba  / 110493, ANDRIELE FERREIRA MELO, 62, 44\u00ba / 103154, MARCIO  HENRIQUE OLIVEIRA DOS REIS, 62, 45\u00ba / 106387, SARA FREITAS  VALE, 62, 46\u00ba / 104353, FELIPE LIMA DE FREITAS, 62, 47\u00ba / 113646,  JAMILA LOPES DA SILVA, 62, 48\u00ba / 107208, VALERIA ALVES TAVEIRA  ARAUJO, 62, 49\u00ba / 111043, JOQUEBEDE DE SOUZA ALMEIDA, 62, 50\u00ba  / 103134, GUILHERME ALVES DA SILVA, 62, 51\u00ba / 109660, EDEN LUIZ  SOUZA DA COSTA, 62, 52\u00ba / 103269, RODRIGO ANDRADE ALMEIDA  (PCD), 62, 53\u00ba / 112686, J\u00c9SSICA SANTOS DA COSTA, 62, 54\u00ba /  106949, FRANCISCA VERSOSA DA SILVA, 61, 55\u00ba / 110658, GUILHERME DE ARA\u00daJO GOMES, 61, 56\u00ba / 104003, LUCIA FREITAS DA  SILVA, 61, 57\u00ba / 104163, LUIZ FERNANDO JACOB GUIMAR\u00c3ES, 61,  58\u00ba / 112012, JENNIFER ROBERTA COELHO FELIX, 61, 59\u00ba / 113001,  GUSTAVO COSTA BARROSO, 61, 60\u00ba / 109132, AMANDA SANTOS  SOUZA, 61, 61\u00ba / 109548, JENEFFER NAYANE SHAWANAVA DE ALMEIDA, 61, 62\u00ba / 111743, \u00cdTALO ABEG\u00c3O LIMA, 60, 63\u00ba / 109364, MARIA GEANE DA SILVA COSTA, 60, 64\u00ba / 104893, WILLIAM FONSECA  DE LIMA, 60, 65\u00ba / 113105, EZEQUIAS OLIVEIRA BARBOZA, 60, 66\u00ba /  110826, DOUGLAS MARINHO DE OLIVEIRA, 60, 67\u00ba / 100663, FRANCISCO ROBISSON MARTINS FERREIRA, 60, 68\u00ba / 109216, VLADIMIR  LIMA DE ALENCAR, 60, 69\u00ba / 108613, DAVID COULTA SILVA DE OLIVEIRA, 60, 70\u00ba / 103584, JO\u00c3O FELIPE PAIX\u00c3O DA SILVA, 60, 71\u00ba /  104964, VITOR EDUARDO DE CASTRO SILVA, 60, 72\u00ba / 105832,  LARA BIANCA DA SILVA MAIA, 60, 73\u00ba / 112206, FRANCISCO \u00c9RIQUE  OLIVEIRA DOS SANTOS, 59, 74\u00ba / 111489, FRANCISCO DA SILVA  OLIVEIRA, 59, 75\u00ba / 103691, MARIA FERNANDA DE OLIVEIRA SILVA,  59, 76\u00ba / 104201, GIULLIAN MONTEIRO CARNEIRO, 59, 77\u00ba / 104577,  JERBESSON MOURA DE SOUZA, 59, 78\u00ba / 108226, DANILO TOM\u00c9  DE FRAN\u00c7A, 59, 79\u00ba / 109763, ADONIS SILVA DOS SANTOS, 59, 80\u00ba  / 112602, CLICIANE SILVA SANTOS, 59, 81\u00ba / 111999, NAIANA PAIVA  DIAS, 59, 82\u00ba / 103250, FABIANO DE SOUZA SILVA, 58, 83\u00ba / 103209,  MARCELO JUNIOR COSTA DE AMORIM, 58, 84\u00ba / 111382, ALAIR DA  SILVA REBOU\u00c7AS, 58, 85\u00ba / 108347, GABRIELE OLIVEIRA TEIXEIRA,  58, 86\u00ba / 105251, JARDSON SILVA SOUZA, 58, 87\u00ba / 107179, FERNANDA TAVEIRA DA SILVA, 58, 88\u00ba / 108127, WESLEY CANDIDO PEREIRA, 58, 89\u00ba / 113817, ANTONIO JARDEL MENEZES CASTELO BRANCO, 58, 90\u00ba / 104239, LAUANA REIS MOURA, 58, 91\u00ba / 105727, MARIA  DE F\u00c1TIMA MELO RODRIGUES, 58, 92\u00ba / 103413, TEREZINHA DE  SOUZA ARA\u00daJO DA SILVA, 58, 93\u00ba / 112371, WERNER NOBRE COSTA, 57, 94\u00ba / 112894, JUAN CIACCI DA PAIX\u00c3O, 57, 95\u00ba / 107224,  RUTE GON\u00c7ALVES DA SILVA, 57, 96\u00ba / 103174, ANIVIA DA SILVA  LIMA, 57, 97\u00ba / 112200, MEIRE DE SOUZA FARIAS, 57, 98\u00ba / 107159,  JULIO CESAR DA SILVA MENDON\u00c7A, 57, 99\u00ba / 111262, DHEILA CRISTINA MUNIZ CLEMENTE NASCIMENTO, 57, 100\u00ba / 107863, T\u00c2MILA  RAIZA SILVA DA COSTA, 57, 101\u00ba / 103185, EMERSON RODRIGUES  COSTA, 57, 102\u00ba / 105822, JOS\u00c9 EDSON COSTA DE LIMA JUNIOR,  57, 103\u00ba / 104067, JAINE FREITAS MARTINS, 57, 104\u00ba / 101942, ALINE  MARIA BRAGA MENDES, 57, 105\u00ba / 112225, LUCAS GOMES DE OLIVEIRA, 57, 106\u00ba / 107450, ANGELITA BARRETO DA CRUZ, 57, 107\u00ba /  106509, ESTACIO ARAUJO JANUARIO, 57, 108\u00ba / 104971, LUIZ FELIPE DE OLIVEIRA SANTOS, 57, 109\u00ba / 111526, ANA PAULA DOS SANTOS, 57, 110\u00ba / 104836, DARLESSON BRITO ALVES, 57, 111\u00ba / 103971,  ANA PAULA MOURA SOUZA, 56, 112\u00ba / 112366, KELLY MENEZES DA  COSTA, 56, 113\u00ba / 103467, CRISTINA LIMA DE MELO, 56, 114\u00ba /  112042, RUAN CHALUB DE ARA\u00daJO LIMA, 56, 115\u00ba / 111261, ALEX  SANDRO SOUZA E SILVA, 56, 116\u00ba / 112320, JORGE HENRIQUE BEZERRA DOS SANTOS, 56, 117\u00ba / 103810, MARIA ERLENE SOARES  DA CUNHA, 56, 118\u00ba / 112051, ANA CELIA DIAS LIMA, 56, 119\u00ba /  105814, AMANDA CONSTANT DE LIMA, 56, 120\u00ba / 108302, JONIELSON FRAN\u00c7A DA SILVA, 56, 121\u00ba / 108318, JO\u00c1S DE LIMA CAVALCANTE, 56, 122\u00ba / 109832, DAIANE MARIA SILVA DA ROCHA, 56, 123\u00ba  / 111730, ROBERTA DA COSTA VILANOVA, 56, 124\u00ba / 112806, KATHLEEN CORDEIRO DA SILVA, 55, 125\u00ba / 105145, EUVILENE MARIA DE  LIMA, 55, 126\u00ba / 111387, TATIANE RODRIGUES PINHO, 55, 127\u00ba /  108461, MARIA JARLENE DE MOURA SILVA, 55, 128\u00ba / 112263, ISADORA LIMA SANTOS, 55, 129\u00ba / 106046, HILDODIEMES MARINHO  DE OLIVEIRA, 55, 130\u00ba / 108179, LUIZ GUSTAVO LIMA FERREIR, 55,  131\u00ba / 110837, FRANCISCO ADSSON MENEZES NASCIMENTO, 55,  132\u00ba / 108225, RAIANE BARBOZA DA SILVA, 55, 133\u00ba / 111549, SAIANE SANTOS DA SILVA, 55, 134\u00ba / 111909, FRANCISCA AVILENE DOS  SANTOS SILVA, 55, 135\u00ba / 107134, DAFNE UCHOA FROTA, 55, 136\u00ba /  112672, LAURA ROSA LIMA DA SILVA, 55, 137\u00ba / 103140, MATHEUS  ARA\u00daJO LIMA, 55, 138\u00ba / 111141, IURY LET\u00cdCIA OLIVEIRA DE LIMA,  55, 139\u00ba / 109956, KEILA ROBERTA SOUZA DA SILVA, 55, 140\u00ba /  110625, MARDSON TAVARES DA SILVA, 54, 141\u00ba / 109370, JESSICA  DA SILVA FREITAS, 54, 142\u00ba / 108545, GABRIEL COELHO DA SILVA  CERQUEIRA, 54, 143\u00ba / 109359, MARIA APARECIDA COSTA DOS  SANTOS, 54, 144\u00ba / 105780, WANDERLEY DA SILVA JERONIMO, 54,  145\u00ba / 104865, MARIA DAIANE ALMEIDA DE SOUZA, 54, 146\u00ba / 112825,  EMILY LORAINE LIMA CAVALCANTE, 54, 147\u00ba / 109305, D\u00c9BORA  OLIVEIRA DA SILVA, 54, 148\u00ba / 108164, JOS\u00c9 ANTONIO SOARES DE  CARVALHO J\u00daNIOR, 54, 149\u00ba / 103312, ARENILDO OLIVEIRA, 54,  150\u00ba / 110997, TIAGO FROTA DO NASCIMENTO, 54, 151\u00ba / 104236,  ANA DE OLIVEIRA LIMA, 53, 152\u00ba / 110121, LUDMILLA DA SILVA NEPOMUCENO, 53, 153\u00ba / 104995, BEATRIZ GOMES MENDON\u00c7A, 53,  154\u00ba / 104233, JESSICA OLIVEIRA GARCIA, 53, 155\u00ba / 103984, RAULISSON DARLAN MOURA DE SOUZA, 53, 156\u00ba / 103544, DAVID PINHEIRO DOS SANTOS, 53, 157\u00ba / 108480, WESLEY SANTOS DO  NASCIMENTO, 53, 158\u00ba / 100277, LUCIANO DE JESUS BORGES, 53,  159\u00ba / 109594, RAIANE LIMA DA CRUZ, 53, 160\u00ba / 105485, BRUNO  VINICIUS DE CASTRO SILVA, 53, 161\u00ba / 108871, CHARLIANA FREITAS DA COSTA, 53, 162\u00ba / 106520, MARIA VANDA MARTINS FARIAS,  53, 163\u00ba / 106510, ANTONIO ENALDO DE JESUS SOUSA, 53, 164\u00ba /  103637, LEUDICE RODRIGUES PINHEIRO, 53, 165\u00ba / 103576,  WILLIAM DE LIMA SANTOS, 53, 166\u00ba / 108920, CLAUDIA ROBERTA  BRAGA DE AZEVEDO, 53, 167\u00ba / 111783, IASMIN FELIX DA SILVA, 53,  168\u00ba / 111473, NUBIA PIMENTEL DE FREITAS, 53, 169\u00ba / 112927, CAROLINE SAMPAIO OLIVEIRA, 53, 170\u00ba / 111534, L\u00cdVIA CRISTINA FERREIRA DE QUEIROZ, 53, 171\u00ba / 107797, CARLOS HENRIQUE ALMEIDA DA SILVA, 52, 172\u00ba / 110361, GLENDA CASTRO LIMA, 52, 173\u00ba /  112212, JOSE FERNANDO CIACCI FILHO, 52, 174\u00ba / 104355, ISRAIANE SOUZA DE ARAUJO, 52, 175\u00ba / 102789, JANAINA CONCEI\u00c7\u00c3O DE  AZEVEDO, 52, 176\u00ba / 112132, RONALDO ADRIANO SILVA RODRIGUES, 52, 177\u00ba / 101598, SILAS FONSECA SOARES, 52, 178\u00ba /  111513, IRIA DE ABREU SILVA, 52, 179\u00ba / 108380, CLODOMIR DO  NASCIMENTO LIMA, 52, 180\u00ba / 110680, LET\u00cdCIA CRUZ DA SILVA, 52,  181\u00ba / 108652, JOHNATAN DOS SANTOS OLIVEIRA, 52, 182\u00ba / 110062,  FRANCISCO ADAILTO DA SILVA CONCEI\u00c7\u00c3O, 52, 183\u00ba / 104690, CLIVIA MAIA DE MELO, 52, 184\u00ba / 113863, JO\u00c3O VITOR SABINO, 52, 185\u00ba  / 107791, NICOLAS THIAGO SILVA FERREIRA, 52, 186\u00ba / 103769, MARIA GABRIELA MELO BRAGA, 52, 187\u00ba / 113387, SANDRESLI DA SILVA MELO JUNIOR, 52, 188\u00ba / 107430, MARIA RAQUEL LIMA DE FREITAS, 52, 189\u00ba / 108505, ALINE DA SILVA LIMA, 52, 190\u00ba / 110008,  JOSELMA CRISTINA DE OLIVEIRA FREITAS, 52, 191\u00ba / 108128, PABLO FERREIRA OLIVEIRA, 52, 192\u00ba / 103381, ERICA DA SILVA LIMA,  51, 193\u00ba / 102311, ADRIAN VANDER MONTEIRO DE AMORIM, 51,  194\u00ba / 110923, FRANCISCO AUGUSTO DA SILVA RIBEIRO, 51, 195\u00ba /  104104, ISAMILDE ALVES LIMA, 51, 196\u00ba / 104742, JULIO DE JESUS  DO NASCIMENTO, 51, 197\u00ba / 113359, JEFERSON ALMEIDA NASCIMENTO, 51, 198\u00ba / 100776, ANA PAULA COSTA DE MENEZES, 51,  199\u00ba / 109391, MAGNO SEVERO TAVARES DOS SANTOS, 51, 200\u00ba /  102007, WILLIAN LIMA DE OLIVEIRA, 51, 201\u00ba / 109786, CATIANA DA  SILVA UCHOA, 51, 202\u00ba / 112781, LORRANA DE OLIVEIRA ALEM\u00c3O,  51, 203\u00ba / 109997, KAROLINE VICT\u00d3RIA GON\u00c7ALVES CARVALHO,  51, 204\u00ba / 107976, LEONARDO RODRIGUES LIMA, 51, 205\u00ba / 112989,  JOS\u00c9 GERMANO SILVA SOUZA, 51, 206\u00ba / 103384, MARCUS VINICIUS DE MELO DANTAS, 51, 207\u00ba / 113313, HELIO MONTILHA JUNIOR, 51, 208\u00ba / 112877, JOS\u00c9 ADEILSON FRAN\u00c7A DA SILVA, 50,  209\u00ba / 113516, THALIA BARBOSA DOS SANTOS, 50, 210\u00ba / 110608,  ECIRLANDIA DIAS DA COSTA, 50, 211\u00ba / 101121, FABIO FONSECA  DA SILVA, 50, 212\u00ba / 104248, JOS\u00c9 ALTAIR MAIA DA SILVA JUNIOR,  50, 213\u00ba / 103951, TACILA FREITAS DA SILVA, 50, 214\u00ba / 112712, RICARDO DE FREITAS LIMA, 50, 215\u00ba / 113719, EMICA SILVA DOS  SANTOS, 50, 216\u00ba / 103946, ANTONIO RIBEIRO DA ROCHA, 50, 217\u00ba  / 110063, ARTUR MACHADO PEREIRA, 50, 218\u00ba / 101968, FRANCISCO ALIF SILVA DE ALMEIDA, 50, 219\u00ba / 105644, EMILY NATALI SILVA  AMARAL, 49, 220\u00ba / 111616, MATEUS RODRIGUES CAMPOS, 49,  221\u00ba / 110971, FABIANA SOUZA DA SILVA, 49, 222\u00ba / 106313, JOS\u00c9  ALTAIR DA SILVA PINHEIRO, 49, 223\u00ba / 112279, ALINE LIMA PEREIRA, 49, 224\u00ba / 112846, MAGNA SILVA DA CRUZ, 49, 225\u00ba / 104937,  KALINE DE ALENCAR CANDIDO, 49, 226\u00ba / 104102, CLECIANE SILVA  MATOS, 49, 227\u00ba / 106339, HENRIQUE PINHO DO NASCIMENTO ALVES, 49, 228\u00ba / 111515, JOSE FERNANDO DA SILVA BARBOSA, 49,  229\u00ba / 107042, CRISTIANE DE SOUZA SILVA, 49, 230\u00ba / 112681, MARIA DA GLORIA DA SILVA, 49, 231\u00ba / 108005, CLEINALDO DE SOUZA  FERREIRA, 49, 232\u00ba / 111260, NATANAEL OLIVEIRA DA SILVA, 49,  233\u00ba / 112837, UANDSON ARA\u00daJO DE OLIVEIRA, 49, 234\u00ba / 103938,  GLEISSON DE SOUZA BRAGA, 49, 235\u00ba / 100857, BEATRIZ DE SOUZA LIMA, 49, 236\u00ba / 107501, HENRIQUE DA COSTA CONCEI\u00c7\u00c3O, 49,  237\u00ba / 103113, ELOIZA MARINHO MARTINS, 49, 238\u00ba / 100321, FRANCISCO NILSON DA SILVA VALENTE, 49, 239\u00ba / 100004, MARIA CAMILA BANDEIRA DA SILVA, 49, 240\u00ba / 104613, INARA SILVA MELO, 49,  241\u00ba / 106502, RAIULANE ALVES DA SILVA, 48, 242\u00ba / 106620, CARLOS AUGUSTO DE FRAN\u00c7A SOUZA, 48, 243\u00ba / 108266, ELIAS DE  SOUZA CASTRO, 48, 244\u00ba / 109914, MARIA GORETE RIBEIRO GOMES, 48, 245\u00ba / 104048, ANTONIA ROSSICLEIA SANTOS DE LIMA,  48, 246\u00ba / 110112, SUSIELE MARIA SOUZA DA SILVA, 48, 247\u00ba /  100520, SAMILES SILVA GOMES, 48, 248\u00ba / 112595, FRANCISCO DAVID TAUAN MARTINS OLIVEIRA, 48, 249\u00ba / 108022, FRANCISCO ELIMAR SILVA DA ROCHA, 48, 250\u00ba / 113490, ANA CAROLINA DE OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES, 48, 251\u00ba / 113805, LAIANA RAQUEL DE  MENEZES CASTELO BRANCO, 48, 252\u00ba / 110231, ANA VIT\u00d3RIA PINHEIRO DE MELO, 48, 253\u00ba / 110192, PAULO HENRIQUE SOUZA  LEITE, 48, 254\u00ba / 112093, NATIELE SOUZA DA SILVA, 48, 255\u00ba /  113443, GLADSON SILVA LEBRE, 48, 256\u00ba / 103642, MARIA NATIELE  SANTOS DA SILVA, 48, 257\u00ba / 107407, ANTONIO ANDERSON NASCIMENTO MOURA, 48, 258\u00ba / 107723, LUANA SAMPAIO SILVA, 48, 259\u00ba  / 108749, NATALIA NASCIMENTO DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 48, 260\u00ba / 106310,  DAIANE LAIRA NASCIMENTO AZEVEDO, 48, 261\u00ba / 101071, LUIZ  HENRIQUE FERNANDES DA SILVA, 48, 262\u00ba / 111571, BRUNO FEITOZA DE SOUZA, 48, 263\u00ba / 106073, JOS\u00c9 EMERSON SILVA SANTOS, 48, 264\u00ba / 111047, OSIEL TELES DAS CHAGAS J\u00daNIOR, 47,  265\u00ba / 101446, LINDOLENE LIMA ALEXANDRE, 47, 266\u00ba / 112626, ERITON DOS SANTOS OLIVEIRA, 47, 267\u00ba / 113398, LUCIANO CAVALCANTE DE SOUZA, 47, 268\u00ba / 111115, SAMILA SILVA SANTOS, 47,  269\u00ba / 108746, MARCOS VIN\u00cdCIUS MARQUES DE CARVALHO, 47,  270\u00ba / 104070, TAILLA MICAELLE SILVA MATOS, 47, 271\u00ba / 102431,  MICHELE DA SILVA RODRIGUES, 47, 272\u00ba / 109294, H\u00c9RICA SILVA  DA CRUZ, 47, 273\u00ba / 112749, AUGUSTO MARQUES CAVALCANTE JUNIO, 46, 274\u00ba / 106812, FRANCISCO MAICON DA SILVA, 46, 275\u00ba /  113442, JAMES ALENCAR DE ALMEIDA, 46, 276\u00ba / 110783, ALCEMARA SANTOS PEREIRA, 46, 277\u00ba / 113400, RAFAELA DIAS REBOU\u00c7AS PRESTES, 46, 278\u00ba / 105238, SAMIRES SANTOS DA SILVA, 46,  279\u00ba / 111683, FRANCISCO PIMENTEL DE FREITAS, 46, 280\u00ba /  106904, LUCAS DO NASCIMENTO LIMA, 46, 281\u00ba / 108233, FRANCISCA GABRIELE DA COSTA LIMA, 46, 282\u00ba / 108303, FRANCISCO  RODRIGUES BENEVIDES, 46, 283\u00ba / 109769, MARIA ISGADEIA GALV\u00c3O DA SILVA, 46, 284\u00ba / 111563, SANDILA SILVA BARBOZA, 46, 285\u00ba  / 103554, RODRIGO LIMA DA SILVA, 46, 286\u00ba / 100932, TANAIRA FARIAS DO NASCIMENTO, 46, 287\u00ba / 110994, LAZARO FROTA DO NASCIMENTO, 46, 288\u00ba / 110094, TAISSA MAIANE SILVA DAS CHAGAS,  46, 289\u00ba / 110381, CAMILA SILVA DOS SANTOS, 46, 290\u00ba / 104914,  ANDRESSA OLIVEIRA DE ALMEIDA, 46, 291\u00ba / 111497, RARISSON  DE FREITAS SOUSA, 46, 292\u00ba / 113386, MARIZONE DA SILVA ALVES,  46, 293\u00ba / 113793, JOELSON NASCIMENTO DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 46, 294\u00ba  / 112991, DIONEI KENDESON AQUINO SILVA, 46, 295\u00ba / 112732,  MARCOS AURELIO CHAVES DE MENEZES, 45, 296\u00ba / 105710, BELA  TANIA SANTOS DE OLIVEIRA, 45, 297\u00ba / 110281, ELIAS COSTA DO  NASCIMENTO, 45, 298\u00ba / 110163, ELIANA CARVALHO BEZERRA, 45,  299\u00ba / 106127, JAQUELINE COSTA DE SOUZA, 45, 300\u00ba / 107523,  NAYARA SANTOS DA SILVA, 45, 301\u00ba / 105742, UELIDA MARIA FEITOSA BARROSO, 45, 302\u00ba / 111026, CAYLA SABRINA GOMES DE  CARVALHO, 45, 303\u00ba / 103291, CAROLINE OLIVEIRA PEREIRA, 45,  304\u00ba / 110181, RODRIGO GOMES NEVES, 45, 305\u00ba / 111598, SAMILI  DE CASSIA DIAS DOS SANTOS, 45, 306\u00ba / 106279, IN\u00c1CIO BARROS  SANTOS, 45, 307\u00ba / 107755, HERNEN JEAN DE SOUZA COSTA, 45,  308\u00ba / 105244, ANTONILDO MOREIRA DA SILVA JUNIOR, 45, 309\u00ba /  103756, IZABEL FREITAS DA SILVA, 45, 310\u00ba / 100689, PABLO RIAN  SILVA LIMA, 45, 311\u00ba / 111846, RAIARA RODRIGUES SILVA, 45, 312\u00ba /  105951, RAIMUNDO NONATO VITORIO SOUZA, 45, 313\u00ba / 113875,  TAISA ROBERTA MACIEL SILVA, 45, 314\u00ba / 113003, RENAN BEZERRA  OLIVEIRA, 45, 315\u00ba / 105847, RAIMUNDO NONATO BENITZ DE SOUZA, 45, 316\u00ba / 108300, IONAIRA DO NASCIMENTO GOMES, 44, 317\u00ba /  103967, MARCUS ADRIANO SILVA DE SOUZA, 44, 318\u00ba / 105069,  DAIANE BARBOZA DA SILVA, 44, 319\u00ba / 110190, IRANILDO SANTANA  BRAGA, 44, 320\u00ba / 113083, NACSON CORREA SOUZA, 44, 321\u00ba /  108109, JOABE FONTES MORAIS, 44, 322\u00ba / 101956, EVERTON DE  SOUZA SOMBRA, 44, 323\u00ba / 112048, CAMILA BENEVIDES DE ARA\u00daJO MELLO, 44, 324\u00ba / 113498, FLAVIA MAIA ALMEIDA DE SOUZA, 43,  325\u00ba / 105151, CIRLIENE ALVES DA COSTA, 43, 326\u00ba / 105668, PAULO OLIVEIRA BARBOSA, 43, 327\u00ba / 112228, MARIA LEIDIMAR GOMES CHAVES, 43, 328\u00ba / 100614, SARA NASCIMENTO DE SOUZA,  43, 329\u00ba / 110892, RAQUEL OLIVEIRA DA SILVA, 43, 330\u00ba / 112187,  ETILA BRAZ SALES, 43, 331\u00ba / 100276, PAULO VITOR DA SILVA CABRAL, 43, 332\u00ba / 104576, ROSELI OLIVEIRA DA SILVA, 43, 333\u00ba /  112607, EMANUELA DE AZEVEDO AMORIM, 43, 334\u00ba / 109198, SAMIRES AQUINO DA COSTA, 43, 335\u00ba / 113289, ANDRIELA ANGELO DA  SILVA, 43, 336\u00ba / 112746, JOSE TARCISIO MENEZES DE FRAN\u00c7A,  43, 337\u00ba / 109451, ELISETE MARIA DE BRITO, 43, 338\u00ba / 111820, MIQU\u00c9IAS SILVA DE FRAN\u00c7A, 43, 339\u00ba / 109142, FRANCISCO TIAGO  FRAN\u00c7A SILVA, 42, 340\u00ba / 104409, JAMES SILVA BATISTA, 42, 341\u00ba /  112857, CARLA DANIELA DA SILVA DOS SANTOS, 42, 342\u00ba / 100765,  MARDISSON ALVES GOMES, 42, 343\u00ba / 110903, JOS\u00c9 FRANCISCO  DA SILVA GOMES, 42, 344\u00ba / 103108, SUZIANE MENEZES TEIXEIRA,  42, 345\u00ba / 113682, JERESSON DAMASCENO DE ALMEIDA, 42, 346\u00ba /  111705, MARILANDIA BEZERRA DE SOUZA, 42, 347\u00ba / 107489,  EWERTON CESAR TAVARES DE SOUZA, 42, 348\u00ba / 111338, ANTONIA  JOICIMARA LIMA DE SA, 42, 349\u00ba / 112068, RAFAELA DIAS LIMA, 42,  350\u00ba / 100225, QUEMILLY ARAUJO NOGUEIRA, 42, 351\u00ba / 104623,  CLEONICE VAL\u00c9RIA FERREIRA DA SILVA, 42, 352\u00ba / 112475, S\u00c1VIO  HENRIQUE PINHEIRO DA COSTA, 42, 353\u00ba / 105917, VER\u00d4NICA VIANA DE LIMA, 42, 354\u00ba / 109223, PAULO LUCAS SOUZA ALMEIDA, 42,  355\u00ba / 112876, WILLEM COELHO DA SILVA, 40, 356\u00ba / 101691, STEDILEI DE SOUZA NOGUEIRA, 40, 357\u00ba / 104480, DAIANA SOUZA DANTAS, 40, 358\u00ba / 109307, MARIA GLEICIANE SILVA DE OLIVEIRA, 40,  359\u00ba / 112194, GETILA BRAZ SALES, 40, 360\u00ba / 112603, ADRIANA MENEZES GOMES, 40, 361\u00ba / 107905, ANDREIA DE OLIVEIRA ALVES,  40, 362\u00ba / 109576, MARIA DUCARMA ALENCAR DIAS, 40, 363\u00ba /  112635, SAISLA PEREIRA LIMA, 40, 364\u00ba / 102146, VILSA SILVA DE  OLIVEIRA, 40, 365\u00ba / 111583, QUEVEN FEITOSA DA SILVA, 40, 366\u00ba /  108176, LUCEMIRA FEITOSA DA ROCHA, 40, 367\u00ba / 102426, MAYARA  FROTA DO NASCIMENTO, 40, 368\u00ba / 104418, LUDILENE OLIVEIRA  SOUZA, 40, 369\u00ba / 113930, NATIANE OLIVEIRA LAGO, 40, 370\u00ba /  113381, MILENA CRISTINA FEITOZA DE SOUZA, 40, 371\u00ba / 103218,  ANT\u00d4NIO REILAN CARNEIRO DE OLIVEIRA, 40, 372\u00ba / 100650, ANA  GABRIELI DE MOURA SILVA, 40, 373\u00ba / 103684, ALEXANDRA ANDRADE DA SILVA, 40, 374\u00ba / 109652, NAIANA BARROSO ARAUJO  NASCIMENTO, 40, 375\u00ba / 107059, VINICIUS DE OLIVEIRA SILVA, 40, 376\u00ba. 2.1.1.2 RIO BRANCO 106212, MARIA JESSICA DA SILVA ROMANO, 78, 1\u00ba / 111357, JULIANO GON\u00c7ALVES FREIRE, 75, 2\u00ba / 106856, EDGAR DA SILVA JUNIOR,  75, 3\u00ba / 102772, ALINE PEREIRA GOMES, 74, 4\u00ba / 102584, JULIANA  ANDRESSA CORDEIRO SILVA, 73, 5\u00ba / 108464, ADRIANA DA COSTA  SILVA, 72, 6\u00ba / 106718, HERM\u00cdNIO VICTOR DA CUNHA RAMOS, 72, 7\u00ba  / 102784, FRANCISCO MATHEUS DA SILVA SALES, 71, 8\u00ba / 107323,  TIAGO NOGUEIRA FERREIRA, 71, 9\u00ba / 109811, LUCAS DE SOUZA  LIMA (PCD), 70, 10\u00ba / 108585, GABRIELA LIMA GEBER, 70, 11\u00ba /  108035, JEFFERSON CARVALHO CUNHA, 70, 12\u00ba / 106260, AGNALDO BRAGA SOUZA, 69, 13\u00ba / 100907, FERNANDO NASCIMENTO DE  OLIVEIRA, 69, 14\u00ba / 113470, ALEXANDRE SILVA DOS SANTOS, 69,  15\u00ba / 113531, ELINALDO MODESTO MENEZES, 69, 16\u00ba / 103205,  THALYSON SOBRINHO DA SILVA, 69, 17\u00ba / 103361, JOS\u00c9 ALMEIDA  DO NASCIMENTO, 69, 18\u00ba / 107290, CAMILLA LIMA DE OLIVEIRA, 68,  19\u00ba / 105714, VICTOR SOUZA DA SILVA, 68, 20\u00ba / 106667, CYBELLE  CHRISTINE DE S\u00c1 DAVILA, 68, 21\u00ba / 109327, JOSE ARLES SILVA E  SILVA, 67, 22\u00ba / 107225, VALNIR COSTA DOS SANTOS, 67, 23\u00ba /  100174, FRANCE WILLIAN AVILA DO NASCIMENTO, 67, 24\u00ba / 100445,  JULIANA ARA\u00daJO MOREIRA, 66, 25\u00ba / 109120, WILLIAM KLISMANN  LIBERATO AZEVEDO, 66, 26\u00ba / 106768, GEOVANA REGO SILVA, 66,  27\u00ba / 112829, JOSE ARAMIS FIGUEIREDO DE SOUZA MACIEL, 66,  28\u00ba / 102898, JASON ALMEIDA DO NASCIMENTO, 66, 29\u00ba / 108085,  CASSIA MARA DO NASCIMENTO BARROS, 66, 30\u00ba / 109287, MARIA  REGINA MOREIRA DA SILVA, 66, 31\u00ba / 103332, NATH\u00c1LIA BARBOSA  DOS SANTOS, 66, 32\u00ba / 100969, MIRIAN APARECIDA P\u00caGO DE FREITAS MATOS, 66, 33\u00ba / 105199, BRUNA RABELO DOS SANTOS, 65,  34\u00ba / 104289, AYALA PIMENTEL DE ARA\u00daJO, 65, 35\u00ba / 105218, ANT\u00d4NIO GABRIEL DA SILVA RODRIGUES, 65, 36\u00ba / 103231, MATEUS DOS  SANTOS CAVALCANTE, 65, 37\u00ba / 107861, ALCIMAR SANTOS DE  SOUZA, 64, 38\u00ba / 101333, KEROLAYNE REGO LAUREANO, 64, 39\u00ba /  103773, GILBERTO DANKAR DA SILVA, 64, 40\u00ba / 101090, J\u00c9SSICA  VICENTE DE SOUZA, 64, 41\u00ba / 105518, EWERLYNE RODRIGUES DE  LIMA, 64, 42\u00ba / 111955, KARINA ROSA DA SILVA, 64, 43\u00ba / 103086, ISMAEL DE SOUZA NIC\u00c1CIO, 64, 44\u00ba / 106179, RAFAELLA WISLEY  BERNARDO COSTA, 64, 45\u00ba / 110766, NEICIANE SALDANHA DOS  SANTOS, 63, 46\u00ba / 100324, RAISSA PEREIRA DE SOUZA, 63, 47\u00ba /  106273, MARIA LIBERDADE SILVA ALENCAR, 63, 48\u00ba / 102359, HENRIQUE FRAN\u00c7A NUNES, 63, 49\u00ba / 109619, MARCELLE PAULINO RODRIGUES, 63, 50\u00ba / 103644, KALITA NASCIMENTO DA COSTA, 63, 51\u00ba  / 108674, ANA TENILE NASCIMENTO MACIEL, 63, 52\u00ba / 104271,  RENE FREITAS DE ARAUJO, 62, 53\u00ba / 111785, THIAGO SILVA FREIRE, 62, 54\u00ba / 103365, DELZILENE FRANCO DA SILVA, 62, 55\u00ba / 105950,  DEIVERSON ALMEIDA DA SILVA, 62, 56\u00ba / 111595, RAMON DE LIMA  SANTOS, 62, 57\u00ba / 110586, ANDRESSA PIRES DOS SANTOS, 62, 58\u00ba  / 105412, VANESSA DA SILVA CARVALHO, 62, 59\u00ba / 105434, MARCELA DO NASCIMENTO FERREIRA, 62, 60\u00ba / 101432, ALINE SILVA DE  SOUZA, 62, 61\u00ba / 103751, FRANCIMAR MATOS DA SILVA, 62, 62\u00ba /  108160, GABRIEL VER\u00c7OZA ALVES, 61, 63\u00ba / 102471, ANGELA TERESA ZARATE SAAVEDRA, 61, 64\u00ba / 100221, ANA LUIZA O NASCIMENTO, 61, 65\u00ba / 103017, ROSANGELA MARIA SANTOS DOS ANJOS, 61, 66\u00ba / 110791, KATIUSCIA DA SILVA SANTOS, 61, 67\u00ba / 111259,  CAMILA DE JESUS DA COSTA, 61, 68\u00ba / 101401, SANDRINA FERREIRA DE SOUZA, 61, 69\u00ba / 111760, ROGER GABRIEL NERY FERREIRA  PINTO, 61, 70\u00ba / 110542, LUCAS AXL PEDROSA DE MENEZES, 61,  71\u00ba / 109636, ANA VIT\u00d3RIA NEGREIROS BANDEIRA, 61, 72\u00ba / 102917,  FRANCISCO GILVAN NASCIMENTO DA SILVA, 61, 73\u00ba / 103673,  MARCELA DE AMORIM BATISTA, 61, 74\u00ba / 105222, WESLEY DA SILVA  MUNIZ, 61, 75\u00ba / 109599, MARCOS ROBERTO DOS REIS HANAN FILHO, 60, 76\u00ba / 113368, RUBEMIR RICARDO JUNIOR, 60, 77\u00ba / 103921,  ANATAEL DE PAULA NASCIMENTO, 60, 78\u00ba / 104746, MARIANO  AM\u00d3S ROCHA DE SOUZA, 60, 79\u00ba / 100891, MARIA ELICIANE COSTA  DE LIMA, 60, 80\u00ba / 111117, KATRINY ALMEIDA MAIA, 60, 81\u00ba / 107146,  ALICE CAROLINA FERREIRA DE ARA\u00daJO, 60, 82\u00ba / 111850, ADRIANA  SILVA DE LIMA SANTOS, 60, 83\u00ba / 107195, ROGERIO NUNES FERREIRA, 60, 84\u00ba / 104116, VIT\u00d3RIA DE ALMEIDA SILVA, 60, 85\u00ba /  109689, LEANDRO SOUZA DO VALE, 60, 86\u00ba / 110687, WILLIAM DE  OLIVEIRA CORDEIRO, 60, 87\u00ba / 112613, KEROLANE SANTOS DE  SOUSA FARIAS, 60, 88\u00ba / 110860, ANTONIO FERNANDES DA SILVA,  59, 89\u00ba / 111739, RUANITO DLAUANY OLIVEIRA LAUN\u00c9, 59, 90\u00ba /  103926, BRUNO DE ASSIS CONTREIRAS, 59, 91\u00ba / 110977, HELEN  CRISTINA GOMES RODRIGUES, 59, 92\u00ba / 103031, RODRIGO DA SILVA CUNHA, 59, 93\u00ba / 109657, KENNEDY ANDERSON MOTA FURTADO, 59, 94\u00ba / 112196, JESSICA EMILY DA SILVA PEREIRA, 59, 95\u00ba /  109272, JAK SOREANE FARIAS DE MORAES, 59, 96\u00ba / 108555, EVELYN BATISTA MARIM, 59, 97\u00ba / 111668, KAREN KAWANE AGUIAR  AZEVEDO, 59, 98\u00ba / 112335, CLEILTON DA SILVA RODRIGUES, 59,  99\u00ba / 108267, THIAGO ANDRADE DOS SANTOS, 58, 100\u00ba / 107794,  REIMARQUES FROTA MARQUES, 58, 101\u00ba / 109806, IVAN SAMUEL  FURTADO DE PAIVA, 58, 102\u00ba / 104860, THIAGO SILVA HOLANDA,  58, 103\u00ba / 100573, MARCOS GUSTAVO SANTOS DA SILVA, 58, 104\u00ba /  112246, EDNEY MATOS DE LIMA, 58, 105\u00ba / 109160, ANA CECILIA  LOPES DA COSTA, 58, 106\u00ba / 109138, DAYANA MOREIRA MENEZES  USZACKI, 58, 107\u00ba / 105723, INAYRA SATURNINO MEDEIROS, 58,  108\u00ba / 112192, NAYSSON CASTRO SOUZA, 58, 109\u00ba / 112491, MICHELE FERREIRA SANDRIN, 58, 110\u00ba / 111157, FABIANA SILVA DE MOURA, 58, 111\u00ba / 101911, PAULO HENRIQUE SILVA FERREIRA, 58, 112\u00ba  / 101479, IAGO DE AMORIM PINHEIRO, 57, 113\u00ba / 111295, AMANDA  DE SOUZA DA SILVA, 57, 114\u00ba / 111030, JOSE GARCIA DE SALES  FERREIRA, 57, 115\u00ba / 105410, THAIS DE PAIVA OLIVEIRA, 57, 116\u00ba /  102232, VANDERLEIA NASCIMENTO PESSOA, 57, 117\u00ba / 109296,  ANA CLARA REIS DA SILVA, 57, 118\u00ba / 109467, ENOELLE FERNANDA  SILVA DE MORAIS, 57, 119\u00ba / 108646, LUCAS MAGALH\u00c3ES RIBEIRO,  57, 120\u00ba / 101515, CLAUDIVAM CORDEIRO DA SILVA, 57, 121\u00ba /  110419, CAROLINA LEITE CABRAL, 57, 122\u00ba / 103629, CAROLINA  SOUZA TORRES, 57, 123\u00ba / 106096, F\u00c1BIO DE FARIAS SOARES, 57,  124\u00ba / 108501, BRAYAN LUKAS DE ARA\u00daJO MESQUITA, 57, 125\u00ba /  103169, DIODATO CONCEI\u00c7\u00c3O DE ANDRADE FILHO, 57, 126\u00ba /  107440, NEY CHARLES FRANCISCO CUNHA DE OLIVEIRA, 57, 127\u00ba  / 112506, TIAGO MARTINS RODRIGUES, 57, 128\u00ba / 105815, LEANDRO ROBERTO DE OLIVEIRA, 56, 129\u00ba / 102804, CRISLAYNE DO  NASCIMENTO RODRIGUES, 56, 130\u00ba / 103606, MODESTO DE SOUZA RUFINO, 56, 131\u00ba / 101152, GLEICILETE BARBOSA MENEZES, 56,  132\u00ba / 112653, LUCIANNY AMORIM DA SILVA, 56, 133\u00ba / 102812, SABRINA DIAS DA SILVA, 56, 134\u00ba / 106198, CHRISTIAN PAIVA DE AQUINO, 56, 135\u00ba / 108493, RENATO MORAES FERREIRA, 56, 136\u00ba /  108647, MARIA IVANE DE OLIVEIRA, 56, 137\u00ba / 112343, ISADORA  VIDA MARINHO COSTA, 56, 138\u00ba / 112734, LUZIA CRISTIANA SCHNEIDER, 56, 139\u00ba / 108110, THAUANA GONDIM SILVA, 56, 140\u00ba /  112203, DSLADAYANE DA SILVA MOURA, 56, 141\u00ba / 109212, KAROLINE SILVA DA CRUZ, 56, 142\u00ba / 102617, ANA KAROLYNE OLIVEIRA  LIMA, 56, 143\u00ba / 110533, RAFAEL MOURA DE FREITAS, 56, 144\u00ba /  106698, DANIELLY MALVEIRA DA SILVA MITOSO, 56, 145\u00ba / 110084,  FL\u00c1VIA MARIA SCHNEIDER, 56, 146\u00ba / 111539, ADRIEL ALVES DOS  REIS, 55, 147\u00ba / 110172, CARLA JORDANA DE CASTRO NOVAIS, 55,  148\u00ba / 100794, ANDR\u00c9 LUIZ NASCIMENTO HOLANDA, 55, 149\u00ba /  104046, NIVIANE RODRIGUES SILVA, 55, 150\u00ba / 110153, JOSIANE  SOUSA COSTA DOS SANTOS, 55, 151\u00ba / 103839, FABIO DE OLIVEIRA SOARES, 55, 152\u00ba / 112502, JOAB FIGUEIREDO DE SOUZA MACIEL, 55, 153\u00ba / 101128, FERNANDA MAIA DA SILVA, 55, 154\u00ba / 113549,  MARIA ODILENE VASCONCELOS DA SILVA, 55, 155\u00ba / 105076, JESSICA KAROLINE FERREIRA OLIVEIRA, 55, 156\u00ba / 105139, ANDRESSA DE LIMA FERREIRA, 55, 157\u00ba / 111552, DAVID MELO DE OLIVEIRA, 55, 158\u00ba / 109047, CAUANE DA SILVA LEBRE, 55, 159\u00ba / 111692,  MARIA JERUZA CRUZ DOS SANTOS, 55, 160\u00ba / 111856, RAQUEL  MENEZES BEZERRA, 55, 161\u00ba / 105754, ANA DRIELLY MIRANDA DE  LIMA, 55, 162\u00ba / 102994, YASMIN MORAIS PIRES, 55, 163\u00ba / 102376,  FL\u00c1VIO DE SOUZA SILVA, 54, 164\u00ba / 104584, THIAGO GON\u00c7ALVES  DE SOUZA, 54, 165\u00ba / 100560, RAYANNE ROCHA DE ARAUJO, 54,  166\u00ba / 104673, ALDSANDRE DOURADO PL\u00c1CIDO FILHO, 54, 167\u00ba /  107344, LUANA SOUZA DE ALMEIDA, 54, 168\u00ba / 106887, ANTONIO  ALBERTO DE MENEZES FILHO, 54, 169\u00ba / 110784, CLEICIANE FERREIRA DA SILVA, 54, 170\u00ba / 113071, SADRAQUIEL DE SOUSA TAVARES, 54, 171\u00ba / 100190, GUSTAVO AOLYSSON SILVA COSTA, 54,  172\u00ba / 107083, LUCAS DA SILVA MAIA, 54, 173\u00ba / 111555, VICTOR  EMANOEL LIRA DOS SANTOS, 54, 174\u00ba / 110701, SEBASTIANA PEREIRA DE OLIVEIRA, 54, 175\u00ba / 111885, LINDOMAR DE LIMA TOR- ",
            "RES, 54, 176\u00ba / 104211, ARLEIDE NASCIMENTO DE ALMEIDA, 54,  177\u00ba / 109107, PATR\u00cdCIA PEIXE DE SOUZA, 54, 178\u00ba / 110684, OYAMA  DE MELO E SILVA CASTRO, 54, 179\u00ba / 102483, SUANE COSTA DE  PAIVA, 54, 180\u00ba / 100333, ANA J\u00c9SSICA PINHEIRO DA SILVA, 53, 181\u00ba  / 113524, CINTIA ROSA DA SILVA, 53, 182\u00ba / 106038, GLEICIANE DO  VALE TAVARES, 53, 183\u00ba / 100515, ISMAEL ELIONAY DA SILVA CRAVEIRO, 53, 184\u00ba / 112878, OT\u00c1VIO JOS\u00c9 LINDOSO NETO, 53, 185\u00ba /  110020, J\u00c9SSICA NUNES SILVA, 53, 186\u00ba / 101955, FERNANDO ALVES DAMASCENO, 53, 187\u00ba / 111304, LILIANE BARROS DA SILVA,  53, 188\u00ba / 100488, HELEN KAROLINE SILVA FERNANDES, 53, 189\u00ba /  102056, NAT\u00c1LIA OLIVEIRA COELHO, 53, 190\u00ba / 109080, JAIR LOUREN\u00c7O SILVA JUNIOR, 53, 191\u00ba / 110745, ANDREY FELIPE DA SILVA  CASTELO, 53, 192\u00ba / 101039, MIKAEL SOUSA DE LIMA, 53, 193\u00ba /  105351, NATASHA FERNANDES DE OLIVEIRA, 53, 194\u00ba / 104911,  THAIL\u00c2NY DE SOUZA FLORINDO, 53, 195\u00ba / 112715, KARINE DO  CARMO LIMA, 52, 196\u00ba / 102394, JAEL SOARES DE QUEIROZ, 52,  197\u00ba / 111511, JACINTO MARTINS DA SILVA JUNIOR, 52, 198\u00ba /  101189, SARA DE SOUZA NERY, 52, 199\u00ba / 100844, THA\u00cdS DE ALBUQUERQUE BRASIL, 52, 200\u00ba / 111111, THAIANNE DE SOUZA DOS  SANTOS, 52, 201\u00ba / 100112, MA\u00cdLA SOUZA DA FONSECA, 52, 202\u00ba /  113688, ANTONIA MAGALH\u00c3ES DO NASCIMENTO SILVA, 52, 203\u00ba /  105382, BEATRIZ FREITAS DA SILVA, 52, 204\u00ba / 113131, ALDENIRE  DOS SANTOS SOUZA., 52, 205\u00ba / 107325, ELINEIDE CAMPOS DE  LIMA, 52, 206\u00ba / 101607, MARIA SANDRA DE SOUSA, 52, 207\u00ba /  100774, LUZIVAN PEREIRA COSTA, 52, 208\u00ba / 105926, ISMAEL DA  COSTA ANDRADE, 52, 209\u00ba / 102372, BRENDA BARBOSA DA SILVA,  52, 210\u00ba / 104168, ERICA ELLEN DA SILVA ARAUJO, 52, 211\u00ba / 105478,  DISNEY DE SOUZA SILVA, 52, 212\u00ba / 103583, GLEISON JOS\u00c9 DE  SOUSA XAVIER, 52, 213\u00ba / 107517, GLEYCE ALVES DOS SANTOS,  52, 214\u00ba / 100293, FRANCISCO ANT\u00d4NIO MEDEIROS, 51, 215\u00ba /  106987, DANIEL MENDON\u00c7A DE SOUZA, 51, 216\u00ba / 112690, ANTONIO SOARES DE OLIVEIRA, 51, 217\u00ba / 100404, DANYELLE MANASFI  DOS SANTOS, 51, 218\u00ba / 105055, IASMIN CRISTINA VELASQUEZ DE  OLIVEIRA, 51, 219\u00ba / 109564, THA\u00cdS MOURA DE OLIVEIRA, 51, 220\u00ba /  111847, VANUZIANA DE OLIVEIRA SOUSA, 51, 221\u00ba / 108486, EVANILDE COSTA DA, 51, 222\u00ba / 109059, JUCELY DA SILVA MELO, 51,  223\u00ba / 100493, JARDANE LUISA LEMOS CAVALCANTE, 51, 224\u00ba /  101276, SEBASTI\u00c3O PEDRO DOURADOS DOS SANTOS, 51, 225\u00ba /  105130, NAYELEN COSTA BEZERRA, 51, 226\u00ba / 107303, RAUELY MEDEIROS TAMBURINI, 51, 227\u00ba / 104237, KATRINY MIKELY SILVA E  SILVA, 51, 228\u00ba / 102540, SEBASTI\u00c3O JORGE DA SILVA, 51, 229\u00ba /  105152, CARLOS DA COSTA BEZERRA FILHO, 51, 230\u00ba / 102596, HELIUDO JUNIOR DUARTE ALVES, 51, 231\u00ba / 113821, ELIZABETE MOURA DA SILVA, 51, 232\u00ba / 102086, AMARILDO DE LIMA MELO, 51, 233\u00ba  / 109159, MAIARA DA SILVA ALMEIDA, 51, 234\u00ba / 108145, ISRAEL  ROZA LEAL, 50, 235\u00ba / 108840, NYCOLLE KEROLEYNNE CAMPOS  DA SILVA, 50, 236\u00ba / 101891, LARICE MARIANA LOPES DA SILVA  MARTINS, 50, 237\u00ba / 113860, SUZANA MECENAS SANTOS BOLLELA,  50, 238\u00ba / 102577, JOSIAS DA SILVA PEREIRA, 50, 239\u00ba / 103407,  DARLAN SANTIAGO AIACHE, 50, 240\u00ba / 110383, DOUGLAS DE SOUZA PEIXE, 50, 241\u00ba / 113044, JAKSON RIBEIRO DE NAZAR\u00c9, 50, 242\u00ba  / 106097, HENRICK VIEIRA ARAUJO, 50, 243\u00ba / 112135, CARLOS  EDUARDO GALV\u00c3O PINTO, 50, 244\u00ba / 105340, EMILAINE MACIEL DE  SOUZA, 50, 245\u00ba / 111948, LAURA SILVA YARZON, 50, 246\u00ba / 100686,  FRANCISCO MENDES DE SOUZA, 50, 247\u00ba / 100241, CAROLINA OLIVEIRA DE FREITAS, 50, 248\u00ba / 108848, WELLINGTON ARA\u00daJO DA  SILVA, 50, 249\u00ba / 101805, IGOR SILVA DE SOUZA, 50, 250\u00ba / 112828,  JULIO FIGUEIREDO DE SOUZA SILVA, 50, 251\u00ba / 111058, ED SAYMON DA COSTA LIMA, 50, 252\u00ba / 111174, MARIA J\u00daLIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O LIMA, 50, 253\u00ba / 105137, WILLIAM DE LIMA FERREIRA, 50, 254\u00ba  / 105417, ALINE MIRANDA FERREIRA RODRIGUES, 50, 255\u00ba /  109792, MOIS\u00c9S DA SILVA LIMA, 50, 256\u00ba / 108548, FELIPE SOUZA  DO VALE, 49, 257\u00ba / 107417, THALLISON DA COSTA DE ALMEIDA, 49,  258\u00ba / 101103, LAUANA MARIA SOUZA DA ROCHA, 49, 259\u00ba / 106705,  CRISTIANE SOARES FERREIRA NASCIMENTO, 49, 260\u00ba / 103468,  FERNANDA SILVA DOS SANTOS, 49, 261\u00ba / 103294, MICHEL FELIX  DA SILVA, 49, 262\u00ba / 109380, ELISSANDRA PONTES DE FREITAS, 49,  263\u00ba / 108006, JOAO LUCAS DE MOURA MENDES, 49, 264\u00ba / 103998,  MARIELY CORDEIRO DE SOUZA, 49, 265\u00ba / 111989, ANDRESSA DA  SILVA CASTELO, 49, 266\u00ba / 100102, VIT\u00d3RIA MARCELE BARBOSA  DA SILVA, 49, 267\u00ba / 104502, LANA SILVA GOMES, 49, 268\u00ba / 108136,  ANDRESSA DE SOUSA LIMEIRA, 49, 269\u00ba / 107675, KELCIA OLIVEIRA NOLASCO, 48, 270\u00ba / 111689, GABRIELA TEIXEIRA DA SILVA, 48,  271\u00ba / 108126, FELIPE COELHO DO NASCIMENTO, 48, 272\u00ba / 108992,  ANDRIELLE BARBOSA DE LIMA, 48, 273\u00ba / 111983, LUANA DE PAULA  BARROS, 48, 274\u00ba / 110453, MARCOS FERREIRA COIMBRA, 48, 275\u00ba  / 100014, DENILSON DA SILVA PEREIRA, 48, 276\u00ba / 108902, ST\u00c9FANE NATAL\u00cd FERREIRA DIAS, 48, 277\u00ba / 110584, BRUNO COSTA DOS  SANTOS, 48, 278\u00ba / 111209, ALICE ASSAF DA SILVA LIMA, 48, 279\u00ba /  113587, TAMAIO FEITOZA DE ARAUJO, 48, 280\u00ba / 100402, MARCOS  VENICIO LIMA DA SILVA, 48, 281\u00ba / 110737, ANA QU\u00c9ZIA MOREIRA  DA SILVA, 48, 282\u00ba / 104497, RAFAEL FERNANDES, 48, 283\u00ba / 112637,  ARYANA DA COSTA LOPES, 48, 284\u00ba / 101093, ANTONIO JOS\u00c9 WISLLEY DA SILVA MAR\u00c7AL, 48, 285\u00ba / 103391, ANNA J\u00daLIA LEBRE F\u00c9LIX, 48, 286\u00ba / 108202, KALINE FERREIRA DA COSTA, 48, 287\u00ba /  101290, CLEYDE DA SILVA CHAVES MACEDO, 47, 288\u00ba / 102384,  MARIA DANUSA MARTINS, 47, 289\u00ba / 104555, EMILY BARBOSA DE  MOURA, 47, 290\u00ba / 113204, M\u00c1RCIA SOUZA DA SILVA, 47, 291\u00ba /  113271, KELLY ROSILENE LOPES BATISTA, 47, 292\u00ba / 100987, IASMIM DA SILVA ANDRADE, 47, 293\u00ba / 110432, MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO (PCD), 47, 294\u00ba / 105776, TAYSSA FERREIRA LIMA, 47, 295\u00ba  / 111815, LIVIA LOPES DOS SANTOS, 47, 296\u00ba / 111282, DAIANA  SAMPAIO DOS SANTOS, 47, 297\u00ba / 104711, MARIA JOCILENE FERREIRA BEZERRA, 47, 298\u00ba / 110395, DIEGO DE MELO FRAN\u00c7A, 47,  299\u00ba / 101452, BIANCA MOTA MIRANDA, 47, 300\u00ba / 103216, PRISCO  MARTINS FEITOSA, 47, 301\u00ba / 109905, ANDRESA CIDRONIO DE  SOUZA, 47, 302\u00ba / 110778, VITORIA DA SILVA SANTANA, 47, 303\u00ba /  110520, G\u00c9SSICA LOURENA COSTA DE MELO, 46, 304\u00ba / 111806,  VER\u00d4NICA COSTA KUEMANSKI, 46, 305\u00ba / 100483, GABRIELA MOURA BARBOSA BESSA, 46, 306\u00ba / 104988, LUANA DA SILVA FERREIRA, 46, 307\u00ba / 102533, LU\u00cdS AUGUSTO NUNES FERREIRA, 46, 308\u00ba /  110805, ANALICE CRUZ DO NASCIMENTO, 46, 309\u00ba / 101099, ROBERTO CARLOS SILVA DE ALMEIDA, 46, 310\u00ba / 106886, SULIANY DE  SOUZA OLIVEIRA, 46, 311\u00ba / 106142, MARIANA DE SOUZA ANDRADE, 46, 312\u00ba / 108121, BRUNO SILVA SOUZA, 46, 313\u00ba / 103043, LOUIS L\u00cdDIO PINHEIRO DE SANTANA, 46, 314\u00ba / 113245, \u00c1TILA SOUSA  DE OLIVEIRA, 46, 315\u00ba / 113026, ALAN DA SILVA MONTEIRO, 46, 316\u00ba  / 113739, ROSICLEUDA DA SILVA ALVES, 46, 317\u00ba / 113900, ALERCIO  SILVA DE AMORIM, 46, 318\u00ba / 109233, LET\u00cdCIA OLIVEIRA VALE, 46,  319\u00ba / 101037, JONAS GADELHA DE SOUZA, 46, 320\u00ba / 111384, J\u00daLIO  C\u00c9SAR DA SILVA BARBOSA, 46, 321\u00ba / 100420, MARIA DA GLORIA  BANDEIRA DA SILVA, 46, 322\u00ba / 101104, H\u00cdSIS ALESSANDRA SOUZA  SILVA, 46, 323\u00ba / 111352, RYAN LIMA GOMES, 46, 324\u00ba / 112774, JACKSON SALES DA COSTA, 46, 325\u00ba / 107704, VIT\u00d3RIA CARVALHO  DE ANDRADE, 46, 326\u00ba / 107337, DEBORA CRISTINA PERES DA SILVA, 46, 327\u00ba / 102867, MARIA FARIAS DE OLIVEIRA, 46, 328\u00ba / 113559,  FRANCIMEIRE MOURA DOS SANTOS, 46, 329\u00ba / 104266, CAIO RODRIGUES DE SOUSA, 46, 330\u00ba / 108853, RAFAELA GUIMARAES DE  ALMEIDA, 46, 331\u00ba / 101677, KATARINA DIAS FROTA, 46, 332\u00ba /  112949, THALIA CAMPOS DA SILVA, 46, 333\u00ba / 108050, ANTONIO SILVA DE LIMA, 45, 334\u00ba / 105859, HEVANIR PRAZERES DE MATOS, 45,  335\u00ba / 100341, LARISSA DE OLIVEIRA BONIF\u00c1CIO, 45, 336\u00ba / 107814,  PELTON FREITAS BRITO, 45, 337\u00ba / 102593, LET\u00cdCIA GABRIELA DA  SILVA RODRIGUES, 45, 338\u00ba / 101702, ANDREISON BERNARDINO  DA SILVA, 45, 339\u00ba / 110010, SAULO ENOK DE SOUZA ARA\u00daJO, 45,  340\u00ba / 105565, ELEN DA SILVA MOURA, 45, 341\u00ba / 111819, DIEGO  ODORICO BEZERRA, 45, 342\u00ba / 112204, ERICA CRISPIM DA COSTA,  45, 343\u00ba / 102107, ILAN LIMA DA SILVA, 45, 344\u00ba / 103615, MEUCY  NASCIMENTO MAGALH\u00c3ES, 44, 345\u00ba / 105569, SALES BENTO DE  OLIVEIRA, 44, 346\u00ba / 105123, DANIANE LOPES DE SOUSA, 44, 347\u00ba /  113020, TIFHANY CHRISTINE RUFINO ALMEIDA SARKIS, 44, 348\u00ba /  100898, YGOR FERNANDES JANU\u00c1RIO, 44, 349\u00ba / 108441, CLEILSON RODRIGUES DA SILVA, 44, 350\u00ba / 106507, ISLA FREITAS DA  SILVA, 44, 351\u00ba / 102679, CARLA RODRIGUEZ BARBOSA, 44, 352\u00ba /  106133, SARA ISABELE DOS SANTOS MELO, 44, 353\u00ba / 109798, ANDR\u00c9 DA SILVA LOPES, 44, 354\u00ba / 111937, ARIADY ANDRADE DA SILVA, 44, 355\u00ba / 113060, VALMIR BRITO VIDAL, 43, 356\u00ba / 112938, MARCELO ZUZA DA SILVA, 43, 357\u00ba / 101467, ANTONIO DE CAMPOS  FERREIRA, 43, 358\u00ba / 110146, MARINETE VIRGINIA ALEM\u00c3O, 43,  359\u00ba / 106343, LUANA DA SILVA BRASIL, 43, 360\u00ba / 104761, ANDRESSA NASCIMENTO DOS SANTOS, 43, 361\u00ba / 108439, RODRIGO SAMPAIO RODRIQUES, 43, 362\u00ba / 103423, EUD\u00c2NIA RIBEIRO MENEZES  SILVA, 43, 363\u00ba / 110428, PATRICIA DA SILVA E SILVA, 43, 364\u00ba /  109664, WILLYANA ROSA LOPES DE OLIVEIRA, 43, 365\u00ba / 112325,  VIT\u00d3RIA MARIA DA SILVA GONZAGA, 43, 366\u00ba / 112046, KLEYNER  FRAN\u00c7A DE SOUZA, 43, 367\u00ba / 111792, LILIANA RAMOS RATIS, 43,  368\u00ba / 113585, RONERIO CARVALHO DA SILVA, 43, 369\u00ba / 107415,  LEANDRA DE ARAUJO SOUZA, 43, 370\u00ba / 102442, MIRLA CRISTINA  GOMES, 43, 371\u00ba / 107095, ADEGILSON ARAUJO DA SILVA, 43, 372\u00ba  / 106767, ISMAEL MORAIS SOUZA, 42, 373\u00ba / 107493, RAIANE BRITO  DE OLIVEIRA, 42, 374\u00ba / 100508, BRENO AISLAM NASCIMENTO  FRAGA, 42, 375\u00ba / 112975, GESSE ALMEIDA DIOCLECIANO, 42, 376\u00ba  / 112556, JACKSON DE SOUSA DA COSTA MIRANDA, 42, 377\u00ba /  102629, ANDRELINA BARROS DA SILVA, 42, 378\u00ba / 104463, MIKAELI  DOS SANTOS BONFIM, 42, 379\u00ba / 103036, LUCAS VEN\u00c2NCIO DE  ABREU SUSSUARANA, 42, 380\u00ba / 101608, VALDIRENE MENDES  CORDEIRO DE SOUZA, 42, 381\u00ba / 112029, WENDERLEY SILVA FREITAS, 42, 382\u00ba / 109791, JULIANA DA SILVA PIRES, 42, 383\u00ba / 107766,  DALVANY LIMA DOS REIS, 42, 384\u00ba / 113811, ELANA NASCIMENTO  SILVA, 42, 385\u00ba / 101022, MICHELLI DA SILVA GOMES, 42, 386\u00ba /  107100, MATHEUS MONTEIRO DA COSTA, 40, 387\u00ba / 111673, LUIS  ISMAEL ROCHA DA SILVA, 40, 388\u00ba / 112375, MARCOS ROBERTO  ",
            "ALENCAR KOURI, 40, 389\u00ba / 103282, EVANDRO TAUMATURGO, 40,  390\u00ba / 105260, ATILA DE OLIVEIRA LIMA, 40, 391\u00ba / 111726, JAQUELINE DIAS DE FREITAS, 40, 392\u00ba / 110651, JOS\u00c9 DOS SANTOS JUNIOR, 40, 393\u00ba / 102671, IAN DA COSTA NABI, 40, 394\u00ba / 104756,  GIOVANNA SAFIRA UGALDE DO NASCIMENTO, 40, 395\u00ba / 103376,  LUCIANO DA LUZ DE SOUZA, 40, 396\u00ba / 105845, JEAN CL\u00c1UDIO  SOUSA DE ARRUDA, 40, 397\u00ba / 105023, SALIANE FRAGA DOS SANTOS, 40, 398\u00ba / 113705, JOANA MARIA DOS SANTOS CAVALCANTE,  40, 399\u00ba / 110906, AMANDA MARIA RIBEIRO MARTINS, 40, 400\u00ba. 2.1.2 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO VISTORIADOR 2.1.2.1 BRASILEIA 109790, JESSE DOS SANTOS BARROSO, 69, 1\u00ba / 100180, ISMAEL  VALENTIN SERPA, 68, 2\u00ba / 109799, FLAVIO LIRA NOGUEIRA, 66, 3\u00ba /  100594, ANTONIO RODRIGO PIRES SANTIAGO, 66, 4\u00ba / 105869,  EMERSON TAWAN ALMEIDA DANTA, 66, 5\u00ba / 109545, LUMA DA CRUZ  VALVA, 65, 6\u00ba / 103913, S\u00c2MILA SILVA DE OLIVEIRA, 65, 7\u00ba / 103230,  MATEUS DE SOUZA BRITO, 64, 8\u00ba / 107854, MIRCLEI NEVES SOARES, 63, 9\u00ba / 113755, ESTER SOUZA DOS SANTOS, 63, 10\u00ba / 108514,  VER\u00d4NICA LUCENA DE SOUZA, 63, 11\u00ba / 106945, RAQUEL QUEIROZ  DA SILVA, 62, 12\u00ba / 113192, ISMAEL DA SILVA BARROS, 62, 13\u00ba /  111067, AMARILDO JORGE ROBERTO BATISTA PRAXEDES, 61, 14\u00ba  / 103553, FRANCISCA FABIANA LIMA DE SOUZA, 61, 15\u00ba / 104670,  ALISON CARVALHO DE AMORIM, 61, 16\u00ba / 103084, ALEX MARINHO  DE CASTRO, 61, 17\u00ba / 104386, JOSU\u00c9 MARCOS DA SILVA FILHO, 61,  18\u00ba / 103471, SUELY FRAN\u00c7A DE SOUZA, 60, 19\u00ba / 109686, SIOMARA  ELSIE CATTER, 60, 20\u00ba / 107366, JHOSEF LOJAN SILVA DE ANDRADE, 60, 21\u00ba / 113316, ROBSON SILVA DE OLIVEIRA, 60, 22\u00ba / 105342,  NILO BENEDITO MESQUITA DA SILVA, 60, 23\u00ba / 113791, GISELDA DE  SALES CASTRO, 59, 24\u00ba / 100425, GUSTAVO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA  PEREIRA, 59, 25\u00ba / 111890, FERNANDA CARVALHO BATISTA, 59, 26\u00ba  / 101825, ANDRIELLY MARIANO RODRIGUES, 59, 27\u00ba / 107869, JOEL  DE ARA\u00daJO CUNHA JUNIOR, 59, 28\u00ba / 112111, SILVIA MACIELLY PIMENTEL, 59, 29\u00ba / 109951, KASSIANE BARBOSA OLIVEIRA, 59, 30\u00ba /  106796, LUCAS KEVEN DE SOUZA BESEN, 58, 31\u00ba / 106547, RAILAN  DE ARAUJO MATOS, 58, 32\u00ba / 112208, MARIA ANTONIA DE FREITAS  BORGES, 58, 33\u00ba / 105187, RAIANE LIMA ALVES, 58, 34\u00ba / 111980,  DHEMERSOM ARAUJO BERKEMBROK, 57, 35\u00ba / 110989, IVONETE  DE OLIVEIRA BRITO, 57, 36\u00ba / 111223, DIENE MAIQUE NASCIMENTO  DOS SANTOS MACEDO, 57, 37\u00ba / 110157, BRUNO RAFAEL FALC\u00c3O,  57, 38\u00ba / 112019, FLAVIA SANTOS DE MELO, 57, 39\u00ba / 105213, JOS\u00c9  MARIA DA SILVA, 57, 40\u00ba / 109498, JOSE AURICELIO BARROS PASSOS, 57, 41\u00ba / 106126, MARCIANA LIMA DA SILVA BRITO, 56, 42\u00ba /  109021, RENILSON DOS SANTOS OLIVEIRA, 56, 43\u00ba / 100111, VALCICLEI DA SILVA GOMES, 56, 44\u00ba / 112498, JEVESSON SILVA DE SOUZA, 56, 45\u00ba / 103235, JAQUESON BEZERRA LIMA, 56, 46\u00ba / 111491,  MARCOS CASTRO RIBEIRO, 55, 47\u00ba / 102024, ACSON DOS SANTOS  CIRIACO, 55, 48\u00ba / 103388, DANGELO VIEIRA DE PAULA, 55, 49\u00ba /  102322, BIANCA DA SILVA FRANCO, 55, 50\u00ba / 100184, S\u00d4NIA FERREIRA DA COSTA BISPO, 55, 51\u00ba / 104558, JOEL MARCOS DA SILVA  FILHO, 55, 52\u00ba / 106129, NAYARA PEREIRA BORGES, 54, 53\u00ba /  105454, HENRRY SILVA DE FREITAS, 54, 54\u00ba / 100045, CAROLINE  STEFANI DAMAZIO, 54, 55\u00ba / 109565, EMILIO GUTHYERRE GOMES  DE MELO, 54, 56\u00ba / 107595, ANTONIO ARAUJO DA SILVA, 54, 57\u00ba /  111631, PRISCILA DE MESQUITA LIMA, 54, 58\u00ba / 113580, SABRINA  CUNHA DA SILVA, 54, 59\u00ba / 110919, DAYANY BRAGA GARCIA, 53, 60\u00ba  / 103665, JANIELE VIEIRA FARRAPO, 53, 61\u00ba / 100104, AIRTON OLIVEIRA CASTELO, 53, 62\u00ba / 102432, ELLEN ANDREINA ROCHA E ROCHA, 53, 63\u00ba / 110288, DIEGO LEAL SOUZA, 53, 64\u00ba / 101213,  RAYFRAN PONTES DOS ANJOS, 53, 65\u00ba / 105635, JEOVANE OLIVEIRA FERREIRA, 53, 66\u00ba / 103753, GLEICIANE GOMES OLIVEIRA, 53,  67\u00ba / 108360, CARLA NORIELLE GOMES ALBUQUERQUE, 53, 68\u00ba /  106047, DIESSICA DE SOUZA LOPES, 53, 69\u00ba / 109650, ALISSON  MAGNO ROYSAL, 53, 70\u00ba / 107466, CLECILENE FARIAS DE SOUZA,  52, 71\u00ba / 102449, JOSUE GUIMARAES TAVARES, 52, 72\u00ba / 109502,  EST\u00c9FANNE DE FREITAS HOLANDA, 52, 73\u00ba / 113169, SEBASTIAO  ANTONIO FEITOSA DA SILVA, 52, 74\u00ba / 101374, GENOCI DO NASCIMENTO OLIVEIRA, 52, 75\u00ba / 112174, WINGLESTON LORHAN SILVA  DE LIMA, 52, 76\u00ba / 113158, ALLINE JOSE ALMEIDA DE SOUZA, 52, 77\u00ba  / 112549, TASSIA THAIS OLIVEIRA ARAUJO, 52, 78\u00ba / 111836, JUCIRLENE SILVA DA COSTA BORGES, 52, 79\u00ba / 109826, ANDREIA RODRIGUES FRANCO, 52, 80\u00ba / 100919, VANESSA DE PAULA LIMA, 51, 81\u00ba  / 102297, ADRIANA BAPTISTA DA SILVA, 51, 82\u00ba / 105749, FELIPE  LIMA SANTOS, 51, 83\u00ba / 106564, JO\u00c3O CARLOS OLIVEIRA SALES,  51, 84\u00ba / 113488, G\u00c9SSICA SOUZA MOURA, 51, 85\u00ba / 100999, WILITON SENA JUNIOR, 51, 86\u00ba / 106763, LEONIS FERREIRA LIMA, 51,  87\u00ba / 103063, WANDSON FARIAS DE MAGALH\u00c3ES, 51, 88\u00ba / 102803,  WOSHINGTON SILVA DE OLIVEIRA, 51, 89\u00ba / 111284, MARIA IZAETE  DOS SANTOS PEREIRA, 50, 90\u00ba / 110523, ALEX PETTER DE OLIVEIRA, 50, 91\u00ba / 110319, DENIZA OLIVEIRA BARBOSA, 50, 92\u00ba / 102157,  NADIA PONTES RIOS, 50, 93\u00ba / 112700, ADRIANA ANDRE ARAUJO  SILVA, 50, 94\u00ba / 109395, JOSE RAIMUNDO DE OLIVEIRA MENEZES,  50, 95\u00ba / 101291, N\u00c1VILA JESUS GIFONE CORREIA, 50, 96\u00ba /  109427, CAMILA DOS SANTOS BATISTA, 50, 97\u00ba / 104568, KIMBERLY OLIVEIRA CARDOSO, 50, 98\u00ba / 102566, WESLEY BASTOS  AGUIAR, 50, 99\u00ba / 107597, \u00c9LITON RAIL\u00c3 FEITOSA DA SILVA, 50,  100\u00ba / 101952, AMABYLE LARISSA MEDEIROS PINHEIRO, 50, 101\u00ba  / 104106, FERNANDO VIEIRA DE SOUZA FERREIRA, 50, 102\u00ba /  107600, ALLAN VITOR FEITOSA DE SOUZA, 50, 103\u00ba / 103281,  ANA CAROLINE SILVA ALENCAR, 49, 104\u00ba / 106028, HEMENSON  KELVY ANDRADE DA SILVA, 49, 105\u00ba / 107798, DAIANA PALOMA  SILVA DE ALMEIDA, 49, 106\u00ba / 110126, MIZAEL FRANCISCO DO  NASCIMENTO FERREIRA, 49, 107\u00ba / 112580, LUISA DE LIMA MEIRELES DE MEDEIROS, 49, 108\u00ba / 105609, FRANCISCA APARECIDA OLIVEIRA DA SILVA, 49, 109\u00ba / 111755, JEISSON BRAGA CAVALCANTE, 49, 110\u00ba / 101002, JOSIANE PEREIRA DOS SANTOS  CASTRO, 49, 111\u00ba / 111251, GABRIELA DE SOUZA OLIVEIRA, 48,  112\u00ba / 105447, CRISTIANE DA SILVA FERREIRA, 48, 113\u00ba / 105309,  LUCICLEIA ARA\u00daJO AMORIM, 48, 114\u00ba / 103401, ANA CLA\u00daDIA  CORREIA DE MELO, 48, 115\u00ba / 108572, JOELMA MAIA DE ANDRADE, 48, 116\u00ba / 105228, JUNIOR RODRIGUES BARBOSA, 48, 117\u00ba /  112030, CATR\u00cdCIA DA SILVA CORREIA, 48, 118\u00ba / 105786, ISABELLE DA COSTA AMORIM, 48, 119\u00ba / 113648, ANT\u00d4NIA GEANE COSTA LIMA, 48, 120\u00ba / 103414, IRLAN PONTES RODRIGUES, 48, 121\u00ba  / 103064, PEDRO FEITOSA DE OLIVEIRA, 47, 122\u00ba / 102783, SILVANIA DOS SANTOS FREITAS, 47, 123\u00ba / 110659, MATHEUS DELFINO CESAR, 47, 124\u00ba / 112429, MARIA DE FATIMA OLIVEIRA DA  SILVA, 47, 125\u00ba / 113117, KEZIA PAULINO PINTO, 47, 126\u00ba / 104869,  SAMARA DE ARA\u00daJO BARROSO, 47, 127\u00ba / 101757, BRENDA RAQUEL DA SILVA SALES, 47, 128\u00ba / 105611, THALINE SILVA DE FARIAS, 47, 129\u00ba / 110278, FRANCISCA DAS CHAGAS DA CUNHA  XAVIER, 47, 130\u00ba / 113716, EM\u00cdLIO JOS\u00c9 GREG\u00d3RIO DO AMARAL,  47, 131\u00ba / 106895, RODRIGO DA SILVA, 47, 132\u00ba / 107978, MARCELO C\u00c9ZAR DE OLIVEIRA, 47, 133\u00ba / 105116, EVANIA VIEIRA DE  SOUZA, 46, 134\u00ba / 111995, HERNANDO RABELO RIBEIRO, 46, 135\u00ba  / 105697, FABIO ANTONIO NONATO DE LIRA, 46, 136\u00ba / 105593,  JOSIELE SOBRINHO PINHEIRO, 46, 137\u00ba / 105908, CRISTIANE DA  SILVA BARROSO, 46, 138\u00ba / 111193, JOSE MARCIO MALVEIRA DA  SILVA JUNIOR, 46, 139\u00ba / 101534, NEIRIANE GON\u00c7ALVES DA SILVA, 46, 140\u00ba / 108690, GERCIANE DO AMARAL PEREIRA, 46, 141\u00ba  / 101263, WEVERTON JORGE AMORIM DA SILVA, 46, 142\u00ba /  100138, MARCOS ANTONIO FERREIRA DE ARAUJO, 46, 143\u00ba /  110161, SARAH MAYENNE SILVA DE SOUZA, 46, 144\u00ba / 100315,  RA\u00cdSSA ALMEIDA DA SILVA, 46, 145\u00ba / 111569, ST\u00c9PHANY AUANE  RIBEIRO VIDAL PARENTE, 45, 146\u00ba / 103224, KENNEDY COSTA  DE LIMA, 45, 147\u00ba / 105159, WELISSON COSTA MACHADO, 45,  148\u00ba / 105377, ISRRAEL DOS SANTOS FERREIRA, 45, 149\u00ba /  105119, ANA ROSA BARRETO, 45, 150\u00ba / 109549, JOYCE KAILANE  MOREIRA DE SOUZA, 45, 151\u00ba / 108767, UELISSON DE BRITO  FERREIRA, 44, 152\u00ba / 110948, ANA LU\u00cdSA COSTA DE LIMA, 44,  153\u00ba / 102874, VICTOR HUGO BANDEIRA PINTO, 44, 154\u00ba / 108574,  WEVERSON MOTA DE ANDRADE COSTA, 44, 155\u00ba / 112897, ROSIMEIRE ISABEL DOS SANTOS, 44, 156\u00ba / 107074, JORGE RIVASPLATA DE LA CRUZ J\u00daNIOR, 44, 157\u00ba / 106766, THIAGO PEREIRA  SOUZA, 44, 158\u00ba / 104090, ELISANGELA DE ARRUDA FERREIRA  MOURA, 44, 159\u00ba / 109486, JUCIANNE DA SILVA LOPES, 44, 160\u00ba /  104205, MARIA ANTONIA MINGUINS DA SILVA, 44, 161\u00ba / 102184,  SEBASTIANA DOS SANTOS BARBOSA OLIVEIRA, 44, 162\u00ba /  104039, FRANCISCA DAS CHAGAS MACEDO DE SOUZA, 44, 163\u00ba  / 113666, CLEIDIANE CASTELO BARROSO, 44, 164\u00ba / 107151, RAIZA VIRG\u00cdNIA DA CRUZ CAVALCANTE, 44, 165\u00ba / 104700, GUSTAVO  ANDREY BRILHANTE JER\u00d4NIMO, 44, 166\u00ba / 102775, WESLEY RODRIGUES DA SILVA E SILVA, 44, 167\u00ba / 113261, GYSELLE LAURENTINO COSTA, 44, 168\u00ba / 111051, AURIFRANIA DOS REIS GOMES, 44, 169\u00ba / 104867, MANOEL DA SILVA OLIVEIRA, 44, 170\u00ba /  112789, ADRIANA PEDRA ALVES NASCIMENTO, 44, 171\u00ba / 100731,  LUZENILDA MUNIZ DE SOUZA, 44, 172\u00ba / 106223, ERINALDA DA  SILVA QUEIROZ, 44, 173\u00ba / 109676, ELIZANGELA FLORENCIO DA  CUNHA, 43, 174\u00ba / 113040, VERONICA DE CASTRO GON\u00c7ALVES,  43, 175\u00ba / 110845, JULIANA ALVES GADELHA, 42, 176\u00ba / 106067,  LUCIANO CAVALCANTE RODRIGUES, 42, 177\u00ba / 102089, ANTHONY LIMA RIBEIRO, 42, 178\u00ba / 105913, ELIANE CRISTINA DE  SOUZA, 42, 179\u00ba / 111721, LUCAS DE SOUZA FREITAS, 42, 180\u00ba /  101884, MATEUS DOS SANTOS MESQUITA, 42, 181\u00ba / 107887,  FRANCINEIA ALVES DA SILVA, 42, 182\u00ba / 112535, SANDRA COSTA  DA ROSA, 42, 183\u00ba / 110055, PAULO JORGE ALENCAR DE ARA\u00daJO, 40, 184\u00ba / 104506, ANTONIA GIRLANIA MOREIRA DA SILVA, 40,  185\u00ba / 109865, SATILA OLIVEIRA AMARAL, 40, 186\u00ba / 110246,  FRANCIJUNIOR SOUZA DA SILVA, 40, 187\u00ba / 100800, FERNANDO  CORREIA DE MELO, 40, 188\u00ba / 101584, ERIANE CRISTINI DE OLIVEIRA GOMES, 40, 189\u00ba / 109653, UEURLE MAGNO ROYSAL, 40,  190\u00ba / 106975, S\u00d4NIA DA SILVA MOREIRA PINHEIRO, 40, 191\u00ba /  110857, ROZELI LUZIA DE CASTRO ROCHA, 40, 192\u00ba. 2.1.2.2 CRUZEIRO DO SUL 104732, EMERSSON DE SOUZA CASTRO, 84, 1\u00ba / 107557, KLISMHAM WALACE SILVA DE OLIVEIRA, 84, 2\u00ba / 107219, YALLAS VICTOR FREITAS DE QUEIROZ, 83, 3\u00ba / 102794, UILIAN DE MENEZES  SAMPAIO, 81, 4\u00ba / 109774, WILIAM DOS SANTOS BATISTA, 78, 5\u00ba /  105261, RAFAEL SALES BARROS, 76, 6\u00ba / 100903, ANA CLARA FERREIRA DA COSTA, 75, 7\u00ba / 108722, TIAGO NASCIMENTO DA COSTA,  74, 8\u00ba / 108587, JOS\u00c9 NILTON BEZERRA LIMA, 74, 9\u00ba / 105383, MARIA  ALTEMIRIA BARNES DA SILVA, 73, 10\u00ba / 105020, TALITA ALVES DE  SOUZA, 72, 11\u00ba / 112141, M\u00c1RCIO DE SOUZA DIAS, 72, 12\u00ba / 105408,  CAIO VINICIUS PRAXEDES RODRIGUES, 72, 13\u00ba / 107254, SAMILE  LIMA DE OLIVEIRA, 71, 14\u00ba / 104309, CLEITON ROCHA MAIA, 71, 15\u00ba  / 110623, JO\u00c3O MARCELO PONTES SARAIVA, 71, 16\u00ba / 111977, PEDRO KELVE TEXEIRA LIMA, 71, 17\u00ba / 101562, ALTEMIR MARCOS BEZERRA DA SILVA J\u00daNIOR, 70, 18\u00ba / 111574, SARA CRISTINA GOMES  DA SILVA, 69, 19\u00ba / 112015, KENNEDY EMANUEL SAMPAIO DA SILVA,  69, 20\u00ba / 104025, JOSE FRANCISCO ALVES DASILVA, 69, 21\u00ba /  104333, NATAN AQUINO COSTA, 68, 22\u00ba / 112886, ALAN CRISTIAN  ALMEIDA DE ALENCAR, 68, 23\u00ba / 107749, MOIS\u00c9S FONSECA DA ROCHA, 68, 24\u00ba / 100211, SANDSON SOUZA MOURA, 67, 25\u00ba / 102411,  MATHEUS LIMA PEQUENO, 67, 26\u00ba / 100038, JOSIEL MENDON\u00c7A  BARBOSA, 67, 27\u00ba / 104969, TAIANE FERNANDA ROSAS LEIT\u00c3O, 67,  28\u00ba / 101178, EDMILSON FERREIRA BRAGA FILHO, 67, 29\u00ba / 102806,  PABLO ESLEI DA GAMA SANTANA, 66, 30\u00ba / 112222, RAISSA DA SILVA FERNANDES, 66, 31\u00ba / 102585, ADEILSON DE LIMA LUNA, 66, 32\u00ba  / 112707, RAMON DA SILVA MONTEIRO, 66, 33\u00ba / 105404, LIDIA  THAIARA VIEIRA DE MACEDO, 66, 34\u00ba / 111462, NATALIA DOS SANTOS OLIVEIRA, 66, 35\u00ba / 110418, RUAN TAVEIRA DE SOUZA SILVA,  65, 36\u00ba / 113947, LUCAS EDWARDS DE AMORIM, 65, 37\u00ba / 105461,  NOHAN LIMA BUSSONS, 65, 38\u00ba / 112002, MARIA EDUARDA FERREIRA DA SILVA, 65, 39\u00ba / 106015, LU\u00cdS EDUARDO SILVA ROCHA, 65,  40\u00ba / 108214, LUCAS ABREU DE SOUZA, 64, 41\u00ba / 103509, JOS\u00c9  ELISSANDRO SILVA DE OLIVEIRA, 64, 42\u00ba / 104802, RITA DE K\u00c1SSIA  DO NASCIMENTO COSTA, 64, 43\u00ba / 108954, KELEN CRISTINA DAMASCENO DO NASCIMENTO, 64, 44\u00ba / 100397, FRANCISCO ROBISSON MARTINS FERREIRA, 64, 45\u00ba / 106372, TALISSON RUAN AZEVEDO LIMA, 64, 46\u00ba / 111372, FABIANO NASCIMENTO OLIVEIRA, 63,  47\u00ba / 104174, NATALINE SOARES DA COSTA, 63, 48\u00ba / 104494, JAQUELINE COSTA DE SOUZA, 63, 49\u00ba / 102514, NICOLE TRINDADE  GARZONE, 63, 50\u00ba / 106393, VANGELA SILVA DOS SANTOS, 63, 51\u00ba  / 112324, GABRIELA CAVALCANTE DA SILVA, 63, 52\u00ba / 109113, MITHAILLY FARIAS DE ARA\u00daJO, 63, 53\u00ba / 112337, ROSANA KAWAPIND\u00da SIQUEIRA SHAW\u00c3DAWA ARARA, 63, 54\u00ba / 104033, FRANCISCO  JANDERSON FREITAS DA SILVA, 62, 55\u00ba / 111342, ANTONIO KERSY  BARBOSA LIMA, 62, 56\u00ba / 112824, ISABELLE CRISTHINE DOS SANTOS RODRIGUES, 62, 57\u00ba / 102708, LUCAS CASTELO BRANCO REBOUCAS, 62, 58\u00ba / 101705, ENIELSON CUSTODIO DE ALENCAR, 62,  59\u00ba / 110555, GRACIELLA SALES CORREIA, 62, 60\u00ba / 103251, DANIELE SARAIVA MARTINS, 61, 61\u00ba / 105944, L\u00cdDIA FERREIRA DOS SANTOS LIMA, 61, 62\u00ba / 107538, MIQUEIAS ANTUNIS DA SILVA, 61, 63\u00ba /  102145, JAMIRIS ANDRADE DA CRUZ, 61, 64\u00ba / 109990, ROBERNEI  SOUZA DA SILVA, 61, 65\u00ba / 112282, FRANCISCO MARCONDES NASCIMENTO DA SILVA, 61, 66\u00ba / 108541, MARIA ALDENIZIA BRITO DA  SILVA, 61, 67\u00ba / 101723, ANDERSON SILVA BERNARDO, 61, 68\u00ba /  109979, DIEILSON PEREIRA DO NASCIMENTO, 61, 69\u00ba / 102639, JOELITON SENA DE SOUZA, 61, 70\u00ba / 112024, DAVID COULTA SILVA DE  OLIVEIRA, 61, 71\u00ba / 110871, RODRIGO ANDRADE ALMEIDA, 61, 72\u00ba /  113507, RAIMUNDO DE ARA\u00daJO COIVARA NETO, 61, 73\u00ba / 113720,  ODAIL JOSE PEREIRA DE ARAUJO JUNIOR, 61, 74\u00ba / 108004, JAQUELINE SILVA PEDROZA, 60, 75\u00ba / 105391, EDUARDO DA SILVA  MAR\u00c7AL, 60, 76\u00ba / 107565, MARIA CAMILA CABRAL LIMA, 60, 77\u00ba /  107811, ALISSON OLIVEIRA RODRIGUES, 60, 78\u00ba / 112126, VAN\u00cdZIA  SANTOS DA SILVA, 60, 79\u00ba / 111666, MARIA JAQUELINE MIRANDA  ALVES, 60, 80\u00ba / 111453, LEILSON DA COSTA DE MENEZES, 60, 81\u00ba /  103747, SAFIRA DA COSTA MORAIS, 60, 82\u00ba / 100773, ANAILTON DE  MELO FREIRE JUNIOR, 60, 83\u00ba / 104301, JOAO PAULO DE LIMA  TORRES SILVA, 60, 84\u00ba / 109383, JAMAIRA MIRANDA DE FREITAS,  60, 85\u00ba / 112873, JOS\u00c9 ADEILSON FRAN\u00c7A DA SILVA, 60, 86\u00ba /  102777, EMMANUEL ROSAS SILVA, 60, 87\u00ba / 105682, CARLENILSON  DO NASCIMENTO ANDRADE, 60, 88\u00ba / 101179, ROM\u00c1RIO OLIVEIRA  DE SOUZA, 59, 89\u00ba / 100300, DANIELA DOS SANTOS SARAIVA, 59,  90\u00ba / 101538, ALCILENE MARQUES DE OLIVEIRA, 59, 91\u00ba / 108704,  CLAUDEIR LIMA SOUZA, 59, 92\u00ba / 112688, SANDY BARBOSA DOS  SANTOS, 59, 93\u00ba / 113017, EST\u00c9FANE DA COSTA BARROZO, 59, 94\u00ba  / 107426, NAT\u00c1LIA DE MELO ARA\u00daJO, 59, 95\u00ba / 111536, RENILSON  DE FREITAS LIMA, 59, 96\u00ba / 106011, JANDILEIA DA SILVA QUEIROZ,  59, 97\u00ba / 112644, JO\u00c3O MATEUS GOMES LIMA, 59, 98\u00ba / 109742, VLADIMIN EDUARDO MENEZES NJIONOU, 59, 99\u00ba / 105153, ANDREIA  COSTA OLIVEIRA, 58, 100\u00ba / 112840, LAURA THA\u00cdSE DANTAS DA SILVA, 58, 101\u00ba / 105924, LARA MARIA DE OLIVEIRA SILVA, 58, 102\u00ba /  111438, FRANCISCO IAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO, 58, 103\u00ba /  102790, FRANCISCO CARLOS ALVES DA SILVA, 58, 104\u00ba / 109363,  LARISSA DO NASCIMENTO LIMA, 58, 105\u00ba / 104985, WILLIAM EDUARDO DA SILVA FONSECA, 58, 106\u00ba / 100556, HOSANA DE ALMEIDA  ALEM\u00c3O, 58, 107\u00ba / 101998, WILLIAN LIMA DE OLIVEIRA, 58, 108\u00ba /  102117, ANTONIO CLEONALDO BENTO DA SILVA, 58, 109\u00ba / 110497,  MARIA CAROLINE DE FREITAS SILVA, 58, 110\u00ba / 104894, LUIZ HENRIQUE QUEIROZ AZEVEDO, 58, 111\u00ba / 107745, JEFFERSON MONTEIRO DA SILVA, 58, 112\u00ba / 113052, BRUNA OLIVEIRA DA SILVA, 58,  113\u00ba / 110185, RODRIGO GOMES NEVES, 58, 114\u00ba / 106983, ELISON  SOUZA DOS SANTOS, 58, 115\u00ba / 103197, BRUNA CAMILA CARDOSO  DE OLIVEIRA, 58, 116\u00ba / 113251, D\u00c9BORA TAIANE OLIVEIRA DOS  SANTOS, 58, 117\u00ba / 104143, FRANCISCO SALATIEL CLEMENTE DE  SOUZA, 58, 118\u00ba / 107390, JOSIEL DE LIMA CAVALCANTE, 57, 119\u00ba /  107725, BENISIA GON\u00c7ALVES DE SOUZA, 57, 120\u00ba / 112693, FABRICIA CAMILA SANTOS SILVA, 57, 121\u00ba / 109270, QUEMELI SILVA DE  SANTANA, 57, 122\u00ba / 100386, QUEILA SILVA DE CASTRO, 57, 123\u00ba /  108368, ESTEFANI FREIRE DA SILVA, 57, 124\u00ba / 101628, FAUSIA  BARBOSA DA SILVA, 57, 125\u00ba / 104994, BRUNO SILVA DE OLIVEIRA,  57, 126\u00ba / 111603, ANTONIA NAIARA NASCIMENTO DA SILVA, 57,  127\u00ba / 100051, GABRIELA GADELHA DA SILVA, 57, 128\u00ba / 104068, TACILA FREITAS DA SILVA, 57, 129\u00ba / 102727, ANA PAULA SILVA DE  MELO, 57, 130\u00ba / 109703, TIM\u00d3TEO BARBOZA DAMASCENO, 57,  131\u00ba / 103763, ZAQUEU MUNIZ DA SILVA, 57, 132\u00ba / 103708, VILENE  SANTOS VASCONCELOS, 57, 133\u00ba / 103915, CARINA MOURA BARBOSA, 57, 134\u00ba / 103131, JARDEL MOURA DE SOUZA, 57, 135\u00ba /  104529, ERISSON SILVA DAMASCENO, 57, 136\u00ba / 111708, AD\u00d4NIS  PIRES DE ALMEIDA J\u00daNIOR, 57, 137\u00ba / 104953, RAIMUNDO NONATO  COUTO ARA\u00daJO J\u00daNIOR, 57, 138\u00ba / 104522, PAULA ROBERTA GOMES BORGES, 57, 139\u00ba / 106589, MARIA EVILIN BARBOSA RODRIGUES, 57, 140\u00ba / 104738, ENZO MATHEUS FREITAS DE ARA\u00daJO, 57,  141\u00ba / 112353, WILIAN DA SILVA LIMA, 56, 142\u00ba / 112327, JOS\u00c9 NALTILIO DA SILVA MOTA, 56, 143\u00ba / 109903, RODRIGO DAVID MELO DA  SILVA, 56, 144\u00ba / 111606, ANDREIA DOS SANTOS LEBRE, 56, 145\u00ba /  106114, JARDSON SILVA SOUZA, 56, 146\u00ba / 103594, ANA CLARA SILVA DE FREITAS, 56, 147\u00ba / 102248, ALTEMIR LIMA DA CRUZ, 56, 148\u00ba  / 112860, CLAUDINEI PEREIRA DE OLIVEIRA, 56, 149\u00ba / 105064, MARIA JESIANA FRAN\u00c7A DA SILVA, 56, 150\u00ba / 112530, CAMILA LIMA  VERDE DA SILVA, 56, 151\u00ba / 108445, CLIVIA BARBOSA DOS SANTOS, 56, 152\u00ba / 106292, ZAIRA SOARES DE SOUSA, 56, 153\u00ba / 106209,  MARCELLE FERREIRA DE OLIVEIRA, 56, 154\u00ba / 105100, ERIK BEZERRA DE SOUZA, 56, 155\u00ba / 110266, CAIO DO NASCIMENTO COSTA, 56, 156\u00ba / 103409, JORGE HENRIQUE BEZERRA DOS SANTOS,  56, 157\u00ba / 111650, LEONIDAS DA COSTA NETO, 55, 158\u00ba / 110307,  MAURO DA CRUZ MORAIS, 55, 159\u00ba / 109434, FABIANA FERREIRA  DA SILVA, 55, 160\u00ba / 106180, PAULA SUZANE PAIXAO OLIVEIRA, 55,  161\u00ba / 112114, EMILY FERNANDA DOS SANTOS DIAS, 55, 162\u00ba /  110449, SAMARA OLIVEIRA DA COSTA, 55, 163\u00ba / 108308, ANT\u00d4NIA  JAQUELINE ANDRADE DA SILVA, 55, 164\u00ba / 109306, JANAIRA LUCIANA DE ANDRADE, 55, 165\u00ba / 104134, ESTEFANE KARINA BARROS  SALES, 55, 166\u00ba / 104064, MARIE DE JESUS LIMA PEREIRA, 55, 167\u00ba  / 109404, FABRINE CHALUB DE ARAUJO MACIEL, 55, 168\u00ba / 105910,  CLEIR MUNIZ DE ALENCAR, 55, 169\u00ba / 106115, EMANUELA CARDOSO DE OLIVEIRA, 55, 170\u00ba / 110526, IVANECILDA BARBOZA DA SILVA, 55, 171\u00ba / 113220, LIZANDRO COSTA DE FREITAS, 55, 172\u00ba /  103989, EVILENE FURTUNATO DA SILVA, 55, 173\u00ba / 106132, VICTOR  RENAN DA CRUZ JUC\u00c1, 55, 174\u00ba / 107028, KETHYLA TAIANE SHAWANAVA DE ALMEIDA, 55, 175\u00ba / 112466, BRIAN SILVA BARBOSA,  55, 176\u00ba / 111469, AUGUSTO SOUZA DA SILVA, 55, 177\u00ba / 106973,  CRISTINA DOS SANTOS BARROSO, 55, 178\u00ba / 111590, GEANDRESSON HOLANDA TEIXEIRA, 55, 179\u00ba / 107185, LUCAS CASTRO ALEM\u00c3O, 55, 180\u00ba / 100499, CAILANE SILVA DOS SANTOS, 55, 181\u00ba /  113416, MARIA JANAIRA DE SOUZA FRAN\u00c7A, 54, 182\u00ba / 100346, LET\u00cdCIA NEGREIROS MACIEL, 54, 183\u00ba / 109950, DAYANE FRAN\u00c7A  CAMPOS, 54, 184\u00ba / 112349, MARLON BRAGA DOS SANTOS, 54,  185\u00ba / 105246, JAINE FREITAS MARTINS, 54, 186\u00ba / 102010, MATHEUS KELVIN VASCONCELOS SILVA, 54, 187\u00ba / 101700, FRANCISCA JANETE SILVA DA CRUZ, 54, 188\u00ba / 105762, WANDERLEY DA SILVA JERONIMO, 54, 189\u00ba / 104013, LUCIA FREITAS DA SILVA, 54, 190\u00ba  / 107568, JONATAN DE SOUZA MAIA, 54, 191\u00ba / 107446, JEFFERSON  OLIVEIRA DA SILVA, 54, 192\u00ba / 100303, SEBASTIANA FERREIRA DO  CARMO, 54, 193\u00ba / 108125, AGLINETE MARTINS VASCONCELOS,  54, 194\u00ba / 105989, JULIO VINICIUS DA SILVA AZEVEDO, 54, 195\u00ba /  104296, FRANCISCO ALTEVIR LIMA DA CRUZ, 54, 196\u00ba / 105966,  NAIARA DA SILVA OLIVEIRA, 54, 197\u00ba / 104332, ROSILENE DE SOUZA CARNEIRO, 54, 198\u00ba / 111880, MARIA ZELI DIAS FERNANDES, 54,  199\u00ba / 112711, MARIA SAMILE SILVA COSTA, 54, 200\u00ba / 107692, TALIA  SILVA ANDRADE, 54, 201\u00ba / 112380, ELAINE ALVES DE SOUZA, 54,  202\u00ba / 108684, SAMIRA SOUZA DA SILVA, 54, 203\u00ba / 103383, JOSUE  BEZERRA DA SILVA, 54, 204\u00ba / 107468, SIDNEI ROBERTO CLEMENTE JACOB, 54, 205\u00ba / 110108, KLEBSON FREITAS DE LIMA, 54, 206\u00ba  / 113540, MARIA ZULANY DE SOUZA DAMASCENO, 54, 207\u00ba / 113825,  ",
            "IGOR MATHEUS SILVA FERNANDES, 54, 208\u00ba / 101801, LUCAS VINICIUS VASCONCELOS DE ARA\u00daJO, 54, 209\u00ba / 104430, FRANCISCO  BENEDITO SANTOS DA SILVA, 54, 210\u00ba / 111345, ESAU DA SILVA  MOURA, 54, 211\u00ba / 113212, OSEIAS DE MOURA FERREIRA, 54, 212\u00ba  / 111899, BRUNO VASCONCELOS SILVA, 54, 213\u00ba / 110976, JESSICA  SILVA PINHEIRO, 54, 214\u00ba / 113456, JAQUES PEREIRA BRAGA JUNIOR, 54, 215\u00ba / 107427, ARTUR GEOVANNI DE SOUZA FREITAS, 54,  216\u00ba / 107458, MARIA ERIKA SOUZA MARQUES, 54, 217\u00ba / 105499,  BRUNO VINICIUS DE CASTRO SILVA, 54, 218\u00ba / 112080, RENILSON  MAR\u00c7AL DE ARA\u00daJO, 54, 219\u00ba / 105522, FRANCISCO JARDESON  BRAGA DE QUEIROZ, 54, 220\u00ba / 111638, ISMAEL SILVA DE AZEVEDO, 54, 221\u00ba / 104610, CLAUDECIR MATOS DO NASCIMENTO, 53,  222\u00ba / 101023, FRANCESCO OLIVEIRA DA SILVA, 53, 223\u00ba / 108073,  VINICIUS FEITOSA DA SILVA, 53, 224\u00ba / 104427, EDILEUSA FERREIRA DA COSTA, 53, 225\u00ba / 108852, ISAIAS DE MELO MAIA, 53, 226\u00ba /  100441, ALAN DOS SANTOS SILVA, 53, 227\u00ba / 109836, MARIA CALINE  BARBOZA FARIAS, 53, 228\u00ba / 113225, JUAN CARLOS SILVA DE MOURA, 53, 229\u00ba / 105142, GRACILEIDE VASCONCELOS FERREIRA, 53,  230\u00ba / 104730, RITA CELINE ALMEIDA DE SOUZA, 53, 231\u00ba / 105033,  ANGELICA REBOU\u00c7AS DE CARVALHO, 53, 232\u00ba / 113404, THIAGO  ARA\u00daJO DOS SANTOS, 53, 233\u00ba / 109655, QUEZIA RAMOS DOS  SANTOS, 53, 234\u00ba / 101749, JOS\u00c9 PEREIRA DE SOUZA, 53, 235\u00ba /  106864, RUTE MARIA MENEZES DA COSTA, 53, 236\u00ba / 111605, SUZILENE BARBOZA SOUZA, 53, 237\u00ba / 109915, ANTONIO GEILSON DA  COSTA MENEZES, 53, 238\u00ba / 113497, ANTONIA CHIRLEI COSTA  CRUZ, 53, 239\u00ba / 107980, MARIA ANTONIA OLIVEIRA FREITAS, 53,  240\u00ba / 108669, RAQUEL LUNA DAMASCENO COSTA, 53, 241\u00ba /  112908, HILDA RIBEIRO DA SILVA, 53, 242\u00ba / 109492, EVANISA DA  SILVA LIMA, 53, 243\u00ba / 112538, MARALINA DE SOUZA SILVINO, 53,  244\u00ba / 109756, MAIQUE COELHO DA ROCHA, 53, 245\u00ba / 106280, MARIA AUDIENE LIMA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 53, 246\u00ba / 102847, JAINE DANDARA DE MATOS AMORIM, 53, 247\u00ba / 104341, BRUNO REBOU\u00c7AS  DA COSTA, 53, 248\u00ba / 112553, LORANA DA COSTA SAMPAIO, 53, 249\u00ba  / 102588, ELINE DOS SANTOS SILVA, 53, 250\u00ba / 106746, JOS\u00c9 NILO  FERREIRA DE FREITAS, 53, 251\u00ba / 110891, KEMILLY LAISSA CONCEI\u00c7\u00c3O DA SILVA, 53, 252\u00ba / 100299, LET\u00cdCIA DA CRUZ SILVA, 53,  253\u00ba / 105850, WYRVEM TARLE COELHO MARTINS, 53, 254\u00ba /  112433, LUIZ FERNANDO DA SILVA PEDROZA, 53, 255\u00ba / 112964,  MARIA CRISTINA DE OLIVEIRA SILVA, 53, 256\u00ba / 113545, MARIA RAQUEL FAUSTINO SILVA, 52, 257\u00ba / 104277, DEBORAH ISLAINE GOMES FONSECA, 52, 258\u00ba / 107469, EVALDO NASCIMENTO DA COSTA, 52, 259\u00ba / 107772, FERNANDO DO NASCIMENTO RODRIGUES,  52, 260\u00ba / 101980, EBER PINHEIRO SARAH, 52, 261\u00ba / 111476, VIT\u00d3RIA SOUZA MELO, 52, 262\u00ba / 111651, EVANDER SILVA BARBOSA, 52,  263\u00ba / 111208, FRANCISCA MICHELE ALBUQUERQUE LEITE DANTAS, 52, 264\u00ba / 112101, MELISSA TELES CAMELI, 52, 265\u00ba / 109894,  WILSON FERNANDES SILVA, 52, 266\u00ba / 113857, DAIANE SAGE DE  MELO, 52, 267\u00ba / 101897, OBEDE PEREIRA MOURA, 52, 268\u00ba /  100295, FIAMA NATACHA LIMA DE OLIVEIRA, 52, 269\u00ba / 111255,  FRANCISCO ELVIS AMORIM DA SILVA, 52, 270\u00ba / 102401, MANOELA  RIOS ANDRADE, 52, 271\u00ba / 106213, ERICILDA SENA SILVA, 52, 272\u00ba /  103864, EDUARDO CIACCI PEREIRA, 52, 273\u00ba / 106546, JAISSON  OLIVEIRA CASTRO, 52, 274\u00ba / 101013, RANIELE SILVA EDOARDO,  52, 275\u00ba / 101321, ANA LUIZA BARBOSA LIMA, 52, 276\u00ba / 106833, IVANEIDE SOARES SANTOS, 52, 277\u00ba / 113355, JOSIANE DOS SANTOS  CHAVES, 52, 278\u00ba / 100023, CINTIA RIBEIRO GOMES, 52, 279\u00ba /  112534, MARIA JAMILE FREITAS DA SILVA, 52, 280\u00ba / 105758, IANA  MOURA LIMA, 52, 281\u00ba / 100605, DELTIELY BRAGA DOS SANTOS,  52, 282\u00ba / 101687, EMILY GABRIELE DO NASCIMENTO MELO, 52,  283\u00ba / 101511, ANDRE LOPES DA SILVA, 52, 284\u00ba / 104547, EVANDRO  LIMA CERQUEIRA J\u00daNIOR, 52, 285\u00ba / 113440, KA\u00daLE LANAY SOUZA  ARA\u00daJO, 52, 286\u00ba / 113502, JOHNATAN DE OLIVEIRA SILVA, 52, 287\u00ba  / 111679, CARINA DE SOUZA BARROS, 52, 288\u00ba / 109409, FELIPE  GOMES LIMA, 52, 289\u00ba / 109748, FELIPE FREIRE CASSIANO, 52,  290\u00ba / 112832, JOHNATAN DAMAC\u00caNO DA SILVA, 52, 291\u00ba / 110118,  THAIANA DE ABREU DINIZ, 52, 292\u00ba / 112209, SAMILA MIRANDA DE  OLIVEIRA, 52, 293\u00ba / 106484, FRANCISCO ANTONIO FERREIRA DE  ABREU, 52, 294\u00ba / 112049, ANA CELIA DIAS LIMA, 52, 295\u00ba / 102546,  DANIELA ADRIANE COSTA DE QUEIROZ, 51, 296\u00ba / 101999, EMILY  NASCIMENTO FARIAS, 51, 297\u00ba / 110508, M\u00c1RCIA LIMA DA SILVA,  51, 298\u00ba / 113027, FRANCISCO DE ASSIS OLIVEIRA PINHEIRO, 51,  299\u00ba / 103119, GERLIANE DA CONCEI\u00c7\u00c3O FEITOSA, 51, 300\u00ba /  102321, MALENA SOUZA DA CUNHA, 51, 301\u00ba / 103798, CLEITIANE  DA SILVA PINHO, 51, 302\u00ba / 113013, ISMAEL CUNHA DE SOUZA, 51,  303\u00ba / 107124, WILLIANE NASCIMENTO DA SILVA, 51, 304\u00ba / 107645,  HERBET GOMES DA SILVA, 51, 305\u00ba / 112313, JOAO VITOR ARAUJO  MORAES, 51, 306\u00ba / 109459, JAKSON DE SOUZA OLIVEIRA, 51, 307\u00ba  / 107703, CLEILSON CARMO DDA SILVA, 51, 308\u00ba / 108310, NURIA  IONAR LIMA SILVA, 51, 309\u00ba / 102023, SASHA PEREIRA DA SILVA, 51,  310\u00ba / 112785, MARIA NAYELE REBOU\u00c7AS DA SILVA, 51, 311\u00ba /  105999, ROGER MIGUEL DE SOUZA ARA\u00daJO, 51, 312\u00ba / 110088,  ELAINE NOGUEIRA DA SILVA, 51, 313\u00ba / 111765, TAILA CAMILLE PINHEIRO COLOMBO, 51, 314\u00ba / 101910, EVERTON SILVA DE SOUZA,  51, 315\u00ba / 107758, JOS\u00c9 MADSON LIMA COSTA, 51, 316\u00ba / 107339,  IVINA LAIANE DA SILVA VALDECA, 51, 317\u00ba / 109669, TAISA LORRAINY LEITE SOUZA, 51, 318\u00ba / 100931, ANT\u00d4NIO NARDSON DA  SILVA ARA\u00daJO, 51, 319\u00ba / 105648, MILUNA DE SOUZA ROSAS SIQUEIRA, 51, 320\u00ba / 111538, ELIAS DOS SANTOS, 51, 321\u00ba / 104643,  SAMILA LIMA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 51, 322\u00ba / 106356, MICAELLE DA  COSTA FERREIRA, 51, 323\u00ba / 103217, ROBSON FREITAS DUTRA, 50,  324\u00ba / 104504, MONALISA DE SOUZA PINHEIRO, 50, 325\u00ba / 106107,  FELIPE DA SILVA BARBOZA, 50, 326\u00ba / 101900, FERNANDA DA SILVA  SANTOS, 50, 327\u00ba / 111548, MARCIO FERNANDO ROCHA QUEIROZ,  50, 328\u00ba / 104198, SAMILE CERQUEIRA DOS SANTOS, 50, 329\u00ba /  104737, JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO DE SOUZA VALE J\u00daNIOR, 50, 330\u00ba /  105068, ROSIMEIRE DA ROCHA SILVA, 50, 331\u00ba / 107222, CAILANE  DA SILVA CAMELI, 50, 332\u00ba / 113299, RAISSA DA CONCEICAO SILVA,  50, 333\u00ba / 102174, ALISSON DE JESUS MORAES, 50, 334\u00ba / 100814,  ALAINE NOGUEIRA DA SILVA, 50, 335\u00ba / 105337, REGINALDO DE  SOUZA FERREIRA, 50, 336\u00ba / 109369, FABIO BARROS SILVA, 50,  337\u00ba / 112215, WESLEY DE OLIVEIRA DUTRA, 50, 338\u00ba / 112983,  MARCELO BARBOZA DA SILVA, 50, 339\u00ba / 104910, CALINE DE SOUZA PINHEIRO, 50, 340\u00ba / 110898, ERIC NASCIMENTO MACIEL, 50,  341\u00ba / 104428, GESSICA HILEMY QUEIROZ RODRIGUES, 50, 342\u00ba /  104339, VITORIA CAROLINE FILGUEIRA DA SILVA, 50, 343\u00ba / 104966,  CLARA AMANDA PEDROSA GASPAR, 50, 344\u00ba / 106616, EMANUEL  MORAES DE SOUZA, 50, 345\u00ba / 109400, DAIANE ALENCAR LOPES,  50, 346\u00ba / 109074, NAIRA VIEIRA DA COSTA, 50, 347\u00ba / 109005, ANA  J\u00c9SSICA DE JESUS FERREIRA, 50, 348\u00ba / 107347, LUY WESLEY  SAMPAIO DE LIMA SOUZA, 50, 349\u00ba / 109094, MIQUEAS SOUZA DA  SILVA, 50, 350\u00ba / 105603, QUEILIANE OLIVEIRA DA SILVA, 50, 351\u00ba /  100890, LUID MARIANO DA SILVA FERREIRA, 50, 352\u00ba / 112236, RUBERLENE COSTA LIMA, 50, 353\u00ba / 105773, \u00c9MILE CONSUELA DA  SILVA, 50, 354\u00ba / 112596, SIDNEY OLIVEIRA DE SOUZA, 50, 355\u00ba /  104416, JANAINA SANTOS PEQUENO DA SILVA, 50, 356\u00ba / 111150,  CALEB FRAN\u00c7A DE SOUZA, 50, 357\u00ba / 111007, RAIMUNDO NONATO  SOUZA DA COSTA, 50, 358\u00ba / 107662, NATANAEL SILVA DE ALMEIDA,  50, 359\u00ba / 107052, MARIA GEOVANA SILVA OLIVEIRA, 50, 360\u00ba /  110518, PAULA ROBERTA COSTA PRAXEDES, 50, 361\u00ba / 111235, CAROLINNY VASQUES DOMINGOS, 50, 362\u00ba / 104633, ERIK DE BR\u00cdCIO  SOUZA, 49, 363\u00ba / 111630, ERIK LEITE SARAH, 49, 364\u00ba / 111064,  NEEMIAS LIMA CAVALCANTE, 49, 365\u00ba / 109096, MARIA RONIELE  OLIVEIRA DOS SANTOS, 49, 366\u00ba / 103449, CLEIA TEIXEIRA DA SILVA, 49, 367\u00ba / 102140, JOAB LOPES ARAUJO, 49, 368\u00ba / 103237,  CLEISSON MESQUITA DA SILVA, 49, 369\u00ba / 106008, JHON KENNEDY  NASCIMENTO COSTA, 49, 370\u00ba / 112628, IGOR DA COSTA SAMPAIO,  49, 371\u00ba / 104685, ELCIENE SOUZA DA SILVA, 49, 372\u00ba / 107008, JOSEFERSON GADELHA DE PAIVA, 49, 373\u00ba / 101368, ANT\u00d4NIA CL\u00c9IA  REIS DE LIMA, 49, 374\u00ba / 106611, JAMILE DA COSTA DIAS, 49, 375\u00ba /  112039, ROM\u00c9RIA COSTA CRUZ, 49, 376\u00ba / 100692, EVANILSON  MOUREIRA SILVA, 49, 377\u00ba / 111258, KESSILA FERNANDA DOS SANTOS BARROS, 49, 378\u00ba / 107857, ROG\u00c9RIO MIGUEL DE SOUZA  ARA\u00daJO, 49, 379\u00ba / 110886, ISABEL MOURA DA SILVA, 49, 380\u00ba /  109776, YASMIN MARIA OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES, 49, 381\u00ba / 101827,  NAT\u00c2NIEL NOGUEIRA DE ARA\u00daJO, 49, 382\u00ba / 104549, PABLO BRUNO DE LIMA JESUS, 49, 383\u00ba / 107261, LAURA LUIZA ANDRADE  MARTINS, 49, 384\u00ba / 103775, ANTONIO GABRIEL ARAUJO SOUZA,  49, 385\u00ba / 112315, RAFAEL DE HOLANDA ELEUTERIO, 49, 386\u00ba /  100050, JOS\u00c9 TIAGO CACAU DO NASCIMENTO, 49, 387\u00ba / 101965,  RAFAEL SANTOS DO NASCIMENTO, 49, 388\u00ba / 103609, ELIENE RAMALHO DE SOUZA, 49, 389\u00ba / 113159, LUCAS SILVA DE SOUZA, 49,  390\u00ba / 105307, CLEITON ARAUJO DE OLIVEIRA, 49, 391\u00ba / 107522,  VAL\u00c9RIA MAKLAYNE SOUZA DA SILVA, 49, 392\u00ba / 108476, MARIA RAFAELA RODRIGUES SILVA, 49, 393\u00ba / 113721, MANOEL FERREIRA  DA SILVA FILHO, 49, 394\u00ba / 109649, REINALDO DE JESUS SOUZA,  49, 395\u00ba / 112312, LARISSA SOUZA SILVA, 49, 396\u00ba / 101921, ODEMISIO PEREIRA TORRES, 49, 397\u00ba / 110790, DANILO TOM\u00c9 DE FRAN\u00c7A, 49, 398\u00ba / 106526, MARIA VANDA MARTINS FARIAS, 49, 399\u00ba /  104754, ELIANE PINHEIRO SOUZA, 48, 400\u00ba / 103157, ARTUR GOMES DE OLIVEIRA, 48, 401\u00ba / 108107, ADRIANO FRANCISCO MARTINS VASCONCELOS, 48, 402\u00ba / 113312, SAVIO SOUZA COSTA, 48,  403\u00ba / 109426, MIQUELE SOUZA DA SILVA SOARES, 48, 404\u00ba /  102378, ANDIRA DO NASCIMENTO SIDOU, 48, 405\u00ba / 107842, NAIARA VASCONCELOS PEREIRA, 48, 406\u00ba / 111441, RONALDO FLORES  DE SOUZA, 48, 407\u00ba / 110235, ELINEIDE NEGREIROS DE OLIVEIRA,  48, 408\u00ba / 111553, ANTONIO ERICLES ABREU DA ROCHA, 48, 409\u00ba /  113176, WANDERSSON SOUZA FERREIRA, 48, 410\u00ba / 103207, LUIS  FERNANDO JUCA BRITO, 48, 411\u00ba / 108465, MARIA CAMILA ROSAS  NUNES, 48, 412\u00ba / 103446, MA\u00cdRLA RODRIGUES DE ALMEIDA, 48,  413\u00ba / 103322, PAULA PATRICIA GADELHA DA COSTA, 48, 414\u00ba /  111542, MARIA LUZINETE DA SILVA, 48, 415\u00ba / 100273, MICHELE  NASCIMENTO CAVALCANTE, 48, 416\u00ba / 108789, EDUARDA MARIA  DOS SANTOS FERREIRA, 48, 417\u00ba / 112280, NATASCHA SOUZA  FERREIRA, 48, 418\u00ba / 112747, RONISSON LIMA DE SOUZA, 48, 419\u00ba  / 110021, FRANCISCO ADRIANO DA SILVA FRANCELINO, 48, 420\u00ba /  105118, EVERTON DE SOUZA SILVA, 48, 421\u00ba / 108294, JESSICA  ARA\u00daJO COSTA CAVALCANTE, 48, 422\u00ba / 108552, MAISA SOUZA DA  CONCEI\u00c7\u00c3O, 48, 423\u00ba / 110581, EULA PAULA LIMA DA SILVA, 48,  424\u00ba / 101765, IARA ALINE SILVA DOS SANTOS, 48, 425\u00ba / 110205,  CLEBER SILVA SARAH, 48, 426\u00ba / 106450, JAMILE DE LIMA MARTINS, 48, 427\u00ba / 107239, ISAAC FREITAS DA SILVA, 48, 428\u00ba / 111678,  EVELYN CHRISTINE GON\u00c7ALVES MEDEIROS, 48, 429\u00ba / 109033,  ILANNA VICT\u00d3RIA CONCEI\u00c7\u00c3O DO SACRAMENTO, 48, 430\u00ba /  105797, MARA RUBIA DE AMORIM SANTIAGO BARRETO, 48, 431\u00ba /  105886, ONOFRE DE SOUZA BRITO J\u00daNIOR, 48, 432\u00ba / 101503, ANT\u00d4NIA MARCILENE LIMA FERREIRA, 48, 433\u00ba / 100942, JOSE ERMANDO DA SILVA BONIFACIO, 48, 434\u00ba / 106930, LUDILENE OLIVEIRA SOUZA, 48, 435\u00ba / 111018, ADAILDO BARBOZA BRAZ JUNIOR, 48,  436\u00ba / 106539, FILIPE DIAS DE ARA\u00daJO, 48, 437\u00ba / 111723, B\u00c1RBARA  KELLY GABRIEL ARA\u00daJO, 48, 438\u00ba / 113948, KARLA CRISTINA BEZERRA NERI, 48, 439\u00ba / 106942, SAMEA POYANAWA DO NASCIMENTO, 48, 440\u00ba / 104614, JOS\u00c9 EVERTON DIAS DE LIMA, 48, 441\u00ba /  105032, IANA CAUASSA DE OLIVEIRA, 48, 442\u00ba / 107913, FERNANDA  DE SOUZA VALE, 48, 443\u00ba / 109639, GUSTAVO DE OLIVEIRA COSTA,  48, 444\u00ba / 101867, ANDERSON ARAUJO DA ROCHA, 48, 445\u00ba /  103752, WALACE FELIPE ALEM\u00c3O AZEVEDO, 48, 446\u00ba / 108781, NATAN PEREIRA MAIA, 48, 447\u00ba / 109771, MARIA ISGADEIA GALV\u00c3O  DA SILVA, 48, 448\u00ba / 102228, ANA J\u00c9SSICA DA SILVA PAIVA, 47, 449\u00ba  / 111921, GUSTAVO BORGES LIMA, 47, 450\u00ba / 110441, JO\u00c3O VIEIRA  DA MOTA J\u00daNIOR, 47, 451\u00ba / 102810, IVINA LAUANE LEITE MELO,  47, 452\u00ba / 106051, ELITON DA SILVA NASCIMENTO, 47, 453\u00ba / 103457,  GABRIEL LIMA SILVA, 47, 454\u00ba / 109210, RUAN SILVA FEITOSA, 47,  455\u00ba / 103797, THALYA FERREIRA VILA NOVA, 47, 456\u00ba / 104755, JAIRA BRITO DA SILVA, 47, 457\u00ba / 111109, JARDEILSON OLIVEIRA DE  MORAIS, 47, 458\u00ba / 101337, ZAYSLA PAIX\u00c3O DE ARAUJO, 47, 459\u00ba /  105208, MARIA ALCIONE RODRIGUES VIEIRA, 47, 460\u00ba / 101172,  JARDEL DE LIMA CUNHA, 47, 461\u00ba / 111232, TAMIRES LUANA XAVIER SILVA, 47, 462\u00ba / 107402, ELAIN MOREIRA DE ARAUJO, 47, 463\u00ba  / 111355, PAULO HENRIQUE DE SOUZA SILVA, 47, 464\u00ba / 111844,  MARIA DIANA DA SILVA BARRETO, 47, 465\u00ba / 103182, ALCIR PINHEIRO DA SILVA, 47, 466\u00ba / 103658, LEILIANE DE OLIVEIRA MENEZES,  47, 467\u00ba / 113729, CAMILA QUEIROZ DA SILVA DANTAS, 47, 468\u00ba /  111718, CLEISSON UESLEI NASCIMENTO, 47, 469\u00ba / 111356, EZEQUIEL SILVA SOUZA, 47, 470\u00ba / 103674, LEUDICE RODRIGUES PINHEIRO, 47, 471\u00ba / 110967, VERONICA SARAIVA DE LIMA, 47, 472\u00ba /  107682, TEREZA DE OLIVEIRA, 47, 473\u00ba / 101115, ISAAC DOS SANTOS LIMA, 46, 474\u00ba / 104585, JESSICA OLIVEIRA DA SILVA, 46, 475\u00ba  / 104452, RUBERLENE DE LIMA BERNARDO, 46, 476\u00ba / 111518, TEREZINHA JAC\u00d3 DE SOUZA, 46, 477\u00ba / 100789, UILIAN DE SOUZA  LIMA, 46, 478\u00ba / 110543, CAIL\u00c2NDIA MUNIZ DE PAULA, 46, 479\u00ba /  106124, LAURA JASMIM DA SILVA ROCHA, 46, 480\u00ba / 105423, ELIANDRA CHALUB DE ARA\u00daJO, 46, 481\u00ba / 103935, SUZILENE DA SILVA  PAZ, 46, 482\u00ba / 109672, CATIELE PEREIRA MACIEL, 46, 483\u00ba / 108822,  ANDRIELE ABREU DE OLIVEIRA, 46, 484\u00ba / 106163, FELIPE DE SOUZA SANTOS, 46, 485\u00ba / 103267, ILNETE SOUZA DE LIMA, 46, 486\u00ba /  110462, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ MELO DA COSTA, 46, 487\u00ba / 106881, JOAO  DOUGLAS RAMOS DA SILVA, 46, 488\u00ba / 106764, ALLEN SIMON GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA, 46, 489\u00ba / 107492, RAFAEL DA COSTA FARIAS, 46, 490\u00ba / 108186, LUCAS GOMES PEREIRA, 46, 491\u00ba / 101416,  PEDRO HENRIQUE MATOS OLIVEIRA, 46, 492\u00ba / 105043, RAIMUNDO RODRIGUES DE SOUZA NETO, 46, 493\u00ba / 111178, GEDEVAN DA  SILVA FARIAS, 46, 494\u00ba / 100070, FRANCISCA MARINHO DA SILVA  SOUZA, 46, 495\u00ba / 113290, SUELEN CARVALHO COSTA, 46, 496\u00ba /  111602, MATEUS SILVA DE SANTANA, 46, 497\u00ba / 105430, MARCELA  AUGUSTA DA SILVA PINHEIRO, 46, 498\u00ba / 112863, GIULIA DE PINHO  SILVA, 46, 499\u00ba / 112309, BRANDO QUERVEN LIMA DA SILVA, 46,  500\u00ba / 106734, ANIVIA DA SILVA LIMA, 46, 501\u00ba / 110415, FRANCISCA  CLAIRE DE SOUZA LOPES, 46, 502\u00ba / 113375, NICOLE KYMBELI  BARROSO DA SILVA, 46, 503\u00ba / 108806, MATEUS VICTOR SOUZA  OLIVEIRA, 46, 504\u00ba / 103519, AGEU DA SILVA CUNHA, 46, 505\u00ba /  103331, NATALIANA MELO DE NEGREIROS OLIVEIRA, 46, 506\u00ba /  100266, THAINA AZEVEDO DA SILVA, 46, 507\u00ba / 109738, LAZARO DA  COSTA FARIAS, 46, 508\u00ba / 112107, SAVIO REBOU\u00c7AS DE SOUZA,  46, 509\u00ba / 112391, FRANCIEL NASCIMENTO FERNANDES, 46, 510\u00ba /  111724, ANT\u00d4NIA SHAIARA LIMA SANTANA, 46, 511\u00ba / 113097, MARIA  ARIDINEIA ALVES DA SILVA, 46, 512\u00ba / 102088, CLISMAN OLIVEIRA  DO NASCIMENTO, 46, 513\u00ba / 100090, DAVI FIGUEIREDO CAMPELO,  46, 514\u00ba / 113832, MICHAEL SILVA DE ARA\u00daJO, 46, 515\u00ba / 104825,  ELENILDA CRUZ DA COSTA, 45, 516\u00ba / 104543, MARIA SILVANIA  LIMA DOS SANTOS, 45, 517\u00ba / 111665, RAFAELA DE SOUZA ARA\u00daJO, 45, 518\u00ba / 110735, ELIMAR DE ARAUJO MOURA, 45, 519\u00ba / 112977,  BARBARA DA SILVA SANTIAGO, 45, 520\u00ba / 106012, VANESSA DE  SOUZA SILVA, 45, 521\u00ba / 113241, LUCAS SILVA NEGREIROS, 45, 522\u00ba  / 112145, UILIAN GOMES DA COSTA, 45, 523\u00ba / 107547, ANDRESSA  PEREIRA DA SILVA, 45, 524\u00ba / 100403, SHARA MAULAZ GOMES DA  SILVA, 45, 525\u00ba / 100261, ANA VALERIA OLIVEIRA DA CONCEI\u00c7\u00c3O,  45, 526\u00ba / 105643, EDILSON MONTEIRO DE FIGUEIREDO, 45, 527\u00ba /  112285, ORLEILDO BUSSONS DE LIMA, 45, 528\u00ba / 105078, ANTONIA  SAIANE NASCIMENTO LIMA, 45, 529\u00ba / 106901, TATIANA COSTA DE  OLIVEIRA, 45, 530\u00ba / 112874, ANDRESSA SILVA MELO DE PAULA, 45,  531\u00ba / 104300, LEONARDO SILVA DE OLIVEIRA, 45, 532\u00ba / 110540,  JAYSLA DA CONCEI\u00c7\u00c3O XAVIER, 45, 533\u00ba / 104471, MARIA SANDY  SILVA DA ROCHA, 45, 534\u00ba / 107738, ANA FL\u00c1VIA PONCE MEDEIROS, 45, 535\u00ba / 113794, IURI ALESSANDRO OLIVEIRA ARAUJO, 45,  536\u00ba / 107627, JOSE CARISSON DA SILVA, 44, 537\u00ba / 103619, JOSE  MAURENE SILVA DE FREITAS, 44, 538\u00ba / 113297, LUCAS FERNANDES DA COSTA, 44, 539\u00ba / 106148, RAFAELA DA COSTA FARIAS, 44,  540\u00ba / 109796, PAULINA CAMARA ALEM\u00c3O, 44, 541\u00ba / 104351, VANUSIA LIMA MONTEIRO, 44, 542\u00ba / 100902, EDIMAR ANDRADE DE CASTRO JUNIOR, 44, 543\u00ba / 111075, ANTONIO TARLEI DE SOUZA LEITE,  44, 544\u00ba / 106989, FRANCISCO DAS CHAGAS MARTINS DE SOUZA,  44, 545\u00ba / 111173, ELAINE DA SILVA LOPES, 44, 546\u00ba / 110785, JARDESSON SOUZA SANTOS, 44, 547\u00ba / 110792, ADILSON BARBOSA  DE OLIVEIRA, 44, 548\u00ba / 106787, VALDERIA DO NASCIMENTO FURTADO, 44, 549\u00ba / 106518, MATHEUS DA SILVA MACIEL, 44, 550\u00ba /  111762, PATRICIA DE MELO VIEIRA, 44, 551\u00ba / 113188, SUELEN LIMA  DE ALENCAR, 44, 552\u00ba / 107383, BEATRIZ MAIA VIEIRA, 44, 553\u00ba /  103567, ANA CAROLINE SILVA SANTIAGO, 44, 554\u00ba / 102172, HEVERTON VENICIUS SOUZA FEITOZA, 44, 555\u00ba / 112930, ROUSE  CRISTINA COSTA CARNEIRO, 44, 556\u00ba / 111988, JO\u00c3O BATISTA  NASCIMENTO PORTELA, 44, 557\u00ba / 113929, MARIA ELIDA DA COSTA  ARAUJO, 44, 558\u00ba / 113228, TAIN\u00c1 FERREIRA FERNANDES, 44, 559\u00ba  / 101323, EDER CORREIA DE JESUS, 44, 560\u00ba / 112290, LUCAS DANIEL RODRIGUES DA SILVA, 44, 561\u00ba / 110943, CARLA CRISTINA  SANTOS DE SOUZA, 44, 562\u00ba / 111728, EDIANO SANTOS DE ARA\u00daJO, 44, 563\u00ba / 109758, JO\u00c3O PAULO DOS SANTOS DE SENA, 44, 564\u00ba  / 111413, NATANAEL DOS SANTOS PINTO, 44, 565\u00ba / 108273, ENDERSON SILVA DE CARVALHO, 43, 566\u00ba / 104395, ATAILSON DA SILVA LIMA, 43, 567\u00ba / 110268, CAROLINA MOREIRA DOS SANTOS, 43,  568\u00ba / 103960, FRANCIM\u00c1RDIA FONTINELES MARINHO, 43, 569\u00ba /  112537, ANTONIO GIOVANNI LIMA VERDE SILVA, 43, 570\u00ba / 113200,  FABIO BRAGA DA SILVA, 43, 571\u00ba / 113195, CLEIBISON MATOS DOS  SANTOS, 42, 572\u00ba / 102051, JO\u00c3O DANIEL DA COSTA, 42, 573\u00ba /  106941, ANDERSON ALVES DE SOUZA, 42, 574\u00ba / 103696, FRANCISCO FRANCISMAR ALVES SALES, 42, 575\u00ba / 111442, ALINE LINHARES CARACIOLO LISBOA, 42, 576\u00ba / 100412, ELIVELTON LIMA DA  PASCOA, 42, 577\u00ba / 108878, ANT\u00d4NIA ELENILDA ROG\u00c9RIO DE SOUZA, 42, 578\u00ba / 109500, ANA LAURA SANTANA DA SILVA, 42, 579\u00ba /  100612, ELSON PAULO DANTAS DA SILVA, 42, 580\u00ba / 104493, JOS\u00c9  VITOR SILVA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 42, 581\u00ba / 101201, UITALON GUILHERME AZEVEDO OLIVEIRA, 42, 582\u00ba / 102922, LOUISE DE OLIVEIRA SILVA, 42, 583\u00ba / 108950, BRUNO MARQUES DE SOUZA, 42,  584\u00ba / 100683, JEFFERSON DE SOUZA PASCOA, 42, 585\u00ba / 109992,  SAMUEL DE LIMA NERI, 42, 586\u00ba / 107437, ALLAN ALVES DA SILVA,  42, 587\u00ba / 103760, ISMAEL SILVA NASCIMENTO, 42, 588\u00ba / 112171,  MARIA DEENE COELHO DA SILVA, 42, 589\u00ba / 108163, JOS\u00c9 PAULO  DOS REIS NERI, 42, 590\u00ba / 101097, RUBERCLAUDIO BATISTA DE  ANDRADE, 42, 591\u00ba / 112037, JOS\u00c9 FERREIRA DE ARA\u00daJO, 42, 592\u00ba  / 100524, FRANCISCA ROSELMA DE SOUZA SILVA, 42, 593\u00ba / 104545,  LUANA DE SOUZA BANDEIRA, 42, 594\u00ba / 103979, ALLAN GABRIEL  NASCIMENTO BEZERRA, 42, 595\u00ba / 100129, CLEVERTON AUGOSTINHO, 42, 596\u00ba / 110664, ANTONIA CLAUDIA DA SILVA OLIVEIRA, 40,  597\u00ba / 105952, SARA MAIA ALMEIDA, 40, 598\u00ba / 106924, ERIVANDIA  DE SENA SILVA, 40, 599\u00ba / 104771, ROBERTA KATHERINY DA COSTA  MUNIZ UCHOA, 40, 600\u00ba / 105304, F\u00c1BIO FERREIRA ANDRIOLA, 40,  601\u00ba / 108116, MARIA DA GLORIA CUNHA ARAUJO, 40, 602\u00ba / 105774,  FABIANA AMARAL DA CRUZ, 40, 603\u00ba / 106948, AMILTON SOUZA DA  SILVA, 40, 604\u00ba / 107475, AMANDA OLIVEIRA DE SOUZA, 40, 605\u00ba /  111883, ROMARIO LIMA FERREIRA, 40, 606\u00ba / 100062, MARIA CAMILA BANDEIRA DA SILVA, 40, 607\u00ba. 2.1.2.3 RIO BRANCO 108590, MAYANNE DA COSTA SALES, 85, 1\u00ba / 112057, LUAN BRANA  DE LIMA, 85, 2\u00ba / 110669, FERNANDO DORNELES FERREIRA NUNES, 83, 3\u00ba / 109677, JOS\u00c9 RIBAMAR DA SILVA OLIVEIRA, 82, 4\u00ba /  102786, FRANCISCO MATHEUS DA SILVA SALES, 81, 5\u00ba / 104705,  JADIEL DE MESQUITA SILVA, 79, 6\u00ba / 109978, NICHOLAS DA SILVA  SANTOS, 79, 7\u00ba / 113378, ISMAEL DAVI FREITAS MAIA DA SILVEIRA,  78, 8\u00ba / 105707, GEOVANE DUARTE DA COSTA, 77, 9\u00ba / 110188,  RAGE NASCIMENTO DE SOUZA, 77, 10\u00ba / 103706, MARCELA DE  AMORIM BATISTA, 76, 11\u00ba / 108257, MARCIO SOARES DOS SANTOS  MOREIRA, 76, 12\u00ba / 108859, MATHEUS RIBEIRO DE OLIVEIRA, 76,  13\u00ba / 110122, JOS\u00c9 CARLOS DE OLIVEIRA J\u00daNIOR, 75, 14\u00ba / 105103,  AIRTON SILVA OLIVEIRA, 75, 15\u00ba / 100009, LUIZ SOUSA DOS REIS  J\u00daNIOR, 75, 16\u00ba / 103723, FRANCIMAR MATOS DA SILVA, 74, 17\u00ba /  111652, PRISCILLA DANTAS DA COSTA BEZERRA, 74, 18\u00ba / 111671,  ANDR\u00c9 LUIZ DA CRUZ MAIA, 74, 19\u00ba / 108665, GABRIEL SOARES DA  COSTA FONSECA, 74, 20\u00ba / 110596, CARLOS ALEXANDRE RIBEIRO  DE OLIVEIRA, 74, 21\u00ba / 110531, RAFAEL MOURA DE FREITAS, 74, 22\u00ba  / 111358, JULIANO GON\u00c7ALVES FREIRE, 73, 23\u00ba / 107850, TAYNARA  KETYLEN SOUZA DO NASCIMENTO, 73, 24\u00ba / 101923, PAULO HENRIQUE SILVA FERREIRA, 73, 25\u00ba / 101073, MATHEUS DI\u00d3GENES  WOLTER, 72, 26\u00ba / 109187, JOS\u00c9 BASTO DE NASAR\u00c9 J\u00daNIOR, 72,  27\u00ba / 105400, MARIA DE NAZAR\u00c9 OLIVEIRA MACIEL, 72, 28\u00ba / 111055,  RODOLPHO VIN\u00cdCIUS SENA DOS SANTOS, 72, 29\u00ba / 112967, JOAB  DE SOUZA SILVA, 72, 30\u00ba / 102750, BRUNA PEREIRA DE SOUZA, 72,  31\u00ba / 106462, ALINE SANTIAGO LIMA, 71, 32\u00ba / 113389, LUCICLENIO  DA COSTA FONTENELE, 71, 33\u00ba / 107476, PATRIK ANDERSSON  SOUZA DA COSTA, 71, 34\u00ba / 108219, DHEFLE KAI\u00c3 SOUSA MAC\u00caDO,  71, 35\u00ba / 103490, APOLLO REIS DOS SANTOS DA SILVA, 71, 36\u00ba /  103366, JOS\u00c9 ALMEIDA DO NASCIMENTO, 71, 37\u00ba / 105125, VITOR  HUGO CARVALHO CALIXTO, 71, 38\u00ba / 100179, JENIFER NATHANNA  MARCELINO DE MOURA, 71, 39\u00ba / 101982, BEATRIZ SANTOS DE  OLIVEIRA, 71, 40\u00ba / 101386, MICHELE LIMA ANDRADE, 71, 41\u00ba /  103110, MAYRA SALES DA SILVA, 71, 42\u00ba / 100076, JOS\u00c9 LUIZ VICTOR VASCONCELOS, 70, 43\u00ba / 105198, ROBERTES TORREJON DA  SILVA, 70, 44\u00ba / 107251, RAIANDERSON SOUZA DE MOURA, 70, 45\u00ba  / 108794, DANIEL KEVEN MENDON\u00c7A MOREIRA, 70, 46\u00ba / 102989,  ALEXANDRE DOS SANTOS DANTAS, 69, 47\u00ba / 108330, ERASMO FILHO PAIVA DE AGUIAR, 69, 48\u00ba / 107189, ROGERIO NUNES FERREIRA, 69, 49\u00ba / 100119, JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO DE SOUZA, 68, 50\u00ba /  111891, BRUNO DA COSTA BEZERRA, 68, 51\u00ba / 102759, JOSUE HENRIQUE DE QUEIROZ COSTA, 68, 52\u00ba / 104307, DANUZA JEOVANA  ALEXANDRE AZEVEDO, 68, 53\u00ba / 108355, LORENA OLIVEIRA DA SILVA, 68, 54\u00ba / 101016, MIKAEL BENEDITO BARBOSA OLIVEIRA, 67,  55\u00ba / 104724, ADRIANO BRITO DE MESQUITA, 67, 56\u00ba / 107479, EDUARDO DOS SANTOS SILVA, 67, 57\u00ba / 110729, LUAN MARCEL HENRIQUE DE SOUZA, 67, 58\u00ba / 106481, LET\u00cdCIA GOMES DE SOUZA, 67,  59\u00ba / 104326, VANESSA MONIZ DE MESQUITA, 67, 60\u00ba / 101513,  FRANCISCO MENDES DE SOUZA, 67, 61\u00ba / 103434, TAMIRIS DE  LIMA SOBREIRA, 67, 62\u00ba / 109818, ADEGILSON GOMES DA SILVA,  67, 63\u00ba / 108873, LUNARA NOGUEIRA DE MESQUITA, 66, 64\u00ba /  105501, DENILSON DE ALBUQUERQUE PEREIRA, 66, 65\u00ba / 106365,  FELIPE LIMA DE SOUZA BARBOSA, 66, 66\u00ba / 102793, ROSIVANE ROCHA VITORAZZI, 66, 67\u00ba / 111588, JULIANA ALESSANDRA REGO DA  SILVA, 66, 68\u00ba / 105680, ANDRESSA SILVA DOS ANJOS, 66, 69\u00ba /  106586, GIOVANNA SANTOS DE SOUZA, 66, 70\u00ba / 102762, ALINE PEREIRA GOMES, 66, 71\u00ba / 111095, MARIA SARAIVA DE OLIVEIRA, 65,  72\u00ba / 106271, ARIANA FARIA DOS SANTOS LIMA, 65, 73\u00ba / 110460,  MATHEUS HENRIQUE MACHADO F\u00c9LIX, 65, 74\u00ba / 108965, CILIANE  BERKEMBROCK, 65, 75\u00ba / 103505, GABRIEL FIGUEIREDO BEZERRA, 65, 76\u00ba / 112088, MARIA APARECIDA NERI DA COSTA, 65, 77\u00ba /  101672, DANIEL DIOGO DE ALMEIDA, 65, 78\u00ba / 109196, LUDMILA  LIMA DE MENEZES, 65, 79\u00ba / 112839, FRANCELINO DA SILVA MATOS, 65, 80\u00ba / 110549, GLEICE MORAIS OLIMPIO, 65, 81\u00ba / 105189,  P\u00c2MELA CELINA MACEDO MAIA, 65, 82\u00ba / 108113, GLEYDSON MENDES GOMES, 65, 83\u00ba / 104837, LUIZ FERNANDO DOS SANTOS OLIVEIRA, 65, 84\u00ba / 103105, DHYWAN MARCIO PEREIRA BATISTA, 64,  85\u00ba / 111908, THIAGO GUIMAR\u00c3ES DA SILVA, 64, 86\u00ba / 111200, LUCAS DAVID DE FREITAS TEODORO, 64, 87\u00ba / 111439, FERNANDA  KATR\u00cdCIA DA SILVA RODRIGUES, 64, 88\u00ba / 104373, PAULO SILVA DA  COSTA, 64, 89\u00ba / 111411, ELVIS OLIMPIO DE ARAUJO, 64, 90\u00ba /  102571, CAYNE BANDEIRA GALV\u00c3O, 64, 91\u00ba / 103766, LAIRA GADELHA MONTEIRO, 64, 92\u00ba / 111626, CAROLINE DA SILVA FERRON, 64,  93\u00ba / 113332, ADRIELLY DE OLIVEIRA SANTOS, 64, 94\u00ba / 108207,  JO\u00c3O PEDRO LIMA RIBEIRO, 64, 95\u00ba / 101887, TYAGO DA SILVA MOREIRA, 64, 96\u00ba / 104273, RAYANNE FALC\u00c3O DOS SANTOS, 64, 97\u00ba /  103442, THIAGO WILLIAN SANTOS ESP\u00cdNDOLA, 64, 98\u00ba / 110605,  J\u00d4NATAS GURGEL FERNANDES, 63, 99\u00ba / 108223, CRISTIANE RODRIGUES DE OLIVEIRA, 63, 100\u00ba / 106854, EDGAR DA SILVA JUNIOR, 63, 101\u00ba / 109277, VANESSA PAULA DE MELO, 63, 102\u00ba /  108605, KAROLAYNE GOMES DA MOTA, 63, 103\u00ba / 108011, ORLANDO FELIPE RAMOS VERAS, 63, 104\u00ba / 104252, LEANDRO BAGGIO  NUNES PINTO, 63, 105\u00ba / 111735, LUIZ FELIPE KAGY OLIVEIRA, 63,  106\u00ba / 107573, CAIO AUGUSTO DA SILVA BELEZA, 63, 107\u00ba / 108269,  ERIKSON DOS SANTOS FERREIRA, 63, 108\u00ba / 102428, ANTONIA TAVARES DE SOUZA, 63, 109\u00ba / 103007, ALITON DA SILVA SOUZA, 63,  110\u00ba / 104441, ROOSEMBERGT MAYKEL DOS SANTOS BARBOSA,  63, 111\u00ba / 111305, LILIANE BARROS DA SILVA, 63, 112\u00ba / 112119, ALISON NASCIMENTO DE SOUZA, 63, 113\u00ba / 108831, CARLINOS GABRIEL CANAVIRI ALVARES, 63, 114\u00ba / 112398, PEDRO LUCAS DE  OLIVEIRA PERES, 63, 115\u00ba / 112376, THARSOS MOTA D AVILA, 63,  116\u00ba / 105704, ISMAEL PESSOA DE ARA\u00daJO, 63, 117\u00ba / 105623, ANTONIO MICAEL DA SILVA FERREIRA, 63, 118\u00ba / 111962, QU\u00c9RCIA DE  SOUZA NASCIMENTO, 63, 119\u00ba / 108028, AURIC\u00c9LIO DA SILVA NASCIMENTO, 62, 120\u00ba / 105433, LUENA KATRINY FERREIRA SANTANA  BEZERRA, 62, 121\u00ba / 107228, TIAGO FEITOSA DA SILVA, 62, 122\u00ba /  107900, RENAN DE SOUZA MELO DOS SANTOS, 62, 123\u00ba / 104342,  KATIANE APARECIDA PESSOA BORGES, 62, 124\u00ba / 102618, ANA KAROLYNE OLIVEIRA LIMA, 62, 125\u00ba / 104918, GIOVANNA \u00daRSULA DE  OLIVEIRA FERNANDES, 62, 126\u00ba / 100467, LEILANE DA SILVA FERNANDES, 62, 127\u00ba / 104044, LUMA ARA\u00daJO DE SOUZA, 62, 128\u00ba /  107400, JOHNATAN ALMEIDA FARIAS, 62, 129\u00ba / 113022, DIEGO DE  SOUZA LIMA, 62, 130\u00ba / 112708, MARCELO DA SILVA LIMA, 62, 131\u00ba /  103124, FERNANDO DOS SANTOS VITORIANO PEREIRA, 62, 132\u00ba /  108727, LUCAS MORAIS DE FREITAS, 62, 133\u00ba / 112041, ANTONIO  LUIZ DA SILVA MARANHO, 62, 134\u00ba / 112803, JO\u00c3O PAULO SANTANA  DA SILVA (PCD), 62, 135\u00ba / 107513, DALILA FREITAS DA SILVA, 61,  136\u00ba / 107836, SARAH SOARES MORETO, 61, 137\u00ba / 108466, DIENIOS TEIXEIRA DA SILVA, 61, 138\u00ba / 100947, ALUANA AMORIM DE  S\u00c1, 61, 139\u00ba / 108147, MARIA JULIANA DE OLIVEIRA RIOS, 61, 140\u00ba /  109489, MATHEUS FELIPPE NERI DE SOUZA, 61, 141\u00ba / 109587, ANA  L\u00daCIA MATOS DE OLIVEIRA, 61, 142\u00ba / 106714, CARLOS MANOEL  OLIVEIRA DE CASTRO, 61, 143\u00ba / 106794, ROSIANE DA COSTA  LIMA, 61, 144\u00ba / 104400, LUIZ HENRIQUE ACOSTA DE ALMEIDA, 61,  145\u00ba / 109483, MARCELO DOS SANTOS SARAIVA JUNIOR, 61, 146\u00ba /  103041, PEDRO LUCAS LIMA BARRETO, 61, 147\u00ba / 104268, ROMULO  CASTRO DA SILVA, 61, 148\u00ba / 110283, DAVI OLIVEIRA HONORATO  J\u00daNIOR, 61, 149\u00ba / 106876, J\u00c9SSICA DA SILVA ARA\u00daJO, 61, 150\u00ba /  107894, REGINALDO BEZERRA DA SILVA, 61, 151\u00ba / 109157, ANA  CECILIA LOPES DA COSTA, 61, 152\u00ba / 103577, KALITA NASCIMENTO  DA COSTA, 61, 153\u00ba / 111629, ADRIANA LATHIFA DA SILVA BRAGA,  61, 154\u00ba / 111805, TIAGO ARA\u00daJO DOS SANTOS, 61, 155\u00ba / 109828,  TIAGO DE SOUSA DIAS, 61, 156\u00ba / 110258, FREDSON VIANA LEITE,  61, 157\u00ba / 100709, MARIANA NASCIMENTO ARIAS, 61, 158\u00ba / 107368,  MARIA EDUARDA CAVALCANTE DOS SANTOS, 61, 159\u00ba / 103667,  VANESCA DE ANDRADE MOREIRA, 61, 160\u00ba / 112742, DAYANE BARBOSA MATOS, 61, 161\u00ba / 108381, RAYANE ALEXANDRE LEODEGARIO DA SILVA, 61, 162\u00ba / 103173, GRACIELE ALENCAR DE SOUSA,  61, 163\u00ba / 108055, JEFFERSON CARVALHO CUNHA, 61, 164\u00ba /  110599, RAFAEL DE ALBUQUERQUE MAIA, 60, 165\u00ba / 107037, MARCELO CARVALHOSA DA SILVA, 60, 166\u00ba / 109115, LAURA KAROLINE  LEITAO BASTOS, 60, 167\u00ba / 102792, J\u00c9SSICA LOUREN\u00c7A GOMES,  60, 168\u00ba / 105653, DANIEL ARTUR OLIVEIRA DA ROCHA, 60, 169\u00ba /  106805, ROBERTO DAMASCENO RUFINO, 60, 170\u00ba / 111897, ANDERSON LIMA MANUARES, 60, 171\u00ba / 100735, SALOM\u00c3O TIAGO DE  ARA\u00daJO TEIXEIRA, 60, 172\u00ba / 102167, FERNANDO MIGUEL BARBOSA FRAISSAT, 60, 173\u00ba / 104363, GABRIEL SILVA SANTIAGO, 60, 174\u00ba  / 113229, DAVID AQUINO DA COSTA, 60, 175\u00ba / 104377, LUDYMILA  MAIA DE OLIVEIRA P\u00c9REZ, 60, 176\u00ba / 108814, PAULO MEDEIROS DE  SOUZA, 60, 177\u00ba / 110092, FL\u00c1VIA MARIA SCHNEIDER, 60, 178\u00ba /  113099, FRANCISCO RODIDEY DA SILVA, 60, 179\u00ba / 109152, ANNE  KAROLYNE DA SILVA SOUZA, 60, 180\u00ba / 112842, JO\u00c3O GALILEU  MENDES BEZERRA, 60, 181\u00ba / 105319, GABRIELE VALE DA SILVA,  60, 182\u00ba / 103953, JULIANA DOS ANJOS TOMAZ, 60, 183\u00ba / 102548,  ALDAIR DA SILVA SOUSA, 60, 184\u00ba / 109984, GIOSAN CESAR VIEIRA, 60, 185\u00ba / 101138, WILLIAM PATRICK MELO LIMA, 60, 186\u00ba /  103044, WILLIAN JHESSEN DA SILVA SANTIAGO, 60, 187\u00ba / 104371,  FABIANA DUARTE DO NASCIMENTO, 60, 188\u00ba / 104751, BRUNA ROBERTA ARA\u00daJO DA SILVA, 60, 189\u00ba / 111078, HUGO DE OLIVEIRA  MONTEIRO, 60, 190\u00ba / 107917, KELSY ELLEN VALE DA SILVA, 60,  191\u00ba / 104099, DELCIMAR RODRIGUES CARNEIRO, 60, 192\u00ba /  104826, VIVIAN CRISTINA SILVA DE ARAUJO, 60, 193\u00ba / 110825, KARINE DA COSTA TOJAL, 59, 194\u00ba / 113070, EMMANUELLE HILLEM  DE LIMA FRAN\u00c7A, 59, 195\u00ba / 104977, TALINE BERENICE SOUSA DE  CASTRO, 59, 196\u00ba / 109425, LUCAS FURTADO MENDON\u00c7A, 59, 197\u00ba  / 101034, MIKAEL SOUSA DE LIMA, 59, 198\u00ba / 110147, YASMIN SILVA  BARBOSA, 59, 199\u00ba / 102902, CLEYCEKELE BARBOSA FIGUEIREDO, 59, 200\u00ba / 109532, IZABEL CRISTINA ALMEIDA DE SOUZA, 59,  201\u00ba / 113467, ALEXANDRE SILVA DOS SANTOS, 59, 202\u00ba / 110116,  SAYURI GABRIELLI ROCHA DE FREITAS, 59, 203\u00ba / 110011, ALINE  MARIA DA SILVA, 59, 204\u00ba / 110786, KAROLAYNE NEGREIROS JUSTO, 59, 205\u00ba / 103925, LUIZ FELIPE ADED PESSOA DA SILVA, 59,  206\u00ba / 107603, A\u00cdLTON RIBEIRO DA FONSECA, 59, 207\u00ba / 103969,  DAYAN KENNEDY SOARES DE CARVALHO, 59, 208\u00ba / 106788, LEONARDO SOARES DE ARAUJO, 59, 209\u00ba / 104854, THIAGO SILVA HOLANDA, 59, 210\u00ba / 100956, GILBERTO PIMENTEL FARIAS, 59, 211\u00ba /  109685, WASHINGTON FELIPE DA COSTA MAIA, 59, 212\u00ba / 111900,  MARCUS VINICIUS MAIA OLIVEIRA, 59, 213\u00ba / 111537, RICARDO  OLIVEIRA BEZERRA, 59, 214\u00ba / 106888, ANDR\u00c9 VARGAS ROUSSEAU J\u00daNIOR, 59, 215\u00ba / 101257, VIKTOR DA SILVA CAVALCANTE, 59,  216\u00ba / 108249, GABRIEL MENDON\u00c7A GUILHERME, 59, 217\u00ba / 110571,  ANDR\u00c9 DA SILVA DE QUEIROZ, 59, 218\u00ba / 111313, PAMELA LIMA DA  CRUZ, 59, 219\u00ba / 109073, ANDRE WILSON DE BRITO MENEZES, 59,  220\u00ba / 112695, JO\u00c3O PEDRO PEREIRA FELIX, 59, 221\u00ba / 112265, ANDREY LUAN SANTOS DE ASSIS, 59, 222\u00ba / 107457, LUCICLEIA RAILENE ASSIS DE MATOS, 59, 223\u00ba / 110657, ISRAEL SILVA GUIMA- ",
            "R\u00c3ES, 58, 224\u00ba / 104932, JULIANA DA SILVA ARAUJO, 58, 225\u00ba /  111155, ANDR\u00c9 LEITE DA SILVA, 58, 226\u00ba / 104108, JORGEANA BARBOSA DA SILVA, 58, 227\u00ba / 110691, WILLISMAR DE OLIVEIRA CORDEIRO, 58, 228\u00ba / 100762, EMERSON DOS SANTOS SANTANA, 58,  229\u00ba / 112164, LUCAS DA SILVA CARNEIRO, 58, 230\u00ba / 112698, FRANCIELLY TORRES QUILES, 58, 231\u00ba / 101829, TAINA SANDRA DA SILVA OLIVEIRA, 58, 232\u00ba / 106971, WILLIAM DOS SANTOS ASSIS, 58,  233\u00ba / 110448, ELISSANDRO FLOR DA SILVA, 58, 234\u00ba / 113286,  JULYANE SILVA YARZON, 58, 235\u00ba / 104316, ANDR\u00caSSA FARIAS DE  SOUZA, 58, 236\u00ba / 108527, BRUNA EDUARDA DE ARAUJO CARVALHO, 58, 237\u00ba / 112901, ADRIAN GORDIANO NASCIMENTO, 58, 238\u00ba  / 112168, ALANA GABRIELA OLIVEIRA DE SOUZA, 58, 239\u00ba / 102460,  DOUGLAS CORDEIRO SOARES, 58, 240\u00ba / 101979, HENRIQUE DA  SILVA BRITO, 58, 241\u00ba / 101493, ALINE SILVA DE SOUZA, 58, 242\u00ba /  110760, NATALY LEAL LIMA, 58, 243\u00ba / 103826, FRANCIELLY MASCARENHAS DO NASCIMENTO, 58, 244\u00ba / 102087, J\u00c9SSICA MARQUES  RODRIGUES, 58, 245\u00ba / 107846, SAMILA LIMA DA SILVA, 58, 246\u00ba /  102781, DAVI PINHEIRO MENEZES, 58, 247\u00ba / 104602, BEATRIZ  SOUZA CRUZ, 58, 248\u00ba / 100030, CLEOMAR NOGUEIRA DA SILVA,  58, 249\u00ba / 113248, ENIO HOLANDA DA SILVA, 58, 250\u00ba / 103193, MARIA DE NAZAR\u00c9 DA SILVA CANUTO, 58, 251\u00ba / 112189, LET\u00cdCIA DA  SILVA BORGES, 58, 252\u00ba / 111427, WILIAN DA SILVA FERNANDES,  58, 253\u00ba / 105285, DEBORA REGINA LIMA SARMENTO, 57, 254\u00ba /  112050, RAUL OLIVEIRA FREIRE, 57, 255\u00ba / 100021, JORD\u00c2NIA MILUSKA DE SOUSA FLORES, 57, 256\u00ba / 102436, GABRIELA ARA\u00daJO  CRUZ DE OLIVEIRA, 57, 257\u00ba / 105479, DAVILENE DOS SANTOS  TELLES, 57, 258\u00ba / 110828, DIEGO DUTRA DIEL, 57, 259\u00ba / 101733,  ADILENE FERREIRA DINIZ, 57, 260\u00ba / 107519, GLEYCE ALVES DOS  SANTOS, 57, 261\u00ba / 103928, JOSIMAR RODRIGUES DA SILVA, 57,  262\u00ba / 113077, JESS\u00c9 SOARES DE ALBUQUERQUE, 57, 263\u00ba /  107471, CL\u00cdCIA MENDON\u00c7A DE SOUZA, 57, 264\u00ba / 111139, DANIEL  ICO RODRIGUES DA SILVA, 57, 265\u00ba / 112176, ELISANETE RODRIGUES DE ABREU, 57, 266\u00ba / 103192, MATHEUS DE OLIVEIRA MOTA,  57, 267\u00ba / 102564, PAULO HENRIQUE MACAMBIRA FERREIRA, 57,  268\u00ba / 101480, BEATRIZ RODRIGUES DINIZ, 57, 269\u00ba / 100279, JAMES DE SOUSA SILVA, 57, 270\u00ba / 105132, SANDRO WILSON MENDES ROCHA, 57, 271\u00ba / 101604, ALEXANDRO ACASIO DE ALMEIDA  ROCHA, 57, 272\u00ba / 103364, P\u00c2MELA DA SILVA DIAS, 57, 273\u00ba / 107328,  GUSTAVO DE SOUZA DIAS, 57, 274\u00ba / 111662, KAREN KAWANE  AGUIAR AZEVEDO, 57, 275\u00ba / 109996, GISELE TA\u00cdSA RODRIGUES  VIEIRA, 57, 276\u00ba / 106023, RENILDA DE SOUZA SILVA, 57, 277\u00ba /  112254, \u00c9DEM SOUZA DE AZEVEDO, 57, 278\u00ba / 102860, SARA LEITE  DE FREITAS, 57, 279\u00ba / 113085, IGOR SANTOS DE SOUZA, 57, 280\u00ba /  108283, MARIA SARA ARA\u00daJO SOUSA, 57, 281\u00ba / 108258, SAYARA  SANTOS DA SILVA, 57, 282\u00ba / 109621, NILCILENE DE LIMA FERREIRA, 57, 283\u00ba / 111006, GUSTAVO DE OLIVEIRA AYMOR\u00c9S, 57, 284\u00ba /  108966, EMERSON LUIZ CURV\u00caLO MACHADO, 57, 285\u00ba / 104126,  ELAINE DE F\u00c1TIMA DUTRA PEREIRA, 57, 286\u00ba / 107504, MATEUS  BANDEIRA DE ARA\u00daJO, 57, 287\u00ba / 105640, LUIZA GOMES CABRAL  ROCHA BELMONTE, 57, 288\u00ba / 100340, REBEKA BARBOSA DA SILVA, 57, 289\u00ba / 103275, GABRIEL SENA GOMES DE MORAIS, 57, 290\u00ba  / 107346, DANILO JOS\u00c9 FERREIRA SIQUEIRA, 57, 291\u00ba / 112425, RODRIGO LIMA DO NASCIMENTO, 57, 292\u00ba / 111426, MAYRA FEL\u00cdCIO  THOMAZ, 57, 293\u00ba / 104477, BRUNO ARA\u00daJO DE SOUZA, 57, 294\u00ba /  112913, ALEX JUNIOR BRITO FARINA, 57, 295\u00ba / 112036, ERIVAN CAVALCANTE DE OLIVEIRA J\u00daNIOR, 57, 296\u00ba / 109589, RAFAEL DOS  SANTOS ALMEIDA, 56, 297\u00ba / 107583, ANSELMO BARROS DO NASCIMENTO, 56, 298\u00ba / 105548, DANIELA DANTAS CHAVES, 56, 299\u00ba /  111599, RAMON DE LIMA SANTOS, 56, 300\u00ba / 107360, MANOEL DAMI\u00c3O SOUZA DA SILVA, 56, 301\u00ba / 111487, ANDREZA DA SILVA FRANCO, 56, 302\u00ba / 101060, JULYANA BEZERRA AMARAL, 56, 303\u00ba /  106341, FAGNER DOS SANTOS MENDON\u00c7A, 56, 304\u00ba / 109095, CR\u00cdCIA MARIA OLIVEIRA DA CRUZ, 56, 305\u00ba / 112382, MARIA IVAN\u00c9IA  SILVA DE SOUZA, 56, 306\u00ba / 111709, ITALO DA SILVA MELO, 56, 307\u00ba  / 104123, JEONES NASCIMENTO DOS ANJOS, 56, 308\u00ba / 102510, MARIA ANTONIA AMORIM DA SILVA, 56, 309\u00ba / 105128, DANIANE LOPES  DE SOUSA, 56, 310\u00ba / 103032, NAIANE SILVA SOUZA, 56, 311\u00ba /  103362, GENNEFER DE FRAN\u00c7A MACIEL, 56, 312\u00ba / 111543, SIBELLE OLIVEIRA DE MELO, 56, 313\u00ba / 100567, ANDREA SANTIAGO MARQUES CABANELAS, 56, 314\u00ba / 100555, RAYANNE ROCHA DE ARAUJO, 56, 315\u00ba / 105060, GUSTAVO DA ROCHA GOMES, 56, 316\u00ba /  106538, ANDRINE OLIVEIRA SILVA, 56, 317\u00ba / 111855, RAQUEL MENEZES BEZERRA, 56, 318\u00ba / 105808, LEANDRO SANTOS DA SILVA,  56, 319\u00ba / 107005, MILENA CARVALHO DE FREITAS, 56, 320\u00ba /  106818, KENNEDY FELIPE ALVES DA SILVA, 56, 321\u00ba / 107428, SANTIAGO DE OLIVEIRA LIMA, 56, 322\u00ba / 106727, RYAN VIDAL DA CONCEICAO, 56, 323\u00ba / 110473, PEDRO GABRIEL DA SILVA MENDES, 56,  324\u00ba / 102628, BOB DOS SANTOS MATIAS, 56, 325\u00ba / 103485, JULIANA DE FRAN\u00c7A, 56, 326\u00ba / 113567, FABIANA ALENCAR DE SOUSA,  56, 327\u00ba / 110325, MARIA EUGENIA DO NASCIMENTO SILVA, 56, 328\u00ba  / 104340, GABRIEL MAIA DE OLIVEIRA P\u00c9REZ, 56, 329\u00ba / 111684,  SAMYRA CAMILA VALE DA SILVA, 56, 330\u00ba / 110396, RILANE SILVA  DOS SANTOS ALVES, 56, 331\u00ba / 102015, PAULO MARTINS DIAS, 56,  332\u00ba / 113170, PRISCILA CHRYS CATAR DE LIRA, 56, 333\u00ba / 102953,  ELLENY CRISTINA DAMASCENO BATISTA, 55, 334\u00ba / 111642, TAILA  ALVES DA SILVA, 55, 335\u00ba / 108942, ADRIANA SANTOS DA SILVA, 55,  336\u00ba / 106961, ADRIANA DA COSTA SILVA, 55, 337\u00ba / 102589, DJESSICA LUITLE DA SILVA, 55, 338\u00ba / 102908, GABRIEL LOUREN\u00c7O OLIVEIRA, 55, 339\u00ba / 101038, ANTONIO FRANCISCO NEPOMUCENO DE  ARA\u00daJO, 55, 340\u00ba / 101228, GABRIELE DE OLIVEIRA FERREIRA, 55,  341\u00ba / 100679, UILIANE PAULA DA SILVA FIGUEIREDO, 55, 342\u00ba /  106874, ELIZEU DE CASTRO MELO, 55, 343\u00ba / 101457, JORGE FERREIRA DE ANDRADE, 55, 344\u00ba / 106497, JOZILDA FERREIRA DE  SOUZA IDE, 55, 345\u00ba / 107840, JARDEL DA SILVA MAGALH\u00c3ES, 55,  346\u00ba / 101571, GERLANE RAMOS ALECRIM, 55, 347\u00ba / 107326, JOSE  RICARDO CRUZ COSTA, 55, 348\u00ba / 113194, JOS\u00c9 JONATAS AGUIAR  FRAN\u00c7A, 55, 349\u00ba / 110733, GUSTAVO MONTEIRO DA SILVA, 55,  350\u00ba / 112907, FRANK WILLIAN DE MELO DA SILVA, 55, 351\u00ba / 110711,  NATALY YUKARY DE ALENCAR HARA, 55, 352\u00ba / 105001, ALCIDES  BARBOSA FRAGA, 55, 353\u00ba / 102130, ROSEMEIRE SILVA RIBEIRO,  55, 354\u00ba / 101809, YARA FREITAS DA SILVA, 55, 355\u00ba / 109295, ANTONIO CARLOS LIMA, 55, 356\u00ba / 101768, SUZIANE SOARES DE ARA\u00daJO, 55, 357\u00ba / 104485, J\u00c9SSYKA CRISTINA DA SILVA AMORIM, 55,  358\u00ba / 109741, WILIAN MOTA PAIX\u00c3O, 55, 359\u00ba / 104625, JHENIFER  SANTOS PATROCINIO, 55, 360\u00ba / 107076, IARA BAUTZ DA COSTA,  55, 361\u00ba / 100192, MARCELA NIC\u00c1CIO ROCHA DE OLIVEIRA, 55,  362\u00ba / 109242, ISABELA NOBRE LOPES, 55, 363\u00ba / 104115, WESLLEY  FRAN\u00c7A DOS SANTOS, 55, 364\u00ba / 106182, RAFAELLA WISLEY BERNARDO COSTA, 55, 365\u00ba / 100946, MARLON BRENNO ALVES DE  SOUZA, 55, 366\u00ba / 105357, DANUEY ELEN MENEZES DA SILVA, 55,  367\u00ba / 112754, MARIA EDINARA DA COSTA LIMA, 54, 368\u00ba / 105140,  GIGLIANE PASSOS DA SILVA, 54, 369\u00ba / 107397, JOAO HENRIQUE  FERNANDES DA SILVA, 54, 370\u00ba / 105273, D\u00c9BORAH LYA DE ARA\u00daJO COSTA, 54, 371\u00ba / 106486, GUSTAVO HENRIQUE SILVA DE OLIVEIRA, 54, 372\u00ba / 102992, ANA PAULA DE MOURA ARA\u00daJO, 54, 373\u00ba  / 104372, SEBASTIANA DOMINGOS DA SILVA, 54, 374\u00ba / 113843,  JOSE NAZARENO VILLALBA, 54, 375\u00ba / 110907, KAREM LET\u00cdCIA MADUREIRA SOUZA, 54, 376\u00ba / 112090, RAFAEL HENRIQUE RAMALHO  BARROS, 54, 377\u00ba / 103556, FERDINANDO ANJOS DE HOLANDA, 54,  378\u00ba / 111961, THAMIRIS FERNANDES MARTINS, 54, 379\u00ba / 106411,  BETHANIA MARIUSSA RIBEIRO PIRES, 54, 380\u00ba / 100703, CAROLINA  LEITE CABRAL, 54, 381\u00ba / 100007, RAYANE PINHEIRO PESSOA, 54,  382\u00ba / 104759, JULIA LIMA RIBEIRO, 54, 383\u00ba / 103812, MARIA \u00c2NGELA NASCIMENTO DOS SANTOS, 54, 384\u00ba / 102869, JOS\u00c9 ROBERVAL  MORAIS DA SILVA, 54, 385\u00ba / 103599, TUANNA MENEZES DA SILVA,  54, 386\u00ba / 110017, RENATO SALES COELHO, 54, 387\u00ba / 108703, MARIH\u00c1 SANTIAGO MODESTO, 54, 388\u00ba / 105169, HEITOR LIMA PINHEIRO, 54, 389\u00ba / 111204, EMILLY MARIA SOUSA E SOUSA, 54,  390\u00ba / 101558, LUCAS FREITAS DE SOUZA, 54, 391\u00ba / 105080, VANESSA SOUZA ROCHA, 54, 392\u00ba / 101893, GERDEVANE SILVA DE  JESUS, 54, 393\u00ba / 103860, JESSICA DE OLIVEIRA SILVA, 54, 394\u00ba /  110958, TAIANE CRUZ DA SILVA, 54, 395\u00ba / 103155, LUIZ FELIPE LOPES DA SILVA, 54, 396\u00ba / 108131, EMANOELLE DA CRUZ MELO, 54,  397\u00ba / 110352, MARIA MARCILANE PEREIRA DA SILVA, 54, 398\u00ba /  106208, RODRIGO OLIVEIRA HONORATO DA SILVA, 54, 399\u00ba /  110660, AMANDA OUAOUI PEIXOTO, 54, 400\u00ba / 106189, JOS\u00c9 AILTON VIANA DE OLIVEIRA, 54, 401\u00ba / 112298, BEATRICE ANDRADE E  SILVA, 54, 402\u00ba / 104109, DACIRLENE AFONSO PINTO, 54, 403\u00ba /  106959, LUIS AUGUSTO SOUZA DA SILVA, 54, 404\u00ba / 101808, LUCAS  LOPES IN\u00c1CIO DE LIMA, 54, 405\u00ba / 102273, KARIELLEN DA SILVA  PAIVA, 54, 406\u00ba / 102856, J\u00daLIA MARIA ARA\u00daJO DE SOUZA, 54, 407\u00ba  / 100767, GIRLANE LIMA DAMASCENO, 54, 408\u00ba / 106337, JHONATAN DE ARA\u00daJO GOMES BARBOSA, 54, 409\u00ba / 111445, ANTONIO DE  FREITAS SOUZA, 54, 410\u00ba / 105629, ELISSANDRA FIRMINO NOBRE  BEZERRA, 54, 411\u00ba / 107256, OMAR SABINO DE PAULA NETO, 54,  412\u00ba / 112070, CARLOS EDUARDO SILVA ANDRADE, 54, 413\u00ba /  112621, RODRIGO BARBOSA DE ARA\u00daJO, 54, 414\u00ba / 106483, CLEVIANE DO NASCIMENTO SILVA, 54, 415\u00ba / 110615, HYLLBERTO SOARES DO CARMO, 54, 416\u00ba / 102333, CAROLINA BRAGA FONTENELLE, 54, 417\u00ba / 110203, MATHEUS FEITOSA DE OLIVEIRA, 54, 418\u00ba  / 100712, KAWANA LIMA CAMPOS, 54, 419\u00ba / 101743, JOSE FRANCISCO BRAGA FARIAS, 54, 420\u00ba / 106603, ELSON DOS SANTOS  SOUZA, 54, 421\u00ba / 110028, ANA FLAVIA GUNDIM DE ALMEIDA, 54,  422\u00ba / 111567, BRUNO MAIA ROCHA, 54, 423\u00ba / 111672, RA\u00cd ALVES  DOS SANTOS, 54, 424\u00ba / 104008, KAYLANNY KETHELLEM DOS SANTOS, 54, 425\u00ba / 110320, ANDREILSON COSTA DE MELO, 54, 426\u00ba /  111471, IGOR DA SILVA DIAS, 54, 427\u00ba / 107806, ANA CLARA MOURA  PEREIRA, 54, 428\u00ba / 108489, FRANCISCO DE OLIVEIRA LIRA, 54,  429\u00ba / 102807, DIEGO ISAIAS DA SILVA BASIL, 53, 430\u00ba / 105775,  AMANDA PAULA GUALBERTO SOUSA (PCD), 53, 431\u00ba / 113377,  FRANCISCA JOYCE DA SILVA CARDOSO, 53, 432\u00ba / 109693, ADALBERTO VIEIRA DA SILVA, 53, 433\u00ba / 105472, JANE MIKAELE GOMES  DO NASCIMENTO, 53, 434\u00ba / 101353, ELIAS LOPES MENDES, 53,  435\u00ba / 104975, ANDERSON LISBOA DO NASCIMENTO, 53, 436\u00ba /  100041, CLEINISSON SILVA LIMA, 53, 437\u00ba / 110333, AMANDA GABRIELLY SARMENTO DO NASCIMENTO, 53, 438\u00ba / 113761, ALESON  ALVES NASCIMENTO, 53, 439\u00ba / 111404, EIKE EMANOEL NASCIMENTO DE SOUZA, 53, 440\u00ba / 100983, JULIANA VIANA DE ANDRADE, 53, 441\u00ba / 104345, LU\u00cdS GUSTAVO BARBOSA JACCOUD, 53, 442\u00ba  / 112071, DANILO GALV\u00c3O OLIVEIRA, 53, 443\u00ba / 107147, KARLOS  EMANUEL DA SILVA BARBOSA, 53, 444\u00ba / 106988, LAURISMAR XAVIER DE ARA\u00daJO MATOS, 53, 445\u00ba / 109521, JOAO PAULO RIBEIRO  BAPTISTA, 53, 446\u00ba / 110199, GABRIEL POLESI UGEDA, 53, 447\u00ba /  108082, JEAN CARLOS OLIVEIRA SILVA, 53, 448\u00ba / 109727, ADRIANO  ROBERTO SILVA DE OLIVEIRA, 53, 449\u00ba / 100198, SAMUEL DA SILVA  E SILVA, 53, 450\u00ba / 110524, ADRIANE DA SILVA SAMPAIO, 53, 451\u00ba /  107444, KELLEN CRISTINA DE OLIVEIRA BATISTA, 53, 452\u00ba / 111472,  RICHELLY RAYHANNE CAMPOS BARROZO, 53, 453\u00ba / 100003, LET\u00cdCIA FERNANDES DA SILVA, 53, 454\u00ba / 103701, RODEMILSON CUSTODIO PESSOA JUNIOR, 53, 455\u00ba / 103548, ELINE CRISTIANE RODRIGUES RIBEIRO, 53, 456\u00ba / 100406, ANA J\u00c9SSICA PINHEIRO DA  SILVA, 53, 457\u00ba / 101863, MARCO ANTONIO DE ASSIS MENDES, 53,  458\u00ba / 103857, RODRIGO PEREIRA DAMASCENO, 53, 459\u00ba / 100590,  REGINILDO SOUZA DO NASCIMENTO, 53, 460\u00ba / 103872, JOSU\u00c9 FARIAS DE OLIVEIRA, 53, 461\u00ba / 104846, SAMARA TELES DE MENESES, 53, 462\u00ba / 105027, SUANNE DE ARA\u00daJO DE SOUZA, 53, 463\u00ba /  100550, MAY SOUSA DOS SANTOS, 53, 464\u00ba / 112013, FABIO DE  SOUZA FERREIRA, 53, 465\u00ba / 105927, FRANCINEIDA DE SOUZA ARRUDA, 53, 466\u00ba / 102916, ANTONIO DO NASCIMENTO, 53, 467\u00ba /  111424, FRANCISCA FREITAS DA SILVA, 53, 468\u00ba / 105699, JAIRA  LIMA VERDE DA SILVA, 53, 469\u00ba / 102327, FABIANA SIQUEIRA MAIA,  53, 470\u00ba / 100635, PATR\u00cdCIA CABRAL DO NASCIMENTO, 53, 471\u00ba /  111559, MICHELE STEPHANI VIGA LIVAS, 53, 472\u00ba / 112300, MARIA  CLAUDILENE CUNHA DE SOUZA, 53, 473\u00ba / 100201, WERLESON  VASCONCELOS DA SILVA, 53, 474\u00ba / 113534, JORGE HENRIQUE CAVALCANTE ANUNCIA\u00c7\u00c3O, 53, 475\u00ba / 109525, PABLO \u00cdTALO MOURA  DE ANCHIETA, 53, 476\u00ba / 100580, RICARDO NEUTEL DO NASCIMENTO SILVA, 53, 477\u00ba / 104361, GERALDO LUIZ PEREIRA NETO, 53,  478\u00ba / 111245, ALEXANDRE OLIVEIRA DE CARVALHO, 53, 479\u00ba /  110861, THAIS FREITAS LEITE, 53, 480\u00ba / 103283, V\u00cdTOR MEDEIROS  DE MELO, 53, 481\u00ba / 102177, GUSTAVO DE ALBUQUERQUE LE\u00c3O,  53, 482\u00ba / 110942, ISA\u00cdAS DE SOUZA LEAL, 53, 483\u00ba / 111664, ALISSON F\u00c9LIX DA SILVA, 53, 484\u00ba / 103598, PAULO WENDELL PINTO DA  COSTA, 53, 485\u00ba / 109852, LEONARDO HESPANHOL DA SILVA, 52,  486\u00ba / 110411, JAILSON DOS SANTOS FREITAS, 52, 487\u00ba / 103307,  RAFAEL FERNANDO DE SOUZA E SILVA, 52, 488\u00ba / 105017, ANDRESSA MICHALCZUK DOS SANTOS DANTAS, 52, 489\u00ba / 110069,  PAULA D\u00c1LLET DOS SANTOS, 52, 490\u00ba / 107525, MARIA DE LOURDES BARBODA DO NASCIMENTO, 52, 491\u00ba / 113830, SUZANA MECENAS SANTOS BOLLELA, 52, 492\u00ba / 104431, ROBERTA CRISTINA  SANTANA DA SILVA, 52, 493\u00ba / 101701, JOSE FABIO DE CARVALHO  LIMA, 52, 494\u00ba / 100328, JAYANA DO NASCIMENTO DA SILVA, 52,  495\u00ba / 105945, FRANCIMAR OLIVEIRA DA SILVA, 52, 496\u00ba / 100602,  J\u00c9SSICA DA SILVA COELHO, 52, 497\u00ba / 111440, ANA BEATRIZ SILVA  DE SOUZA, 52, 498\u00ba / 105070, MARIA DE F\u00c1TIMA MACHADO (PCD),  52, 499\u00ba / 112100, FABIOLA MONTEIRO PEREIRA, 52, 500\u00ba / 103304,  ANDREY KURT GOMES DE SOUZA, 52, 501\u00ba / 110627, FABIANE LIMA  DE SOUZA, 52, 502\u00ba / 109768, JOELMA FARIAS DOS SANTOS, 52,  503\u00ba / 112355, ALEXANDRE CAMUR\u00c7A DE LIMA, 52, 504\u00ba / 106841,  MARIA VIT\u00d3RIA LIMA LIRA, 52, 505\u00ba / 104935, SUENNYA SILVA SANTOS, 52, 506\u00ba / 103966, SANDRA MARIA SANTOS DA COSTA, 52,  507\u00ba / 107612, ITALO FRANK SILVA DOS SANTOS, 52, 508\u00ba / 110274,  MOIS\u00c9S GOMES DE ALENCAR, 52, 509\u00ba / 108943, YAN SANTOS ALVES, 52, 510\u00ba / 109248, FRANCISCO ERISBERTO SILVA DE SOUSA,  52, 511\u00ba / 110798, MATHEUS CASTRO DA SILVA, 52, 512\u00ba / 103661,  CLAUDIANE BARBARY DE MESQUITA SOARES, 52, 513\u00ba / 106687,  ANDRESSA DE OLIVEIRA RODRIGUES, 52, 514\u00ba / 111488, MARCELO  EDUARDO RIBEIRO GOMES, 52, 515\u00ba / 103613, ANDREIA DA SILVA  NOGUEIRA, 52, 516\u00ba / 111594, MARIA RAYELE DA SILVA SOARES,  52, 517\u00ba / 111766, MARCELO VIN\u00cdCIUS DA SILVA SOUZA, 52, 518\u00ba /  107373, RUTE BATISTA LIMA, 52, 519\u00ba / 109600, WALTER SCHMITT  JUNIOR, 52, 520\u00ba / 101458, MILENA OLIVEIRA DA SILVA, 52, 521\u00ba /  103215, MARIA BEATRIZ MAIA MACHADO, 52, 522\u00ba / 104388, CARLOS DANYEL DE SOUZA DUTRA, 52, 523\u00ba / 113125, ELIEZIO NASCIMENTO DOS SANTOS, 52, 524\u00ba / 100250, JAIRO FERREIRA DA SILVA, 52, 525\u00ba / 106678, TARCISO DE LIMA MACIEL, 52, 526\u00ba / 109171,  ANTONIO GON\u00c7ALVES DA SILVA, 52, 527\u00ba / 101977, GRACIANE NADIA DO NASCIMENTO, 52, 528\u00ba / 112682, MAURICELIA AZEVEDO DE  PAIVA, 52, 529\u00ba / 106943, LARA KHETLEN DE FARIAS SILVA, 52, 530\u00ba  / 113223, RENATO PIAUHY DE OLIVEIRA, 52, 531\u00ba / 104530, SAYMO  MAXCIEL FEITOSA DA SILVA, 52, 532\u00ba / 109490, TALISSO ARAUJO  DE ALMADA LOPES, 52, 533\u00ba / 109390, EVILANE MACHADO PAIVA,  52, 534\u00ba / 112667, EDSON LUIZ MOURA LUSTANARDES, 52, 535\u00ba /  101846, ALAN MAIA DA SILVA, 52, 536\u00ba / 104961, GABRIEL SILVA DO  NASCIMENTO, 52, 537\u00ba / 110888, SILVANIA ROCHA DA SILVA, 52,  538\u00ba / 112420, HIGO RAMON SANTOS SARAIVA, 52, 539\u00ba / 104120,  ANTONIA CLEIDIANE SOUSA SILVA, 52, 540\u00ba / 105857, J\u00daLIO C\u00c9SAR  ARA\u00daJO RODRIGUES, 52, 541\u00ba / 106561, SARA ISLA CASTRO FERNANDES, 52, 542\u00ba / 112705, RAIMIRSON NEVES DE SOUZA, 52, 543\u00ba  / 113034, MARIA XAVIER DE SOUZA, 52, 544\u00ba / 113155, CRISTIANE  MARQUES ROCHA, 52, 545\u00ba / 100801, LUZIVAN PEREIRA COSTA,  52, 546\u00ba / 110330, MARIANE GOMES DO NASCIMENTO, 52, 547\u00ba /  102190, MARIA NERY DA SILVA VILA\u00c7O, 52, 548\u00ba / 104991, JO\u00c3O  CARLOS LIMA, 52, 549\u00ba / 111105, THAIANNE DE SOUZA DOS SANTOS, 52, 550\u00ba / 104665, THAYS DE OLIVEIRA BRAND\u00c3O, 52, 551\u00ba /  110060, EMILAYNE LIMA DE OLIVEIRA, 52, 552\u00ba / 109465, SIDNAYRA  DANTAS DO CARMO, 52, 553\u00ba / 112367, MARIA ADRIANE CASTRO  DE OLIVEIRA, 52, 554\u00ba / 107055, JOAO VICTOR PAIVA DE SOUZA,  52, 555\u00ba / 100455, JOAO EDUARDO RIBEIRO COSTA, 52, 556\u00ba /  106848, EDSON LUIZ BRAGA, 52, 557\u00ba / 111753, JEAN CARLOS BEZERRA REIS, 52, 558\u00ba / 101993, SINEIDE PAULA DE ARA\u00daJO, 52,  559\u00ba / 108289, IGOR SILVA DE SOUZA, 52, 560\u00ba / 106052, LIVIA LOPES DOS SANTOS, 52, 561\u00ba / 113088, GLEISON RAFAEL QUEIROZ  MENDON\u00c7A, 52, 562\u00ba / 105767, KENNEDY DA SILVA MELO, 52, 563\u00ba  / 111729, CL\u00c1UDIO MARCELLO OLIVEIRA DE FRAN\u00c7A J\u00daNIOR, 52,  564\u00ba / 104952, THIAGO DOS SANTOS SOUZA, 52, 565\u00ba / 102545, PATRICIA OLIVEIRA CAVALCANTE, 52, 566\u00ba / 103019, GABRIELA  BRAND\u00c3O DE SOUSA AGUIAR, 52, 567\u00ba / 111291, WELITON FERREIRA PADILHA, 51, 568\u00ba / 108312, BISMARK ALVES DE SOUZA, 51,  569\u00ba / 100871, FERNANDA LIMA DE SOUZA, 51, 570\u00ba / 104790, IAGO  HENRIQUE DO NASCIMENTO SILVA, 51, 571\u00ba / 107975, RAIMUNDO  NONATO LIMA DA SILVA, 51, 572\u00ba / 110604, THAMIRIS PONTES DE  ABREU PEREIRA, 51, 573\u00ba / 106174, EMILY PINHEIRO DA COSTA,  51, 574\u00ba / 107278, ANTHONY JOS\u00c9 MACHADO DE SOUZA, 51, 575\u00ba /  103317, JOHN BRUNO NASCIMENTO MATOS, 51, 576\u00ba / 108410,  JO\u00c3O PAULO CONCEI\u00c7\u00c3O DE SOUSA, 51, 577\u00ba / 108611, ALEXSANDRO FREITAS DA SILVA, 51, 578\u00ba / 100747, ALINE TAINA GOMES  MORAIS, 51, 579\u00ba / 106247, LUCIANA DE SOUSA CORDEIRO RODRIGUES, 51, 580\u00ba / 106095, VICT\u00d3RIA KAROLINA DE LIMA CAVALCANTE, 51, 581\u00ba / 101995, PATRICIO SEFER SILVA DE SOUZA, 51, 582\u00ba /  112729, FRANCISCA VIEIRA CARDOSO, 51, 583\u00ba / 103776, SYLMARA  PRADO VELOZO DE MESQUITA, 51, 584\u00ba / 112999, NHAISA PIRES  DOS SANTOS, 51, 585\u00ba / 109907, MARIA GEANE ALVES DE MELO,  51, 586\u00ba / 105614, EWERTON RUIZ DE ALMADA, 51, 587\u00ba / 102613,  HELTTON RUDDEN ROCHA ALMEIDA, 51, 588\u00ba / 100151, MARCO  NERYS FEITOSA PASSOS, 51, 589\u00ba / 104917, DAIANA BARROS DA  COSTA, 51, 590\u00ba / 103427, TAIN\u00c1 CAVALCANTE BEZERRA, 51, 591\u00ba /  103295, MATHEUS COSTA GUERREIRO DA SILVA, 51, 592\u00ba / 112843,  ANA KAROLINE DOS SANTOS AQUINO, 51, 593\u00ba / 103726, LUCAS  MATHEUS CHALUB DO NASCIMENTO, 51, 594\u00ba / 107191, KATIANA  DE MENEZES ALVES, 51, 595\u00ba / 102405, MARICEUDO FERREIRA  LOPES, 51, 596\u00ba / 112028, ANA GABRIELA DE OLIVEIRA MAIA, 51,  597\u00ba / 112078, ADRIANA SILVA DE SOUZA, 51, 598\u00ba / 110754, EDUARDO ALVES DA SILVA, 51, 599\u00ba / 105968, LUIZ ALEXANDRE POERSCH  NOGUEIRA, 51, 600\u00ba / 103178, GILSON DE ARAUJO CABRAL, 51,  601\u00ba / 101040, MARCIA VALERIA SANTOS DE OLIVEIRA, 51, 602\u00ba /  107302, DAVID MOREIRA DE ARA\u00daJO, 51, 603\u00ba / 100434, ANDRESSA  DA SILVA E SILVA, 51, 604\u00ba / 113815, THALITA DORIE MODESTO DE  SALES, 51, 605\u00ba / 111029, MARCOS FABR\u00cdCIO DO NASCIMENTO  TELLES JUNIOR, 51, 606\u00ba / 101031, CAROLAINE BEZERRA DA COSTA, 51, 607\u00ba / 111354, LUIZ FELIPE GADELHA MORAES, 51, 608\u00ba /  109389, MAHARA DEL AGUILA DE MELO, 51, 609\u00ba / 103835, MICHELY YASMIN FERREIRA FADEL, 51, 610\u00ba / 104889, JAYANNE VITORIA  SOUZA DA SILVA, 51, 611\u00ba / 112970, EUSIMAR FERREIRA DE LIMA,  51, 612\u00ba / 101726, MAR\u00cdA HILDILENE OLIVEIRA VIANA, 51, 613\u00ba /  100574, RAIMUNDO IUMBATO FERREIRA, 51, 614\u00ba / 111872, MARCENIRA QUEIROZ DA ROCHA, 51, 615\u00ba / 110304, JOFFRE DA CUNHA  NASCIMENTO, 51, 616\u00ba / 100319, NAIANA SILVA PINHEIRO (PCD),  51, 617\u00ba / 108637, TASSIO DOS SANTOS FERREIRA, 51, 618\u00ba /  101994, THA\u00cdS ANDREIA LIMA DO NASCIMENTO, 51, 619\u00ba / 106554,  RAFAELA BARROSO ACHAD, 51, 620\u00ba / 101352, KEROLAYNE REGO  LAUREANO, 51, 621\u00ba / 102149, RENESSON SILVA DE SOUZA, 51,  622\u00ba / 100626, RAISSA DOURADO BARROS, 51, 623\u00ba / 103341, LIANA  SILVA DE SOUZA, 51, 624\u00ba / 102961, TA\u00cdS ANDRADE DOS SANTOS,  51, 625\u00ba / 101180, ANTONIA EDVANEILA BONFIM DE ARAUJO, 51,  626\u00ba / 110712, BABY GOMES LIMA, 51, 627\u00ba / 102875, LUCAS PATRICK BARRETO DE CARVALHO, 51, 628\u00ba / 104124, ADRIELE COSTA  DE SOUZA, 51, 629\u00ba / 103574, YASMIN VIT\u00d3RIA MENEZES ESCOBAR, 51, 630\u00ba / 106625, ADRIANO BARBOSA DO NASCIMENTO, 51,  631\u00ba / 111654, HIRLANE MOURA DE CASTRO E SILVA, 51, 632\u00ba /  102782, TALITA DE SOUZA SANTOS, 50, 633\u00ba / 100330, LARISSA DA  SILVA MONTEIRO, 50, 634\u00ba / 100659, NIDRYEL AMORIM DE S\u00c1, 50,  635\u00ba / 102151, BRUNA POLIANA GALDINO DE SOUSA, 50, 636\u00ba /  113849, KARINNE COSMA PEREIRA MARQUES, 50, 637\u00ba / 102653,  ",
            "ANDERSON BRAZ RAMOS, 50, 638\u00ba / 108993, EDSON BANDEIRA DE  LIMA, 50, 639\u00ba / 112784, DEJACIR DA SILVA LIMA, 50, 640\u00ba / 100715,  ETELVINA PINHEIRO DE ANDRADE SOUZA, 50, 641\u00ba / 108832, TAYNAN DO NASCIMENTO ADONAIZ, 50, 642\u00ba / 111713, JOSIANE DA  SILVA ARAUJO RAMOS, 50, 643\u00ba / 111336, NANCY JAIRA TELES DOS  SANTOS, 50, 644\u00ba / 112674, EDILSON TIBULCINO DOS SANTOS, 50,  645\u00ba / 108638, LUCAS MAGALH\u00c3ES RIBEIRO, 50, 646\u00ba / 103206, MATHEUS OLIVEIRA NASCIMENTO, 50, 647\u00ba / 107545, ANA BEATRIZ  MOURA DA SILVA, 50, 648\u00ba / 108276, EMILIANE MAGALH\u00c3ES BRASIL, 50, 649\u00ba / 103515, BRUNA OLIVEIRA MONTENEGRO, 50, 650\u00ba /  110175, ERIKE RAILAN SANTOS DE MORAIS, 50, 651\u00ba / 104278, GABRIEL SILVA CARNEIRO, 50, 652\u00ba / 111108, L\u00caDA FERREIRA DA SILVA, 50, 653\u00ba / 109947, JORGE ADEMAR VELASQUEZ OVIRESE, 50,  654\u00ba / 103459, SARAH PEREIRA DA SILVA, 50, 655\u00ba / 113000, ELIMAR  DO NASCIMENTO SILVA (PCD), 50, 656\u00ba / 104774, LUZITANIA ALVES  LOPES, 50, 657\u00ba / 102380, FL\u00c1VIO DE SOUZA SILVA, 50, 658\u00ba /  105302, WILLI DERLAN FERNANDES DO NASCIMENTO, 50, 659\u00ba /  112496, MICHELE FERREIRA SANDRIN, 50, 660\u00ba / 109953, AEOLANE  COELHO SOUSA, 50, 661\u00ba / 110338, MILTON BENTO DA SILVA NETO,  50, 662\u00ba / 107044, BEATRIZ SOUZA DRUMOND, 50, 663\u00ba / 107588,  VIT\u00d3RIA SAIURY DE ALENCAR MARUI, 50, 664\u00ba / 109035, AGUIR GABRIEL ANDRADE DE ARA\u00daJO, 50, 665\u00ba / 113197, LARISSA DE ARAUJO BRAGA, 50, 666\u00ba / 107567, JESSICA ELANE QUEIROZ MELO, 50,  667\u00ba / 111085, SAYLON FREITAS DO NASCIMENTO, 50, 668\u00ba / 100852,  REBECA ALVES DE OLIVEIRA, 50, 669\u00ba / 113718, MARCELO FREIRE  ROCHA, 50, 670\u00ba / 107067, FERNANDA SOUZA DA SILVA, 50, 671\u00ba /  104315, MARIA VIT\u00d3RIA PEREIRA DO NASCIMENTO, 50, 672\u00ba /  102643, LEONARDO BAGGIO NUNES PINTO, 50, 673\u00ba / 113035,  EMMYLLE CAROLLYNE MATOS DE SOUZA, 50, 674\u00ba / 111498, FRANCIANE PEREIRA DOS SANTOS, 50, 675\u00ba / 101341, IVANEZ ALVES  NEPOMUCENO LEITE, 50, 676\u00ba / 110940, ROSBER CAVALCANTE  MEDEIROS, 50, 677\u00ba / 104292, JARBESSON OLIVEIRA DOS SANTOS, 50, 678\u00ba / 106465, RAFAELA ALVES CATARINA, 50, 679\u00ba /  112801, OSMIRO ELIAS WESEU NETO, 50, 680\u00ba / 103421, ANTONIO  JEFFERSON DE SOUZA ARA\u00daJO, 50, 681\u00ba / 111256, WISLANY SALES DOS SANTOS, 50, 682\u00ba / 113409, BRUNO PIMENTEL MARCONDES, 50, 683\u00ba / 113905, ARTUR BEZERRA DUARTE, 50, 684\u00ba / 106651,  GABRIEL JOSE FLORIANO SANTOS SILVA, 50, 685\u00ba / 110403, ANA  CLAUDIA FREITAS DE SOUSA, 50, 686\u00ba / 105329, JOS\u00c9 LUCAS LOPES SALDANHA, 50, 687\u00ba / 105495, BENTO RODRIGUES DA SILVA  NETO, 50, 688\u00ba / 110678, MARCIO ALMEIDA DE MELO, 50, 689\u00ba /  103906, MARDSON SILVA DE CASTRO, 50, 690\u00ba / 101377, EVALDO  DANIEL DE CARVALHO, 50, 691\u00ba / 106131, PRYSCILA THAYS CARDOSO CARVALHO DO MONTE, 50, 692\u00ba / 112882, DAVILA FERNANDA DOS REIS, 50, 693\u00ba / 104888, CRISTIANE PESSOA DE SOUZA,  50, 694\u00ba / 100905, DIULLYENE CRISTINY SANTANA DE SOUZA, 50,  695\u00ba / 110818, BRUNA RAVANA DOS SANTOS CARVALHO, 50, 696\u00ba /  113677, ALEX JANSEN DA SILVA CASTELO, 50, 697\u00ba / 109175, VANESSA BEZERRA RIBEIRO, 50, 698\u00ba / 101398, ANDR\u00c9 GOMES DA  SILVA, 50, 699\u00ba / 107198, KAMILA KERULYN SILVA ALVES, 50, 700\u00ba /  109262, JEAN CARLOS DE SOUSA BRANA, 50, 701\u00ba / 102910, LEONARDO MARTINS DA SILVA CONCEI\u00c7\u00c3O, 50, 702\u00ba / 109829, SAULO  IN\u00c1CIO DAMASCKLIN MORAES SANTOS, 50, 703\u00ba / 113479, CLAYCIANE MORAIS DA SILVA, 50, 704\u00ba / 106544, KARINA SOUZA BEZERRA, 50, 705\u00ba / 100541, SHEIEVENA MELO PAULINO, 50, 706\u00ba / 108912,  GABRIEL SOUSA LIMA, 50, 707\u00ba / 102578, ISRAEL ADARIO ARAUJO,  50, 708\u00ba / 109197, FRANCISCO DE SOUSA MENESES, 50, 709\u00ba /  104158, ADRIANA BARBOZA DO NASCIMENTO, 50, 710\u00ba / 106594,  GLADISSON RODRIGUES GUIMAR\u00c3ES, 49, 711\u00ba / 104022, VITOR  SOUZA DA SILVA, 49, 712\u00ba / 109696, TEREZA SILVA DA ROCHA, 49,  713\u00ba / 111558, RAFAEL BATISTA DE OLIVEIRA, 49, 714\u00ba / 101322,  MAURICIO MORAES DE SOUZA, 49, 715\u00ba / 101574, GUSTAVO GOMES DOS SANTOS, 49, 716\u00ba / 100419, EVERTON CARVALHO DA SILVA AZEVEDO, 49, 717\u00ba / 106717, TICIANE SILVA DE ANDRADE CARVALHO, 49, 718\u00ba / 110654, ANA CAROLINE GOMES FERREIRA  ROESLER, 49, 719\u00ba / 100144, ANA PAULA DE SOUSA CASTRO, 49,  720\u00ba / 112177, RENAN DA COSTA OLIVEIRA, 49, 721\u00ba / 102280, ALINE  CAROLINA LOPES FERREIRA, 49, 722\u00ba / 102594, MIZAEL FIGUEIREDO MAIA, 49, 723\u00ba / 105037, NICOLE GALV\u00c3O DE OLIVEIRA CALIXTO, 49, 724\u00ba / 113352, BRUNA BEATRIZ SILVA E SILVA, 49, 725\u00ba /  108251, CARLOS HENRIQUE SANTOS ESPINDOLA, 49, 726\u00ba /  110616, ALYCE CAMILLE DA SILVA MARQUES, 49, 727\u00ba / 100264,  GILSON NASCIMENTO DA SILVA, 49, 728\u00ba / 112361, NARA NASCIMENTO NUNES, 49, 729\u00ba / 104928, MARCIA CRISTINA LESSA DE  MEDEIROS, 49, 730\u00ba / 107141, WILSON MARTINS DE CASTRO NET,  49, 731\u00ba / 108821, MAKLANIA DA SILVA BRAGA, 49, 732\u00ba / 107610,  ALDENISA DOS ANJOS TUFI, 49, 733\u00ba / 104226, MANOEL TAVARES  DA SILVA NETO, 49, 734\u00ba / 107335, BEATRIS JAYNA COELHO LIMA,  49, 735\u00ba / 110416, JO\u00c3O GUSTAVO FREITAS DO NASCIMENTO, 49,  736\u00ba / 105678, BRUNO LUCAS DA SILVA VELASQUEZ, 49, 737\u00ba /  108905, MARCELA ANDREIA DA SILVA ARANHA, 49, 738\u00ba / 111646,  ANA ISABELLE LIMA COSTA, 49, 739\u00ba / 105311, KELLE CRISTINA DE  ARA\u00daJO FILGUEIRAS, 49, 740\u00ba / 110047, ALEXANDRO FERREIRA  DE MOURA, 49, 741\u00ba / 100925, ELIANE DOS REIS LIMA, 49, 742\u00ba /  112144, ANNA PAULA CASTRO HUBNER, 49, 743\u00ba / 110207, THALLES LAZARO SOARES BATISTA, 49, 744\u00ba / 100002, MELK ISAIAS DE  AQUINO, 49, 745\u00ba / 106522, VIVIAN PESSOA DE QUEIROZ, 49, 746\u00ba /  104365, LUCAS DA SILVA SOUZA, 49, 747\u00ba / 102699, THOMAS DE  SOUZA CARVALHO, 49, 748\u00ba / 111656, KLEYSON LUCCA LIMA VALLE, 49, 749\u00ba / 108779, ANDRE LUIS NEPOMUCENO SOARES, 49,  750\u00ba / 113304, ANA CLAUDIA DO NASCIMENTO CERSAR, 49, 751\u00ba /  102071, BRIGIDA FIRMO BEZERRA, 49, 752\u00ba / 103137, SULAMITA  SANTOS DA SILVA, 49, 753\u00ba / 107103, VANESSA OLIVEIRA COSTA,  49, 754\u00ba / 105736, AIDA BOAVENTURA PROGENIO, 49, 755\u00ba / 106515,  MARIA MARLY PINHEIRO DA SILVA, 49, 756\u00ba / 102660, MARIA DAIANA MORAIS PEREIRA, 49, 757\u00ba / 101306, DAIANA DA SILVA DOS  SANTOS, 49, 758\u00ba / 100142, KIRIA ASSAF DA SILVA, 49, 759\u00ba / 104429,  TAILA DE SOUZA BEZERRA, 49, 760\u00ba / 113255, DHEQSON SILVA DE  SA, 49, 761\u00ba / 111483, JOSIRLANIA SOUZA DE OLIVEIRA, 49, 762\u00ba /  103628, AIRTON SILVA DOS SANTOS, 49, 763\u00ba / 112299, GABRIELA  LIMA DE MATOS, 49, 764\u00ba / 109626, MAGCIANE GUIMARAES DE  ARAUJO CHAVES, 49, 765\u00ba / 107316, RAIZA DA SILVA SOBRINHO,  49, 766\u00ba / 102859, ANA CLARA SANTIAGO DA SILVA, 49, 767\u00ba /  104922, ELIAS DOS ANJOS VERCOSA, 49, 768\u00ba / 104303, BRIANNY  DE SOUZA MELO, 49, 769\u00ba / 106853, ELIAS CRISPIM MARTINS, 49,  770\u00ba / 111097, JEREMIAS NEPOMUCENO DE OLIVEIRA, 49, 771\u00ba /  108926, EDERSON DE SOUZA BARBOZA, 49, 772\u00ba / 112109, FERNANDA ARAUJO SOARES DA SILVA, 49, 773\u00ba / 108261, JAMILE VASCONCELOS DE SOUZA, 49, 774\u00ba / 101283, CARLOS MAGNO PEREIRA DIAS, 49, 775\u00ba / 100532, JOSE LIMA DA SILVA, 49, 776\u00ba / 113695,  ANTONIA MAGALH\u00c3ES DO NASCIMENTO SILVA, 49, 777\u00ba / 113796,  QUEILA LEONTINA DE FREITAS TEODORO, 49, 778\u00ba / 107932, LUCAS DANIEL DO NASCIMENTO, 49, 779\u00ba / 108189, NAYELE NASCIMENTO DA PAZ, 49, 780\u00ba / 109555, MARIA NATIELE MARTINS DA  SILVA, 49, 781\u00ba / 110924, KELVYN SILVA DOS SANTOS, 49, 782\u00ba /  101275, ANDREIA DE SOUZA MENDES, 49, 783\u00ba / 104087, MATHEUS  DE SOUZA BARROS, 49, 784\u00ba / 109999, JO\u00c3O MARINHO CAMPELO  NETO, 49, 785\u00ba / 100113, JULIANE OLIVEIRA MAIA PEREIRA, 49, 786\u00ba  / 108817, GUILHERME TESSINARI JARDIM, 49, 787\u00ba / 102304, JOS\u00c9  NILTON DA ROSA, 49, 788\u00ba / 104000, IVAN BEZERRA DE OLIVEIRA,  49, 789\u00ba / 100758, DOUGLAS MELO DE JESUS, 48, 790\u00ba / 101877,  JEFTER DE OLIVEIRA PERES, 48, 791\u00ba / 102561, CAMILLA SOUZA  TAVARES, 48, 792\u00ba / 109208, CAROL DOS SANTOS BERTOLDO, 48,  793\u00ba / 109688, SEBASTIAO NASCIMENTO DA SILVA, 48, 794\u00ba /  100334, DELIANE GADELHA, 48, 795\u00ba / 100545, FRANCISCO MACARIO VASCONCELOS, 48, 796\u00ba / 104677, JASMIN MENEZES DE SALES, 48, 797\u00ba / 105787, ISAAC MENDES DE OLIVEIRA, 48, 798\u00ba /  110127, JANIELLY SOARES FELICIO, 48, 799\u00ba / 110212, ADRIANA  FEITOZA BOAVENTURA SANTOS, 48, 800\u00ba / 112235, KELLY DA SILVA  OLIVEIRA, 48, 801\u00ba / 109365, MATEUS DE SOUSA MENESES, 48,  802\u00ba / 105891, MAYRA DA SILVA NOLASCO, 48, 803\u00ba / 113120, VINICIUS MARIANO ESPINOSA COELHO, 48, 804\u00ba / 112592, D\u00c9BORA DE  SOUZA CHAIM, 48, 805\u00ba / 103054, MARIA IAMILI SAMPAIO DE FRAN\u00c7A, 48, 806\u00ba / 102827, ROQUE SILVA DA COSTA, 48, 807\u00ba / 108087,  SHEILA PAULINO DE OLIVEIRA, 48, 808\u00ba / 113475, M\u00c1RCIA CONDACK MENDES, 48, 809\u00ba / 100490, \u00c1GATA JASMINE DA SILVA LIMA, 48,  810\u00ba / 103538, LUCAS CABRAL DE ALENCAR SOUSA, 48, 811\u00ba /  113301, JO\u00c3O PEDRO MENEZES DA SILVA, 48, 812\u00ba / 113769, LUIZ  FERNANDO DE SOUSA BUSSONS, 48, 813\u00ba / 104727, JHAMAYRA  ARANTES DE SOUZA, 48, 814\u00ba / 109437, ALAN AIRTON ARANTES  MONTE, 48, 815\u00ba / 100618, CELIANA BARROSO DE MATOS, 48, 816\u00ba  / 113367, JOS\u00c9 IN\u00c1CIO BRASILEIRO MOREIRA, 48, 817\u00ba / 106802,  WILLIAM MAIA CAVALCANTE, 48, 818\u00ba / 105195, GABRIELLA SANTOS DE SOUZA, 48, 819\u00ba / 113217, LARYSSA FERREIRA DA SILVA,  48, 820\u00ba / 106890, ANNA ISA OLIVEIRA DA SILVA, 48, 821\u00ba / 104849,  MATEUS LIMA DURAO, 48, 822\u00ba / 106373, JOS\u00c9 GABRIEL FERREIRA  LIMA, 48, 823\u00ba / 103848, KAJEANNE DE OLIVEIRA PEREIRA, 48, 824\u00ba  / 102090, EDNA DA SILVA AVELINO, 48, 825\u00ba / 100156, EDY CLAUDIO  DE ALMEIDA MOREIRA, 48, 826\u00ba / 113059, M\u00c1RCIA MORAES VIEIRA,  48, 827\u00ba / 105183, TAYANA PRISCYLA DE OLIVEIRA COSTA, 48, 828\u00ba  / 107921, JOQUEBEDE ZACARIAS ALVES, 48, 829\u00ba / 108205, RENATA  CRISTINA BARBOSA ARA\u00daJO, 48, 830\u00ba / 102934, WELTON IRINEU  SANTOS DE ARAUJO, 48, 831\u00ba / 108241, SANDRINY LESSA RIBEIRO, 48, 832\u00ba / 106346, GLEICIANE RODRIGUES DA SILVA, 48, 833\u00ba /  110373, KEROLAYNE DA SILVA RAMALHO, 48, 834\u00ba / 107266, GIOVANNA VASCONCELOS DE OLIVEIRA, 48, 835\u00ba / 113224, JO\u00c3O CARLOS GOES BEZERRA, 48, 836\u00ba / 100687, PRISCILA DA SILVA MELO,  48, 837\u00ba / 100966, ELIZABEL DA SILVA DUARTE, 48, 838\u00ba / 112319,  ANTONIA LUCIETE DE ALBUQUERQUE FARIAS COSTA, 48, 839\u00ba /  109381, SIRLENE MARIA CAVALCANTE DE CARVALHO MELO, 48,  840\u00ba / 104533, KENNEDY RAMOS CAVALCANTE, 48, 841\u00ba / 110310,  ELTON FERREIRA FRANCELINO, 48, 842\u00ba / 104520, ARTEMIZIA DE  ",
            "OLIVEIRA MENEZES, 48, 843\u00ba / 110777, THYAGO LEITE SANTANA,  48, 844\u00ba / 101225, J\u00c9SSICA TAINARA LIMA DOS SANTOS, 48, 845\u00ba /  111182, INGRID DE SOUSA ANDRADE, 48, 846\u00ba / 112465, HELEN MARIA TORRES DE SOUZA, 48, 847\u00ba / 105608, KENNEDY LOPES QUEIROZ, 48, 848\u00ba / 111984, GUSTAVO DE OLIVEIRA GUIMAR\u00c3ES, 48,  849\u00ba / 103453, BRUNA LIMA DE QUEIROZ, 48, 850\u00ba / 107570, JHEMILLY ALEXSSANDRA GONZALES BARDALES, 48, 851\u00ba / 103345,  LARISSA ARA\u00daJO DA SILVEIRA, 48, 852\u00ba / 104255, CARLOS EDUARDO AMORIM DA COSTA, 48, 853\u00ba / 113050, THAYNAR MOURA DE  PAIVA, 48, 854\u00ba / 102459, MIRLA CRISTINA GOMES, 48, 855\u00ba / 111444,  ANDR\u00c9 ARTHUR LAURENTI, 48, 856\u00ba / 108182, KELIANE OLIVEIRA  NASCIMENTO, 48, 857\u00ba / 107226, MARIA KAILA CRISTINA DE SOUZA  ROCHA, 48, 858\u00ba / 104528, M\u00c1RCIA SOARES DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 48,  859\u00ba / 112450, ADRIANO ALVES DE ANDRADE, 48, 860\u00ba / 107648,  ADRIANO FIGUEIREDO DA SILVA, 48, 861\u00ba / 111248, THIAGO WESLEY VALENTE DE SOUZA, 48, 862\u00ba / 100632, SERGIO PAULO DA  SILVA SALES, 48, 863\u00ba / 113007, MARIA VILANI FERREIRA DA SILVA,  48, 864\u00ba / 105851, MAYKON DOUGLAS LEVY, 48, 865\u00ba / 110211, JESSICA REGIANI PEGO, 48, 866\u00ba / 108666, ANA CAROLINE DIAS CALIXTO, 48, 867\u00ba / 112899, VITOR BARBOSA HOLANDA, 48, 868\u00ba /  108761, HORTENIZA FARIAS FIALHO, 48, 869\u00ba / 112087, MAXWELL  TAVEIRA DE LIMA, 48, 870\u00ba / 100587, K\u00c9LLYTA DE SOUSA FARIAS  DE AZEVEDO, 48, 871\u00ba / 113819, EFIG\u00caNIA FERREIRA DA SILVA, 48,  872\u00ba / 105876, RODINEY SILVA DOS PRAZERES, 48, 873\u00ba / 109264,  SACHA CORDEIRO DE ALENCAR, 48, 874\u00ba / 112759, JOSE SANTIAGO DA SILVA APRIJO, 48, 875\u00ba / 107642, ELAYNE LIMA DA SILVA, 48,  876\u00ba / 110900, \u00c9LIDA ROGELIA RONDON CASTELLAN, 47, 877\u00ba /  101784, RAYSSA DE SOUZA LIMA ALVES, 47, 878\u00ba / 107754, JOS\u00c9  ELIAS MARQUES DA COSTA, 47, 879\u00ba / 112997, ANA PAULA DE  ARAUJO, 47, 880\u00ba / 104998, BEATRIZ SILVA RIBEIRO ARA\u00daJO, 47,  881\u00ba / 104546, EDUARDO BEZERRA DE OLIVEIRA, 47, 882\u00ba / 106226,  LARISSA FERREIRA NUNES, 47, 883\u00ba / 105035, LARISA ARAUJO DE  JESUS, 47, 884\u00ba / 104264, V\u00cdTOR RAMON DE MELO GOMES, 47, 885\u00ba  / 102654, KAROLAIDI DA SILVA SOUZA, 47, 886\u00ba / 109662, LUINAYRA  SILVA DE ALBUQUERQUE, 47, 887\u00ba / 100131, RAIQUILENE PINTO DA  COSTA, 47, 888\u00ba / 100845, NATALLY KAREN MOURA DA CUNHA, 47,  889\u00ba / 102339, SABRINA LOPES DE SOUSA, 47, 890\u00ba / 100537, CELIANIA DA SILVA SENA, 47, 891\u00ba / 101871, JULIANA BORGES DA  LUZ, 47, 892\u00ba / 106295, THIAGO MARTINS RIBEIRO DAMASCENO,  47, 893\u00ba / 102520, INAIRA AMORIM DO NASCIMENTO, 47, 894\u00ba /  113912, V\u00c2NGELA DANIELLA DE OLIVEIRA, 47, 895\u00ba / 113126, ELIANE FERREIRA DA SILVA DOS SANTOS, 47, 896\u00ba / 113330, ELIAS ANTUNES AGUIAR JUNIOR, 47, 897\u00ba / 100531, CLOVIS ARIEL ALVES  DOS REIS, 47, 898\u00ba / 103394, SIDINEI MAC\u00caDO RODRIGUES, 47,  899\u00ba / 101782, FRANCISCO ALVES DE SOUZA NETO, 47, 900\u00ba /  112271, ALDENIR DO NASCIMENTO HONORIO, 47, 901\u00ba / 106370,  TATIANA RODRIGUES DA ROCHA, 47, 902\u00ba / 102427, ISABELE DA  SILVA LIMA, 47, 903\u00ba / 102568, LIDIA VANESSA ADRIANO MENDES,  47, 904\u00ba / 107891, ANDRESSA SOUSA COSTA, 47, 905\u00ba / 104246,  THAINA VIDAL DA COSTA MOREIRA, 47, 906\u00ba / 113138, GUSTAVO  VINICIUS GADELHA SOARES, 47, 907\u00ba / 104249, DIOGO DE MOURA  CALIXTO, 47, 908\u00ba / 112110, ANTONIA IRISMAR DE LIMA SOUSA OLIVEIRA, 47, 909\u00ba / 108876, CARLA JAMILE BRAGA ANDRADE, 47, 910\u00ba  / 103035, ARLEILSON FERNANDES DO SACRAMENTO, 47, 911\u00ba /  107657, ELIMILTON BRAGA DE LIMA, 47, 912\u00ba / 101661, GIOVANE DE  SOUZA OLIVEIRA, 47, 913\u00ba / 113139, GERSON BARROSO DOS SANTOS, 47, 914\u00ba / 108135, PRISCYLA ROCHA DA SILVA, 47, 915\u00ba /  108180, ISABELE DOS SANTOS FRAN\u00c7A, 47, 916\u00ba / 113399, LUCAS  OLIVEIRA DA COSTA, 47, 917\u00ba / 110057, DANIEL CONDE TOUCHON  DE ARA\u00daJO, 47, 918\u00ba / 110984, JADSON ALEXSANDRO OLIVEIRA DA  SILVA, 47, 919\u00ba / 101497, MARIA EDUARDA DAVILA NUNES, 47, 920\u00ba  / 105087, IRIS DA SILVA MUNIZ, 47, 921\u00ba / 109377, EVERTON RODRIGUES DE SOUZA, 47, 922\u00ba / 100989, DUCILANDIA PAIVA DE ARA\u00daJO, 47, 923\u00ba / 109678, JAIME CONCEI\u00c7\u00c3O DA SILVA, 47, 924\u00ba /  101580, MARCELA DA SILVA, 47, 925\u00ba / 100020, HELTON PINHEIRO  DE OLIVEIRA, 47, 926\u00ba / 106553, LUAN NASCIMENTO DA SILVA, 47,  927\u00ba / 103983, LIZIA AGUIAR LOPES, 46, 928\u00ba / 105161, NICOLI DA  COSTA ALMEIDA, 46, 929\u00ba / 106405, LUANA SILVA DE OLIVEIRA, 46,  930\u00ba / 108823, LORRANE MENEZES DE AVILAR, 46, 931\u00ba / 107120,  PAULO RICARDO CARVALHO BRAGA, 46, 932\u00ba / 112096, JACKELINY  FEITOSA BARROSO, 46, 933\u00ba / 108285, CLAUBER BRUNO FRANCA  DE ANDRADE DOS SANTOS, 46, 934\u00ba / 112147, TAINA DANTAS DE  SOUZA, 46, 935\u00ba / 107405, EDMAR SOARES LIMA, 46, 936\u00ba / 102734,  TAIL\u00c2NDIA CARNEIRO NUNES ALEXANDRE, 46, 937\u00ba / 108272, M\u00c1RIO VICTOR DE LIMA DAMASCENO, 46, 938\u00ba / 103737, ARETHUZA  VALE DE MORAES, 46, 939\u00ba / 107401, PAULO VIN\u00cdCIUS AZEVEDO  FEITOSA, 46, 940\u00ba / 113038, FRANCIMARA MOURA DOS SANTOS  (PCD), 46, 941\u00ba / 101404, HORTENCIA LIMA DA SILVA, 46, 942\u00ba /  102767, ANIELE DO CARMO PEREIRA, 46, 943\u00ba / 105647, THALISSA  THAYSLA DA SILVA OLIVEIRA, 46, 944\u00ba / 104593, ADRYNNE VITORIA  FERNANDES DE SOUZA GON\u00c7ALVES, 46, 945\u00ba / 104260, GABRIEL  SILVA DE ARA\u00daJO, 46, 946\u00ba / 112248, ARIELE MICHELLE MEDEIROS  DE SOUZA, 46, 947\u00ba / 112091, CARLOS EDUARDO MARTINS, 46,  948\u00ba / 113469, PEDRO HENRIQUE CARVALHO DE OLIVEIRA, 46,  949\u00ba / 112673, JEFFERSON ANDERSON MAQUINE ABUD, 46, 950\u00ba /  104224, VERUSCHKA MASTUB FILGUEIRAS, 46, 951\u00ba / 105074,  CLEIDELANGELA VIEIRA DOS SANTOS, 46, 952\u00ba / 110799, NONATO  DOS ANJOS TEIXEIRA, 46, 953\u00ba / 112018, THATIANE ACASIO DE ALMEIDA, 46, 954\u00ba / 101419, ANTONIO RICARDO DO CARMO NASCIMENTO, 46, 955\u00ba / 102454, MARIA MARINA DOS REIS LINHARES, 46,  956\u00ba / 106584, LUCAS MENDES DE LIMA, 46, 957\u00ba / 111510, SNATHYELE MARJORIE NERI DA ROCHA SILVA, 46, 958\u00ba / 111840,  BRUNNO MARCELLO VILELA LEIT\u00c3O BADER, 46, 959\u00ba / 102895,  J\u00c9SSICA KAROLINE DA SILVA COSTA, 46, 960\u00ba / 103165, DENYS  FRAN\u00c7A CAMPOS, 46, 961\u00ba / 110322, FELIPE PINTO DE SOUZA, 46,  962\u00ba / 112896, KATIUSCIA MACIEL DE OLIVEIRA, 46, 963\u00ba / 106199,  FRANCINETE RODRIGUES RAMOS PINHEIRO, 46, 964\u00ba / 109627,  JHECKSON RYCHARTHESON DE LIMA JOSTAS, 46, 965\u00ba / 100196,  JOSE NIEWERTON SILVA PARENTE, 46, 966\u00ba / 113818, ANDREZA  SILVA GONGALEZ, 46, 967\u00ba / 112551, RAYLANI DO NASCIMENTO  SILVA, 46, 968\u00ba / 103460, DANYELLA NASCIMENTO VIEIRA, 46, 969\u00ba  / 100371, LARISSA DE OLIVEIRA BONIF\u00c1CIO, 46, 970\u00ba / 103905,  CHIRLENE ALVES DA SILVA, 46, 971\u00ba / 112546, LUIZ AUGUSTO DE  SOUZA OLIVEIRA, 46, 972\u00ba / 102120, ISABELLE MORAES FERREIRA, 46, 973\u00ba / 112604, RAYANDSON FALCAO DOS SANTOS, 46, 974\u00ba  / 107388, HILARY ARA\u00daJO MESQUITA, 46, 975\u00ba / 103765, ANTONIO  MARCOS DE JESUS SANTOS, 46, 976\u00ba / 108752, GLAYDYANNY  CUNHA DE SOUZA BORTOLINI, 46, 977\u00ba / 104251, MARILENE OLIVEIRA MENDES, 46, 978\u00ba / 102900, SALEN MAFRA DOS SANTOS,  46, 979\u00ba / 104687, PETRY DA SILVA NEGREIROS, 46, 980\u00ba / 109787,  TAIANA NASCIMENTO GASPAR, 46, 981\u00ba / 111050, ACLECIA OLIVEIRA DE PAIVA, 46, 982\u00ba / 109603, GLEISON VIEIRA DE CARVALHO,  46, 983\u00ba / 107872, VANESSA BEZERRA DE LIMA DA SILVA, 46, 984\u00ba /  106380, JOSICL\u00c9IA F\u00c9LIX DE OLIVEIRA, 46, 985\u00ba / 102703, TACIO DE  SOUZA BEZERRA, 46, 986\u00ba / 106957, LUANA DAS CHAGAS COSTA,  46, 987\u00ba / 107170, RENA GOMES DA SILVA, 46, 988\u00ba / 103626, FRANCIMAR SILVA DE SOUZA, 46, 989\u00ba / 105065, ESMAEL CORREIA BARBOSA, 46, 990\u00ba / 113570, LEYDIENY MARCELO DA SILVA, 46, 991\u00ba /  110077, JAISSA DOS SANTOS BRITO, 46, 992\u00ba / 108706, ANDERSON  DA SILVA SOARES, 46, 993\u00ba / 105149, ALDO DE CARVALHO BEZERRA JUNIOR, 46, 994\u00ba / 107018, SILVIA SOUZA LIMA, 46, 995\u00ba / 102437,  CHIRLEY FEITOZA BENTO, 46, 996\u00ba / 107800, ELIANA FERREIRA DA  SILVA LIMA, 46, 997\u00ba / 111114, VINICIUS GEOVANY ARA\u00daJO SOTERO, 46, 998\u00ba / 101933, EDMILTON ARA\u00daJO MARTINS J\u00daNIOR, 46,  999\u00ba / 111752, LUAN NASIMENTO DA SILVA, 46, 1000\u00ba / 102693, ANDR\u00c9IA DA SILVA LIMA OLIVEIRA, 46, 1001\u00ba / 109955, JAINE VIEIRA  DE SOUZA, 46, 1002\u00ba / 109697, ISRAEL SOUZA SILVA DE SOUZA, 46,  1003\u00ba / 104617, JANAINA NOGUEIRA DE ALENCAR, 46, 1004\u00ba /  109585, CLEISON MIRANDA DA SILVA, 46, 1005\u00ba / 110969, G\u00c9SSYKA  CLAUDIA DA SILVA BERTOLDO, 46, 1006\u00ba / 109595, MARIA ANT\u00d4NIA  PEDROSA DOS SANTOS, 46, 1007\u00ba / 109501, ADALZEMIR LIMA DA  SILVA, 46, 1008\u00ba / 103931, THIAGO FERNANDES DA CUNHA, 46,  1009\u00ba / 101476, STALEN FABR\u00cdCIO DA SILVA MONTEIRO, 46, 1010\u00ba /  103477, GLEICIANE CARDOSO PESSOA, 46, 1011\u00ba / 109775, EMERSON FURTADO DE OLIVEIRA, 46, 1012\u00ba / 106290, FRANCISCO DAS  CHAGAS DA SILVA OLIVEIRA, 46, 1013\u00ba / 102732, FERNANDA DOS  SANTOS DIAZ, 46, 1014\u00ba / 104582, CAMILA VIANA DA SILVA DE LIMA,  46, 1015\u00ba / 103268, INGRED KETLLEEN DA CONCEI\u00c7\u00c3O ALVES, 46,  1016\u00ba / 106641, LUIZ KARLOS ARAUJO MAIA, 45, 1017\u00ba / 113652,  MARCELLO SULYVAN BORGES SANTANA, 45, 1018\u00ba / 102492, SUANE COSTA DE PAIVA, 45, 1019\u00ba / 103559, RIANA GLENDA BARROS  DA SILVA, 45, 1020\u00ba / 105347, CAMILLA DO VALE RIBEIRO, 45, 1021\u00ba  / 101200, ANDERSON DA COSTA PEREIRA MONTEFUSCO, 45, 1022\u00ba  / 113436, LUCAS DA COSTA MATOS, 45, 1023\u00ba / 102094, RUBENS  TAVARES DE SOUZA, 45, 1024\u00ba / 108197, TAMARA MARIA DE SOUZA  CARVALHO, 45, 1025\u00ba / 113728, WAUENES LEITE DOS SANTOS, 45,  1026\u00ba / 112794, SUZANE VIEIRA CHAVES DE MOURA (PCD), 45,  1027\u00ba / 107048, ANDR\u00caSSA GREG\u00d3RIO DE SOUZA, 45, 1028\u00ba /  105706, GABRIELA DOS SANTOS CASTRO, 45, 1029\u00ba / 110434, RENATA DE QUEIROZ MARQUES, 45, 1030\u00ba / 105086, JESSICA NEGREIROS DA SILVA, 45, 1031\u00ba / 112419, THAIS CRISTINA CORREIA  BARROS, 45, 1032\u00ba / 109701, CAROLINE PEIXOTO RAMOS, 45,  1033\u00ba / 110177, FERNANDA DOS SANTOS NASCIMENTO, 45, 1034\u00ba /  101654, MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS LIMA JINKINGS, 45,  1035\u00ba / 113203, ERLANDA PAULA DE OLIVEIRA BARROS, 45, 1036\u00ba /  111898, CAROLINE DA SILVA LIMA, 45, 1037\u00ba / 105892, PEDRO HENRIQUE MENEZES DE OLIVEIRA, 45, 1038\u00ba / 105633, SARNEY FERREIRA CARVALHO JUNIOR, 45, 1039\u00ba / 109007, MARCIO SOUZA DA  COSTA, 45, 1040\u00ba / 103244, ROSANGELA FERNANDES DO SACRAMENTO, 45, 1041\u00ba / 105114, CLAUDIMARA SANTOS DE SOUZA, 45,  1042\u00ba / 102899, JULIANA DO NASCIMENTO FELIX ARARA, 45, 1043\u00ba  / 104726, MARCOS AURELIO FARIAS DE LIMA, 45, 1044\u00ba / 102176,  ",
            "GABRIELA FERREIRA GARCA, 45, 1045\u00ba / 106468, MARIA MARIANA  MOREIRA ESTEVES, 45, 1046\u00ba / 102345, LUAN CRISTIAN SCHNAIDER, 45, 1047\u00ba / 107188, FRANCISCO ELNO ALMEIDA LIMA, 45,  1048\u00ba / 110603, ALISSON CARLOTA SOUZA SILVA, 45, 1049\u00ba / 109214,  ALEXSSANDRO PEREIRA GUSM\u00c3O, 45, 1050\u00ba / 111135, SAANA PEREIRA DE SOUZA PENEDO, 45, 1051\u00ba / 100298, JOS\u00c9 FERNANDES  LIMA NETO, 45, 1052\u00ba / 112364, AURICE\u00c2NIA BRAGA DA SILVA, 44,  1053\u00ba / 110968, JAQUELINE DE MATOS SILVA, 44, 1054\u00ba / 105122,  GEAN CARVALHO CUNHA, 44, 1055\u00ba / 105923, THA\u00cdS GIOVANA  ARAUJO SILVA, 44, 1056\u00ba / 112106, JAMILSON VIEIRA DA SILVA, 44,  1057\u00ba / 111933, CLODOVALDO DA SILVA CAVALCANTE JUNIOR, 44,  1058\u00ba / 101106, MARCELO JUNIOR DE ANDRADE CAVALCANTE, 44,  1059\u00ba / 111581, CAROLINA GON\u00c7ALVES ROCHA DINIZ, 44, 1060\u00ba /  101282, MARCOS PAULO FERREIRA DE SOUZA, 44, 1061\u00ba / 106476,  ELIZANGELA DE MOURA MODESTO, 44, 1062\u00ba / 110009, ALINE  EVANGELISTA FERREIRA, 44, 1063\u00ba / 101917, ANGELO TAVARES DE  ALMEIDA LEITE, 44, 1064\u00ba / 111746, WYSLEY DOUGLAS DA SILVA  MAGALH\u00c3ES, 44, 1065\u00ba / 103909, GERLIANE DE DEUS PAIVA, 44,  1066\u00ba / 106113, RAFAEL SILVA DOS SANTOS, 44, 1067\u00ba / 102075,  VANESSA VIANA DA COSTA, 44, 1068\u00ba / 102813, LU\u00cdS GABRIEL PAULINO DA SILVA, 44, 1069\u00ba / 112662, FRANCIELLE MORAES OLIVEIRA, 44, 1070\u00ba / 110170, MARIA ROSETE FERREIRA DE SOUZA, 44,  1071\u00ba / 108078, ERINEU SILVA E SILVA, 44, 1072\u00ba / 106500, EST\u00c9FANE TELES DE LIMA, 44, 1073\u00ba / 103832, DANIELA CUNHA MARTINS,  44, 1074\u00ba / 107925, CLEYTON DIAS DA SILVA, 44, 1075\u00ba / 100620,  THEMELLY RILLARY RODRIGUES DE SOUZA, 44, 1076\u00ba / 100463,  ELAINE CORREIA LIMA, 44, 1077\u00ba / 113314, MONICA MENDES DOS  SANTOS, 44, 1078\u00ba / 108804, GABRIELLE RODRIGUES DA SILVA, 44,  1079\u00ba / 100392, RUDINEY RODRIGUES DE OLIVEIRA, 44, 1080\u00ba /  109847, JONAS DE ANDRADE SILVA, 44, 1081\u00ba / 106715, RENATO  DOS SANTOS SOUZA, 44, 1082\u00ba / 103371, FRANCISLEIDE GON\u00c7ALVES DA SILVA MATHEUS, 44, 1083\u00ba / 110873, PAMELA SANTOS  LIMA, 44, 1084\u00ba / 109254, TARCISA DE LIMA CAMPOS, 44, 1085\u00ba /  102129, ELIOMARIA RODRIGUES DA SILVA, 44, 1086\u00ba / 105772, TAINARA ORTIZ DURICE, 44, 1087\u00ba / 109783, ANA PAULA FERNANDES  MACIEL, 44, 1088\u00ba / 109077, CRISTINA SARAIVA FEITOSA, 44, 1089\u00ba  / 101916, MATEUS SANTOS DE MATOS, 44, 1090\u00ba / 108042, PAOLA  SANTANA LIMA, 44, 1091\u00ba / 112242, GABRIEL CAVALCANTE CASTOR, 44, 1092\u00ba / 101342, RAUANA COSTA DE ARRUDA, 44, 1093\u00ba /  105981, DAYSE PAIVA DE ALENCAR, 44, 1094\u00ba / 106262, EVELYN  DAMASCENO DE ARA\u00daJO, 44, 1095\u00ba / 104014, MARIANA PEREIRA  MATOS, 44, 1096\u00ba / 104297, WILLIANY SILVA DA SILVA, 44, 1097\u00ba /  110164, ALICE VICTH\u00d3RIA VIANA MONTEIRO, 44, 1098\u00ba / 104098,  ANA BEATRIZ TEIXEIRA RIBEIRO, 44, 1099\u00ba / 107989, OSMAR DE  OLIVEIRA LIMA, 44, 1100\u00ba / 105354, NEIDIANE DA SILVA LIMA, 44,  1101\u00ba / 112245, REIKO BRUNA DE SOUZA FERNANDES BEPPU, 44,  1102\u00ba / 108433, LUCAS FRAN\u00c7A DA SILVA, 44, 1103\u00ba / 101140, KELVIN RICHARD MELO DE ARAUJO, 44, 1104\u00ba / 112858, JUSC\u00c9LIO DA  SILVA MATOS, 44, 1105\u00ba / 112482, MARIA FRANCISCA NOGUEIRA DE  OLIVEIRA MENDES, 44, 1106\u00ba / 112278, ELIANE DA SILVA OLIVEIRA,  44, 1107\u00ba / 103318, THAIS NAUANI MOURA FURTADO, 44, 1108\u00ba /  101876, VANESSA CORDEIRO LIMA, 44, 1109\u00ba / 108187, EZAU DE  OLIVEIRA FROTA, 44, 1110\u00ba / 111327, VANESSA SOUZA DA SILVA, 44,  1111\u00ba / 111478, PEDRO LUCAS PATRICIO MONTEIRO, 44, 1112\u00ba /  100001, RONALEUDO CHAVES FILHO, 44, 1113\u00ba / 103005, LUCIANO  ANTONIO SERRA RODRIGUES, 44, 1114\u00ba / 109913, MARIA ELISSANDRA LEITAO DA SILVA, 44, 1115\u00ba / 102374, CL\u00c1UDIA CRISTINA MENDON\u00c7A DE OLIVEIRA PIRES MENDON\u00c7A, 44, 1116\u00ba / 104113, MARCELO MACHADO MARTINS, 44, 1117\u00ba / 106388, ROCIMAR SOUZA  DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 44, 1118\u00ba / 106206, SILVANA SILVA FERRON, 44,  1119\u00ba / 103959, EDUARDA MENDES DE ALMEIDA, 44, 1120\u00ba / 105702,  ROSIMAR FERREIRA DA SILVA, 44, 1121\u00ba / 112297, MARCO ANTONIO GOMES DE SOUSA, 44, 1122\u00ba / 100917, LUIZ BORDONI, 44,  1123\u00ba / 102169, HELYDA RAFAELI OLIVEIRA DA SILVA, 44, 1124\u00ba /  107268, JEANMILLE KEROLHAN MENEZES DA SILVA, 43, 1125\u00ba /  103545, JO\u00c3O V\u00cdCTOR VIEIRA LOPES, 43, 1126\u00ba / 100653, FL\u00c1VIA  LOPES DA SILVA, 43, 1127\u00ba / 103992, BRUNO FIGALI DA SILVA, 43,  1128\u00ba / 100177, MARINES CASTRO DA SILVA, 43, 1129\u00ba / 104047,  DAIANE RABELO DA SILVA, 43, 1130\u00ba / 109899, BRUNO INACIO DA  SILVA, 43, 1131\u00ba / 106919, AMANDA LET\u00cdCIA DA SILVA AMORIM, 43,  1132\u00ba / 101947, ANDRESSA KATRINY ARA\u00daJO CABRAL, 43, 1133\u00ba /  103162, DANIELY CUNHA MARTINS, 43, 1134\u00ba / 103742, MAIERGSON SACRAMENTO LIMA, 43, 1135\u00ba / 104398, N\u00c1DIA VAL\u00c9RIA PEREIRA DE MELO, 43, 1136\u00ba / 111831, ANA CLAUDIA LIMA COSTA, 43,  1137\u00ba / 102897, FRANCISMAR DA CONCEI\u00c7\u00c3O DE LIMA SILVA, 43,  1138\u00ba / 101971, SILVANA CRISTINA PASSAMANI, 43, 1139\u00ba / 102939,  HEDIONAY DO NASCIMENTO CAVALCANTE, 43, 1140\u00ba / 105414,  WELLYGTON DA SILVA BATISTA, 43, 1141\u00ba / 109485, MOIS\u00c9S ALEXANDRE DA SILVA, 43, 1142\u00ba / 105057, ADDRIA VICTORIA IAFURI DE  BRITO, 43, 1143\u00ba / 111400, LINDEMBERG PEREIRA CHAVES JUNIOR, 43, 1144\u00ba / 107979, HUGO DELEON DE SOUZA BANDEIRA, 42,  1145\u00ba / 103521, FRANCINEIDE FERREIRA DA SILVA, 42, 1146\u00ba /  106782, JUCILEIDE SABRINA SOUZA DA SILVA, 42, 1147\u00ba / 101648,  ADRIEL CASTRO MARTINS, 42, 1148\u00ba / 112374, ROBSON MENEZES  DE AZEVEDO, 42, 1149\u00ba / 109153, MARINEIVA DOS SANTOS FRAN\u00c7A, 42, 1150\u00ba / 100410, JOS\u00c9 MIGUEL NASCIMENTO OLIVEIRA, 42,  1151\u00ba / 107485, THA\u00cdS BARBOSA DA SILVA BARROS, 42, 1152\u00ba /  107121, MATHEUS MENDES DA SILVA, 42, 1153\u00ba / 106305, LUCINEIDE RICARDO PEREIRA, 42, 1154\u00ba / 100126, VICTOR TEIXEIRA DE  MOURA, 42, 1155\u00ba / 101242, JOAQUIM LORRAN MAIA DE MORAIS,  42, 1156\u00ba / 108874, MARIA CRISTINA OLIVEIRA DOS SANTOS, 42,  1157\u00ba / 107877, MARIA EUGENIA DE SOUZA PAZ, 42, 1158\u00ba / 110078,  JAMAICA MOURA DOS SANTOS MILHOMENS, 42, 1159\u00ba / 105235,  THIAGO DOURADO DE LIMA, 42, 1160\u00ba / 111437, PATRICIA LOSANO  GERALDO, 42, 1161\u00ba / 109112, DANIEL NEPOMUCENO DE LIMA RODRIGUES, 42, 1162\u00ba / 106332, ELIZABETHE DE ABREU PINHEIRO,  42, 1163\u00ba / 103681, JADEILSON SANTOS DA SILVA, 42, 1164\u00ba /  113708, ALINE CAROLINE G\u00d3ES BEZERRA, 42, 1165\u00ba / 110093, VERONICA KAROLINE DE OLIVEIRA FELIX, 42, 1166\u00ba / 107291, LUAN  VITOR FERREIRA DE SOUZA, 42, 1167\u00ba / 106559, ALICIANE VIANA  SOUZA DA SILVA, 42, 1168\u00ba / 111950, KEVYN KERYSON RYTHYAN  DE SOUZA LOPES, 42, 1169\u00ba / 102891, JEANE NASCIMENTO DA SILVA SAMPAIO, 42, 1170\u00ba / 101713, NERYCILDO DA SILVA NASCIMENTO, 42, 1171\u00ba / 113211, TAMARA SILVA BRANDAO, 42, 1172\u00ba / 108030,  ANDERSON DOS SANTOS SILVA, 42, 1173\u00ba / 102852, JULIANA LUZ  GRANGEIRO, 42, 1174\u00ba / 100080, DENILSON DA SILVA PEREIRA, 42,  1175\u00ba / 111544, ALYSSANDRA KAMILA SANTANA DA SILVA, 42, 1176\u00ba  / 112875, DIANA ROSAS DE CARVALHO SOUSA, 42, 1177\u00ba / 106420,  MATHEUS MACHADO MELO, 42, 1178\u00ba / 104873, DANIEL SOUZA  GON\u00c7ALVES, 42, 1179\u00ba / 110782, ANDREZA OLIVEIRA DO NASCIMENTO, 42, 1180\u00ba / 103770, THAINARA SILVA DOS SANTOS, 42,  1181\u00ba / 106635, RAIMUNDA MILTA MEDEIROS BARBOSA, 42, 1182\u00ba /  112856, LUCIANY DO NASCIMENTO GONDIM, 42, 1183\u00ba / 111923,  SHAYANE ANDREIA DO NASCIMENTO GURGEL, 42, 1184\u00ba / 112993,  RAIMUNDO DO NASCIMENTO FERNANDES, 42, 1185\u00ba / 111613,  IVANNA CONCEI\u00c7\u00c3O DO NASCIMENTO, 42, 1186\u00ba / 105865, THALYTA  SILVA SOUZA, 42, 1187\u00ba / 108033, ST\u00c9FHANI BEZERRA GOMES, 42,  1188\u00ba / 105936, ABIGAIL ROCHA DA SILVA, 42, 1189\u00ba / 112503, ANDR\u00caSSA LAUANY MOUR\u00c3O RIBEIRO, 42, 1190\u00ba / 108376, JORGE  ALEXANDRINO DE OLIVEIRA FILHO, 42, 1191\u00ba / 108543, EDEN DOS  SANTOS NASCIMENTO, 42, 1192\u00ba / 107058, CLEICIOMAR COSTA DA  SILVA, 42, 1193\u00ba / 104812, PAULO GUERETE DE ALENCAR SILVA, 42,  1194\u00ba / 111250, SARAH ARA\u00daJO FREITAS, 42, 1195\u00ba / 105586, LOWHELLYSON DA SILVA OLIVEIRA, 42, 1196\u00ba / 109970, NATAN DA SILVA FEITOSA, 42, 1197\u00ba / 103059, IARA SOUZA DOS SANTOS, 42,  1198\u00ba / 100163, FRANCISCO ALONSO ARA\u00daJO DA SILVA, 42, 1199\u00ba /  101721, ALESSANDRA CARNEIRO DE PAULA, 40, 1200\u00ba / 107474,  RITA DE C\u00c1SSIA DA COSTA RIBEIRO, 40, 1201\u00ba / 104589, SIMONE  SANTOS CHAVES RIBEIRO, 40, 1202\u00ba / 113883, ELUAN CALIL GILBRAN MOREIRA MOTA, 40, 1203\u00ba / 105296, RAKEL SANTOS DA SILVA, 40, 1204\u00ba / 103425, ALDINEIA FREITAS DOS SANTOS, 40, 1205\u00ba /  103680, CAIO ANDERSON LIMA DA SILVA, 40, 1206\u00ba / 104615, MATHEUS ANDRADE XAVIER, 40, 1207\u00ba / 111903, PEDRO MENDES DA  SILVA, 40, 1208\u00ba / 102799, THAIS GUERRA DA SILVA, 40, 1209\u00ba /  108367, FRANCISCO ALBERTO FERREIRA DE AGUIAR, 40, 1210\u00ba /  107081, TALINE BORGES MOITOZO, 40, 1211\u00ba / 103286, DOUGLAS  WILLIANS ALMEIDA DE FRAN\u00c7A, 40, 1212\u00ba / 111185, JAMILLY CRISTINY COSTA SOUZA, 40, 1213\u00ba / 112753, ELIETE LINS DE OLIVEIRA  GUIMAR\u00c3ES, 40, 1214\u00ba / 101054, EDIVAGNO PAIVA DA SILVA OLIVEIRA, 40, 1215\u00ba / 109266, MARIA HELENA VIT\u00d3RIO DA SILVA, 40, 1216\u00ba  / 107720, CLAUDIANE MARTINS DA SILVA SANTIAGO, 40, 1217\u00ba /  110547, ALICE CHAGAS MARTINS, 40, 1218\u00ba / 109544, ADRIANO DA  SILVA LIMA, 40, 1219\u00ba / 103238, PATRICIA PEREIRA LIMA, 40, 1220\u00ba /  108997, JOS\u00c9 ELITON BEZERRA ALMEIDA, 40, 1221\u00ba / 104635, JOSAF\u00c1 CAVALCANTE DOS SANTOS, 40, 1222\u00ba. 2.1.3 EXAMINADOR DE TR\u00c2NSITO 2.1.3.1 BRASIL\u00c9IA 110253, FABIO ANTONIO NONATO DE LIRA, 50, 1\u00ba / 109684, SIOMARA ELSIE CATTER, 50, 2\u00ba / 110128, MIZAEL FRANCISCO DO NASCIMENTO FERREIRA, 46, 3\u00ba / 109373, ANTONIO ISMAEL SILVA DE  ARAUJO, 45, 4\u00ba. 2.1.3.2 CRUZEIRO DO SUL 108580, JORGE LUIS VIEIRA DA SILVA, 61, 1\u00ba / 104462, CAITIANA  COSTA DE OLIVEIRA, 58, 2\u00ba / 107192, CLEBER FERNANDO RODRIGUES DE SOUZA, 58, 3\u00ba / 108357, WILLIAM KENNEDY AMARAL DA  SILVA, 52, 4\u00ba / 104653, CLAUDENIR NASCIMENTO FREITAS, 49, 5\u00ba /  104507, RONEN OLIVEIRA DA SILVA, 48, 6\u00ba / 111231, OSMILDO COELHO DE OLIVEIRA, 48, 7\u00ba / 113015, DANIELA ARAUJO DE OLIVEIRA,  48, 8\u00ba / 100031, CLEOMAR CIRIACO DA SILVA, 46, 9\u00ba / 107812, JANECLIFF DE OLIVEIRA SANTOS, 44, 10\u00ba / 108167, JARDEL DA SILVA  MEDEIROS, 42, 11\u00ba / 106407, CLEILTON ROCHA DE LIMA, 42, 12\u00ba /  112916, RAIMUNDO MAUR\u00cdCIO DA SILVA SIMI\u00c3O, 40, 13\u00ba. 2.1.3.3 FEIJ\u00d3 113240, FRANCISO BARROSO DA SILVA, 60, 1\u00ba. 2.1.3.4 RIO BRANCO 113143, RENATO PIAUHY DE OLIVEIRA, 66, 1\u00ba / 111417, JEFFERSON  H\u00c1LAKEX DO NASCIMENTO ALENCAR, 66, 2\u00ba / 110594, VANESSA DA  SILVA PEREIRA, 61, 3\u00ba / 104729, RICHAEL ALEXANDRINO BASTOS,  57, 4\u00ba / 113307, LEANDRO BENTES PEREIRA, 56, 5\u00ba / 109479, CATIANA DO NASCIMENTO BARRETO, 56, 6\u00ba / 101430, ANTONIO TEIXEIRA  PASSOS, 51, 7\u00ba / 102569, NAYARA MESQUITA DOS SANTOS, 51, 8\u00ba /  113844, ALEX FIGUEIREDO DE SOUZA, 51, 9\u00ba / 107022, F\u00c1BIO SANTIAGO BRITO, 48, 10\u00ba / 104896, JOSE RONEX RODRIGUES MARQUES, 48,  11\u00ba / 105788, RAILSON PROGENIO SARAIVA, 45, 12\u00ba / 105022, SANDRO  WILSON MENDES ROCHA, 42, 13\u00ba / 100251, JAMES DE SOUSA SILVA,  42, 14\u00ba / 111653, FRANCISCO FABIANO DOS SANTOS, 40, 15\u00ba. 2.1.3.5 SENA MADUREIRA 100318, JO\u00c3O VICTOR RIBEIRO DE SOUZA, 58, 1\u00ba / 110850, JAIR DE  LIMA SANTOS, 40, 2\u00ba. 2.2 O resultado definitivo dos candidatos que se declararam com defici\u00eancia (PcD) aprovados nas provas objetivas, por cargo, vaga, inscri\u00e7\u00e3o,  nome e nota final, em ordem classificat\u00f3ria decrescente, \u00e9 o seguinte: 2.2.1 ORIENTADOR DE TR\u00c2NSITO 2.2.1.1 CRUZEIRO DO SUL 110677, WILLY FRAN FREITAS DE QUEIROZ (PCD), 68, 1\u00ba / 103269,  RODRIGO ANDRADE ALMEIDA (PCD), 62, 2\u00ba. 2.2.1.2 RIO BRANCO 109811, LUCAS DE SOUZA LIMA (PCD), 70, 1\u00ba / 110432, MARIA DE  F\u00c1TIMA MACHADO (PCD), 47, 2\u00ba. 2.2.2 T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO VISTORIADOR 2.2.2.1 RIO BRANCO 112803, JO\u00c3O PAULO SANTANA DA SILVA (PCD), 62, 1\u00ba / 105775,  AMANDA PAULA GUALBERTO SOUSA (PCD), 53, 2\u00ba / 105070, MARIA  DE F\u00c1TIMA MACHADO (PCD), 52, 3\u00ba / 100319, NAIANA SILVA PINHEIRO (PCD), 51, 4\u00ba / 113000, ELIMAR DO NASCIMENTO SILVA (PCD),  50, 5\u00ba / 113038, FRANCIMARA MOURA DOS SANTOS (PCD), 46, 6\u00ba /  112794, SUZANE VIEIRA CHAVES DE MOURA (PCD), 45, 7\u00ba. 2.3 Os candidatos, inclusive os reprovados e eliminados, poder\u00e3o acessar seu resultado detalhado, com as notas da prova por disciplina, no  site www.access.org.br/detran-ac, na \u201c\u00c1rea do Candidato\u201d. 3 DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 3.1 Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado atrav\u00e9s do WhatsApp (21) 99701-3585, ou  pelo e-mail contato@access.org.br Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Taynara Martins Barbosa Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito ",
            "EXTRATO DA NOTA DE EMPENHO N\u00ba 7140010528/2021 VALOR DA NOTA DE EMPENHO: R$ 6.000,00 (seis mil reais) CREDOR: SANCAR COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI CNPJ: 08.805.247/0001-97 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correr\u00e1 por conta do Programa de Trabalho: 714.001.0412222774265000. Elemento de  Despesa: 33.90.39.00, Fonte de Recursos \u2013 100 (recursos pr\u00f3prios). PROCESSO SEI: 4010.012312.00025/2021-06 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os prstados para labagens de ve\u00edculos  (passeio, utilit\u00e1rio, caminhonete e motocicleta), destinados a conserva\u00e7\u00e3o e higiene da forta de ve\u00edculos da SEPLAG. VIG\u00caNCIA: ADSTRITO AOS CR\u00c9DITOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS DO ANO  CORRENTE PARECER N\u00ba: 197/2021/SEPLAG \u2013 DIJUA LOCAL E DATA: RIO BRANCO \u2013 AC 16 de Setembro de 2021 ASSINAM OS SENHORES RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS,  COMO ORDENADOR DE DESPESAS E VALDI\u00c7ANDRO LIMA DA  SILVA PELA CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DO CONV\u00caNIO/SEPLAG N\u00ba 01/2021 PROCESSO N\u00ba 4010.013507.00135/2021-17 DO OBJETO: O presente conv\u00eanio tem por objeto a oferta do Curso de  P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu em Planejamento, Organiza\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade em Gest\u00e3o P\u00fablica para servidores efetivos de n\u00edvel superior  do quadro permanente do Poder Executivo Estadual, que estejam exercendo fun\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas de gest\u00e3o, de planejamento, administrativa, financeira, recursos humanos ou outras \u00e1reas correlatas, na modalidade  Ensino \u00e0 Dist\u00e2ncia (EAD), com vistas a atuarem de maneira efetiva,  transparente e participativa na gest\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta. Ser\u00e1 oferecido, exclusivamente, curso com  autoriza\u00e7\u00e3o oficial e em condi\u00e7\u00f5es de reconhecimento pelo Conselho  Nacional de Educa\u00e7\u00e3o - CNE. DAS VAGAS E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE SELE\u00c7\u00c3O: Ser\u00e3o oferecidas 600  (seiscentas) vagas, para atender aos servidores no pleno exerc\u00edcio de  suas fun\u00e7\u00f5es nos 22 (vinte e dois) munic\u00edpios e na representa\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre em Bras\u00edlia, na propor\u00e7\u00e3o de 5% incidente sobre o n\u00famero de servidores sediados nessas localidades e lotados nos \u00f3rg\u00e3os e  entidades e seus n\u00facleos, conforme distribu\u00eddo no Plano de Trabalho. A  crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o da CONVENENTE, a escolha do processo de sele\u00e7\u00e3o poder\u00e1 incidir sobre provas e/ou an\u00e1lises de curr\u00edculo  e/ou entrevistas e/ou \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o e/ou entrega de declara\u00e7\u00e3o de  lota\u00e7\u00e3o e libera\u00e7\u00e3o com nada-consta relativo a responder por processo  administrativo disciplinar e/ou sindic\u00e2ncia, entre outros. DO VALOR DO CONV\u00caNIO : Para a execu\u00e7\u00e3o das atividades previstas neste conv\u00eanio, os recursos s\u00e3o da ordem de R$ 1.058.092,00 (um  milh\u00e3o, cinquenta e oito mil noventa e dois reais). Do montante mencionado no item 3.1, R$ 200.092,00 (duzentos mil noventa e dois reais)  s\u00e3o relativos a contrapartida da CONVENENTE que n\u00e3o ser\u00e1 financeira, constituindo-se em mera avalia\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica para a execu\u00e7\u00e3o  das atividades previstas neste conv\u00eanio em face de bens e servi\u00e7os,  conforme estabelecido na Cl\u00e1usula Sexta do presente instrumento. Do  valor restante, qual seja, R$ 858.000,00 (oitocentos e cinquenta e oito  mil reais), ser\u00e3o repassados pela CONCEDENTE \u00e0 INTERVENIENTE, em tr\u00eas parcelas correspondentes, de acordo com o cronograma  de desembolso previsto no Plano de Trabalho, respectivamente: 40%,  que corresponde a R$ 343.200,00 (trezentos e quarenta e tr\u00eas mil e  duzentos reais) - no ato da publica\u00e7\u00e3o do Edital para o Processo Isolado de Sele\u00e7\u00e3o dos discentes, tudo conforme estabelecido no Plano  de Trabalho, independente de transcri\u00e7\u00e3o; 30%, que corresponde a R$  257.400,00 (duzentos e cinquenta e sete mil e quatrocentos reais) ap\u00f3s  4 (quatro) meses da vig\u00eancia do conv\u00eanio; 30%, que corresponde a  R$ 257.400,00 (duzentos e cinquenta e sete mil e quatrocentos reais)  - decorridos 4 (quatro) meses da libera\u00e7\u00e3o da segunda parcela. Os recursos transferidos, enquanto n\u00e3o empregados na sua finalidade, ser\u00e3o  aplicados obrigatoriamente em caderneta de poupan\u00e7a de institui\u00e7\u00f5es  financeira oficial, se a previs\u00e3o de seu uso for igual ou superior a um  m\u00eas e em fundo de aplica\u00e7\u00e3o financeira de curto prazo ou opera\u00e7\u00e3o de  mercado aberto lastrado em t\u00edtulo da d\u00edvida p\u00fablica federal, quanto sua  utiliza\u00e7\u00e3o verificar-se em prazo inferior a um m\u00eas. Os rendimentos de  aplica\u00e7\u00e3o de recursos no mercado financeiro ser\u00e3o aplicados no objeto  do Conv\u00eanio, desde que autorizados pelo CONCENDENTE, estando  sujeito \u00e0s mesmas condi\u00e7\u00f5es de presta\u00e7\u00e3o de contas e dever\u00e3o ser  formalizados atrav\u00e9s de novo plano de trabalho. DOS RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO E FINANCEIRO: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros para a execu\u00e7\u00e3o do presente Conv\u00eanio est\u00e3o alocados  \u00e0 conta da CONCEDENTE, do Fundo de Desenvolvimento de Recursos  Humanos da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, na seguinte  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 71400104128141743330000;  Elemento de Despesa: 3.3.50.42; Fonte de Recursos: 700 - Fundo de Desenvolvimento de Recursos Humanos do Estado do Acre. DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente conv\u00eanio ter\u00e1 vig\u00eancia  a partir da data de sua assinatura at\u00e9 o dia 30 de novembro de 2022. O  conv\u00eanio poder\u00e1 ser prorrogado, desde que convenha \u00e0s partes e uma  delas manifeste interesse em sua continuidade, via of\u00edcio, apresentada  com anteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias do encerramento da vig\u00eancia. Rio Branco \u2013 AC, 30 de setembro de 2021.  GLADSON DE LIMA CAMELI Governador do Estado do Acre RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o MARGARIDA DE AQUINO CUNHA Reitora da Universidade Federal do Acre ISMAR BERNARDO DE ARA\u00daJO Diretor Presidente da FUNDAPE ",
            "TERMO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE PROCESSO LICITAT\u00d3RIO PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 4010.012284.00021/2020-96 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 183/2020 - CPL 04 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica Especializada para Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos Eletr\u00f4nicos com Vistas a Atender Demandas da  Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o.  O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no  uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de  mar\u00e7o de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de  17 de mar\u00e7o de 2020 E pela legisla\u00e7\u00e3o em vigor, Leis n\u00bas 8.666/93 e  10.520/02, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores; Considerando que o Processo de Licita\u00e7\u00e3o, como qualquer outro procedimento administrativo, \u00e9 suscet\u00edvel de anula\u00e7\u00e3o em caso de ilegalidade, e revoga\u00e7\u00e3o por conveni\u00eancia e oportunidade, nos termos do art. 49  da Lei 8666/93 e das S\u00famulas 346 e 473/STF. Considerando no caso do Processo Licitat\u00f3rio em destaque \u2013 Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00b0 183/2020 - CPL 04, o valor unit\u00e1rio dos itens foram adjudicados acima do valor m\u00e9dio de mercado. Considerando que os recursos previstos para custear as despesas  oriundas da licita\u00e7\u00e3o seriam oriundos PDSA/BID, que encontra-se em  fase de encerramento, com Plano de Aquisi\u00e7\u00e3o j\u00e1 revisado e neste  momento n\u00e3o se faz poss\u00edvel a contrata\u00e7\u00e3o da empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos com as fontes de recursos anteriormente informadas. RESOLVE: REVOGAR, o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 183/2020 - CPL 04, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos com vistas a atender demandas da Secretaria de Estado de  Planejamento e Gest\u00e3o, com fulcro Leis Federais n\u00ba 8.666/93 (Licita\u00e7\u00f5es) e 10.520/02 ( Lei instituiu o Preg\u00e3o como modalidade de  licita\u00e7\u00e3o), e demais altera\u00e7\u00f5es posteriores, em especial o \u201ccaput\u201d do  Art. 49, Lei 8.666/93.    Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS  SANTOS, Secret\u00e1rio(a) de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 07/10/2021 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 342/2021 \u2013 SEPA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (beneficiadora de arroz, ensiladeira colhedora, trilhadeira de cereais e  taco encamizado), visando atender a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o  e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Fonte de Recurso: 100. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov. br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10:15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  22/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 07 de Outubro de 2021.   ASS Bruna Souza de Almeida    CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 110/2021 \u2013 PCAC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00e1lcool em gel, luvas, aventais descart\u00e1veis e utens\u00edlios para esteriliza\u00e7\u00e3o dos equipamentos laboratoriais. Fonte de Recurso: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites www.ac.gov. br e www.licitacao.ac.gov.br. Data da Abertura: 25/10/2021 \u00e0s 8h15min, conforme pre\u00e2mbulo no Edital. Rio Branco-AC, 05 de Outubro de 2021.   ASS Laura Tavares Monteiro   CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS AP\u00d3S DECIS\u00c3O DO RECURSO ADMINISTRATIVO TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 005/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEDUR/SEINFRA Licitantes Classificadas: 1\u00aa colocada, S M GADELHA LTDA 2\u00aa colocada,  F R OLIVEIRA LIMPEZA & CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, 3\u00aa colocada, GAMA  CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA. Licitante Desclassificada: 1) CONS\u00d3RCIO MOTA & MOTA composto  pelas empresas (Mota & Mota Ltda e L\u00edder Constru\u00e7\u00f5es EIRELI), As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os ap\u00f3s decis\u00e3o do recurso administrativo, dispon\u00edvel no site  www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 07 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 007/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEDUR/ACREPREVIDENCIA/CBMAC Licitante Classificada: 1\u00aa colocada, CONS\u00d3RCIO E M COSTA composto pelas empresas (E M COSTA ENGENHARIA EIRELI e G T EMPREITEIRA CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA. Licitantes Desclassificadas: 1) R M CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, 2) RF SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA e 3) TL ENGENHARIA EIRELI As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas  de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 07 de Outubro de 2021. ASS Richard Brand\u00e3o Mendes  CAR Presidente da Comiss\u00e3o "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 1024 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021.                A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do  Contrato n\u00ba 729/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2021 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL DE  CRUZEIRO DO SUL, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a  empresa, A. O. SANTOS - ME, o contrato tem por objeto o Fornecimento de  \u00c1gua Mineral (gal\u00e3o 20 litros) para atender as unidades do Vale do Juru\u00e1. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Marcelo Nery Viturino   - Matricula/CPF: 324015  Substituto: Waltevi Alves  de Sena  - Matricula/CPF:324015  II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Gladson Naber Paiva de Melo - Matricula/CPF:9545387-1 Substituto:Francisca Gadi Nepumeceno Doria - Matricula/CPF:255033-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias  do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de  dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge. ac.gov.-br/cont/index-.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 05 de outubro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 1025 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia  ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 743/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 246/2020 - CPL 01 \u2013 CARONA FUNDA\u00c7\u00c3O  HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, celebrado entre a  Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, A. C. S. MARQUES - ME,  Cujo o objeto \u00e9   a quisi\u00e7\u00e3o de material descart\u00e1vel (Embalagem mamitex), para atender as demandas da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do  Acre - SESACRE. I \u2013 Gestor do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Waltevi Alves de Sena  - Matricula/CPF:324015 II- Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Carlos Magno de Lima Souza - Matricula/CPF:321140003  Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual  se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra  ap\u00f3s o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o  caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor  e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos  legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento  de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem  exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais  para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal  de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014,  dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index-.php/ manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 28 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA  OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO SESACRE N\u00ba 367/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 164/2020 - CPL 01 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS 082/2021 SEI N\u00ba 0019.005425.00013/2020-55 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: 4HEALTH SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA.  DO OBJETIVO/OBJETO O presente termo aditivo tem por objetivo mudan\u00e7a de CNPJ \u2013 Matriz para Filial, bem como o endere\u00e7o no Contrato em epigrafe, cujo  objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de  Hemodi\u00e1lise e Plasmaferese incluindo m\u00e1quinas de Hemodi\u00e1lise e  Plasmaferese, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, sistema de filtragem de \u00e1gua por Osmose Reversa fixa e port\u00e1til, todos os insumos  necess\u00e1rios ao processo dial\u00edtico e recursos humanos, com especialista (m\u00e9dico Nefrologista) e equipe de enfermagem especializada  para efetuar as se\u00e7\u00f5es e manejo dos pacientes durante o processo,  para tratamento de insufici\u00eancia renal cr\u00f4nica e aguda, a fim de atender as necessidades do Hospital Geral de Cl\u00ednicas de Rio Branco  - HGCRB, e unidade avan\u00e7ada Instituto Nacional de Traumatologia e  Ortopedia - INTO Acre.  DA ALTERA\u00c7\u00c3O DO CNPJ E ENDERE\u00c7O O contrato firmado com a CONTRATADA atrav\u00e9s da Matriz, inscrita  no CNPJ N\u00ba 22.571.753/0001-90, e endere\u00e7o Rua 5, n\u00b0 691, Complemento: The Prime Tamandar\u00e9, Bairro: Oeste na cidade de Goi\u00e2nia/GO,  CEP: 74.115-060, passa a ser firmado atrav\u00e9s da Filial Rio Branco,  inscrita no CNPJ N\u00ba 22.57.753/0007-85, endere\u00e7ada \u00e0 Estrada da Floresta, n\u00ba 30, Sala 01 \u2013 Floresta \u2013 Conjunto Bela Vista \u2013 CEP: 69.911352, Rio Branco/AC. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato, n\u00e3o afetadas pelo presente aditamento. DATA DE ASSINATURA: 01 de outubro de 2021.  ASSINAM:  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E BRUNO ANTONIO PAIX\u00c3O  FALEIROS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 03/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 175/2020 \u2013 CPL 01 Rio Branco \u2013 Acre, 23 de Agosto de 2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA J. V. COM\u00c9RCIO  EIRELI. NESTA Ao cumpriment\u00e1-lo cordialmente, a SECRETARIA DE ESTADO DO  ACRE, com sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba 830, Bairro Centro,  CEP: 69.908-520, munic\u00edpio de Rio Branco/AC, neste ato representado por meio do Secret\u00e1rio Estadual de Sa\u00fade, Sra. PAULA  AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO, brasileira, de acordo com  a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental n\u00ba 9.486, de  13/07/2021, v\u00eam a presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento  no art. 6\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO  a respeito do Contrato 187/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00b0 175/2020 \u2013 CPL 01, que tem por objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o  de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para atender as necessidades das Unidades de Sa\u00fade no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2014 SESACRE, na Regional do Purus. Considerando que a Empresa J. V. COM\u00c9RCIO EIRELI, recebeu as  Ordens de Entrega n\u00b0 19698, 20394, 21331, 22285 e 24448/2021, referente aos meses de Mar\u00e7o, Abril, Maio, Junho e Julho de 2021, enviadas  via e-mail, com prazo de entrega conforme a CL\u00c1USULA QUARTA do  Contrato, foi constatado atrav\u00e9s da notifica\u00e7\u00e3o em anexo, e, reclama\u00e7\u00e3o  da Gerente e Fiscal da Unidade de Sa\u00fade, que, o fornecedor n\u00e3o est\u00e1  entregando os materiais de consumo. Informamos ainda, que esta Divis\u00e3o de Almoxarifado por v\u00e1rias vezes fez o contato com o fornecedor, solicitando que realizassem a  entrega dos materiais, o mesmo afirmou que n\u00e3o teria condi\u00e7\u00f5es de  entregar devido a falta de pagamento referente a outros contratos  que tem firmado com a SESACRE, com isso prejudicando os contratos de G\u00eaneros Aliment\u00edcios principalmente a UNIDADE MISTA DE  MANOEL URBANO. Sendo assim, considerando que a empresa J. V. COM\u00c9RCIO EIRELI est\u00e1 em descordo com o contrato firmado e que n\u00e3o est\u00e3o  sendo cumpridas as cl\u00e1usulas contratuais, fica a empresa NOTIFICADA, para apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o,  tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor competente indicou ser o  caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas previstas no Termo  de Contrato n\u00ba 187/2021. Atenciosamente, PAULA AUGUSTA MAIA DE FARIA MARIANO Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade do Acre WALTEVI ALVES DE SENA  Gerente da Divis\u00e3o Almoxarifado Portaria n\u00ba185/2019 ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 764/2021 ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 178/2021 - PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 037/2021 \u2013 CARONA PREFEITURA MUNICIPAL  DE CRUZEIRO DO SUL. SEI N\u00ba 0019.004679.00085/2021 - 20 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: A. O. SANTOS - ME DO OBJETO Fornecimento de \u00c1gua Mineral (gal\u00e3o 20 litros) para atender as unidades do Vale do Juru\u00e1. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS O \u00d3rg\u00e3o CONTRATANTE pagar\u00e1 \u00e0 CONTRATADA pelo objeto deste  CONTRATO o valor global de R$ 57.375,00 (cinquenta e sete mil trezentos e setenta e cinco reais), conforme proposta apresentada pela  CONTRATADA. A CONTRATADA dever\u00e1 entregar os produtos, com as especifica\u00e7\u00f5es e  as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43010000 10.305.1424.42970000 - Elemento de Despesas: 3.3.90.30.00, Fontes  de Recurso: 100 e 400. DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, at\u00e9 31/12/2021,  com fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba. 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 05 de outubro de 2021. ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA  CONTRATANTE E ARISSON OLIVEIRA DOS SANTOS, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE  PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 658, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00199/2021-73, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a PLACIDO DIMAS DOURADO, matr\u00edcula n\u00ba 175706-1, no cargo  de Professor PS2  30 horas, Classe I, Refer\u00eancia F, do Quadro de Pessoal da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 5\u00ba,  da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com  proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia "
        ],
        "DEPASA": [
            "PORTARIA N\u00ba 423 DE 03 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413 de  10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba\u2013 EXONERAR a servidora ANTONIA NEDY MARREIRO DE MATOS,  do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 5, nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 492, de 09 de julho de 2019, sob matricula n\u00ba 9544399, no \u00e2mbito  deste Departamento. 2\u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a contar da data  de 03 de outubro de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 424 DE 03 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413 de  10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba\u2013 EXONERAR, o servidor REAIAS GOMES REBOU\u00c7AS, do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 5, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 381, de 17 de  setembro de 2020, sob matricula n\u00ba 362484, no \u00e2mbito deste Departamento.  2\u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a contar da data  de 03 de outubro de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 425 DE 03 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretoria do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento \u2013 DEPASA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Lei n\u00ba 2.413 de  10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE, 1\u00ba\u2013 EXONERAR a, o servidor SILVANIO NASCIMENTO LIMA, do Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CEC \u2013 4, nomeado atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba  502, de 09 de julho de 2019, sob matricula n\u00ba 9109201, no \u00e2mbito deste  Departamento. 2\u00ba \u2013 A presente Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a contar da data  de 03 de outubro de 2021. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidente Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "PORTARIA N\u00ba 430 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A Diretora-presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento,  nomeada por meio do Decreto Governamental n.\u00ba 7337/2020, de no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei n\u00ba 2.413 de 10 de mar\u00e7o de 2011. RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar \u00cdtalo Almeida Lopes, Diretor Executivo de Obras, para  responder cumulativamente pela Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as,  em exerc\u00edcio, no \u00e2mbito deste Departamento, no per\u00edodo de 07/10/2021  a 13/10/2021, durante a aus\u00eancia do titular Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 07/10/2021. Publique-se, Registre-se e Cumpra-se. Waleska Lima Bezerra Dessotti Diretora Presidenta Decreto n\u00ba 7.337, de 24 de novembro de 2020. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 085/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA N. S. VASCONCELOS COM\u00c9RCIO E  SERVI\u00c7OS EIRELI. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 121/2021: Contrato decorrente de Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o com fulcro no Art. 24, IV da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, bem como o PARECER JUR\u00cdDICO/DEPASA N\u00ba 181/2021. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos tipo Caminh\u00f5es Pipa, com condutor e ajudante,  para apoiar em car\u00e1ter emergencial \u00e0s situa\u00e7\u00f5es cr\u00edticas de abastecimento de \u00e1gua tratada nos bairros do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013  Acre, afetados pela estiagem severa que assola o Estado do Acre. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 108.000,00 (Cento e oito mil reais). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais - Elemento  de Despesa: 33.90.39.87 (Servi\u00e7o de Pessoa Jur\u00eddica), Fonte de Recurso: 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 100 \u2013 Recursos  Pr\u00f3prios (OGE). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 validade de at\u00e9 180 (cento e oitenta) dias, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 07.10.2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pela CONTRATANTE e NEYLSON SOUZA VASCONCELO pela CONTRATADA. ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 086/2021 PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E A EMPRESA NORTE STAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 121/2021: Contrato decorrente de Dispensa Emergencial de Licita\u00e7\u00e3o com fulcro no Art. 24, IV da Lei Federal n\u00ba  8.666/93, bem como o PARECER JUR\u00cdDICO/DEPASA N\u00ba 181/2021. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos tipo Caminh\u00f5es Pipa, com condutor e ajudante, para  apoiar em car\u00e1ter emergencial \u00e0s situa\u00e7\u00f5es cr\u00edticas de abastecimento de \u00e1gua tratada nos bairros do munic\u00edpio de Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, afetados pela  estiagem severa que assola o Estado do Acre. VALOR: O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 107.400,00 (Cento e sete mil e quatrocentos reais). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais - Elemento  de Despesa: 33.90.39.87 (Servi\u00e7o de Pessoa Jur\u00eddica), Fonte de Recurso: 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas) e 100 \u2013 Recursos  Pr\u00f3prios (OGE). VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 validade de at\u00e9 180 (cento e oitenta) dias, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 07.10.2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pela CONTRATANTE e DORIAN LESSA PINHEIRO DO VALE pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O A Diretora Presidente do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nomeada  pelo Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem as Leis n\u00ba 1.248/97, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RATIFICA, o Processo de Dispensa n\u00ba 086/2020 \u2013 SEI 0040.012751.00737/2020-68, em nome da Sra. MARLI SANTOS VALE DE OLIVEIRA, CPF N\u00ba 411.723.88253 e seu c\u00f4njuge VALDIVINO SOARES DE OLIVEIRA, CPF N\u00ba 072.445.331-87, referente \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o de 01 (um) im\u00f3vel, comercial  localizado na Rodovia AC 10, km 58, n\u00ba 1230 Bairro Jos\u00e9 Galdino, no  munic\u00edpio de Porto Acre/AC, destinado ao funcionamento da Sede Administrativa e Operacional do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, no munic\u00edpio de Porto Acre/AC,  no valor total de R$ 15.480,00  (Quinze mil e quatrocentos e oitenta reais) anual, para todos os efeitos legais. Em cumprimento ao disposto no artigo 26 da Lei n\u00ba 8.666/93 DETERMINO a publica\u00e7\u00e3o da presente ratifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado, para  que produza os efeitos legais. Rio Branco-AC, 07 de outubro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do Depasa Decreto n\u00ba 7.337 de 24 de Novembro de 2020 ",
            "EXTRATO DE CONTRATO CONTRATO N\u00b0 088/2021  PARTES: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E SANEAMENTO \u2013 DEPASA E JUC\u00c9IA DOS ANJOS PEREIRA. PROCESSO LICITAT\u00d3RIO: - Contrato de Processo de Dispensa n\u00ba 080/2021 \u2013 SEI n\u00ba 0040.012751.00891/2021-11, com fulcro no art. 24, inciso  X da Lei 8.666/93. OBJETO: LOCA\u00c7\u00c3O de 01 (um) im\u00f3vel urbano, localizado na Avenida Valtemir Ces\u00e1rio, Vila do V, n\u00ba 53, Lote 13 \u2013 Quadra 06, Bairro Vila do V, no  munic\u00edpio de Porto Acre, matriculado na Serventia de Registro de Im\u00f3veis da Comarca de Porto Acre sob o n\u00b0 1635, destinado \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e funcionamento da Unidade Administrativa e Operacional do Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, na Vila do V, em Porto Acre/AC. VALOR: O valor global do presente contrato \u00e9 de R$ 15.480,00 (Quinze mil e quatrocentos e oitenta reais), a ser pago em 12 (doze) presta\u00e7\u00f5es mensais  e sucessivas de R$ 1.290,00 (Um mil duzentos e noventa reais). Programa de Trabalho: 744.203.17.122.2277.4267.0000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais do DEPASA; Elemento de Despesa: 33.90.36.00 (Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica) e Fonte de Recurso: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 700 (Recursos Pr\u00f3prios das Indiretas).   VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato de loca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 12 (doze) meses, iniciando-se a contagem na data de sua assinatura, podendo ser  prorrogado, por conveni\u00eancia das partes, atrav\u00e9s de Termo Aditivo, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 60 (sessenta) dias, sem necessidade de observ\u00e2ncia de  qualquer limite, tendo em vista que os contratos de loca\u00e7\u00e3o em que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica figura como locat\u00e1ria n\u00e3o se submetem ao limite de 60 meses  previsto na Lei 8.666, conforme entendimento do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o e de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, observada a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria  e demais disposi\u00e7\u00f5es legais.   DATA DA ASSINATURA: 07/10/2021. REPRESENTANTES: WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI pelo LOCAT\u00c1RIO e JUC\u00c9IA DOS ANJOS PEREIRA LOCADOR. "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 448 DE 28 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que  lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e  pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319 de 08 de  Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais na ATA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 045/2021, na qual foram classificadas como vencedoras as empresas LIMA E ABRAH\u00c3O LTDA, GABBY MALHARIA LTDA e M. ELISA DE ALMEIDA \u2013 ME, assinada no dia 25 de AGOSTO de 2021, que tem como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de uniformes  visando atender as diversas frentes de trabalho dos servidores desta Autarquia.  I.  Gestor Titular: Terezinha Soares dos Santos \u2013 Mat: 9081011 II. Gestor Substituto: Maria de Nazar\u00e9 Rocha Sampaio \u2013 Mat: 60674 Fiscal Titular: Maria Rosilda Vieira Melo \u2013 Mat: 61891 Fiscal Substituto: Eliana de Sousa Oliveira Mota  \u2013 Mat: 9570616 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e  Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 28 de SETEMBRO de 2021 PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba ADITIVO DO CONV\u00caNIO 004/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE BUJARI OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 03 (tr\u00eas) meses  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Bujari. PRAZO: 03 (tr\u00eas) meses ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do Deracre e JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA, Prefeito municipal de Bujari. DATA: 14 de setembro de 2021. ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba ADITIVO DO CONV\u00caNIO 001/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE ACRELANDIA OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 03 (tr\u00eas) meses  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia. PRAZO: 03 (tr\u00eas) meses ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do Deracre e OLAVO FRANCELINO DE REZENDE, Prefeito municipal de  Acrel\u00e2ndia. DATA: 23 de setembro de 2021. ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba ADITIVO DO CONV\u00caNIO 011/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 03 (tr\u00eas) meses  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. PRAZO: 03 (tr\u00eas) meses ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do Deracre e CAMILO DA SILVA, Prefeito municipal de Pl\u00e1cido de Castro. DATA: 23 de setembro de 2021. ",
            "EXTRATO DO 2\u00ba ADITIVO DO CONV\u00caNIO 006/2021 GOVERNO DO ESTADO DO ACRE/DERACRE/MUNICIPIO DE CRUZEIRO DO SUL OBJETO: Constitui o objeto do presente termo aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 03 (tr\u00eas) meses  PARTES: Governo do Estado do Acre atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagens Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE e o Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. PRAZO: 03 (tr\u00eas) meses ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, Presidente do Deracre e JOS\u00c9 DE SOUZA LIMA, Prefeito municipal de Cruzeiro do Sul. DATA: 14 de setembro de 2021. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 113/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00143/2021-55 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 019/2021  ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2021 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEMED PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa J. B. CORREA & CIA LTDA, Contratada. OBJETO:  O presente Contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o e aquisi\u00e7\u00e3o de bens m\u00f3veis e de consumo (arm\u00e1rios, mesas, bancos, tabuas, vigas  de madeira e outros), visando atender o DERACRE. VALOR: R$ 818.578,50 (oitocentos e dezoito mil, quinhentos e setenta e oito reais e cinquenta centavos) PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia de at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, a contar da data de sua assinatura. DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes do presente Contrato correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o  exerc\u00edcio de 2021, sob os seguintes Programa de Trabalho: 744 201 267811408 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00 e 4.4.90.30.0.00; Fonte de Recurso: 100 \u2013 RP. DATA DA ASSINATURA:  Rio Branco \u2013 AC, 05 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e JAIRO BANDEIRA CORREA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 6.19.170A PROCESSO N\u00ba 001.073/2019 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 02/2018 ADES\u00c3O \u00c0 ATA N\u00ba 79/2018 \u2013 UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa QUEIROZ & SANTOS LTDA, Contratada. OBJETO:O presente instrumento tem por finalidade prorrogar por mais 12 (doze) meses o prazo do Contrato n\u00ba 6.19.170A, que tem por objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas el\u00e9tricos de baixa e m\u00e9dia tens\u00e3o, bem como a renova\u00e7\u00e3o do seu valor de R$  1.169.920,82 (Um milh\u00e3o, cento e sessenta e nove mil, novecentos e vinte reais e oitenta e dois centavos), em cumprimento ao MEMO/DERACRE/DITOP  N\u00ba 379/2021 e do PARECER/DIVJ N\u00ba 158/2021, que fazem parte integrante do Processo Administrativo n\u00ba  001.073/2019. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e0 em conformidade com o art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. DATA DA ASSINATURA:  04 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e JAILSON DOS SANTOS QUEIROZ, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 6.19.170A PROCESSO N\u00ba 000.073/2019 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 02/2018 ADES\u00c3O \u00c0 ATA N\u00ba 79/2018 \u2013 UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE, Contratante e a empresa QUEIROZ & SANTOS LTDA, Contratada. OBJETO:O presente instrumento tem por finalidade prorrogar por mais 12 (doze) meses o prazo do Contrato n\u00ba 6.19.170A, que tem por objeto a  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas el\u00e9tricos de baixa e m\u00e9dia tens\u00e3o, bem como a renova\u00e7\u00e3o do seu  valor de R$ 1.169.920,82 (Um milh\u00e3o, cento e sessenta e nove mil, novecentos e vinte reais e oitenta e dois centavos), em cumprimento ao MEMO/ DERACRE/DITOP N\u00ba 379/2021 e do PARECER/DIVJ N\u00ba 158/2021, que fazem parte integrante do Processo Administrativo n\u00ba  001.073/2019. AMPARO LEGAL: Este Aditivo reger-se-\u00e0 em conformidade com o art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. DATA DA ASSINATURA:  04 de outubro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e JAILSON DOS SANTOS QUEIROZ, pela Contratada. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o 03 - CPL 03,  referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7o n\u00ba 004/2021, Processo SEI n\u00ba 0038.004229.00042/2021-97, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  (empresa de engenharia) para constru\u00e7\u00e3o de 03 pontes mistas(concreto/met\u00e1lica) na estrada vicinal ramal Jarinal no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013  AC, em favor da empresa ADINN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.287.024/0001-36, com o valor global de R$  1.790.703,18 (um milh\u00e3o, setecentos e noventa mil setecentos e tr\u00eas reais e dezoito centavos). Homologo e Ratifico o resultado, ficando Adjudicado o objeto proferido pelo parecer da Assessoria Jur\u00eddica.   Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 07 de outubro de 2021.   Petr\u00f4nio Antunes Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 044/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 048/2021 - CPL 03 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004231.00040/2021-95 ADES\u00c3O \u00c0 ATA N\u00ba 79/2018 \u2013 UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e as empresas AC DISTRIBUIDORA IMP. E EXP. EIRELI - ME E G. R. DA ROSA - EPP, Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de materiais diversos (tabela de insumos SINAPI vigente) para atender as demandas do DERACRE, nas Regionais do Baixo Acre, Tarauac\u00e1/Envira, e Juru\u00e1. VALOR GLOBAL ESTIMADO: R$ 5.000.000,00 (Cinco milh\u00f5es de reais). RECURSOS OR\u00c7AMENTARIOS: As despesas decorrentes da presente Ata correr\u00e3o por conta do Or\u00e7amento Geral do Estado, para o exerc\u00edcio de  2021, sob os seguintes Programas de Trabalho:  744 201 267821408 423 40000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Recupera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Pontes, Ramais,  Galerias e Sistemas de Drenagens; 744 201 267821408 427 90000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rodovi\u00e1ria; 744 201  267821408 423 80000 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Pavimenta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vias Urbanas; 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das  Atividades Administrativas e Operacionais; 744 201 267821408 441 00000 \u2013 Restaura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o Rotineira de Rodovias Federais, Estaduais  e Vicinais Asfaltadas (CIDE). Elementos de Despesa: 3.3.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00, 4.4.90.30.0.00, 4.4.90.39.00.00. Fonte: 100 \u2013 RP, 200 \u2013  Conv\u00eanio, 500 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito, 700 \u2013 RPI e CIDE. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura, sendo vedada a sua prorroga\u00e7\u00e3o. DATA DE ASSINATURA: 23 de agosto de 2021 ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo DERACRE; EDNILDO DA SILVA ANDRADE, pela empresa AC DISTRIBUIDORA  IMP. E EXP. EIRELI \u2013 ME e; GERALDO RAIMAR DA ROSA, pela empresa G. R. DA ROSA \u2013 EPP. ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 077/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00063/2021-63 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade conceder a revis\u00e3o dos pre\u00e7os unit\u00e1rios, dos itens: 1, 2, 3 e 4, nos percentuais de 6,5%,  1,8%, 4,36% e 4,68% respectivamente,  por tonelada, do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 077/2021, totalizando o valor do acr\u00e9scimo em R$ 143.337,12  (cento e quarenta e tr\u00eas mil, trezentos e trinta e sete reais e doze centavos), em cumprimento ao disposto no PARECER N\u00ba 89/2021/DERACRE, o  qual integra o PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00063/2021-63, conforme tabela abaixo discriminada: AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 077/2021,  em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA E LOCAL DA ASSINATURA:  05 de outubro de 2021, Rio Branco/AC. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 078/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00064/2021-16 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade conceder a revis\u00e3o dos pre\u00e7os unit\u00e1rios, dos itens: 8, 9, 10 e 11, nos percentuais de 6,5%,  1,8%, 4,36% e 4,68% respectivamente,  por tonelada, do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 078/2021, totalizando o valor do acr\u00e9scimo em R$ 120.358,44  (cento e vinte mil, trezentos e cinquenta e oito reais e quarenta e quatro centavos), em cumprimento ao disposto no PARECER N\u00ba 88/2021/DERACRE, o qual integra o PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00064/2021-16, conforme tabela abaixo discriminada: AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 078/2021,  em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA  E LOCAL DA ASSINATURA:  05 de outubro de 2021, Rio Branco/AC. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 075/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00060/2021-20 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade conceder a revis\u00e3o dos pre\u00e7os unit\u00e1rios, dos itens: 12, 13 e 14, nos percentuais de 6,5%,  1,8% e 4,36% respectivamente, por tonelada, do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 075/2021, totalizando o valor do acr\u00e9scimo em R$ 74.961,51 (setenta  e quatro mil, novecentos e sessenta e um reais e cinquenta e um centavos), em cumprimento ao disposto no PARECER N\u00ba 91/2021/DERACRE, o  qual integra o PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00060/2021-20, conforme tabela abaixo discriminada: AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 075/2021,  em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA E LOCAL DA ASSINATURA:  05 de outubro de 2021, Rio Branco/AC. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela Contratada. ",
            "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 076/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 282/2020 \u2013 CPL 05 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 017/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00061/2021-74 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa EMAM \u2013 EMULS\u00d5ES E TRANSPORTES LTDA, Contratada. OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por finalidade conceder a revis\u00e3o dos pre\u00e7os unit\u00e1rios, dos itens: 5, 6 e 7, nos percentuais de 6,5%, 1,8% e  4,36% respectivamente, por tonelada, do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 076/2021, totalizando o valor do acr\u00e9scimo em R$ 79.378,74 (setenta e nove  mil, trezentos e setenta e oito reais e setenta e quatro centavos), em cumprimento ao disposto no PARECER N\u00ba 90/2021/DERACRE, o qual integra  o PROCESSO SEI N\u00ba 0038.004510.00061/2021-74, conforme tabela abaixo discriminada: AMPARO LEGAL: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com o artigo 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d, do referido dispositivo da Lei n\u00ba 8.666/1993 e  Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 001/2014-CGE. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas, e s\u00e3o aqui integralmente ratificadas, as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO/DERACRE N\u00ba 076/2021,  em tudo quanto n\u00e3o conflitar com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo presente Termo. DATA E LOCAL DA ASSINATURA:  05 de outubro de 2021, Rio Branco/AC. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo Contratante e LEONARDO MACHADO DE AZEVEDO VILELA, pela Contratada. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 721, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames  de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n\u00ba 058/21-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme Memorando n.\u00ba 150/21 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 150/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PILOTO, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 16 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de Outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Decreto N\u00b0 8.348, de 17/03/2021 DOE N\u00b0 13.004 ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 722, DE 05 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames  de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n\u00ba 079/21-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias,  conforme Memorando n.\u00ba 150/21 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de  credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 150/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES \u00c1GUIA, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze)  meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 05 de Outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Decreto N\u00b0 8.348, de 17/03/2021 DOE N\u00b0 13.004 ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 729, DE 07 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4306/2021/CASACIVIL (2446768), RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder a servidora Daigleine Maciel Cavalcante, matr\u00edcula n\u00b0 9301313, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada - FG 03, deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 730, DE 07 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO teor do OF\u00cdCIO N\u00ba 4306/2021/CASACIVIL (2446768), RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder ao servidor Luciano da Costa Monteiro, matr\u00edcula n\u00b0 9312692, a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada - FG 02, deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 731, DE 07 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor Paulo Roberto do Nascimento Lira, matr\u00edcula n\u00b0 9333240, Suprimento de Fundos no valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais) para atender despesas de pequena monta com material de consumo, pelo prazo de 60 (sessenta) dias, \u00e0 conta do Elemento de Despesa 3.3.90.30.00  \u2013 Material de Consumo, Programa de Trabalho 42.53.00.00 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas \u2013 Fonte 700. Art. 2\u00ba O favorecido ter\u00e1 10 (dez) dias, ap\u00f3s o t\u00e9rmino do prazo de concess\u00e3o, para a devida presta\u00e7\u00e3o de contas. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 734, DE 07 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Diretor Administrativo e Financeiro, Manoel Ger\u00f4nimo Filho, para responder pela Presid\u00eancia deste Departamento Estadual de  Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia da titular, no per\u00edodo de 12/10/2021 a 16/10/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 12 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC Portaria DETRAN N\u00ba 735, DE 07 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Assessor T\u00e9cnico, Erivaldo Silva Barros, matr\u00edcula n\u00ba 9303111, para responder pela Diretoria de Opera\u00e7\u00f5es deste Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 12/10/2021 a 16/10/2021, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 12 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 736, DE 07 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria Administrativa e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no dia 08 de outubro do corrente ano,  sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "Portaria DETRAN N\u00ba 737, DE 07 DE outubro DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169,  de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o Chefe de Departamento, Christian Roberto Rodrigues Lopes, matr\u00edcula n\u00b0 9508074, para responder pela Diretoria Administrativa e Financeira deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013 DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 12/10/2021 a 16/10/2021,  sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00b0 Esta portaria tem efeitos a contar de 12 de outubro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021. Taynara Martins Barbosa Presidente do DETRAN/AC ",
            "ERRATA N\u00ba 003/2021 AVISO DE LEIL\u00c3O - EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 008/2021 \u2013 CRUZEIRO DO SUL/AC O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o do DETRAN/AC - usando das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Portaria n\u00ba 288/2019, vem por  meio desta, tornar p\u00fablica e oficializar a presente \u201cERRATA\u201d ao Aviso em ep\u00edgrafe, conforme a seguir: Em conformidade com o Decreto n\u00ba 10.195, de 04 de outubro de 2021 do Governo do Estado do Acre, que decreta ponto facultativo no dia 11 de  outubro de 2021 e considerando o Feriado Nacional no dia 12 de outubro de 2021, a data da visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 alterada. 1. Na publica\u00e7\u00e3o do Aviso de Leil\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.139, sexta-feira, 01 de outubro de 2021, p\u00e1gina 57: Onde se l\u00ea: [...] A visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 do dia 11/10/2021 ao dia 15/10/2021, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 13h00min. Leia-se: [... A visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 do dia 13/10/2021 ao dia 15/10/2021 e dia 18/10/2021, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 13h00min 2. As demais disposi\u00e7\u00f5es do Aviso, Edital e o Anexo permanecem inalterados. Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de maio de 2019. D.O.E. 12.556 ",
            "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE DECIS\u00c3O DE RECURSO DE TR\u00c2NSITO EM 1\u00aa INST\u00c2NCIA, JARI/AC N\u00ba 002/2021 A Junta Administrativa de Recurso de Infra\u00e7\u00f5es \u2013 JARI/AC, com fulcro no artigo 288 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, na Resolu\u00e7\u00e3o 619, do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN, considerando que foram esgotadas as tentativas de entrega e, ainda, endere\u00e7amentos insuficientes e fora  da \u00e1rea de entrega por parte da Empresa Brasileira de Correios e Tel\u00e9grafos-ECT das Notifica\u00e7\u00f5es de Decis\u00e3o de Recurso em 1\u00aa Inst\u00e2ncia, de infra\u00e7\u00f5es  lavradas pelo \u00d3rg\u00e3o Autuador DETRAN/AC, DER/AC e Prefeitura Municipal de Rio Branco\u2013AC, NOTIFICAMOS os recorrentes abaixo relacionados a  respeito das decis\u00f5es exaradas pela Junta para, caso queiram, adotem as provid\u00eancias pertinentes conforme o caso - RECURSOS INDEFERIDOS/N\u00c3O PROVIMENTO - Das decis\u00f5es de INDEFERIMENTO/N\u00c3O PROVIMENTO cabe recurso em 2\u00aa Inst\u00e2ncia a ser interposto junto ao Conselho Estadual de Transito-CETRAN, no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir desta publica\u00e7\u00e3o; 2 \u2013 RECURSOS ARQUIVADOS SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO 2.1 \u2013 Das decis\u00f5es de ARQUIVAMENTO SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO o interessado poder\u00e1 interpor recurso no prazo de 30 (trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o ou da notifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, conforme estipulado no art. 288 do CTB; Rio Branco \u2013 Acre, 07 de Outubro de 2021. Michele Rodrigues dos Santos Pereira Chefe da Secretaria de Apoio \u00e0 JARI  Portaria n\u00ba 83/202 DETRAN/AC "
        ],
        "IAPEN": [
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 617, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei n.\u00ba 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758, de 13 de mar\u00e7o de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba  REVOGAR, a portaria n\u00ba 607, que nomeou o servidor Vanderian Souza da Costa, matricula n\u00ba 9269517, para responder pela Dire\u00e7\u00e3o da Unidade penitenci\u00e1ria Manoel Neri da Silva. Art. 2\u00ba  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 07/10/2021. Registra-se; Publica-se; Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "PORTARIA IAPEN N\u00ba 618, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei n.\u00ba 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758, de 13 de mar\u00e7o de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear o servidor  ELVES BARROS DOS SANTOS, matricula n\u00ba 9131949, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Diretor da Unidade Penitenci\u00e1ria Manoel Neri da Silva , atribuindo-lhe a Fun\u00e7\u00e3o Gratificada FG-11. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 07/10/2021. Registra-se;  Publica-se;  Cumpra-se. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Processo n\u00ba 4005.014143.00186/2021-30 Para que produzam os efeitos legais em sua plenitude, atentando para a  legalidade do processo licitat\u00f3rio, HOMOLOGO todos os atos at\u00e9 aqui praticados pela Senhora Pregoeira e pela Equipe de Apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba  220/2021 \u2013 CPL 05, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o  de equipamentos e insumos para atender o Conv\u00eanio MJ/DEPEN, para implanta\u00e7\u00e3o de Oficinas Produtivas Permanentes - PROCAP, nos munic\u00edpios  de Rio Branco e Senador Guiomard, cuja finalidade \u00e9 atender as pessoas  privadas de liberdade, al\u00e9m de outras a\u00e7\u00f5es correlatas como fortalecimento da promo\u00e7\u00e3o da cidadania, cumprindo assim, as diretrizes do Instituto de  Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Acre - IAPEN/AC, atrav\u00e9s do Fundo Penitenci\u00e1rio do Acre - FUNPENACRE, sendo a favor das empresas, G. R. DA  ROSA, vencedor dos itens 02, 03, 05, 07, 09, 14, 15, 64, 66, 67, 71, 73,  74, 75, 76, 77, 81, 82, 84, 85, 86, 87, 88, 89, 90, 91, 92, 93, 94 e 95, com o  valor total de R$ 204.400,80 (Duzentos e quatro mil, quatrocentos reais e  oitenta centavos); SINGULAR COMERCIAL, vencedora do item 08 com o  valor total  de R$ 13.440,00 (Treze mil  quatrocentos e quarenta reais); U.  L. FERNANDEZ, vencedor dos itens 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29,  30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 37, 38, 40, 41, 42, 51, 52, 53 e 54  com o valor  total de R$ 32.157,00 (Trinta e dois mil, cento e cinquenta e sete reais);  N. M CONFEC\u00c7\u00d5ES, vencedora dos itens 43, 44, 45, 46, 59 e 60, com  o valor total de R$ R$ 7.195,80 (Sete mil, cento e noventa e cinco reais);  CASA DAS FERRAGENS, vencedor  dos itens 61, 62, 63, 65, 68, 69, 70, e  78, com o valor total de R$ 4.883,60 (Quatro mil, oitocentos e oitenta e tr\u00eas  reais e sessenta centavos); GABBY MALHARIA, vencedora dos itens 47,  48, 49, 50, 55, 56, 57 e 58, com o valor total de R$ 31.040,00 (Trinta e um  mil e quarenta reais);  MASTERSUL EQUIPAMENTOS, vencedor do item  13, com o valor total de R$ 3.716,40 (Tr\u00eas mil, setecentos e dezesseis reais  e quarenta centavos) e ROSILENE TONATTO, vencedor dos itens 10, 11  e 12, com o valor total de R$ 6.600,00 (Seis mil e seiscentos reais), perfazendo o valor total de R$ 303.433,60 (Trezentos e tr\u00eas mil, quatrocentos e  trinta e tr\u00eas reais e sessenta centavos). Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 012/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablica A ABERTURA DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE  SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE SUPERVISOR DE  CURSO, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA  NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as  normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e  na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao  bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES: 1.1 O presente Processo Seletivo Simplificado ser\u00e1 regido por este Edital, seus anexos e eventuais retifica\u00e7\u00f5es, executado pelo INSTITUTO  DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM  MOACYR, atrav\u00e9s dos Centros de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica  e Unidades Remotas. 1.2 O Processo Seletivo Simplificado de que trata este Edital se destina  a selecionar candidatos para provimento de vagas nos cargos de N\u00edvel  Superior e/ou T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, conforme definidas no ANEXO I  deste Edital. Os candidatos selecionados receber\u00e3o bolsa conforme o  estabelecido na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011, e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 04/2012 \u2013 CD/FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021,  cujo recurso ser\u00e1 financiado pelo Fundo Nacional de Desenvolvimento  da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE), de responsabilidade do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o,  durante o per\u00edodo da oferta dos cursos. 1.3 Aplica-se ao presente Edital a Lei Federal N\u00ba 12.513/2011, e suas  altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00f5es: N\u00ba 04/2012 e n\u00b0 23, de 28 de junho de 2012 \u2013  CD/FNDE e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021. 1.4 A celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso dos candidatos selecionados obedecer\u00e1 \u00e0 lista de classifica\u00e7\u00e3o apresentada como Resultado  Final e Homologa\u00e7\u00e3o deste processo e ser\u00e3o convocados conforme a  demanda do Instituto, podendo ser realizada a qualquer tempo, durante  o per\u00edodo dos cursos, com anteced\u00eancia de tr\u00eas dias \u00fateis. A recusa ou  aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o por parte do candidato implicar\u00e1 na convoca\u00e7\u00e3o imediata do pr\u00f3ximo classificado. 1.5 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo do Instituto, ser\u00e1 respons\u00e1vel pela  Coordena\u00e7\u00e3o deste Processo. 1.6 Os atos oficiais relativos ao Processo Seletivo Simplificado ser\u00e3o  publicados no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre-DOE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.diario.ac.gov.br 2. DO PROGRAMA: 2.1 O Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013  PRONATEC, em sua nova a\u00e7\u00e3o denominada MEDIOTEC, do Minist\u00e9rio  de Educa\u00e7\u00e3o/SETEC/MEC e Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC/ DOM MOACYR, visa o fortalecimento das pol\u00edticas  de educa\u00e7\u00e3o profissional mediante a converg\u00eancia das a\u00e7\u00f5es de fomento a execu\u00e7\u00e3o, de produ\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica e de assist\u00eancia t\u00e9cnica, para  a oferta da Educa\u00e7\u00e3o Profissional T\u00e9cnica de N\u00edvel M\u00e9dio pela Rede  Federal de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Cientifica e Tecnol\u00f3gica (RFEPCT),  articulada de forma concomitante mediante conv\u00eanios de intercomplementaridade com as Redes P\u00fablicas Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o (RPEDE),  buscando parceria com o setor produtivo. 3. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES: 3.1 \u2013 Ao SUPERVISOR DE CURSO cabe, conforme Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, ele possui as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: a) Interagir com as \u00e1reas t\u00e9cnicas e organizar a oferta dos cursos em  conformidade com o Cat\u00e1logo Nacional de Cursos T\u00e9cnicos; b) Participar de encontros pedag\u00f3gicos, que envolva capacita\u00e7\u00e3o e  planejamento das atividades de ensino e aprendizagem, estabelecidos  pelo Coordenador Geral do CEPT, pela Ger\u00eancia Pedag\u00f3gica e Curricular e pela coordena\u00e7\u00e3o de \u00e1rea t\u00e9cnica; c) Elaborar a proposta de implanta\u00e7\u00e3o dos cursos, em articula\u00e7\u00e3o com  as \u00e1reas t\u00e9cnicas e sugerir as a\u00e7\u00f5es de suporte tecnol\u00f3gico necess\u00e1rias  durante o processo de forma\u00e7\u00e3o, prestando informa\u00e7\u00f5es ao Coordenador Adjunto e Coordenador Geral do CEPT; d) Adequar os conte\u00fados, materiais did\u00e1ticos, m\u00eddias e bibliografia \u00e0s  necessidades dos educandos participantes da oferta; e) Realizar o planejamento de ensino, incluindo os insumos necess\u00e1rios  para o desenvolvimento de cada etapa das atividades planejadas; f) Realizar acompanhamento t\u00e9cnico pedag\u00f3gico das turmas em execu\u00e7\u00e3o, observando desempenho e frequ\u00eancia dos educandos, realizando  busca ativa, quando necess\u00e1rio; g) Assegurar a acessibilidade para a plena participa\u00e7\u00e3o de pessoas com  defici\u00eancia; h) Ao final do curso, adequar e sugerir modifica\u00e7\u00f5es na metodologia de  ensino adotada, realizar an\u00e1lises e estudos sobre o desempenho do curso  e dos educandos, elaborando relat\u00f3rio descritivo que inclua tamb\u00e9m todas as  atividades realizadas, a ser encaminhado ao Coordenador Geral do CEPT; i) Supervisionar a constante atualiza\u00e7\u00e3o, no SISTEC, dos registros de  frequ\u00eancia e desempenho acad\u00eamico dos benefici\u00e1rios; j) Fazer a articula\u00e7\u00e3o com a escola de ensino m\u00e9dio para que haja compatibilidade entre os projetos pedag\u00f3gicos; k) Auxiliar os mediadores de aprendizagem no preenchimento correto  da caderneta e elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios; l) Quando necess\u00e1rio, e de forma excepcional, assumir as atividades  de media\u00e7\u00e3o, para que n\u00e3o haja nenhum preju\u00edzo ao bom andamento  dos cursos; m) Exercer, quando couber, as atribui\u00e7\u00f5es Acad\u00eamicas e Administrativas na Unidade de Ensino de lota\u00e7\u00e3o; n) Elaborar relat\u00f3rio mensal descrevendo as atividades exercidas, para  fins de pagamento de bolsa; o) Participar de encontros e reuni\u00f5es quando convocado. 4. DA REMUNERA\u00c7\u00c3O: 4.1 Os valores das bolsas obedecer\u00e3o aos seguintes par\u00e2metros de  distribui\u00e7\u00e3o da carga hor\u00e1ria semanal dedicada ao PRONATEC/MEDIOTEC, conforme TABELA I: TABELA I 5. REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 5.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior e/ou N\u00edvel M\u00e9dio, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; 6. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES: 6.1. As inscri\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o no per\u00edodo de 09, 10, 11, 12, 13, 14 E 15 de outubro de 2021, via e-mail, no endere\u00e7o processoseletivo.ieptec@gmail.com 6.2. No ato da inscri\u00e7\u00e3o o candidato dever\u00e1: a) enviar o Curriculum Vitae, com c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios, a saber, Diploma de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior e/ ou N\u00edvel M\u00e9dio,  certificado de cursos realizados, declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancias profissionais, etc; e documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal leg\u00edvel com foto e sem  rasuras, bem como a ficha de inscri\u00e7\u00e3o, todos esses documentos em  ARQUIVO \u00daNICO (no formato .PDF); 6.3 S\u00e3o considerados documentos de identidade somente a carteira e/ou  c\u00e9dula de identidade expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica/Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o pelas For\u00e7as Armadas, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es  Exteriores e pelas Pol\u00edcias Militares, CNH (carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o),  al\u00e9m das carteiras expedidas por \u00d3rg\u00e3os e Conselhos que, por for\u00e7a da Lei  Federal, valham como identidade e que estejam leg\u00edveis. 6.4 A concorr\u00eancia se dar\u00e1 entre os candidatos inscritos para o mesmo  cargo, mesma \u00e1rea, no mesmo munic\u00edpio. 6.5 Caso o candidato aprovado no processo seletivo tenha feito inscri\u00e7\u00e3o para Munic\u00edpio/Vila que n\u00e3o seja o da sua moradia, todas as despesas com deslocamento e perman\u00eancia ser\u00e3o por conta do candidato,  n\u00e3o cabendo nenhuma obriga\u00e7\u00e3o por parte da Institui\u00e7\u00e3o. 6.6 O candidato dever\u00e1 no ato da inscri\u00e7\u00e3o marcar os campos espec\u00edficos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o ANEXO II. Depois de efetivada a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o  ser\u00e1 aceito pedido de altera\u00e7\u00e3o. 6.7 Ser\u00e1 admitida apenas 01 (uma) inscri\u00e7\u00e3o por candidato, caso haja  mais de uma, ser\u00e1 validada e pontuada a primeira inscri\u00e7\u00e3o. 6.8 O preenchimento de TODOS os campos da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o \u00e9  obrigat\u00f3rio e de inteira responsabilidade do candidato. Ficha de inscri\u00e7\u00e3o preenchida de forma incompleta \u00e9 passivo de desclassifica\u00e7\u00e3o. 6.9 A inscri\u00e7\u00e3o neste Processo Seletivo Simplificado implica o conhecimento e a expressa aceita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, das quais o candidato n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento. 6.10 A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nula, na verifica\u00e7\u00e3o de eventual falsidade nas declara\u00e7\u00f5es ou irregularidade dos documentos apresentados. 6.11 N\u00e3o ser\u00e1 admitida juntada ou substitui\u00e7\u00e3o posterior de quaisquer  documentos exigidos neste Edital, consistindo obriga\u00e7\u00e3o do candidato  apresent\u00e1-los no ato da inscri\u00e7\u00e3o, sob pena de ser indeferido. 6.12 N\u00e3o ser\u00e1 aceita solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o atender rigorosamente ao estabelecido neste Edital. 6.13 N\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o. 7. DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA: 7.1 Das vagas, 10% (dez por cento) ser\u00e3o destinadas aos portadores de  defici\u00eancia na forma do inciso VIII, do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal  e o artigo 12 da Lei Complementar n\u00ba 39/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.2 Ser\u00e3o considerados portadores de defici\u00eancias os candidatos enquadrados na Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989 e Decreto  Federal n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.3 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de que trata o subitem 7.1 resulte em  n\u00famero fracionado, este dever\u00e1 ser elevado at\u00e9 o primeiro n\u00famero inteiro  subsequente, desde que n\u00e3o ultrapasse a 10% das vagas oferecidas. 7.4 Para fins de recrutamento, a defici\u00eancia da qual o candidato seja portador dever\u00e1 ser compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es da atribui\u00e7\u00e3o a qual concorre. 7.5 Para concorrer a uma dessas vagas, o candidato portador de defici\u00eancia dever\u00e1, impreterivelmente, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o: a) No ato da inscri\u00e7\u00e3o, declarar-se portador de defici\u00eancia; b) Juntar laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada, emitido nos \u00faltimos doze meses, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia,  com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o  Internacional de Doen\u00e7as (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia, na forma do subitem 7.2, conforme especificado no Decreto n\u00ba  3.298/99 e suas altera\u00e7\u00f5es. 7.6 O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser anexado junto com os demais documentos no ato da inscri\u00e7\u00e3o via e-mail. 7.7 O laudo m\u00e9dico (original ou c\u00f3pia autenticada) n\u00e3o ser\u00e1 devolvido e  n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos documentos. 7.8 A n\u00e3o observ\u00e2ncia do disposto no subitem 7.2, a reprova\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica ou o n\u00e3o comparecimento \u00e0 per\u00edcia acarretar\u00e1 a perda do  direito \u00e0s vagas reservadas aos candidatos em tais condi\u00e7\u00f5es. 7.9 Os candidatos classificados e considerados portadores de defici\u00eancia ter\u00e3o seus nomes publicados em lista \u00e0 parte e figurar\u00e3o na lista de  classifica\u00e7\u00e3o geral. 7.10 Os candidatos que se declararem pessoas com defici\u00eancia participar\u00e3o deste Processo Seletivo em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os  demais candidatos, como determinam os artigos 37 e 41, do Decreto n\u00ba  3.298/99, e altera\u00e7\u00f5es posteriores. 7.11 As vagas destinadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia no subitem 7.1  que n\u00e3o forem preenchidas por falta de candidatos, por reprova\u00e7\u00e3o no  Processo Seletivo, ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, concorrentes \u00e0s vagas gerais, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 8. DOS CRIT\u00c9RIOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 8.1 O Processo Seletivo ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo, designada pelo Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR por  meio de Portaria, e constar\u00e1 de 02 (duas) fases, descritas abaixo: 8.1.1 PRIMEIRA FASE: AN\u00c1LISE CURRICULAR E DOCUMENTAL  (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO e ELIMINAT\u00d3RIO): a) Ser\u00e1 constitu\u00edda da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es documentais comprovadas e contemplar\u00e1 a pontua\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) pontos para a experi\u00eancia profissional espec\u00edfica na \u00e1rea de sele\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o para todos  os candidatos de todos os cargos. b) As an\u00e1lises curriculares e documentais ser\u00e3o coordenadas pela Comiss\u00e3o desse Processo Seletivo Simplificado. c) Ser\u00e3o considerados t\u00edtulos para pontua\u00e7\u00e3o, exclusivamente, aqueles  discriminados na TABELA III; d) Cada certificado ou declara\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia ser\u00e1 pontuado  uma \u00fanica vez; 8.1.2 SEGUNDA FASE: ENTREVISTA (CAR\u00c1TER CLASSIFICAT\u00d3RIO  e ELIMINAT\u00d3RIO): a) A Entrevista ser\u00e1 realizada em local e hor\u00e1rio a serem divulgados no  Edital de convoca\u00e7\u00e3o, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre -  DOE, www.diario.ac.gov.br e corresponder\u00e1 a 40 pontos. b) Tendo como base a lista organizada na forma estabelecida no ANEXO I  e a TABELA III, ser\u00e3o convocados para a entrevista os candidatos classificados na an\u00e1lise documental no quantitativo de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero  de vagas dos cargos, respeitados os empates na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o. c) A entrevista, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e contemplar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: I - conhecimento e dom\u00ednio de conte\u00fado na \u00e1rea que ir\u00e1 atuar (25 pontos):  ser\u00e1 avaliada a capacidade do candidato de apresentar na entrevista dados e  informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas consistentes e corretas do ponto de vista te\u00f3rico e que  demonstre aplicabilidade em situa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o. II - habilidade de comunica\u00e7\u00e3o (15 pontos): ser\u00e1 avaliada a capacidade  do candidato de expressar verbalmente seus pensamentos de forma  objetiva, completa, permitindo a compreens\u00e3o do seu interlocutor e observando o uso adequado da l\u00edngua culta portuguesa. d) A Entrevista ser\u00e1 coordenada pela Comiss\u00e3o deste Processo  Seletivo Simplificado. e) Ser\u00e3o convocados para entrevista os candidatos selecionados pela an\u00e1lise documental por ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o. Havendo empate  na raz\u00e3o de 03 (tr\u00eas) vezes o n\u00famero de vagas, ser\u00e3o chamados todos  os candidatos que estiverem empatados com a \u00faltima nota dessa raz\u00e3o. f) Os candidatos dever\u00e3o comparecer aos locais de entrevistas munidos  de documentos originais de identifica\u00e7\u00e3o, no prazo de validade. g) A entrevista, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, ser\u00e1 realizada  em sess\u00e3o p\u00fablica e avaliar\u00e1 o conhecimento e a experi\u00eancia dos candidatos no cargo pretendido. h) Os candidatos selecionados e convocados para a entrevista que n\u00e3o  comparecerem ao local, data e hor\u00e1rio previamente estabelecidos no  Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para Segunda Fase, estar\u00e3o automaticamente  eliminados deste Processo Seletivo. 9. DA VIG\u00caNCIA DO EDITAL: 9.1 O Processo Seletivo ter\u00e1 validade de 01 (um) ano a partir da data de  publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final e Homologa\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado  por igual per\u00edodo, conforme necessidade da Institui\u00e7\u00e3o. Os candidatos  classificados poder\u00e3o ser chamados a qualquer momento a crit\u00e9rio da  Institui\u00e7\u00e3o, devidamente motivado pelo n\u00famero de turmas ou novas  pactua\u00e7\u00f5es realizadas. 10. DA AN\u00c1LISE DOCUMENTAL (T\u00cdTULOS): 10.1 A an\u00e1lise ser\u00e1 realizada de acordo com as instru\u00e7\u00f5es e crit\u00e9rios  estabelecidos na TABELA III. TABELA III APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS 10.2 Ser\u00e3o pontuados somente os certificados que descrevam a carga  hor\u00e1ria. 10.3 N\u00e3o ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio acad\u00eamico ou  aprendizado ou ainda o tempo necess\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de requisito m\u00ednimo do cargo pretendido. 10.3.1 Ser\u00e1 pontuada experi\u00eancia na forma de est\u00e1gio remunerado desenvolvido em institui\u00e7\u00f5es publicas e particulares. 10.4 Para comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia em doc\u00eancia dever\u00e1 ser observado o quadro a seguir: 10.5 Na comprova\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia profissional dever\u00e1 ser informado  o per\u00edodo contendo dia, m\u00eas e ano. 11. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O E DESCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 11.1 A classifica\u00e7\u00e3o preliminar dar-se-\u00e1 em raz\u00e3o da ordem decrescente  da nota obtida, individualizada por \u00e1rea e por munic\u00edpio e ser\u00e1 divulgada  por meio do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. a) ter\u00e1 prefer\u00eancia maior n\u00famero de pontos no item 10, Experi\u00eancia  Profissional; b) persistindo o empate, maior n\u00famero de pontos no item 10, Qualifica\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento Profissional; e c) persistindo o empate, o candidato com Maior Idade; 11.2 A divulga\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o preliminar dos candidatos ser\u00e1 disponibilizada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE. 11.3 Ser\u00e1 desclassificado deste Processo Seletivo Simplificado o candidato que: a) apresentar documento, rasurado, ileg\u00edvel, incompleto ou falso; b) desrespeitar algum membro da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo  Simplificado; c) descumprir quaisquer das normas deste Edital; d) n\u00e3o participar de qualquer etapa deste Processo Seletivo  Simplificado; e) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado sob efeito de bebida alco\u00f3lica e/ou sobre efeito de entorpecentes ou de subst\u00e2ncias qu\u00edmicas, visivelmente identificado por qualquer membro da  comiss\u00e3o; f) comparecer em qualquer etapa do Processo Simplificado portando  arma branca ou arma de fogo. Ainda que o candidato possua o porte de  arma, ficar\u00e1 impedido de realizar a entrevista armado; g) n\u00e3o atingir 25% do total de pontos da primeira fase; e h) n\u00e3o atingir 50% do total de pontos na soma das notas das duas fases. 11.4 Ser\u00e1 desclassificado o candidato que n\u00e3o apresentar o Curriculum  Vitae, as c\u00f3pias dos documentos comprobat\u00f3rios e documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, leg\u00edveis via e-mail em formato de documento PDF e  em ARQUIVO \u00daNICO; 12. DO RESULTADO: 12.1 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar no Di\u00e1rio  Oficial do Acre-DOE TODOS os resultados e demais publica\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 este edital. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 divulgado a lista dos candidatos desclassificados. Essa  informa\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 obtida pelo pr\u00f3prio candidato, que poder\u00e1 ser  feita atrav\u00e9s do e-mail em que foi realizada a inscri\u00e7\u00e3o. 12.3 As d\u00favidas decorrente deste Edital poder\u00e3o ser dirimidas pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico: processoseletivo.ieptec@gmail.com \u00e0 Comiss\u00e3o do  Processo Seletivo. 13. DOS RECURSOS: 13.1 Os candidatos poder\u00e3o interpor Recurso Administrativo, impreterivelmente, em 2 dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do resultado  parcial do processo seletivo. 13.2 Os recursos ser\u00e3o dirigidos ao Presidente da Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, conforme crit\u00e9rios abaixo: a) Apresenta\u00e7\u00e3o conforme o modelo constante no ANEXO III, transcrito  em letra de forma ou impresso, contendo, obrigatoriamente, as alega\u00e7\u00f5es e seus fundamentos, especificando, munic\u00edpio, cargo/\u00e1rea, carga  hor\u00e1ria e turno para o qual concorre, o n\u00famero do CPF, nome do candidato e sua assinatura; b) O candidato dever\u00e1 ser claro, conciso e objetivo no seu pleito. Recurso inconsistente ou intempestivo ser\u00e1 preliminarmente indeferido; c) Os recursos cujo teor desrespeite a banca examinadora ser\u00e1 preliminarmente indeferido; d) O candidato poder\u00e1 questionar apenas sua pr\u00f3pria nota. 13.3 Ser\u00e3o preliminarmente indeferidos os recursos que n\u00e3o atenderem  aos requisitos acima; 13.4 A Comiss\u00e3o do Processo Seletivo divulgar\u00e1 os resultados dos recursos no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE www.diario.ac.gov.br 13.5 O recurso dever\u00e1 ser protocolado pelo e-mail processoseletivo.ieptec@gmail.com. Somente ser\u00e3o considerados e avaliados os recursos  encaminhados via e-mail at\u00e9 \u00e0s 17 horas, hor\u00e1rio local. 14. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CELEBRA\u00c7\u00c3O DO  TERMO DE COMPROMISSO: 14.1 A celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Compromisso dos candidatos obedecer\u00e1 rigorosamente \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o para cada cargo, publicada no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre - DOE, que ser\u00e3o a fonte oficial para tomada  de conhecimento das informa\u00e7\u00f5es de convoca\u00e7\u00e3o. 14.2 Para ser benefici\u00e1rio de bolsa, o candidato dever\u00e1 satisfazer,  cumulativamente, os seguintes requisitos: a) ser aprovado neste Processo Seletivo Simplificado; b) ser brasileiro nato ou naturalizado; c) possuir os requisitos m\u00ednimos exigidos para o exerc\u00edcio do cargo,  conforme ANEXO I; 14.2.1 E apresentar os seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero  do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a  Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): \u2022 Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/ certidoes/certidao-quitacao-eleitoral); \u2022 Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/); \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); \u2022 Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/ portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para  o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a  conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria  de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o.  Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br; k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o  recrutamento, conforme Anexo V; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo VI. 14.3 Os candidatos selecionados, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias a contar  da convoca\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar-se nos locais e hor\u00e1rios definidos  no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre - DOE www.diario.ac.gov.br 14.4 O candidato aprovado neste Processo Seletivo Simplificado que n\u00e3o se apresentar no prazo e local definidos no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre \u2013 DOE ser\u00e1 considerado desistente e  sua vaga preenchida por outro candidato aprovado, respeitada a  classifica\u00e7\u00e3o geral. 14.5 O candidato convocado em substitui\u00e7\u00e3o a candidato desistente,  conforme previsto no subitem 14.4, ter\u00e1 o prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias, a  contar da convoca\u00e7\u00e3o, para se apresentar, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 tamb\u00e9m  considerado desistente. 14.6 O Termo de Compromisso, poder\u00e1 ser rescindido a qualquer momento de pleno direito, mediante motiva\u00e7\u00e3o da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do  PRONATEC/MEDIOTEC, com comunica\u00e7\u00e3o escrita e anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias a interesse da administra\u00e7\u00e3o. 14.7 N\u00e3o poder\u00e3o assinar o Termo de Compromisso \u00e0s pessoas que possuem Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC, nos termos da Lei Complementar n\u00ba  247 de 17 de fevereiro de 2012, bem como pessoas j\u00e1 possuam bolsa  custeada com recurso do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE). 14.8 O bolsista que no exerc\u00edcio de suas atividades vinculadas ao  Edital no qual foi selecionado, agir de forma contr\u00e1ria \u00e0s suas atribui\u00e7\u00f5es e em desacordo com o estabelecido na Instru\u00e7\u00e3o Normativa  001/2021 e nas normas do Estatuto desta Institui\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 sofrer a  sans\u00e3o de advert\u00eancia escrita, que em caso de reincid\u00eancia, ensejar\u00e1 o cancelamento unilateral de sua bolsa pela administra\u00e7\u00e3o e ficar\u00e1  vedado de nova celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Compromisso pelo prazo  de 05 (cinco) anos. 14.9 Por interesse da administra\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o, os bolsistas selecionados para atuar como Supervisor de Curso, poder\u00e3o ser remanejado  dentro da rede de ensino, bem como desenvolver suas demais fun\u00e7\u00f5es,  em outras unidades, cujo ato dever\u00e1 ser devidamente motivado de acordo com o Instru\u00e7\u00e3o Normativa 001/2021. 14.10 A bolsa \u00e9 por hora de trabalho e n\u00e3o prev\u00ea f\u00e9rias. Desta forma, o  profissional n\u00e3o ter\u00e1 direito a f\u00e9rias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades da Bolsa-Forma\u00e7\u00e3o/Pronatec. Em caso de afastamento, a bolsa pode ser suspensa somente pelo prazo de at\u00e9 15 (quinze dias), sem remunera\u00e7\u00e3o  de acordo com IN 001/2021. 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL: 15.1 O resultado final para o cargo de SUPERVISOR DE CURSO, ser\u00e1  a soma das notas da an\u00e1lise curricular e documental e entrevista. 15.2 O resultado final ser\u00e1 divulgado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre  -DOE www.diario.ac.gov.br 16. DO IN\u00cdCIO DAS ATIVIDADES: 16.1. As atividades ser\u00e3o iniciadas em dia, hor\u00e1rio e local estabelecidos  pela Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, cabendo ao bolsista acatar integralmente essas defini\u00e7\u00f5es, sob pena de desligamento  do programa. 16.2. O Termo de Compromisso ser\u00e1 conforme o ANEXO I, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo, conforme necessidade  da institui\u00e7\u00e3o. 17. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: 17.1 A aprova\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo assegurar\u00e1 apenas a expectativa de direito \u00e0 concess\u00e3o da bolsa, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste  ato condicional \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes, bem  como da respectiva disponibiliza\u00e7\u00e3o financeira, em fun\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o  das turmas, da rigorosa ordem de classifica\u00e7\u00e3o e do prazo de validade  do Processo Seletivo. 17.2 De acordo com a Instru\u00e7\u00e3o Normativa 001/2021, a carga hor\u00e1ria semanal de dedica\u00e7\u00e3o ao programa, somente ser\u00e1 reduzida  ou ampliada, mediante requerimento da Unidade no qual o Bolsista  estiver vinculado, por decis\u00e3o do Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR e da Coordena\u00e7\u00e3o Geral do PRONATEC/MEDIOTEC, motivada e fundamentada de acordo com as necessidades e interesses da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, visando \u00e0 continuidade dos servi\u00e7os a serem  prestados pelo bolsista. 17.3 A inexatid\u00e3o ou irregularidade de informa\u00e7\u00f5es, ainda que constatadas posteriormente, eliminar\u00e1 o candidato do Processo Seletivo, declarando-se nulos todos os atos decorrentes de sua inscri\u00e7\u00e3o. 17.4 A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implicar\u00e1 o conhecimento destas normas  e o compromisso de cumpri-las. 17.5 Ser\u00e1 exclu\u00eddo o candidato que, em qualquer etapa do Processo  Seletivo, utilizar meio fraudulento, meio il\u00edcito, proibido ou atentar contra  a disciplina no local de realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es ou an\u00e1lise dos curr\u00edculos. 17.6 \u00c9 de inteira responsabilidade do candidato acompanhar TODAS as  publica\u00e7\u00f5es e comunicados referentes \u00e0 este processo Seletivo Simplificado no Di\u00e1rio Oficial do estado do Acre \u2013 DOE. 17.7 Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o do Processo  Seletivo. 17.8 O candidato selecionado poder\u00e1 obter informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Comiss\u00e3o deste Processo Seletivo Simplificado. 17.9 Ser\u00e1 obedecida de forma rigorosa a ordem de classifica\u00e7\u00e3o para o  preenchimento das vagas. 17.10 \u00c9 vedado o acumulo, por um mesmo profissional, de bolsas de  diferentes atribui\u00e7\u00f5es e a participantes com vincula\u00e7\u00e3o a outros programas de bolsa, com exce\u00e7\u00e3o de CAPES e CNPq, bem como n\u00e3o se  admite a concess\u00e3o de bolsas para ocupantes de cargos em comiss\u00e3o  exclusivos. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 012/2021 - MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO ANEXO I QUADRO DE VAGAS E PERFIL ",
            "PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - 012/2021 - MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO ANEXO II FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O PROCESSO SELETIVO - 012/2021 \u2013 MEDIOTEC (ENCAMINHAR PREENCHIDA POR E-MAIL EM FORMATO PDF) (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via da Comiss\u00e3o) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO \u2013 012/2021 \u2013 MEDIOTEC (Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o \u2013 Via do Candidato) PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 012/2021 \u2013 MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO ANEXO III REQUERIMENTO PARA RECURSO __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. __________________________________________ Assinatura do candidato INSTRUC\u00d5ES: Somente ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o do Processo Seletivo os recursos protocolados dentro dos prazos previstos e formulados de acordo com  as normas estabelecidas no item 13 deste Edital. PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 012/2021 - MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO ANEXO IV COM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, _____________________________________, brasileiro, Estado Civil: __________________, Profiss\u00e3o: ______________________________,  RG n\u00ba ____________________, CPF _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC  no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como que o desempenho das atividades que ser\u00e3o por mim exercidas no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC - N\u00c3O TRAR\u00c1 NENHUM PREJU\u00cdZO A MINHA CARGA HOR\u00c1RIA REGULAR E AO ATENDIMENTO DO PLANO DE METAS DA INSTITUI\u00c7\u00c3O  A QUAL ESTOU VINCULADO, n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. Nome do Recrutado: _____________________________________________________ CPF N\u00ba ________________________________________________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO - 012/2021 - MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO ANEXO V SEM V\u00cdNCULO DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUE N\u00c3O H\u00c1 INCOMPATIBILIDADE OU IMPEDIMENTO PARA O RECRUTAMENTO Eu, ___________________________________________________________________, Brasileiro/a, Estado civil:__________________, Profiss\u00e3o: _________________________, RG n\u00ba:_______________________, CPF n\u00ba  _______________________, DECLARO, para os devidos fins, que n\u00e3o possuo Cargo em Comiss\u00e3o \u2013 CEC no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  ou Fun\u00e7\u00e3o Gratificada no \u00e2mbito do PRONATEC/MEDIOTEC, bem como que N\u00c3O POSSUO NENHUM V\u00cdNCULO CAPAZ DE GERAR CONFLITO  DE CARGA HOR\u00c1RIA; n\u00e3o restando incompatibilidades ou impedimentos que impliquem no meu recrutamento. __________________________ \u2013 Acre, _____ de ___________ de 2021. _______________________________________________________ Assinatura do Recrutado CPF N\u00ba_________________________________________________ PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO 012/2021 - MEDIOTEC SUPERVISOR DE CURSO ANEXO VI DECLARA\u00c7\u00c3O DE DISPONIBILIDADE DO BOLSISTA Sr. Francineudo Souza da Costa Presidente do IEPTEC/DOM MOACYR Eu, ________________________________________________________, Nacionalidade:________________, Estado Civil:__________________,  CPF n\u00ba _________________________, residente e domiciliado (a) ______________________________________________________________ _________ CEP:  ________________________________, telefone/celular: (68) _______________________________ e-mail:_______________________________________________________________, candidato(a) aprovado(a) na Classifica\u00e7\u00e3o do Edital  n\u00ba________/2021, para o cargo de__________________________________________________ no munic\u00edpio de ____________________________Ac, venho respeitosamente \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, em atendimento ao EDITAL n\u00ba________/2021, declarar que tenho disponibilidade de  carga horaria para exercer atividades no Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 PRONATEC/MEDIOTEC no turno da  ____________________, perfazendo uma carga hor\u00e1ria de _______________________, conforme necessidade dessa Institui\u00e7\u00e3o. __________________________________ \u2013 Acre, ______ de ____________ de 2021. _________________________________________________________ Assinatura do Bolsista ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL 001/2021 \u2013 ITINER\u00c1RIO V BOLSA PROFESSOR TUTOR - MENSALISTA O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE BOLSA PROFESSOR TUTOR, QUE IR\u00c1 ATUAR NOS CURSOS PROFISSIONALIZANTES  DO ITINER\u00c1RIO V, observadas as normas estabelecidas na Lei Estadual N\u00ba 3.129/2016 com as altera\u00e7\u00f5es da Lei no 3.255/2017, e na Instru\u00e7\u00e3o  Normativa N\u00ba 003/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 1 - LOCAL PARA ENTREGA DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO TERMO DE COMPROMISSO: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA O TERMO DE COMPROMISSO: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA O CARGO: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida  pelo MEC; Rio Branco, 07 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 003.10/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablica A A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS, PARA ATUA\u00c7\u00c3O  NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O  DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. *PARA ENTREGA DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O E ASSINATURA DO CONTRATO NOS DIAS  13, 14 E 15 DE OUTUBRO, DAS 8:00 \u00c0S 12:00. 1 - Local para entrega de documenta\u00e7\u00e3o e assinatura de contrato: 2 - DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O: O convocado dever\u00e1 comparecer munido de 01 (uma) c\u00f3pia e original dos seguintes documentos: a) Diploma ou declara\u00e7\u00e3o, conforme especificado para cada cargo; b) Documento Oficial de Identidade \u2013 RG ou outros; c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; d) T\u00edtulo Eleitoral; e) Cart\u00e3o do PIS/PASEP, no caso de j\u00e1 ter sido empregado ou n\u00famero do NIT no caso de ser este o primeiro emprego; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral e negativa da Justi\u00e7a Federal (C\u00edvel e Criminal) e Justi\u00e7a Estadual (C\u00edvel e Criminal): Quita\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (www.tre-ac.jus.br/eleitor/certidoes/certidao-quitacao-eleitoral);  Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Federal (www.trf1.jus.br/Servicos/Certidao/);  Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: C\u00edvel (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); Certid\u00e3o de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 A\u00e7\u00e3o: Criminal (http://esaj.tjac.jus.br/esaj/portal.do?servico=810000); g) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares (somente para o sexo masculino); h) Comprovante de resid\u00eancia atual; i) Comprovante de conta de pessoa f\u00edsica, em nome do candidato (a conta poder\u00e1 ser de qualquer banco, desde que esteja ativa); j) Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o de Cadastro de credor junto \u00e0 Secretaria de Estado da Fazenda (SEFAZ). Os documentos necess\u00e1rios para este  cadastro s\u00e3o: RG, CPF, PIS/NIT/PASEP, comprovante de conta banc\u00e1ria ativa e comprovante de endere\u00e7o atualizado. O candidato que j\u00e1 possuir  cadastro dever\u00e1 apresentar somente comprovante de sua ativa\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es no site: www.sefaz.ac.gov.br;  k) 1 foto 3x4 colorida; l) Documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o funcional, no caso de servidor p\u00fablico; m) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o h\u00e1 incompatibilidade ou impedimento para o recrutamento, conforme Anexo IV; n) Declara\u00e7\u00e3o de disponibilidade do Bolsista, conforme Anexo V. 3 - REQUISITOS M\u00cdNIMOS PARA OS CARGOS: 3.1 Diploma ou Certid\u00e3o de Forma\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior, conforme ANEXO I, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino devidamente reconhecida pelo MEC; Rio Branco, 07 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 003.11/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico O RESULTADO DA 1\u00aa FASE DO  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS  E ADMINISTRATIVAS, PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO  E EMPREGO \u2013 PRONATEC em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas estabelecidas na Lei Federal N\u00ba  12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista, mediante as  condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 07 de outubro de 2021. Francineudo Souza da Costa Presidente do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gico \u2013 IEPTEC/Dom Moacyr Decreto n\u00ba 2.660/2019 "
        ],
        "ISE": [
            "EXTRATO DO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O AO PROCESSO SEI N\u00ba 4025.013666.00058/2021-87. Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, Ratifico, por este termo, a Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o para Contrata\u00e7\u00e3o Direta, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa credenciada como \u00fanica representante no Acre para fornecimento de pe\u00e7as, componentes, acess\u00f3rios e insumos,  como tamb\u00e9m servi\u00e7os de m\u00e3o-de-obra para os ve\u00edculos novos, em garantia da marca VOLKSWAGEN, pertencentes \u00e0 frota do Instituto Socioeducativo do Estado do Acre - ISE/AC, com fundamento no Art. 25, inciso I, da Lei Federal 8.666/93, observadas as determina\u00e7\u00f5es do Aditamento do  Parecer PGE/PA N\u00ba 283/2021 da Procuradoria Geral do Estado - PGE 2436140. O contrato ser\u00e1 firmado junto \u00e0 empresa RECOL VE\u00cdCULOS LTDA, CNPJ 05.496.472/0001-09, com vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados a partir  da assinatura, com valor total de R$ 69.515,70 (sessenta e nove mil, quinhentos e quinze reais e setenta centavos). Rio Branco/AC, 07 de outubro de 2021.    M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo do Acre - ISE/AC "
        ],
        "JUCEAC": [
            "PORTARIA JUCEAC N\u00ba 39, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. O PRESIDENTE DA JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ACRE - JUCEAC, , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto  n\u00ba 4.737, de 02 de dezembro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado n.\u00ba 12.692 de 03 de dezembro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - REVOGAR a PORTARIA JUCEAC N\u00ba 37, DE 06 DE OUTUBRO  DE 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria produzir\u00e1 seus efeitos legais a partir desta data,  revogando-se os efeitos em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 07 de outubro de 2021. Jurilande Arag\u00e3o Silva Presidente da Junta Comercial do Estado do Acre "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR - FEM Portaria n\u00ba 491 de 07 de outubro de 2021. O Presidente, da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Elias Mansour - FEM,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 047 de 03/01/2019. Resolve, Art. 1\u00ba \u2013 Designar o Sr. Francisco Generozo da Silva - Diretor Administrativo e Financeiro, para responder interinamente pela Presid\u00eancia, tendo em vista meu afastamento no per\u00edodo de 13 a 16 de  outubro de 2021. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se. Cumpra-se. Publique-se. MANOEL PEDRO DE SOUZA GOMES Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Elias Mansour "
        ],
        "FUNDHACRE": [
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 29 Rio Branco Acre, 07 de Outubro  de 2021. O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE Art. 1\u00ba. Tornar sem efeito, a portaria n\u00ba 96 que nomeava Mikaela Alves  de Souza, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-2, na  Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 ",
            "PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 95 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021  Disp\u00f5e sobre o retorno do hor\u00e1rio de expediente dos setores assistenciais da FUNDHACRE \u00e0s sextas-feiras, observadas as disposi\u00e7\u00f5es dos Decretos Estaduais de n\u00ba 9. 706 e 9.707, de 30 de  julho de 2021. O PRESIDENTE da FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013  FUNDHACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto Governamental n\u00ba 8.644, de 13 de abril de 2021. Considerando as disposi\u00e7\u00f5es dos Decretos Estaduais de n\u00ba 9. 706 e  9.707, de 30 de julho de 2021. Estabelece: Art. 1\u00ba.: Que os servi\u00e7os administrativos e assistenciais da Funda\u00e7\u00e3o  Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE devem retornar ao funcionamento em hor\u00e1rio integral nas sextas-feiras, de 07:00h \u00e0s 17:00h,  ressalvadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Art. 2\u00ba.: Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 07 de outubro de 2021. Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE Decreto N\u00ba 8.644/2021 PORTARIA/GAB/PRESID\u00caNCIA N\u00ba 99 Rio Branco Acre, 07 de Outubro  de 2021 O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE,  nomeado atrav\u00e9s do Decreto Governamental n\u00ba 8.644 de 13 de abril de  2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais. RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Elizangela Oliveira Alves, para exercer o Cargo  em Comiss\u00e3o refer\u00eancia CEC-3, na Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual  do Acre. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. JO\u00c3O PAULO SILVA E SILVA Presidente da Funda\u00e7\u00e3o Hospital Estadual do Acre \u2013 FUNDHACRE ",
            "EXTRATO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE APOSTILAMENTO AO  SRP N\u00b0 200/2019, ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 087/2020. SEI n\u00b0 0039.012237.00059-2021-08 CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE  FUNDHACRE CONTRATADA: UNI-LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O IMP E EXP LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO \u2013 O presente Termo de Apostilamento tem como objeto a inclus\u00e3o do Programa de Trabalho:  721.302.3445.0006 Fonte de Recurso: 400 e 900 na CLAUSULA  QUARTA, ITEM 4.1. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO AMPARO LEGAL \u2013 Este Termo de  Apostilamento reger-se-\u00e1 em conformidade com a Lei 8.666/93 e  suas altera\u00e7\u00f5es. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS \u2013 Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas da ATA origin\u00e1ria. DATA DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2021. FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE \u2013 FUNDHACRE, Presidente Jo\u00e3o Paulo Silva e Silva. "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA FUNTAC N\u00ba 53 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019.                                                                                                      R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR, os abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO  N\u00ba 024/2021, celebrado entre a FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO  ESTADO DO ACRE \u2013 FUNTAC, e a empresa  MAXIFROTA SERVI\u00c7OS E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE FROTA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba  27.284.516/0001-61, que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica  especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o e operacionaliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado de abastecimento e administra\u00e7\u00e3o de  despesas com combust\u00edveis em postos credenciados, mediante uso de  cart\u00e3o eletr\u00f4nico ou magn\u00e9tico, com fornecimento cont\u00ednuo e ininterrupto de combust\u00edveis para frota, m\u00e1quinas e equipamentos pertencentes  ou sob responsabilidade dos \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo  Estadual, tudo em conformidade de acordo com os anexos do presente processo que integram o instrumento independente  de transcri\u00e7\u00e3o,  para todos os fins  e efeitos legais. Visando atender as atividades da  Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre. Gestor Titular: Claudio Eduardo Maranh\u00e3o de Lima matr\u00edcula n\u00ba 955730-2 Gestor Substituto: Lui Silva Arag\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 9417109-3 Fiscal Titular: Flaviana Paiva da Silva matr\u00edcula n\u00ba 9096671 Fiscal Substituto: Jos\u00e9 Jesus da Silva Oliveira, matr\u00edcula n\u00ba 9573089-1 Art. 2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao  atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente da FUNTAC. ",
            "PORTARIA N\u00ba 73 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.691, de 2  de dezembro de 2019.  R E S O L V E: Art. 1\u00ba DESIGNAR Jean Assen F\u00e9lix, brasileiro, portador da C\u00e9dula de Identidade sob o n\u00ba 233954 SSP/AC e inscrito no CPF sob o n\u00b0  360.807.132-68, para representar a Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado  do Acre \u2013 FUNTAC, como preposto nas audi\u00eancias referentes ao processo n\u00b0 0000063-36.2021.5.14.0402, designada para o dia 14/10/2021,  \u00e0s 10h30min, e ao processo n\u00ba 0000064-21.2021.5.14.0402, designada  para o dia 13/10/2021, \u00e0s 09h30min, realizadas pela plataforma virtual  ZOOM, em que esta institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e9 parte. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Cl\u00e1udio Eduardo Maranh\u00e3o de Lima Presidente em exerc\u00edcio da FUNTAC. ",
            "EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 27/2021 CONTRATO N\u00ba: 027/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.006555.00034/2021-13 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ACRE \u2013 FUNTAC,  INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba  34.700.153/0001-63 E DUTECH INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba  09.353.109/0001-87 OBJETO: CONSTITUI OBJETO DO PRESENTE CONTRATO A AQUISI\u00c7\u00c3O  DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA E ELETR\u00d4NICOS DO TIPO: NOTEBOOKS. CUJO OBJETIVO \u00c9 ATENDER AS DEMANDAS DESTA FUNDA\u00c7\u00c3O POR MEIO DO PROGRAMA REM ACRE FASE II, EXECUTADO PELA  FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE - FUNTAC. DA VIG\u00caNCIA:  O PRAZO DE VIG\u00caNCIA E EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL  DAR-SE-\u00c3O DA ASSINATURA DO CONTRATO E SEU T\u00c9RMINO DENTRO DO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DO PRESENTE ANO (31/12/2021). DO VALOR: O VALOR GLOBAL DO CONTRATO \u00c9 DE R$ 39.104,00  (TRINTA E NOVE MIL CENTO E QUATRO REAIS), CONFORME ANEXO I DESTE TERMO CONTRATUAL. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: AS DESPESAS DECORRENTES  DESTE CONTRATO CORRER\u00c3O \u00c0 CONTA DOS RECURSOS CONSIGNADOS CONFORME SEGUE: PROGRAMA DE TRABALHO:  19573140632970000 7443010004 \u2013 GERA\u00c7\u00c3O DE DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR PRODUTIVO DO ACRE; ELEMENTO DE DESPESA: FONTES: 200 (CONV\u00caNIO)  PROGRAMA REM ACRE FASE II; FONTE DE RECURSO: 44.90.52.00  (EQUIPAMENTOS E MATERIAL PERMANENTE); CONFORME PARECER ADMINISTRATIVO JUNTADO NOS AUTOS PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba0043.006555.00034/2021-13. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  O PROCEDIMENTO LICITAT\u00d3RIO OBEDECER\u00c1, INTEGRALMENTE, A LEI N\u00ba. 10.520, DE 17/07/2002, LEI COMPLEMENTAR 123/06 E  SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES, DECRETO ESTADUAL N\u00ba. 5.973/10, DECRETO  N\u00ba. 5.965 DE 30 DE DEZEMBRO DE 2010, APLICANDO-SE SUBSIDIARIAMENTE, A LEI N\u00b0 8.666/93 E A LEI N\u00b0. 8.078/90 C\u00d3DIGO DE  DEFESA DO CONSUMIDOR, ALTERA\u00c7\u00d5ES SUPERVENIENTES E  DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DESTE EDITAL. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 07 DE  OUTUBRO DE 2021 ASSINAM: ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA PELA CONTRATANTE E CLAUDOALDO ALMEIDA PEREIRA PELA  CONTRATADA "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "EMATER": [
            "GOVERNO DO ACRE EMPRESA DE ASSISTENCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL \u2013  EMATER-ACRE PORTARIA N\u00ba 70/2021/GAB/EMATER DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 O DIRETOR PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO ACRE \u2013 EMATER-ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe confere o Decreto n\u00b06.969/2020 de 30 de  setembro de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 12.893, de  02 de outubro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Revogar a portaria n\u00ba 14/2020, de 31/01/2020 que concedeu  ao empregado da EMATER Francisco Gomes Pinheiro, matr\u00edcula n\u00ba  263346-1, FG-05. Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 11 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se, d\u00ea-se Ci\u00eancia e Cumpra-se. Rynaldo L\u00facio dos Santos Diretor Presidente Decreto n\u00ba6.969/2020 "
        ]
    },
    "SOCIEDADES DE ECONOMIA MISTA": {
        "BANACRE": [
            "ESTRUTURA ORGANIZACIONAL DO BANACRE S/A - EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA 1  Liquidante: Marcelo Messias de Carvalho 1.1  Gabinete da Diretoria - GABIN 1.1.1 Chefe de Gabinete: Ivanir Lima da Costa 1.1.2 Assessoria Jur\u00eddica - ASJUR: Gecileide Vieira Cardoso Lins  1.1.3 Ger\u00eancia de Recursos Log\u00edsticos \u2013 GEREL: Rocileide Leal do Vale   1.1.3.1 Setor de Servi\u00e7os Gerais \u2013 SERGE: Francisco Oc\u00e9lio Fontenele  de Medeiros 1.1.4 Ger\u00eancia de Recursos Humanos \u2013 GEREH: Maria Estela de Melo Maia 1.1.5 Ger\u00eancia de Contabilidade \u2013 GECON: Raimundo Nonato dos  Santos Filho 1.1.6 Ger\u00eancia de Recupera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9ditos \u2013 GEREC: Marlise Pereira  dos Santos 1.1.6.1  Setor Rural \u2013 SETER: Silv\u00e2nia Peres Damasceno 1.1.7 Ger\u00eancia Financeira \u2013 GEAFI: Leocilda Barboza Vilegas 1.1.8 Ger\u00eancia de Servi\u00e7os Banc\u00e1rios \u2013 GESEB: Edson Souza do Nascimento 1.1.9 Ger\u00eancia de Gest\u00e3o de Cr\u00e9ditos - GECRE 1.1.9.1  Setor de Cr\u00e9ditos Comerciais \u2013 SECRE: Maria Jos\u00e9 Ferreira dos Reis 1.1.10 Ger\u00eancia de Ag\u00eancia: Tadeu Raimundo Cordeiro de Figueiredo Marcelo Messias de Carvalho Liquidante do BANACRE "
        ]
    },
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c3NDIA PODER LEGISLATIVO DECRETO N\u00ba 005/2021 - DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cDeclara Ponto Facultativo na C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, o dia 11  de outubro de 2021, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O PRESIDENTE DA MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  ACREL\u00c2NDIA, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES REGIMENTAIS. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Em face ao Feriado Nacional, no dia 12 de outubro do corrente  ano, ter\u00e7a-feira, quando \u00e9 celebrado o Dia de Nossa Senhora Aparecida, fica declarado Ponto Facultativo o expediente na C\u00e2mara Municipal  de Acrel\u00e2ndia/AC o dia 11 de outubro de 2021, segunda-feira. Art. 2\u00b0 - Excepcionalmente, a 27\u00aa Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria ser\u00e1 realizada no  dia 13 de outubro de 2021 (quarta-feira), em virtude do dia 12 de outubro de 2021 (ter\u00e7a-feira) ser feriado, conforme o que preconiza o Regimento Interno da C\u00e2mara de Vereadores de Acrel\u00e2ndia. Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Acrel\u00e2ndia - AC, 07 de outubro de 2021. Ver. Gilberto Fransa da Silva/PSDB Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PORTARIA N\u00ba 123 DE 7 DE OUTUBRO DE 2021 O VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regimentais, em conson\u00e2ncia com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio e Legisla\u00e7\u00e3o Vigente. CONSIDERANDO o Decreto Estadual N\u00ba 10.195, de 4 de outubro de 2021. CONSIDERANDO o Decreto Municipal N\u00ba 039/2021, que cria e  estabelece o calend\u00e1rio nos feriados e pontos facultativos compreendidos entre os dias 1\u00ba de Janeiro \u00e0 31 de Dezembro de 2021,  para os \u00f3rg\u00e3os e entidades do Poder Executivo do Munic\u00edpio de  Pl\u00e1cido de Castro sem preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os considerados essenciais. CONSIDERANDO a necessidade da C\u00e2mara Municipal, manter o funcionamento do Poder Legislativo em conson\u00e2ncia com o Poder Executivo. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Estabelecer Ponto Facultativo no dia 11 de outubro (segunda-feira), no \u00e2mbito da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. SALA DAS SESS\u00d5ES PROF. PEDRO DE CASTRO MEIRELES Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 7  de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente CMPC ",
            "PORTARIA N\u00ba 124 DE 7 DE OUTUBRO DE 2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO,  VEREADOR JOS\u00c9 NUNES DE CARVALHO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais conferidas pelo artigo 8\u00ba do Regimento Interno e artigo 11, III da  Lei Org\u00e2nica Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro. CONSIDERANDO a miss\u00e3o do Poder Legislativo, que \u00e9 de legislar e  fiscalizar as a\u00e7\u00f5es do Poder Executivo, cumprir e fazer cumprir as leis  municipais, estaduais e federais;0 CONSIDERANDO o que disp\u00f5e o art. 22, Par\u00e1grafo 2\u00ba do Regimento  Interno. CONSIDERANDO o que preceitua a Resolu\u00e7\u00e3o 006 de 03 de dezembro  de 2019. RESOLVE Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor RAFAEL CORREIA DA CRUZ, portador do  CPF n\u00ba 705.326.472-62, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Chefe do  Departamento de Controle Patrimonial e Operacional da C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito or\u00e7ament\u00e1rio e financeiro retroativo a 1\u00ba de outubro de 2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre-se,  Publique-se,  Cumpra-se. Pl\u00e1cido de Castro - Acre, 7 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Nunes de Carvalho Presidente "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "PORTARIA N\u00ba 326/2021 O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO-ACRE, NO  USO LEGAL DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE S\u00c3O CONFERIDAS POR LEI RESOLVE: Determinar ponto facultativo no dia 11/10/2021 no \u00e2mbito da C\u00e2mara  Municipal de Rio Branco. REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE Rio Branco-Acre, 07 de outubro de 2021. Cap. N. Lima Presidente "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0 04/2021 Convocamos os candidatos conforme processo seletivo 02/2021 cargos  abaixo relacionados a saber: Os convocados dever\u00e3o se apresentar no Departamento de Recursos  Humanos da Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia, no prazo de 02 (dois)  dias \u00fateis, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o no DOE. Acrel\u00e2ndia - AC, 07 de Outubro de 2021.             Eraides Caetano de Souza. Prefeito em Exerc\u00edcio. ",
            "RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 03/2021 Considerando erro de digita\u00e7\u00e3o no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o 03/2021, publicada no dia 07/10/2021, edi\u00e7\u00e3o N\u00ba. 13.143, p\u00e1g. 62, no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre \u2013 DO/AC, retifica-se a classifica\u00e7\u00e3o do Supervisor do  PCF. do referido edital para a seguinte reda\u00e7\u00e3o:  Onde se l\u00ea Leia-se: Gabinete do Prefeito Municipal de Acrel\u00e2ndia/AC, aos 07 dias do m\u00eas  de Outubro de 2021. Eraides Caetano de Souza. Prefeito em Exerc\u00edcio. ",
            "AVISO DE EDITAL - PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba. 041/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 088 SEMAF PMA/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para eventual e futura Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para sob demanda, prestar servi\u00e7os de agenciamento de viagens, especializada em emiss\u00e3o de PASSAGENS A\u00c9REAS NACIONAIS,  INTERNACIONAIS E INTERMUNICIPAIS, compreendendo servi\u00e7os de reservas, marca\u00e7\u00e3o, cancelamento, remarca\u00e7\u00e3o, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes eletr\u00f4nicos de passagens a\u00e9reas (e-ticket) ou de ordens de passagens,  com o respectivo \u201cc\u00f3digo localizador\u201d, destinados a atender as necessidades da Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia e o Fundo Municipal de Sa\u00fade,  tudo em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es deste Edital e seus Anexos ABERTURA DAS PROPOSTAS: 25 de Outubro de 2021, \u00e0s 09h:00min.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av. Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba. 810- Centro, Prefeitura Municipal de Acrel\u00e2ndia. O  Edital poder\u00e1 ser adquirido junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o  acima citado, ou atrav\u00e9s ou atrav\u00e9s do site do TCE e do site da Prefeitura: https://www.acrelandia.ac.gov.br/licitacoes.  Maiores esclarecimentos relacionados com o presente aviso telefone  (68) 3235-1173, no hor\u00e1rio de expediente, nos dias \u00fateis. Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 07 de Outubro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira "
        ],
        "ASSIS BRASIL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE ASSIS BRASIL COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 001/2021 A Prefeitura Municipal de Assis Brasil, Estado do Acre, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para  conhecimento dos interessados, a SUSPENS\u00c3O, referente ao Edital de Tomada de Pre\u00e7o 001/2021 contrata\u00e7\u00e3o de empresa Especializada para  Constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba Etapa da Pra\u00e7a P\u00fablica Henoch Tim\u00f3teo, do tipo menor pre\u00e7o, atendendo a Orienta\u00e7\u00e3o do Setor de Engenharia desta municipalidade e t\u00e9cnicos da AMAC. Ficaremos a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados atrav\u00e9s do e-mail: assisbrasil.cpl@gmail.com, no hor\u00e1rio Das 07:00 as 13:00  horas, ou do Telefone (68) 3548-1208. Assis Brasil - Acre 07 de outubro de 2021. Odineia de Ara\u00fajo Teixeira Presidente da Comiss\u00e3o CPL/PMAB "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 182/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Gilvando Pereira dos Santos, 08 (oito) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio de  R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 420,00 (quatrocentos e vinte reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia  ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 183/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Oric\u00e9lio Santiago de Oliveira, 19 (dezenove) di\u00e1rias de campo no  valor unit\u00e1rio de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 997,50 (novecentos e noventa e sete reais  e cinquenta centavos). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                        PORTARIA N\u00ba. 184/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Sidnei Tabosa Guedes, 11 (onze) di\u00e1rias de campo no valor unit\u00e1rio  de R$ 52,50 (cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), totalizando o valor de R$ 577,50 (quinhentos e setenta e sete reais e cinquenta  centavos). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA GABINETE DA PREFEITA                                       PORTARIA N\u00ba. 185/2021 A Prefeita de Brasileia Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, Considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cont\u00ednuos na zona rural do munic\u00edpio, na modalidade acampamento em feriados e fins de semana; RESOLVE: Art.1\u00ba - Atribuir na forma do Decreto Municipal N\u00ba 035/2021, ao servidor Ant\u00f4nio Carlos Pessoa da Silva, 06 (seis) meias -  di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio  de R$ 105,00 (cento e cinco reais), totalizando o valor de R$ 630,00 (seiscentos e trinta reais). Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura. Registre-se; Publique-se e, Cumpra-se. Gabinete da Prefeita, 02 de julho de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasileia "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO DECRETO/N\u00ba 213 DE 06 OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC; no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 12 de Outubro de 2021,(ter\u00e7a-feira), elencando no Decreto n\u00ba 001, de janeiro de 2021, e que disp\u00f5e sobre  os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica decretado ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021, (segunda-feira).  Art. 2\u00ba - N\u00e3o se aplica o Ponto Facultativo a Secretaria Municipal de Sa\u00fade nem Secretaria Municipal de Obras, para os servi\u00e7os essenciais.   Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 06 de Outubro de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari. "
        ],
        "CAPIXABA": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA RETIFICA\u00c7\u00c3O NA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 013/2021 A comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Capixaba \u2013 Acre, comunica que na publica\u00e7\u00e3o da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 013/2021,  publicado no dia 10 de setembro de 2021, publica\u00e7\u00e3o de n\u00famero 13.124, pagina n\u00ba 65. RETIFICADO, nos termos abaixo: Onde se l\u00ea: Empresa: S. V. NOGUEIRA EIRELI, CNPJ N\u00ba 02.799.522/0001-20, com sede na Avenida Get\u00falio Vargas NR 3358, Sala 01, Bairro:  Vila Ivonete, Rio Branco/AC, representada neste ato pelo Sr.  Aldemir Lima da Silva, CPF n\u00ba 308.423.602-04, RG n\u00ba 191251 SSP/AC. Fone: (68)  99712764. Email: svnogueira@uol.com.br  Leia-se: S. V. NOGUEIRA EIRELI, CNPJ N\u00ba 02.799.522/0001-20, com sede na Avenida Get\u00falio Vargas NR 3358, Sala 01, Bairro: Vila Ivonete, Rio  Branco/AC, representada neste ato pelo Sr.  Aldemir Lima da Silva, CPF n\u00ba 308.423.602-04, RG n\u00ba 191251 SSP/AC. Fone: (68) 99712764. Email:  svnogueira@uol.com.br  Luciano Gon\u00e7alves Brand\u00e3o Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CAPIXABA RETIFICA\u00c7\u00c3O NA RATIFICA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 045/2021 A comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Capixaba \u2013 Acre, comunica que na publica\u00e7\u00e3o da Ratifica\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba  045/2021, publicado no dia 01 de outubro de 2021, publica\u00e7\u00e3o de n\u00famero 13.139, pagina n\u00ba 106. RETIFICADO, nos termos abaixo: Onde se l\u00ea: Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 045/2021, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa Jaine Paula Santos de Godoy Oliveira, CNPJ:  35.235.388/0001-88, Av. Gov. Edmundo Pinto, N\u00b0 34 Bairro Centro, CEP: 69931-000, Capixaba \u2013 AC Leia-se: Ratifica a DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 045/2021, para contrata\u00e7\u00e3o da empresa Jaine Paula Santos de Godoy Oliveira, CNPJ:  35.235.358/0001-88, Av. Gov. Edmundo Pinto, N\u00b0 34 Bairro Centro, CEP: 69931-000, Capixaba \u2013 AC. Luciano Gon\u00e7alves Brand\u00e3o Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 882, DE 5 DE JULHO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE AS DIRETRIZES PARA A ELABORA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DA LEI OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DE 2022 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio  de Cruzeiro \u2013 Acre, FA\u00c7O SABER que o Plen\u00e1rio Municipal de Cruzeiro do Sul/AC aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: CAP\u00cdTULO I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES Art. 1\u00ba S\u00e3o estabelecidas, em cumprimento ao disposto no art. 165, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no art. 4\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 04 de  maio de 2000, e no art. 64, inciso IX, da Lei Org\u00e2nica Municipal, as diretrizes gerais, metas e prioridades para elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria  do exerc\u00edcio financeiro de 2022, compreendendo: I - As Prioridades e Metas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; II - A Estrutura e Organiza\u00e7\u00e3o dos Or\u00e7amentos; III - As Diretrizes para Elabora\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o dos Or\u00e7amentos do Munic\u00edpio e suas Altera\u00e7\u00f5es; IV - As Disposi\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 D\u00edvida P\u00fablica Municipal e as Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito; V - As Diretrizes Espec\u00edficas para o Poder Legislativo e para Entidades do Terceiro Setor; VI - As Disposi\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0s Despesas com Pessoal; VII - As Disposi\u00e7\u00f5es sobre Altera\u00e7\u00f5es na Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria; e, VIII - Disposi\u00e7\u00f5es Finais. Par\u00e1grafo \u00fanico - Consoante \u00e0s determina\u00e7\u00f5es da LC 101/2000-LRF, esta Lei tamb\u00e9m estabelece crit\u00e9rios e formas de limita\u00e7\u00e3o de empenho no  caso de insufici\u00eancia de recursos, bem como as condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias para transfer\u00eancia de recursos \u00e0s entidades p\u00fablicas e privadas. CAP\u00cdTULO II DAS PRIORIDADES E METAS DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA MUNICIPAL Art. 2\u00ba As a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias e respectivas metas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, s\u00e3o as constantes do Anexo I desta Lei, extra\u00eddas do Plano Plurianual  2018-2022/PPA e suas altera\u00e7\u00f5es, cujas dota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao cumprimento das metas fiscais dever\u00e3o ser inclu\u00eddas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022. Par\u00e1grafo \u00fanico - As a\u00e7\u00f5es governamentais constantes do Anexo de que trata o caput, ter\u00e3o preced\u00eancia na aloca\u00e7\u00e3o de recursos na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para 2022 e na libera\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira, mas n\u00e3o se constituem limites \u00e0 programa\u00e7\u00e3o das despesas. Art. 3\u00ba Integram nesta Lei as metas de resultados fiscais, exigidas pela Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, em seu art. 4\u00ba, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, que  s\u00e3o desdobradas em: I - Anexo de Metas Fiscais, composto por: a) Demonstrativo das Metas Anuais; b) Avalia\u00e7\u00e3o do Cumprimento das Metas Fiscais do Exerc\u00edcio Anterior; c) Metas Fiscais Atuais Comparadas com as Metas Fiscais Fixadas nos Tr\u00eas Exerc\u00edcios Anteriores; d) Evolu\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio L\u00edquido nos \u00faltimos tr\u00eas exerc\u00edcios; e) Estimativa e Compensa\u00e7\u00e3o da Ren\u00fancia de Receita. II - Anexo de Riscos Fiscais, demonstradas as provid\u00eancias com a possibilidade da ocorr\u00eancia de eventos que venham a impactar negativamente  nas contas p\u00fablicas; Art. 4\u00ba Os valores constantes das metas de resultados fiscais dever ser vistos como indicativos e, para tanto, ficam admitidas varia\u00e7\u00f5es de forma a  adequar a trajet\u00f3ria que as determine at\u00e9 o envio do projeto de lei or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 ao Legislativo Municipal.  Par\u00e1grafo \u00fanico - Na elabora\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria para 2022, o Poder Executivo Municipal poder\u00e1 aumentar ou diminuir as metas estabelecidas nesta Lei, a fim de compatibilizar a despesa or\u00e7ada com a receita estimada, de forma a assegurar o equil\u00edbrio das contas p\u00fablicas. Art. 5\u00ba A elabora\u00e7\u00e3o do projeto, a aprova\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, ser\u00e3o orientadas no sentido de alcan\u00e7ar o resultado prim\u00e1rio  necess\u00e1rio para garantir uma trajet\u00f3ria de solidez financeira do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, conforme discriminado no Anexo de Metas Fiscais desta Lei. CAPITULO III DA ESTRUTURA E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS OR\u00c7AMENTOS Art. 6\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o ano de 2022 compreender\u00e1: I - Or\u00e7amento Fiscal, que estimar\u00e1 as Receitas e fixar\u00e1 as Despesas dos Poderes Legislativo e Executivo composto por seus \u00f3rg\u00e3os de Administra\u00e7\u00e3o Direta e os Fundos Municipais; II - Or\u00e7amento da Seguridade Social, que compreender\u00e1 as dota\u00e7\u00f5es destinadas a atender \u00e0s a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e de assist\u00eancia social. Art. 7\u00ba O or\u00e7amento da Seguridade Social de 2022 obedecer\u00e1 ao disposto nos arts. 167, inciso XI, 194, 195, 196, 199, 201, 203, 204 e 212, \u00a7 4\u00ba,  da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e contar\u00e1, dentre outros, com recursos provenientes: I - Das contribui\u00e7\u00f5es sociais previstas na Constitui\u00e7\u00e3o Federal; II - Do or\u00e7amento fiscal; III - Das demais receitas, inclusive pr\u00f3prias e vinculadas, de \u00f3rg\u00e3os, fundos e entidades cujas despesas integram, exclusivamente, este or\u00e7amento. Art. 8\u00ba O or\u00e7amento geral do Munic\u00edpio, para o exerc\u00edcio de 2022, bem como seus cr\u00e9ditos adicionais, abranger\u00e1 os Poderes Legislativo e Executivo, onde ser\u00e1 organizado em conformidade com a Estrutura Organizacional estabelecida em cada Unidade Gestora da Administra\u00e7\u00e3o Municipal,  compreendendo: I - A despesa por unidade or\u00e7ament\u00e1ria, detalhada por categoria de programa\u00e7\u00e3o at\u00e9 o n\u00edvel de elemento de despesa, com suas respectivas dota\u00e7\u00f5es e fonte de recursos. II - As informa\u00e7\u00f5es gerenciais e as fontes financeiras agregadas aos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, que ser\u00e3o ajustadas diretamente pelos \u00f3rg\u00e3os cont\u00e1beis do Executivo e do Legislativo para atender \u00e0s necessidades da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Par\u00e1grafo \u00fanico - As categorias de programa\u00e7\u00e3o de que trata o inciso I ser\u00e3o distinguidas por Programas e as A\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias, estas entendidas como sendo a atividade, projeto ou opera\u00e7\u00e3o especial, identificadas pela fun\u00e7\u00e3o e a subfun\u00e7\u00e3o \u00e0s quais se vincula. Art. 9\u00b0 As receitas ser\u00e3o escrituradas de forma que se identifique a arrecada\u00e7\u00e3o segundo as naturezas de receitas e fontes de recursos. CAP\u00cdTULO IV DAS DIRETRIZES PARA A ELABORA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DO OR\u00c7AMENTO DO MUNIC\u00cdPIO E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES Se\u00e7\u00e3o I Das Diretrizes Gerais Art. 10 Em conformidade com esta Lei, obedecendo ao que determina a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a Lei Org\u00e2nica Municipal, a Lei Federal n\u00ba 4.320, de  17 de mar\u00e7o de 1964, a Portaria STN n\u00ba 42, de 14 de abril de 1999, o artigo 44, da Lei Federal 10.257/2001 e suas altera\u00e7\u00f5es, e a Lei Complementar  Federal n\u00ba 101, de 04 de maio de 2000, a elabora\u00e7\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento, e de seus cr\u00e9ditos adicionais, abrangendo os Poderes  Legislativo e Executivo e seus respectivos fundos, dever\u00e3o assegurar os seguintes princ\u00edpios:  I - de justi\u00e7a social que implica assegurar, na elabora\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento, projetos e atividades que possam reduzir as  desigualdades entre indiv\u00edduos e regi\u00f5es do Munic\u00edpio, a fim de combater a exclus\u00e3o social; II - de controle social que implica assegurar a todos os cidad\u00e3os a participa\u00e7\u00e3o na elabora\u00e7\u00e3o e no acompanhamento do or\u00e7amento; e  III - de transpar\u00eancia que implica, al\u00e9m da observa\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio constitucional da publicidade, a utiliza\u00e7\u00e3o dos meios dispon\u00edveis para garantir o  real acesso dos mun\u00edcipes \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relativas ao or\u00e7amento. IV - da sustentabilidade, devendo ser transversal a todas as \u00e1reas da Administra\u00e7\u00e3o Municipal e assegurar o compromisso com uma gest\u00e3o comprometida com a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o e a efici\u00eancia dos servi\u00e7os p\u00fablicos. Se\u00e7\u00e3o II Das Estimativas das Receitas e Fixa\u00e7\u00e3o das Despesas Art. 11 A estimativa da receita que constar\u00e1 do Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual para o exerc\u00edcio de 2022, observar\u00e1 as normas t\u00e9cnicas e legais  considerando as seguintes metodologias: I - Os efeitos das altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria e o consequente aumento das receitas pr\u00f3prias e contemplar\u00e1 as medidas para aperfei\u00e7oamento da arrecada\u00e7\u00e3o dos tributos municipais. II - De acordo com os recursos vinculados transferidos pela Uni\u00e3o, FNDE, FNAS e FNS. III - Os acr\u00e9scimos de receitas resultantes do crescimento da economia e da evolu\u00e7\u00e3o de outras vari\u00e1veis que implicam aumento da base de c\u00e1lculo. Art. 12 A estimativa da despesa e sua expans\u00e3o ser\u00e1 fixada com base na metodologia disposta no artigo anterior. \u00a7 1\u00ba Para efeito do caput, considerar\u00e1 ainda o comportamento das despesas em anos recentes, os efeitos decorrentes de decis\u00f5es judiciais e do  Projeto de Lei que esteja em tramita\u00e7\u00e3o ou aprovado pelo Poder Legislativo Municipal. \u00a7 2\u00ba Para manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento dos Fundos as receitas e despesas ser\u00e3o estimadas e programadas de acordo com seus recursos e dota\u00e7\u00f5es previstas no or\u00e7amento municipal, garantindo percentuais m\u00ednimos das receitas correntes n\u00e3o vinculadas previstas em Lei. Art. 13. Do total dos recursos financeiros correntes da Administra\u00e7\u00e3o Direta ser\u00e3o destinados no Or\u00e7amento o m\u00ednimo de 2% na Fun\u00e7\u00e3o Assist\u00eancia Social.  Par\u00e1grafo \u00fanico - A base de c\u00e1lculo para aferir o percentual do caput ser\u00e1 a receita corrente estimada no Or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2022, consideradas as de recursos n\u00e3o vinculados. Art. 14 O Or\u00e7amento do Munic\u00edpio para 2022, alocar\u00e1 obrigatoriamente recursos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o das despesas obrigat\u00f3rias de car\u00e1ter  continuado destinadas: I - \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o direta e seus fundos municipais; II - ao pagamento dos servi\u00e7os da d\u00edvida fundada municipal; III - ao Poder Legislativo Municipal, dentro dos limites estabelecidos pela Emenda Constitucional n\u00ba 58/2009; IV - \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do pagamento dos servidores p\u00fablicos municipais e de projetos que estejam em execu\u00e7\u00e3o; V - ao pagamento de precat\u00f3rios judici\u00e1rios, para o cumprimento do que disp\u00f5e o art. 100, \u00a71\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal; VI - ao cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o que disp\u00f5e sobre a aplica\u00e7\u00e3o de recursos resultantes de impostos na manuten\u00e7\u00e3o e desenvolvimento do Ensino; VII - ao cumprimento do disposto no Art. 7\u00ba. da LC 141/2012, que disp\u00f5e sobre a aplica\u00e7\u00e3o de recursos resultantes de impostos em sa\u00fade; VIII - \u00e0s a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia social. IX - \u00e0s Contrapartidas de conv\u00eanios e cong\u00eaneres e das opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito; e X - reserva de conting\u00eancia, nos termos desta Lei. Art. 15 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 e as de seus cr\u00e9ditos adicionais, observado o disposto no art. 45 da Lei Complementar Federal n\u00ba  101/2000, somente incluir\u00e3o projetos novos se: I - Tiverem sido adequadas e suficientemente contempladas: a) \u00e0s Metas e Prioridades constantes do Anexo I desta Lei; b) \u00e0s a\u00e7\u00f5es relativas ao custeio administrativo e operacional da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal; e, c) os projetos em andamento; II - Os recursos alocados viabilizarem a conclus\u00e3o de uma etapa ou a obten\u00e7\u00e3o de uma unidade completa, considerando-se as contrapartidas de  que trata a al\u00ednea \u201cd\u201d do inciso IV, \u00a7 1\u00ba do art. 25 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000; e, III - estiverem compat\u00edveis com o Plano Plurianual e com esta Lei. \u00a7 1\u00ba Ser\u00e1 entendido como projeto em andamento aquele, constante ou n\u00e3o da proposta, cuja execu\u00e7\u00e3o financeira, at\u00e9 a data de encaminhamento  da proposta or\u00e7ament\u00e1ria de 2021, ultrapassar 20% (vinte por cento) do seu custo total estimado. \u00a7 2\u00ba Investimentos com dura\u00e7\u00e3o superior a 12 (doze) meses s\u00f3 constar\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 se contemplados no Plano Plurianual,  conforme disposto no Art. 5\u00b0, \u00a7 5\u00b0, da LC Federal n\u00ba 101/2000. Art. 16 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual e as de seus cr\u00e9ditos adicionais, n\u00e3o poder\u00e1 fixar despesas sem que estejam definidas as respectivas fontes de  recursos e legalmente institu\u00eddas pelas unidades executoras, ressalvados os casos de calamidade p\u00fablica formalmente reconhecidos, na forma  do art. 167, \u00a7 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.  Art. 17 Conforme disp\u00f5e a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 165, \u00a7 8\u00ba, a lei or\u00e7ament\u00e1ria n\u00e3o conter\u00e1 dispositivo estranho \u00e0 previs\u00e3o de receita e \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o  da despesa, n\u00e3o se incluindo na proibi\u00e7\u00e3o a autoriza\u00e7\u00e3o para abertura de cr\u00e9ditos adicionais e contra\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito, ainda que por  antecipa\u00e7\u00e3o de receita. Se\u00e7\u00e3o III Das Altera\u00e7\u00f5es da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Art. 18 Por iniciativa exclusiva do Poder Executivo, poder\u00e1 haver atrav\u00e9s de legisla\u00e7\u00e3o especifica a extin\u00e7\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o ou a indexa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os da  Administra\u00e7\u00e3o Direta e de Fundos Municipais. Art. 19 Durante a execu\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento do exerc\u00edcio de 2022, poder\u00e1 conter programa\u00e7\u00e3o constante na Lei n\u00ba 770/2017 - Plano Plurianual 20182022 e as autorizadas por meio de cr\u00e9ditos adicionais. Art. 20 A Proposta de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual estabelecer\u00e1 crit\u00e9rios \u00e0 abertura de cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios adicionais, de acordo com o disposto nos  Art. 7\u00ba e 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964. \u00a7 1\u00ba Os cr\u00e9ditos adicionais ser\u00e3o abertos por decreto do Chefe do Poder Executivo, observando-se que os cr\u00e9ditos adicionais suplementares s\u00e3o utilizados exclusivamente para refor\u00e7o das categorias de programa\u00e7\u00e3o j\u00e1 existentes, incluindo a cria\u00e7\u00e3o de novas naturezas de despesas, e que os cr\u00e9ditos  adicionais especiais s\u00e3o utilizados para dotar novas atividades, projetos e opera\u00e7\u00f5es especiais n\u00e3o previstas no PPA 2018-2022. \u00a7 2\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual poder\u00e1 conter dispositivos em que os cr\u00e9ditos adicionais em atendimentos espec\u00edficos n\u00e3o ser\u00e3o computados na  totaliza\u00e7\u00e3o para verifica\u00e7\u00e3o dos limites dos cr\u00e9ditos adicionais. Art. 21 Para abertura dos cr\u00e9ditos adicionais fica o Poder Executivo autorizado a utilizar os recursos provenientes: I - do super\u00e1vit financeiro, apurado no Balan\u00e7o Patrimonial do exerc\u00edcio anterior, at\u00e9 os limites dos saldos verificados em cada fonte de recursos, nos  termos previstos no inciso I, \u00a7 1\u00ba do art. 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320/64; II - at\u00e9 o limite do excesso de arrecada\u00e7\u00e3o verificado no exerc\u00edcio, nos termos do inciso II, \u00a7 1\u00ba do art. 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320/64; III - de anula\u00e7\u00e3o de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias previstas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria ou em seus cr\u00e9ditos adicionais nos termos do inciso III, \u00a7 1\u00ba do art. 43,  da Lei Federal n\u00ba 4.320/64; e, IV - do produto de Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito autorizadas, nos termos do inciso IV, \u00a7 1\u00ba do art. 43, da Lei N\u00ba 4.320/1964. Par\u00e1grafo \u00fanico - Em rela\u00e7\u00e3o ao inciso II do caput deste artigo, fica autorizada a abertura de cr\u00e9ditos adicionais para atender despesas custeadas  com recursos origin\u00e1rios de Conv\u00eanios e Termos de Repasse, independentemente do ingresso desses recursos. Art. 22 A reabertura dos cr\u00e9ditos especiais e extraordin\u00e1rios de 2021, conforme disposto no \u00a72\u00ba do artigo 167 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ser\u00e1 efetivada no exerc\u00edcio de 2022, mediante Decreto do Prefeito Municipal. Art. 23 Nos termos do art. 167, VI, da CF, c/c art. 7\u00ba, I, da Lei 4320/1964, o Poder Executivo fica autorizado, mediante decreto, transpor, remanejar, transferir  ou utilizar total ou parcialmente as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias aprovadas na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, e em seus cr\u00e9ditos adicionais, em decorr\u00eancia: I - Da extin\u00e7\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia, incorpora\u00e7\u00e3o ou desmembramento de \u00f3rg\u00e3os e entidades, bem como de altera\u00e7\u00f5es de suas compet\u00eancias ou atribui\u00e7\u00f5es, mantida a estrutura program\u00e1tica, expressa por categoria de programa\u00e7\u00e3o, independente dos grupos de natureza de  despesa, fontes de recursos e modalidades de aplica\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico - A transposi\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia ou remanejamento n\u00e3o poder\u00e1 resultar em altera\u00e7\u00e3o dos valores das programa\u00e7\u00f5es aprovadas na  Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 ou em cr\u00e9ditos adicionais, podendo haver, excepcionalmente, adequa\u00e7\u00e3o na classifica\u00e7\u00e3o funcional. Se\u00e7\u00e3o IV Dos Passivos Contingentes Art. 24 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual conter\u00e1 Reserva de Conting\u00eancia, em programa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, constitu\u00edda exclusivamente, por valor em montante de no  m\u00ednimo 0,5% (meio por cento) da receita corrente l\u00edquida prevista para o exerc\u00edcio de 2022, para atender os passivos contingentes, outros riscos e eventos  fiscais imprevistos e demais cr\u00e9ditos adicionais, conforme observado no inciso III do art. 5\u00ba da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. \u00a7 1\u00ba Para efeito desta Lei, entende-se como passivos contingentes e outros riscos e eventos fiscais imprevistos, as despesas alheias \u00e0s previs\u00f5es e  estimativas, tais como, cat\u00e1strofes naturais, epidemias, demandas judiciais, discrep\u00e2ncia de proje\u00e7\u00f5es, frusta\u00e7\u00f5es de arrecada\u00e7\u00e3o, entre outros eventos. \u00a7 2\u00ba A Reserva de Conting\u00eancia do Or\u00e7amento poder\u00e1 ser refor\u00e7ada por recursos de outros \u00f3rg\u00e3os e unidades administrativas, pela reestimativa  da receita e pelo excesso de arrecada\u00e7\u00e3o. Art. 25 Os riscos fiscais, parte integrante desta lei ser\u00e3o atendidos com recursos da Reserva de Conting\u00eancia por meio de cr\u00e9ditos adicionais, exceto os itens de recursos vinculados, conv\u00eanios e do eventual Super\u00e1vit Financeiro do exerc\u00edcio de 2021. Par\u00e1grafo \u00fanico - N\u00e3o se efetivando os riscos fiscais relacionados a passivos contingentes e intemp\u00e9ries previstos nesta Lei, os recursos a eles  reservados poder\u00e3o ser utilizados por ato do Chefe do Poder Executivo Municipal para atender insufici\u00eancias das demais dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias. Se\u00e7\u00e3o V Das Disposi\u00e7\u00f5es sobre a Limita\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira Art. 26 O Poder Executivo dever\u00e1 elaborar e divulgar por ato pr\u00f3prio, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, a programa\u00e7\u00e3o financeira e o cronograma de desembolso mensal, por \u00f3rg\u00e3o, nos termos dos artigos 8\u00ba e 13 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000,  observando, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s despesas constantes desse cronograma, a abrang\u00eancia necess\u00e1ria \u00e0 obten\u00e7\u00e3o das metas fiscais. \u00a7 1\u00ba No caso do Poder Executivo, o ato referido no caput deste artigo e os que o modificarem conter\u00e3o, em reais: I - Metas bimestrais de resultado prim\u00e1rio, em atendimento ao disposto no art. 13 da Lei Complementar n\u00ba101, de 2000, identificando-se separadamente,  quando cab\u00edvel, as resultantes de medidas de combate \u00e0 evas\u00e3o e \u00e0 sonega\u00e7\u00e3o fiscal, da cobran\u00e7a da d\u00edvida ativa e da cobran\u00e7a administrativa; II - Cronograma de pagamentos mensais de obriga\u00e7\u00e3o constitucional ou legal do Munic\u00edpio, inclu\u00eddos os restos a pagar, que dever\u00e3o tamb\u00e9m ser  discriminados em cronograma mensal \u00e0 parte, distinguindo-se os processados dos n\u00e3o processados; \u00a7 2\u00ba O cronograma anual de desembolso mensal do Poder Legislativo ter\u00e1 como referencial o repasse previsto no art. 168 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,  na forma de duod\u00e9cimos. Art. 27 Na execu\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento de 2022, verificada a ocorr\u00eancia das circunst\u00e2ncias estabelecidas no caput do art. 9\u00ba e no inciso II, \u00a7 1\u00ba do art. 31  da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, o Poder Executivo proceder\u00e1 \u00e0 respectiva limita\u00e7\u00e3o de empenho e de movimenta\u00e7\u00e3o financeira, calculada  de forma proporcional \u00e0 participa\u00e7\u00e3o dos Poderes, no total das dota\u00e7\u00f5es autorizadas constantes da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022. \u00a7 1\u00ba Excluem-se do caput deste artigo as despesas que constituam obriga\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, as despesas destinadas ao pagamento dos  servi\u00e7os da d\u00edvida e as custeadas com recursos provenientes de doa\u00e7\u00f5es e conv\u00eanios. \u00a7 2\u00ba Os crit\u00e9rios para limita\u00e7\u00e3o de empenhos ser\u00e3o expedidos pelo Gabinete do Controle Interno, editado por ato pr\u00f3prio pelos Poderes Executivo  e Legislativo, estabelecendo os montantes indispon\u00edveis para empenho e movimenta\u00e7\u00e3o financeira. Se\u00e7\u00e3o VI Do Recurso de Aliena\u00e7\u00e3o Art. 28 O produto da aliena\u00e7\u00e3o de bens de propriedade do Munic\u00edpio, autorizado pelo Poder Legislativo, poder\u00e1 ser acrescido \u00e0 proposta or\u00e7ament\u00e1ria.  Par\u00e1grafo \u00fanico - \u00c9 vedada a aplica\u00e7\u00e3o da receita de capital derivada da aliena\u00e7\u00e3o de bens que integram o patrim\u00f4nio p\u00fablico, para o financiamento  de despesa corrente, salvo se destinada por lei ao regime de previd\u00eancia social geral como preceitua o art. 44, da Lei de Responsabilidade Fiscal. Se\u00e7\u00e3o VII Das Disposi\u00e7\u00f5es sobre D\u00e9bitos Judiciais Art. 29 Consideram-se d\u00e9bitos judiciais aqueles oriundos de senten\u00e7as judiciais transitadas em julgado em car\u00e1ter definitivo, constituindo-se em obriga\u00e7\u00e3o  de pagar, decorrente de a\u00e7\u00f5es promovidas contra a Fazenda P\u00fablica Municipal, e que em raz\u00e3o do valor podem ser diferenciados como: I - Precat\u00f3rio de natureza comum ou alimentar. II - Requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor - RPV. Art. 30 No \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul o regime especial de pagamento de precat\u00f3rio ser\u00e1 aquele apresentado  no Plano de Pagamento encaminhado ao Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre, conforme prev\u00ea o art. 101 dos Atos das Disposi\u00e7\u00f5es do Estado do  Acre, introduzido pela EC 94/2016, com nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 99/2017. Art. 31 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual discriminar\u00e1 e destinar\u00e1 recursos para pagamento de precat\u00f3rios judici\u00e1rios, em cumprimento ao disposto no art.  100 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 101 do ADCT/CF, excetuando-se os precat\u00f3rios de compet\u00eancia do Poder Legislativo.  \u00a7 1\u00ba A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 somente incluir\u00e1 dota\u00e7\u00f5es para o pagamento de precat\u00f3rios cujos processos contenham certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado da  decis\u00e3o exequenda e pelo menos um dos seguintes documentos: I - Certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o; e, II - Certid\u00e3o de que n\u00e3o tenham sido opostos embargos ou qualquer impugna\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00e1lculos. \u00a7 2\u00ba As despesas com o pagamento de Precat\u00f3rio Judicial e obriga\u00e7\u00f5es de Pequeno Valor devem ser identificadas como opera\u00e7\u00f5es especiais, ter  dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria espec\u00edfica. \u00a7 3\u00ba Caso o valor provisionado no or\u00e7amento seja insuficiente para cumprimento dos d\u00e9bitos judiciais, at\u00e9 o final do exerc\u00edcio financeiro, dever\u00e1  ocorrer a suplementa\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Art. 32 Assessoria Jur\u00eddica do Munic\u00edpio encaminhar\u00e1 \u00e0 Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, at\u00e9 20 de julho do corrente exerc\u00edcio, a rela\u00e7\u00e3o dos  precat\u00f3rios a serem inclu\u00eddos na proposta or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, especificando: I - N\u00famero da a\u00e7\u00e3o origin\u00e1ria; II - N\u00famero do precat\u00f3rio; III - Tipo de causa julgada, com especifica\u00e7\u00e3o precisa do objeto da condena\u00e7\u00e3o transitada em julgado; IV - Nome do benefici\u00e1rio e n\u00famero de sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF ou Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas - CNPJ,  do Minist\u00e9rio da Fazenda; V - Valor individualizado por benefici\u00e1rio e valor total do precat\u00f3rio a ser pago; VI - Data do tr\u00e2nsito em julgado; VII - Identifica\u00e7\u00e3o da Vara ou Comarca de origem; e VIII - Natureza do valor do precat\u00f3rio, se referente ao objeto da causa julgada, a honor\u00e1rios sucumbenciais fixados pelo Juiz da Execu\u00e7\u00e3o ou a  honor\u00e1rios contratuais. CAP\u00cdTULO V DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES RELATIVAS \u00c0 D\u00cdVIDA P\u00daBLICA E DAS OPERA\u00c7\u00d5ES DE CR\u00c9DITO Se\u00e7\u00e3o I Da D\u00edvida P\u00fablica Municipal Art. 33 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual garantir\u00e1 recursos para pagamento da d\u00edvida p\u00fablica municipal nos termos dos compromissos firmados, inclusive  com a previd\u00eancia social. Par\u00e1grafo \u00fanico - Para cumprimento no caput deste artigo as despesas ser\u00e3o previstas para juros, encargos e amortiza\u00e7\u00f5es da d\u00edvida, bem como  as autoriza\u00e7\u00f5es concedidas pelo Poder Legislativo. Art. 34 A verifica\u00e7\u00e3o dos limites da d\u00edvida p\u00fablica ser\u00e1 feita na forma e nos prazos estabelecidos nos Arts. 30 e 31 da Lei Complementar Federal  n\u00ba 101/2000. Art. 35 Se a d\u00edvida consolidada l\u00edquida do Munic\u00edpio ultrapassar o limite legal estabelecido, dever\u00e1 ser a ele reconduzido nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente. Par\u00e1grafo \u00fanico - Enquanto perdurar o excesso, o Munic\u00edpio obter\u00e1 resultado prim\u00e1rio necess\u00e1rio \u00e0 recondu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida ao limite, promovendo, entre  outras medidas, limita\u00e7\u00e3o de empenho, na forma da presente lei. Se\u00e7\u00e3o II Da Autoriza\u00e7\u00e3o para Realiza\u00e7\u00e3o e Contrata\u00e7\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito Art. 36 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria poder\u00e1 conter autoriza\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito pelo Poder Executivo, a qual fica condicionada ao atendimento do  disposto nos arts. 12, \u00a7 2\u00ba, 32 e 38, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000 e no inciso III do art. 167 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, assim como, as  exig\u00eancias estabelecidas na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 43/2001 do Senado Federal. Art. 37 Na estimativa da receita do Projeto da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, poder\u00e3o ser inclu\u00eddas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito j\u00e1 contratadas ou autorizadas  por leis espec\u00edficas, nos termos do \u00a7 2\u00ba do art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, observados o disposto no \u00a7 2\u00ba do art. 12 e no  art. 32, ambos da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000, no inciso III do art. 167 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, assim como, se for o caso, os limites  e condi\u00e7\u00f5es fixados pelo Senado Federal. CAP\u00cdTULO VI AS DIRETRIZES ESPEC\u00cdFICAS PARA O PODER LEGISLATIVO  E PARA ENTIDADES DO TERCEIRO SETOR Se\u00e7\u00e3o I Do Poder Legislativo Art. 38 O Poder Legislativo encaminhar\u00e1 ao Poder Executivo Municipal sua proposta or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022 at\u00e9 o dia 18 de agosto  de 2021. Art. 39 O Poder Legislativo do Munic\u00edpio ter\u00e1 como limite de despesa em 2022, para efeito de elabora\u00e7\u00e3o de sua respectiva proposta or\u00e7ament\u00e1ria,  a aplica\u00e7\u00e3o do percentual definido pelo art. 29-A da CF, alterado pela EC n\u00ba 58/2009. \u00a7 1\u00ba Para elabora\u00e7\u00e3o a que se refere o caput deste artigo, considerar-se-\u00e1 a receita efetivamente arrecadada at\u00e9 o \u00faltimo m\u00eas anterior ao da elabora\u00e7\u00e3o da proposta or\u00e7ament\u00e1ria no Legislativo, acrescida da tend\u00eancia de arrecada\u00e7\u00e3o at\u00e9 o final do exerc\u00edcio. \u00a7 2\u00ba Ao t\u00e9rmino do exerc\u00edcio de 2021 ser\u00e1 levantada a receita efetivamente arrecadada para fins de repasse ao Legislativo, ficando estabelecidas  as seguintes alternativas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 base de c\u00e1lculo utilizada para elabora\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento: I - Caso a receita efetivamente realizada fique inferior ao previsto, o Legislativo indicar\u00e1 as dota\u00e7\u00f5es a serem contingenciadas ou utilizadas para a  abertura de cr\u00e9ditos adicionais no Poder Executivo; II - Caso a receita efetivamente realizada fique superior ao previsto, a C\u00e2mara Municipal solicitara ao Poder Executivo a abertura do cr\u00e9dito adicional suplementar para refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es do Poder Legislativo, observando o limite m\u00e1ximo do percentual de 7% (sete por cento) das receitas  tribut\u00e1rias e de transfer\u00eancias previstas nos arts. 153, \u00a7 5\u00ba, 158 e 159 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (CF). Art. 40 A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022 conter\u00e1 demonstrativo das emendas aprovadas pelo Poder Legislativo Municipal e ser\u00e3o apresentadas da  mesma forma e n\u00edvel de detalhamento que foram estabelecidas no Projeto de Lei, detalhando o \u00f3rg\u00e3o, n\u00famero do projeto ou atividade, elemento  de despesa, fonte e valor. Par\u00e1grafo \u00fanico - As emendas parlamentares apresentadas pelos vereadores ser\u00e3o em conformidade com os art. 89 e 89-A da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul e tamb\u00e9m ser\u00e3o observados o Art. 29 da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e o art. 15 desta Lei. Art. 41 O Poder Legislativo n\u00e3o poder\u00e1 apresentar emendas ao Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2022 que anulem o valor de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias consignadas \u00e0 conta de: I - Pessoal e encargos sociais; II - Juros e encargos da d\u00edvida;  III - Recursos vinculados por lei; IV - Contrapartida obrigat\u00f3ria do Tesouro Municipal a recursos transferidos ao Munic\u00edpio; V - Recursos de conv\u00eanios, doa\u00e7\u00f5es e opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito com entidades nacionais e internacionais. Art. 42 O repasse financeiro do duod\u00e9cimo relativo aos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios e adicionais ser\u00e1 feito diretamente em conta banc\u00e1ria indicada pelo  Poder Legislativo.  Se\u00e7\u00e3o II Da Entidade do Terceiro Setor Art. 43 Para fins de cumprimento do art. 62 da LC 101/2000, fica este Poder Executivo autorizado a celebrar conv\u00eanios ou cong\u00eaneres com entidades  Governamentais e Privadas, Nacional e Internacional, com vistas: I - Ao funcionamento de servi\u00e7os banc\u00e1rios e de seguran\u00e7a p\u00fablica;  II - A possibilitar o assessoramento t\u00e9cnico aos produtores rurais do Munic\u00edpio;  III - \u00c0 utiliza\u00e7\u00e3o conjunta, no Munic\u00edpio, de m\u00e1quinas e equipamentos de propriedade do Estado ou Uni\u00e3o;  IV - A incentivo fiscal para a instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de empresas industriais, comerciais e de servi\u00e7os nos termos do que dispuser a legisla\u00e7\u00e3o municipal. V - A ced\u00eancia de servidores para o funcionamento de \u00f3rg\u00e3os ou entidades no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Art. 44 A destina\u00e7\u00e3o de recursos or\u00e7ament\u00e1rios \u00e0s entidades privadas sem fins lucrativos e \u00e0s qualificadas como Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil de  Interesse P\u00fablico \u2013 OSCIP deve ser expressamente definida e atender o disposto no art. 116 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93, podendo ser formalizados  pelos seguintes instrumentos: I - Termo de parceria, caso em que dever\u00e1 ser observada a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica pertinente a essas entidades e processo seletivo de ampla divulga\u00e7\u00e3o;  II \u2013 Termo de Conv\u00eanio ou outro instrumento cong\u00eanere, caso em que dever\u00e1 ser observado o conjunto das disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis \u00e0 transfer\u00eancia de recursos para entidades privadas sem fins lucrativos. Par\u00e1grafo \u00fanico - \u00c9 vedada a destina\u00e7\u00e3o de recursos a entidades privadas em que sejam propriet\u00e1rios ou tenha em seu quadro diretivo, servidor  p\u00fablico da ativa ou membros dos Poderes Legislativo e Executivo, tanto quanto respectivos c\u00f4njuges ou companheiros, bem como parente em  linha reta at\u00e9 o segundo grau. Art. 45 Os recursos repassados pelo Munic\u00edpio nos termos do artigo anterior dever\u00e3o ter sua aplica\u00e7\u00e3o comprovada mediante presta\u00e7\u00e3o de contas  e encaminhada ao Controle Interno Municipal podendo ainda ocorrer \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o dos valores no caso de desvio de finalidade. Art. 46 A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de subven\u00e7\u00f5es sociais, nos termos do art. 16 da Lei n\u00ba 4.320/64, atender\u00e1 as entidades privadas sem fins lucrativos que exer\u00e7am atividades de natureza continuada nas \u00e1reas de assist\u00eancia social, sa\u00fade ou educa\u00e7\u00e3o, quando tais entidades prestem atendimento  direto ao p\u00fablico e tenham certifica\u00e7\u00e3o de entidade beneficente de assist\u00eancia social, nos termos da Lei Federal n\u00ba 12.101, de 27 de novembro de 2009. Par\u00e1grafo \u00fanico - A Lei de Or\u00e7amento n\u00e3o consignar\u00e1 ajuda financeira, a qualquer t\u00edtulo, a empresa de fins lucrativos, salvo quando se tratar de  subven\u00e7\u00f5es cuja concess\u00e3o tenha sido expressamente autorizada em lei especial, em conformidade com o art. 19 da lei 4.320/1964. Art. 47 A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de aux\u00edlios, previstos no \u00a7 6\u00ba, do art.12 da Lei n\u00ba 4.320/64, somente poder\u00e1 ser realizada para entidades  privadas sem fins lucrativos. Art. 48 A inclus\u00e3o, na lei or\u00e7ament\u00e1ria e em seus cr\u00e9ditos adicionais, de dota\u00e7\u00f5es a t\u00edtulo de subven\u00e7\u00f5es sociais e aux\u00edlios, as entidades devem  preencher as seguintes condi\u00e7\u00f5es: I - Sejam de atendimento direto e gratuito ao p\u00fablico nas \u00e1reas de assist\u00eancia social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, cultura, meio-ambiente ou desporto;  II - Registradas no Cadastro Nacional de Entidades Ambientalistas - CNEA do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e qualificadas para desenvolver atividades de conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o ambiental;  III - atendam ao disposto no art. 61 do ADCT/CF, bem como na Lei no 8.742, de 7 de dezembro de 1993.  IV - Apresentar declara\u00e7\u00e3o de funcionamento regular nos \u00faltimos dois anos, ao ano em curso, e comprovante de regularidade do mandato de sua diretoria; V - Que apresentem Plano de Trabalho constando as diretrizes de aplica\u00e7\u00e3o dos recursos recebidos; Art. 49 A transfer\u00eancia de recursos a t\u00edtulo de contribui\u00e7\u00e3o corrente e de capital, disposto nos \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, do art. 12 da Lei 4.320/1964, somente  ser\u00e1 destinada a Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que atuem em a\u00e7\u00f5es complementares \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas municipais, devendo atender aos  seguintes requisitos: I \u2013 Sejam selecionadas para execu\u00e7\u00e3o, em parceria com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de programas e a\u00e7\u00f5es que contribuam diretamente para o alcance de diretrizes, objetivos e metas previstas no Plano Plurianual. II \u2013 Ter participado da pr\u00e9via realiza\u00e7\u00e3o de Chamamento P\u00fablico destinado a selecionar Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil para firmar parceria que  torne mais econ\u00f4mica a execu\u00e7\u00e3o do objeto, em atendimento ao disposto no art. 24 da lei 13.019, de 2014; \u00a7 1\u00ba A administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal poder\u00e1 dispensar o Chamamento P\u00fablico previsto no inciso II nas seguintes hip\u00f3teses: I - Das contribui\u00e7\u00f5es que envolvam o repasse de recursos decorrentes de emendas parlamentares \u00e0 lei or\u00e7ament\u00e1ria anual, conforme disposto no  art. 29 da lei 13.019, de 2014; II - Nos casos de guerra, calamidade p\u00fablica, paralisa\u00e7\u00e3o ou imin\u00eancia de paralisa\u00e7\u00e3o de atividades de relevante interesse p\u00fablico e de atividades  voltadas ou vinculadas a servi\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e assist\u00eancia social, nos termos do art. 30 da lei 13.019, de 2014; III - De inexigibilidade quando o Chamamento P\u00fablico se torna invi\u00e1vel de competi\u00e7\u00e3o entre as organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil, decorrente da  natureza singular do objeto da parceria ou se as metas somente puderem ser atingidas por uma Entidade espec\u00edfica, conforme previs\u00e3o contida  no art. 31 da lei 13.019, de 2014 \u00a7 2\u00ba Nas hip\u00f3teses previstas nos incisos II e III do par\u00e1grafo anterior a aus\u00eancia de Chamamento P\u00fablico dever\u00e1 ser justificada pelo Poder Executivo, mediante publica\u00e7\u00e3o da justificativa no Di\u00e1rio Oficial do Estado, sob pena de nulidade do ato. Art. 50 Fica autorizado ao Poder Executivo Municipal a consignar na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual - LOA ou em cr\u00e9ditos adicionais, por meio de programa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, dota\u00e7\u00f5es suficientes para suportar as despesas com transfer\u00eancias a cons\u00f3rcio p\u00fablico, nos limites das obriga\u00e7\u00f5es assumidas  decorrentes do contrato de rateio.  Par\u00e1grafo \u00fanico - A Lei Or\u00e7ament\u00e1ria e os cr\u00e9ditos adicionais do ente da Federa\u00e7\u00e3o consorciado dever\u00e3o discriminar as transfer\u00eancias a cons\u00f3rcio  p\u00fablico quanto \u00e0 natureza, no m\u00ednimo, por categoria econ\u00f4mica, grupo de natureza e modalidade de aplica\u00e7\u00e3o, conforme definido na Portaria STN/ SOF n\u00ba 163/2001.  CAP\u00cdTULO VII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES RELATIVAS \u00c0S DESPESAS COM PESSOAL  E ENCARGOS SOCIAIS Art. 51 Os Poderes Executivo e Legislativo ter\u00e3o como limite na elabora\u00e7\u00e3o de suas propostas or\u00e7ament\u00e1rias, para pessoal e encargos sociais, a  despesa com a folha de pagamento calculada de acordo com a situa\u00e7\u00e3o vigente em julho de 2021, projetada para o exerc\u00edcio de 2022, considerando os eventuais acr\u00e9scimos legais, ou outro limite que vier a ser estabelecido por legisla\u00e7\u00e3o superveniente, sem preju\u00edzo do disposto nos arts. 18,  19 e 20 da Lei Complementar n\u00ba 101/2000, observado o contido no art. 37, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Art. 52 As limita\u00e7\u00f5es estabelecidas na Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000 e Emenda Constitucional n\u00ba 58/2009, ser\u00e3o observadas na defini\u00e7\u00e3o  das despesas totais com pessoal ativo e inativo dos Poderes Executivo e Legislativo para o exerc\u00edcio de 2022. Art. 53 Fica autorizada a realiza\u00e7\u00e3o de concurso p\u00fablico para provimento de cargos na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta, observando-se o disposto nos  artigos 37 e 169 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e artigos 21 e 22 da Lei Complementar n\u00ba 101, de 2000 e art. 27 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual. Art. 54 No exerc\u00edcio de 2022, observado o disposto no art. 169 da Constitui\u00e7\u00e3o, somente poder\u00e3o ser admitidos servidores se, cumulativamente: I - Existirem cargos vagos a preencher, demonstrados pelo setor de controle de pessoal da Administra\u00e7\u00e3o Direta os cargos efetivos e comissionados  integrantes do quadro geral de pessoal civil e demonstrar os quantitativos de cargos ocupados por servidores est\u00e1veis e n\u00e3o est\u00e1veis e de cargos  vagos, comparando-os com os quantitativos do ano anterior; II - Houver pr\u00e9via dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria suficiente para o atendimento da despesa; e III - For observado o limite previsto em lei. Art. 55 Observado o disposto nos arts. 18, 19 e 20 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101 de 2000, os Poderes Executivo e Legislativo, no \u00e2mbito de  sua Compet\u00eancia, no exerc\u00edcio de 2022, poder\u00e3o encaminhar projetos de lei visando a: I - Concess\u00e3o e absor\u00e7\u00e3o de vantagens e aumento de remunera\u00e7\u00e3o e recomposi\u00e7\u00e3o de proventos de servidores p\u00fablicos municipais ativos, aposentados e pensionistas, pertencentes aos quadros de pessoal estatut\u00e1rio e quando celetista, conforme disposto no art. 169, \u00a7 1\u00ba, incisos I e II, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal; II - Cria\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o de cargos p\u00fablicos; III - Cria\u00e7\u00e3o, extin\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o da estrutura de carreiras;  IV - Provimento de cargos e contrata\u00e7\u00f5es estritamente necess\u00e1rias, respeitadas a legisla\u00e7\u00e3o municipal vigente; e, V - Revis\u00e3o do sistema de pessoal, particularmente do regime jur\u00eddico e do plano de cargos, carreiras e sal\u00e1rios, objetivando a melhoria da qualidade do servi\u00e7o p\u00fablico, por meio de pol\u00edtica de valoriza\u00e7\u00e3o, desenvolvimento profissional e melhoria das condi\u00e7\u00f5es de trabalho do servidor p\u00fablico. \u00a7 1\u00ba Fica dispensada do encaminhamento do projeto de Lei a concess\u00e3o de vantagens j\u00e1 previstas em legisla\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A cria\u00e7\u00e3o ou expans\u00e3o de cargos, empregos ou fun\u00e7\u00f5es somente poder\u00e1 ocorrer depois de atendido ao disposto neste artigo, no art. 169, \u00a7 1\u00ba,  incisos I e II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e nos arts. 16 e 17 da Lei Complementar n\u00ba 101/2000. \u00a7 3\u00ba \u00c9 nulo de pleno direito o ato de que resulte aumento da despesa com pessoal expedido nos 180 (cento e oitenta) dias anteriores ao final do  mandato do titular do respectivo Poder ou \u00d3rg\u00e3o referido no artigo 20 da Lei Complementar n\u00ba 101, de 2000. Art. 56 O reajuste dos vencimentos e proventos dos servidores p\u00fablicos municipais e dos subs\u00eddios dos cargos eletivos e dos demais agentes pol\u00edticos do  Munic\u00edpio dever\u00e1 observar a previs\u00e3o de recursos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros constantes da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria de 2022, e de seus Cr\u00e9ditos Adicionais,  em categoria de programa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, observando os limites do art. 20, inciso III, e do art. 21 da Lei Complementar n\u00ba 101/2000. \u00a7 1\u00ba O reajuste dos vencimentos e proventos do servidor p\u00fablico municipal observar\u00e1 a varia\u00e7\u00e3o do INPC de fevereiro de 2021 a janeiro de 2022,  ou de outro \u00edndice que vier a substitu\u00ed-lo. \u00a7 2\u00ba Para atender ao disposto neste artigo ser\u00e3o observados os limites estabelecidos nos arts. 29 e 29-A da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e na Lei Complementar n\u00ba 101/2000. Art. 57 Na hip\u00f3tese de ser atingido o limite prudencial de que trata o art. 22 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101, de 2000, a convoca\u00e7\u00e3o para  presta\u00e7\u00e3o de horas complementares de trabalho somente poder\u00e1 ocorrer nos casos de calamidade p\u00fablica, na execu\u00e7\u00e3o de programas emergenciais de sa\u00fade p\u00fablica ou em situa\u00e7\u00f5es de extrema gravidade, devidamente reconhecida pelo Chefe do Poder Executivo Municipal e, no caso do  Legislativo, do Presidente da C\u00e2mara. Art. 58 O disposto no \u00a7 1o do art. 18 da Lei Complementar no 101, de 2000, aplica-se exclusivamente para fins de c\u00e1lculo do limite da despesa  total com pessoal. Par\u00e1grafo \u00fanico - N\u00e3o se considera como substitui\u00e7\u00e3o de servidores e empregados p\u00fablicos, para efeito do caput, os contratos de terceiriza\u00e7\u00e3o  relativos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o indireta de atividades que, simultaneamente: I - Sejam assess\u00f3rias, instrumentais ou complementares aos assuntos que constituem \u00e1rea de compet\u00eancia legal do \u00f3rg\u00e3o ou entidade; II - N\u00e3o sejam inerentes a categorias funcionais abrangidas por plano de cargos do quadro de pessoal do \u00f3rg\u00e3o ou entidade, salvo expressa disposi\u00e7\u00e3o legal em contr\u00e1rio, ou quando se tratar de cargo ou categoria extinto, total ou parcialmente. III - N\u00e3o caracterizem rela\u00e7\u00e3o direta de emprego. CAP\u00cdTULO VIII DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES SOBRE ALTERA\u00c7\u00d5ES NA LEGISLA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA Art. 59 O Poder Executivo poder\u00e1 enviar ao Legislativo projeto de lei dispondo sobre altera\u00e7\u00f5es na Legisla\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria, com vistas ao fomento da  atividade econ\u00f4mica no Munic\u00edpio e de interesse da comunidade. \u00a7 1\u00ba A revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o de que trata o presente artigo, compreender\u00e1 tamb\u00e9m a moderniza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o fiscal no sentido de aumentar  a sua efic\u00e1cia e produtividade, observados a capacidade econ\u00f4mica do contribuinte, com destaque para: I - Atualiza\u00e7\u00e3o da Planta Gen\u00e9rica de Valores do Munic\u00edpio; II - Revis\u00e3o, atualiza\u00e7\u00e3o ou adequa\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o sobre Imposto Predial e Territorial Urbano, suas al\u00edquotas, forma de c\u00e1lculo, condi\u00e7\u00f5es de  pagamentos, descontos e isen\u00e7\u00f5es, inclusive com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 progressividade deste imposto; III - Revis\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o sobre o uso do solo, com redefini\u00e7\u00e3o dos limites da zona urbana municipal; IV - Institui\u00e7\u00e3o de taxas pela utiliza\u00e7\u00e3o efetiva de servi\u00e7os p\u00fablicos espec\u00edficos e divis\u00edveis, prestados ao contribuinte ou postos a sua disposi\u00e7\u00e3o; V - Revis\u00e3o das isen\u00e7\u00f5es de tributos municipais, para manter o interesse p\u00fablico e a justi\u00e7a fiscal; VI - A institui\u00e7\u00e3o de novos tributos ou a modifica\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de altera\u00e7\u00f5es legais, daqueles j\u00e1 institu\u00eddos. \u00a7 2\u00ba Os esfor\u00e7os mencionados no par\u00e1grafo anterior se estender\u00e3o \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da d\u00edvida ativa. Art. 60 Os tributos lan\u00e7ados e n\u00e3o arrecadados, inscritos em d\u00edvida ativa, cujos custos para cobran\u00e7a sejam superiores ao cr\u00e9dito tribut\u00e1rio, poder\u00e3o  ser cancelados mediante autoriza\u00e7\u00e3o em lei, n\u00e3o se constituindo como ren\u00fancia da receita para efeito do disposto no art. 14, \u00a7 3\u00b0 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Art. 61 O projeto de lei que conceda ou amplie incentivo, isen\u00e7\u00e3o ou benef\u00edcio, de natureza tribut\u00e1ria ou financeira, dever\u00e1 observar o disposto no  art. 14 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. Par\u00e1grafo \u00fanico - Os efeitos or\u00e7ament\u00e1rios e financeiros de lei ou medida provis\u00f3ria que conceda ou amplie incentivo ou benef\u00edcio de natureza financeira,  credit\u00edcia ou patrimonial, poder\u00e3o ser compensados mediante o cancelamento, pelo mesmo per\u00edodo, de despesas em valor equivalente. CAP\u00cdTULO IX DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS Art. 62 O Poder Executivo poder\u00e1 incluir no or\u00e7amento dota\u00e7\u00f5es para atendimento a pessoas f\u00edsicas concedendo benef\u00edcios desde que: I - Atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es institu\u00eddas nas \u00e1reas de assist\u00eancia social, sa\u00fade, agricultura, desporto e educa\u00e7\u00e3o previamente aprovadas pelo respectivo  conselho municipal e autorizadas por Lei espec\u00edfica. II - Atrav\u00e9s de aux\u00edlios estabelecidos na Lei Municipal N\u00ba 594/2011. Art. 63 Para os efeitos do \u00a7 3\u00ba, do art. 16, da Lei Complementar n\u00ba 101/2000, considerar-se-\u00e1 como despesa irrelevante aquela cujo valor no exerc\u00edcio financeiro n\u00e3o exceda aos limites contidos no art. 24, incisos I e II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Art. 64 Para efeito do disposto no art. 42 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, considera-se contra\u00edda a obriga\u00e7\u00e3o no momento da formaliza\u00e7\u00e3o do contrato administrativo ou instrumento cong\u00eanere.  Par\u00e1grafo \u00fanico - No caso de despesas relativas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os j\u00e1 existentes e destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Municipal, consideram-se compromissadas apenas as presta\u00e7\u00f5es cujos pagamentos devam ser realizados no exerc\u00edcio financeiro, observado o  cronograma pactuado. Art. 65 Os projetos de lei que impliquem diminui\u00e7\u00e3o de receita ou aumento de despesa no exerc\u00edcio de 2021, dever\u00e3o estar acompanhados de  demonstrativos e da mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, que discriminem o montante estimado da diminui\u00e7\u00e3o da receita ou do aumento da despesa, para cada  um dos exerc\u00edcios de 2021 a 2022. \u00a7 1\u00ba N\u00e3o ser\u00e1 aprovado o projeto de lei que implique aumento de despesa sem que esteja acompanhado das medidas previstas nos artigos 16 e  17 da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000. \u00a7 2\u00ba As propostas de atos que resultem em cria\u00e7\u00e3o ou aumento de despesa obrigat\u00f3ria de car\u00e1ter continuado, entendida aquela que constitua ou  venha a constituir em obriga\u00e7\u00e3o constitucional ou legal do Munic\u00edpio, al\u00e9m de atender ao disposto no art. 17 da Lei Complementar n\u00ba 101, de 2000,  dever\u00e3o, previamente \u00e0 sua edi\u00e7\u00e3o, ser encaminhadas \u00e0 Secretaria Municipal de Planejamento e \u00e0 Secretaria Municipal de Finan\u00e7as, para que se  manifestem, conjuntamente, sobre a adequa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira dessas despesas. Art. 66 S\u00e3o vedados quaisquer procedimentos pelos ordenadores de despesa, que viabilizem a execu\u00e7\u00e3o de despesas sem comprovada e suficiente disponibilidade de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria. Art. 67 A contabilidade registrar\u00e1 todos os atos e os fatos relativos a gest\u00e3o or\u00e7ament\u00e1rio-financeira, independentemente de sua legalidade, sem  preju\u00edzo das responsabilidades e demais consequ\u00eancias advindas da inobserv\u00e2ncia do disposto no artigo anterior. Art. 68 Os servi\u00e7os de consultoria somente ser\u00e3o contratados para execu\u00e7\u00e3o de atividades que, comprovadamente, n\u00e3o possam ser desempenhadas por servidores ou empregados da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, no \u00e2mbito do respectivo \u00f3rg\u00e3o ou entidade, publicando-se no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, al\u00e9m do extrato do contrato, a justificativa e a autoriza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, na qual constar\u00e3o, necessariamente, a identifica\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel  pela execu\u00e7\u00e3o do contrato, a descri\u00e7\u00e3o completa do objeto do contrato, o custo total e a especifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. Art. 69 Se o Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 n\u00e3o for sancionado pelo Prefeito de Cruzeiro do Sul, at\u00e9 o dia 31 (trinta e um) de dezembro  de 2021, conforme o disposto no art. 158, par\u00e1grafo \u00fanico da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, a programa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada em cada m\u00eas,  at\u00e9 a competente san\u00e7\u00e3o do Prefeito, para as despesas relativas \u00e0 pessoal e encargos sociais, dos servi\u00e7os da d\u00edvida, e dos projetos e atividades  que estavam em execu\u00e7\u00e3o no exerc\u00edcio de 2021. \u00a7 1\u00ba Considerar-se-\u00e1 antecipa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e0 conta da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos autorizados neste artigo. \u00a7 2\u00ba Os saldos negativos eventualmente apurados, em virtude de procedimento previsto neste artigo, ser\u00e3o ajustados ap\u00f3s a san\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual, atrav\u00e9s da abertura de cr\u00e9ditos adicionais, com base em remanejamento de dota\u00e7\u00f5es, cujos atos ser\u00e3o publicados antes da  divulga\u00e7\u00e3o dos Quadros de Detalhamento da Despesa.  Art. 70 Ser\u00e3o considerados legais as despesas com multas e juros pelo eventual atraso no pagamento de compromissos assumidos, motivados por  insufici\u00eancia financeira ou d\u00e9ficit de arrecada\u00e7\u00e3o. Art. 71 Al\u00e9m de observar as demais diretrizes estabelecidas nesta Lei, a aloca\u00e7\u00e3o dos recursos na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual de 2022 e em seus  cr\u00e9ditos adicionais, bem como a respectiva execu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o feitas de forma a propiciar o controle dos custos das a\u00e7\u00f5es e avalia\u00e7\u00e3o dos resultados  dos programas de governo. Art. 72 O controle de custos e a avalia\u00e7\u00e3o de resultados constantes do or\u00e7amento municipal ser\u00e3o demonstrados atrav\u00e9s de normas de controle  internos, institu\u00eddos pelo Poder Executivo, de acordo com a al\u00ednea \u201ce\u201d do inciso I do Art. 4\u00ba da LC N\u00ba 101/2000, que viger\u00e3o tamb\u00e9m na administra\u00e7\u00e3o direta, conforme o caput do artigo 31 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Art. 73 Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  ESTADO ACRE, EM 5 DE JULHO DE 2021. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "  A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia  A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia  Corrente 31.534.989,30 31.534.989,30 MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 435/2021, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio, Considerando o dia de Nossa Senhora Aparecida-Padroeira do Brasil Feriado Nacional \u2013 Lei Federal n\u00b0 6.802/1980, dia 12 de outubro de 2021,  ter\u00e7a-feira, elencado no Decreto n\u00b0 023, de 4 de janeiro de 2021, e que  disp\u00f5e sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021, DECRETA: Art. 1\u00ba Fica decretado ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021,  segunda-feira. Art. 2\u00b0 O disposto neste artigo n\u00e3o se aplica aos \u00f3rg\u00e3os que desenvolvam atividades que, por sua natureza ou raz\u00e3o do interesse p\u00fablico, tornem indispens\u00e1vel \u00e0 continuidade do servi\u00e7o a exemplo de unidades de  sa\u00fade, arrecada\u00e7\u00e3o (CAC), fiscaliza\u00e7\u00e3o, limpeza p\u00fablica, sem preju\u00edzo  de outras, a crit\u00e9rio dos respectivos dirigentes.  Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 06 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 431/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA ASSIS  BRASIL DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o resultado final da elei\u00e7\u00e3o para subprefeito concernente  ao Edital n\u00b0 001/2021, \u00e0 vista do resultado final homologado pela Comiss\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o do Processo Eleitoral para Subprefeitos das Vilas do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul -Ac, objetivando o provimento de cargo de  Subprefeito, consagrando-se como exatos e definitivos os resultados, j\u00e1  devidamente publicado no \u00e1trio desta municipalidade em 16 de setembro  de 2021, em tudo observando todas as formalidades legais; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica nomeado MANOEL DA COSTA MACIEL, portador do CPF  n\u00b0 216.738.292-87, para exercer o mandato de SUBPREFEITO DA VILA  ASSIS BRASIL do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, pelo per\u00edodo de  04 (quatro) anos, a contar de 1\u00b0 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 428/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA S\u00c3O PEDRO DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o resultado final da elei\u00e7\u00e3o para subprefeito concernente  ao Edital n\u00b0 001/2021, \u00e0 vista do resultado final homologado pela Comiss\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o do Processo Eleitoral para Subprefeitos das Vilas do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul -Ac, objetivando o provimento de cargo de  Subprefeito, consagrando-se como exatos e definitivos os resultados, j\u00e1  devidamente publicado no \u00e1trio desta municipalidade em 16 de setembro  de 2021, em tudo observando todas as formalidades legais; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica nomeado ALDEMIR DE MELO LEITE, portador do CPF n\u00b0  233.534.302-53, para exercer o mandato de SUBPREFEITO DA VILA  S\u00c3O PEDRO do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, pelo per\u00edodo de  04 (quatro) anos, a contar de 1\u00b0 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 433/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA LIBERDADE DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o resultado final da elei\u00e7\u00e3o para subprefeito concernente ao Edital n\u00b0 001/2021, \u00e0 vista do resultado final homologado pela  Comiss\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o do Processo Eleitoral para Subprefeitos das  Vilas do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul -Ac, objetivando o provimento de  cargo de Subprefeito, consagrando-se como exatos e definitivos os resultados, j\u00e1 devidamente publicado no \u00e1trio desta municipalidade em 16  de setembro de 2021, em tudo observando todas as formalidades legais; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica nomeada QUEDMA DA CRUZ OLIVEIRA, portador do CPF  n\u00b0 702.225.642-02, para exercer o mandato de SUBPREFEITA DA VILA  LIBERDADE do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, pelo per\u00edodo de 04  (quatro) anos, a contar de 1\u00b0 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 429/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA LAGOINHA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o resultado final da elei\u00e7\u00e3o para subprefeito concernente  ao Edital n\u00b0 001/2021, \u00e0 vista do resultado final homologado pela Comiss\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o do Processo Eleitoral para Subprefeitos das Vilas do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul -Ac, objetivando o provimento de cargo  de Subprefeito, consagrando-se como exatos e definitivos os resultados, j\u00e1  devidamente publicado no \u00e1trio desta municipalidade em 16 de setembro  de 2021, em tudo observando todas as formalidades legais; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica nomeado JO\u00c3O PAULO REIS DE OLIVEIRA, portador do  CPF n\u00b0 666.570.832-20, para exercer o mandato de SUBPREFEITO DA  VILA LAGOINHA do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, pelo per\u00edodo  de 04 (quatro) anos, a contar de 1\u00b0 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 432/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA SANTA  LUZIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o resultado final da elei\u00e7\u00e3o para subprefeito concernente  ao Edital n\u00b0 001/2021, \u00e0 vista do resultado final homologado pela Comiss\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o do Processo Eleitoral para Subprefeitos das Vilas do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul -Ac, objetivando o provimento de cargo  de Subprefeito, consagrando-se como exatos e definitivos os resultados, j\u00e1  devidamente publicado no \u00e1trio desta municipalidade em 16 de setembro  de 2021, em tudo observando todas as formalidades legais; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica nomeado JOSE FRANCISCO ALVES CAMPOS, portador do  CPF n\u00b0 484.321.052-87, para exercer o mandato de SUBPREFEITO DA  VILA SANTA LUZIA do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, pelo per\u00edodo de 04 (quatro) anos, a contar de 1\u00b0 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 305/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ANTONIA SUELIENE PINHEIRO DA SILVA para exercer  Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC 5, na Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o  do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00b0 de julho de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 410/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear JOS\u00c9 GLADSON SOUZA MOTA para exercer Cargo  em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC1, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 345/2021, de 27 de julho de 2021 Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 408/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear ARIANE MARTINS DE LIMA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC1, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de  Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 339/2021, de 27 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 434/2021, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. CONVOCA A I CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL EXTRAORDIN\u00c1RIA DE  TURISMO DE CRUZEIRO DO SUL. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e com  fundamento nos artigos 215, 216 e 216 \u2013 A da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica convocada a I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo  de Cruzeiro do Sul, a realizar-se nos dias 28 e 29 de outubro de 2021, no  audit\u00f3rio da Universidade Aberta do Brasil, localizada na Rua Rui Barbosa,  N\u00ba 525, Bairro Centro, sob a coordena\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Turis- mo e Empreendedorismo, na perspectiva da an\u00e1lise e revis\u00e3o da Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Turismo de Cruzeiro do Sul, apresenta\u00e7\u00e3o do  Cadastur, rotas tur\u00edsticas e a plataforma digital de turismo. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 A I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo  ser\u00e1 realizada levando em considera\u00e7\u00e3o todas as medidas sanit\u00e1rias vigentes no Estado do Acre no momento da realiza\u00e7\u00e3o da mesma, atendendo todos os cuidados e protocolos sanit\u00e1rios conforme recomenda  os profissionais de Sa\u00fade relacionados a evitar o cont\u00e1gio da Covid \u2013 19. Art. 2\u00ba S\u00e3o objetivos da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo: I \u2013 promover ampla mobiliza\u00e7\u00e3o, articula\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o popular em  torno das quest\u00f5es da an\u00e1lise e revis\u00e3o da Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Turismo de Cruzeiro do Sul; II \u2013 apresentar novas propostas \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de  Turismo de Cruzeiro do Sul; III \u2013 aprovar a nova Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Turismo de  Cruzeiro do Sul; IV \u2013 apresentar o Cadastur e sua import\u00e2ncia para o trade tur\u00edstico; e  V \u2013 Lan\u00e7amento das rotas tur\u00edsticas. Art. 3\u00ba O tema geral da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo  ser\u00e1 \u201cTURISMO RESPONS\u00c1VEL: GEST\u00c3O DESCENTRALIZADA, COMPARTILHADA E PARTICIPATIVA DO TURISMO EM CRUZEIRO DO SUL\u201d Art. 4\u00ba Para organiza\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de suas atividades, a I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo contar\u00e1 com a Comiss\u00e3o  Organizadora Municipal composta por no m\u00ednimo cinco e no m\u00e1ximo  dez integrantes entre representantes do poder p\u00fablico municipal e da  sociedade civil local, representada pelo Conselho Municipal de Turismo,  que ter\u00e3o as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: I \u2013 definir o Regimento Interno da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria  de Turismo, que deve conter os crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil; II \u2013 definir pauta e programa\u00e7\u00e3o da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo;  III \u2013 assegurar lisura, veracidade e publicidade de todos os atos e procedimentos relacionados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo; IV \u2013 acompanhar o processo de sistematiza\u00e7\u00e3o das diretrizes e proposi\u00e7\u00f5es da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo; e V \u2013 Dirimir d\u00favidas e solucionar os casos omissos da convoca\u00e7\u00e3o objeto  deste Decreto. Art. 5\u00ba As despesas para realiza\u00e7\u00e3o da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo de Cruzeiro do Sul, correr\u00e3o a conta de dota\u00e7\u00f5es  de recursos pr\u00f3prios. Art. 6\u00ba Fica a Secret\u00e1ria Municipal de Turismo e Empreendedorismo  autorizado a:  I \u2013 aprovar e fazer publicar o Regimento Interno da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo de Cruzeiro do Sul; II \u2013 aprovar e fazer publicar a portaria que nomeia a Comiss\u00e3o Organizadora Municipal da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo  de Cruzeiro do Sul;  III \u2013 exercer a coordena\u00e7\u00e3o executiva da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo de Cruzeiro do Sul; e IV \u2013 dirimir d\u00favidas e solucionar os casos omissos da convoca\u00e7\u00e3o objeto deste Decreto. Art. 7\u00ba Cabe \u00e0 I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo de  Cruzeiro do Sul analisar, revisar e aprovar a nova Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Cultura de Cruzeiro do Sul. Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 A aprova\u00e7\u00e3o da nova Legisla\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Cultura de Cruzeiro do Sul ser\u00e1 realizada em plen\u00e1ria, inst\u00e2ncia  m\u00e1xima de delibera\u00e7\u00e3o, conforme crit\u00e9rios definidos no regimento interno da I Confer\u00eancia Municipal Extraordin\u00e1ria de Turismo.  Art. 8\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jose de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 430/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA SANTA  ROSA DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos,  institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o resultado final da elei\u00e7\u00e3o para subprefeito concernente  ao Edital n\u00b0 001/2021, \u00e0 vista do resultado final homologado pela Comiss\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o do Processo Eleitoral para Subprefeitos das Vilas do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul -Ac, objetivando o provimento de cargo de  Subprefeito, consagrando-se como exatos e definitivos os resultados, j\u00e1  devidamente publicado no \u00e1trio desta municipalidade em 16 de setembro  de 2021, em tudo observando todas as formalidades legais; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica nomeado MAURICIO OLIVEIRA DA SILVA, portador do CPF  n\u00b0 684.346.182-49, para exercer o mandato de SUBPREFEITO DA VILA  SANTA ROSA do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, pelo per\u00edodo de  04 (quatro) anos, a contar de 1\u00b0 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 409/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear FRANCISCO EVANDRO LIMA DE MENEZES para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC1, no Gabinete do Prefeito do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 344/2021, de 27 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 306/2021, DE 21 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear SUELIANE PINHEIRO DA SILVA para exercer Cargo em  Comiss\u00e3o de ASSESSORA T\u00c9CNICA ESPECIALIZADA na Secretaria  de Administra\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00b0 087, de 25 de janeiro de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 1\u00b0 de agosto de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  ESTADO DO ACRE, EM 21 DE JUNHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 427/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A NOMEA\u00c7\u00c3O DO SUBPREFEITO DA VILA PENTECOSTES DO MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, Considerando a Lei Municipal n\u00b0 736, de 16 de dezembro de 2016, alterada pela Lei 750, de 03 maio de 2017 e Lei 880, de 21 de maio 2021 que  estabelece a previs\u00e3o das subprefeituras, as atribui\u00e7\u00f5es dos subprefeitos, institui o respectivo processo eleitoral e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Considerando o resultado final da elei\u00e7\u00e3o para subprefeito concernente  ao Edital n\u00b0 001/2021, \u00e0 vista do resultado final homologado pela Comiss\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o do Processo Eleitoral para Subprefeitos das Vilas do  Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul -Ac, objetivando o provimento de cargo de  Subprefeito, consagrando-se como exatos e definitivos os resultados, j\u00e1  devidamente publicado no \u00e1trio desta municipalidade em 16 de setembro  de 2021, em tudo observando todas as formalidades legais; DECRETA: Art. 1\u00ba Fica nomeado FRANCISCO LIBERMAN DE SOUZA ROCHA, portador do CPF n\u00b0 818.833.152-04, para exercer o mandato de SUBPREFEITO DA VILA PENTECOSTES do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre,  pelo per\u00edodo de 04 (quatro) anos, a contar de 1\u00b0 de outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba 407/2021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00b0 869, de 28 de dezembro de 2020, devidamente  publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre sob n\u00b0 13.950, de 30 de  dezembro de 2020, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear PAULO HENRIQUE DA SILVA ROCHA para exercer Cargo em Comiss\u00e3o, refer\u00eancia CC1, no Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. Art. 2\u00b0 Revogar o Decreto n\u00ba 334/2021, de 27 de julho de 2021. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a 01 de setembro de 2021. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 20 DE JULHO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL PORTARIA N\u00ba 003/2021, DE 05 DE MAR\u00c7O DE 2021. A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL de  Cruzeiro do Sul/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o  Decreto n\u00b0 011/2021. Considerando a necessidade de designar um respons\u00e1vel pelo projeto PDSA;  RESOLVE: I \u2013 designar a Sr.\u00aa ROSA MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O LIMA, servidora  comissionada, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria Adjunta de Desenvolvimento  Social, para atuar como pessoa de refer\u00eancia desta secretaria no projeto  PDSA. O presente projeto visa a oferta de g\u00eaneros aliment\u00edcios aos usu\u00e1rios do servi\u00e7o de acolhimento institucional e aos benefici\u00e1rios do beneficio  de presta\u00e7\u00e3o Continuada \u2013 BPC do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. Os  g\u00eaneros aliment\u00edcios ser\u00e3o fornecidos por meio do projeto citado.  II \u2013 A servidora fica designada para conduzir a log\u00edstica necess\u00e1ria no  recebimento dos kits de g\u00eaneros aliment\u00edcios, bem como posteriormente realizar a entrega as institui\u00e7\u00f5es beneficiadas no munic\u00edpio. III \u2013 A servidora, ora designada, dever\u00e1 providenciar a listagens (planilha) dos benefici\u00e1rios ao kit de alimentos junto aos abrigos Lar Esther,  Vicentinos e do Centro do Idoso e envi\u00e1-la dentro dos prazos a coordena\u00e7\u00e3o estadual. Ser\u00e1 ainda respons\u00e1vel pelo arquivo de toda a documenta\u00e7\u00e3o relacionada a esta mat\u00e9ria. IV - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta Municipalidade. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO  SOCIAL DE CRUZEIRO DO SUL, ACRE, EM 05 DE MAR\u00c7O DE 2021. Registre-se. Publique-se.  Delcimar da Silva leite Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social Decreto 011/202021 ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 154/2021, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. Considerando o OF/AEAPI/PMCZS/AC/N\u00b0 030/2021, da Assessoria Especial de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica e Institucional desta Municipalidade, RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento  de 02 (duas) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de JOS\u00c9 MARIA FREITAS DE SOUZA, Assessor Especial de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica e Institucional, portador do CPF n\u00b0 308.018.422-04, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio Branco/AC, no per\u00edodo de 07 a 09/10/2021, onde  tratar\u00e1 de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e/ou afixa\u00e7\u00e3o  no \u00c1trio desta Municipalidade, revogado as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, ESTADO DO ACRE, EM 05 DE OUTUBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "MUNIC\u00cdPIO DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 153/2021, DE 30 DE SETEMBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL \u2013 ACRE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 64 da Lei Org\u00e2nica deste Munic\u00edpio. RESOLVE: I \u2013 Autorizar a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as a efetivar o pagamento de 04 (quatro) di\u00e1rias dentro do Estado, em favor de AIRTON PEREIRA DA SILVA, servidor p\u00fablico, portador do CPF n\u00b0  582.629.202-44, tendo em vista o seu deslocamento \u00e0 cidade de Rio  Branco/AC, no per\u00edodo de 30/09 a 04/10/2021, onde tratar\u00e1 de assuntos de interesse desta Municipalidade. II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL,  ESTADO DO ACRE, EM 30 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se. Publique-se. Jos\u00e9 de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 205/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 062/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O e a empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ: 21.760.021/0001-85. OBJETO: FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEIS (GASOLINA COMUM, \u00d3LEO DIESEL E \u00d3LEO DIESEL S10). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 2.673.887,43 (dois milh\u00f5es seiscentos e setenta tr\u00eas mil oitocentos e oitenta e sete reais e  quarenta e tr\u00eas centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2021. ASSINAM: WILSILENE GADELHA SIQUEIRA, pela Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ANDR\u00c9 BEZERRA  DOS SANTOS, pela empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI,  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 206/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 062/2021, celebrado entre a SECRETARIA  MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  EIRELI, CNPJ: 21.760.021/0001-85. OBJETO: FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEIS (GASOLINA COMUM, \u00d3LEO DIESEL E \u00d3LEO DIESEL S10). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal  8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 2.925.066,39\u202c (Dois milh\u00f5es, novecentos e vinte e cinco mil, sessenta e seis reais e trinta e  nove centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2021. ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria  Municipal de Sa\u00fade - CONTRATANTE e ANDR\u00c9 BEZERRA DOS  SANTOS, pela empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI,  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 207/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 062/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O e a empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  EIRELI, CNPJ: 21.760.021/0001-85. OBJETO: FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEIS (GASOLINA COMUM, \u00d3LEO DIESEL E \u00d3LEO DIESEL S10). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal  8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 5.353.215,00\u202c (Cinco milh\u00f5es, trezentos e cinquenta e tr\u00eas mil, duzentos e quinze reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2021. ASSINAM: AMAR\u00cdSIO SARAIVA DE OLIVEIRA pela Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CONTRATANTE e ANDR\u00c9 BEZERRA DOS  SANTOS, pela empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI,  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 208/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 062/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE e a empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ: 21.760.021/0001-85. OBJETO: FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEIS (GASOLINA COMUM, \u00d3LEO DIESEL E \u00d3LEO DIESEL S10). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal  8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 1.323.429,76\u202c (Um milh\u00e3o,  trezentos e vinte e tr\u00eas mil, quatrocentos e vinte e nove reais e setenta  e seis centavos). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2021. ASSINAM: YGOOR YVANEY BESSA NEVES, pela Secretaria  Municipal de Meio Ambiente - CONTRATANTE e ANDR\u00c9 BEZERRA  DOS SANTOS, pela empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS  EIRELI, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 209/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 062/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA e a empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ: 21.760.021/0001-85. OBJETO: FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEIS (GASOLINA COMUM, \u00d3LEO DIESEL E \u00d3LEO DIESEL S10). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal  8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 7.297.536\u202c,00 (sete milh\u00f5es, duzentos e noventa e sete mil quinhentos e trinta e seis reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2021. ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, pela Secretaria Municipal  de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE e ANDR\u00c9 BEZERRA  DOS SANTOS, pela empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI,  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 210/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 062/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL e a empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI, CNPJ: 21.760.021/0001-85. OBJETO: FORNECIMENTO DE COMBUST\u00cdVEIS (GASOLINA COMUM, \u00d3LEO DIESEL E \u00d3LEO DIESEL S10). FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 625.420,00 (seiscentos e  vinte cinco mil, quatrocentos e vinte reais). DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data  de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 29 de setembro de 2021. ASSINAM: DELCIMAR DA SILVA LEITE, pela Secretaria Municipal  de Desenvolvimento Social - CONTRATANTE e ANDR\u00c9 BEZERRA  DOS SANTOS, pela empresa ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI,  CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 294/2021\u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL n. \u00ba  008/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE e a  empresa PLACAS LTDA- RBS PLACAS, CNPJ n\u00ba 08.730.153/0001-04. OBJETO: Fornecimento de Placas de Identifica\u00e7\u00e3o Veicular (carro e  moto), no padr\u00e3o MERCOSUL.  FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: O presente instrumento contratual tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR CONTRATUAL: O presente Contrato det\u00e9m o valor global  de R$ 12.498,00 (Doze mil, quatrocentos e noventa e oito reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: \u00d3rg\u00e3o: 16 \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade Unidade: 3 \u2013 Fundo Municipal da Sa\u00fade  Proj. Ativ.: 2.065 \u2013 A\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os B\u00e1sicos de Sa\u00fade. Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Serv. de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. DA VIG\u00caNCIA CONTRATUAL: O contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o final do exerc\u00edcio  financeiro do ano de 2021, a contar da data de sua assinatura, podendo ser  prorrogado o prazo em conformidade com o artigo 57 da lei 8.666/93. DATA DA ASSINATURA: 04 de outubro de 2021. ASSINAM: VAL\u00c9RIA DE OLIVEIRA LIMA, pela Secretaria Municipal de  Sa\u00fade - CONTRATANTE e JOSIANO DANTAS DA SILVA, pela empresa  PLACAS LTDA- RBS PLACAS \u2013 CONTRATADA.   ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00b0 099/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 001/2021, CELEBRADO ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL, CNPJ sob o n\u00ba 04.012.548/0001-02, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA e a empresa CBAA \u2013 ASFALTOS LTDA, Inscrita no CNPJ n\u00ba 05.099.585/0004-05, na  forma abaixo:  DO OBJETO: Fornecimento de insumos para pavimenta\u00e7\u00e3o (CM\u201330, CAP 50/70, RR-2C, RC-1C-E), produtos betuminosos que ser\u00e3o empregados  na recupera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de ruas e avenidas pavimentadas deste munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 AC.   DO FUNDAMENTO LEGAL O presente termo aditivo ir\u00e1 atender as necessidades da Secretaria Municipal de Obras e Infraestrutura e encontra  amparo legal na lei 8.666/93. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas contratuais. DO VALOR: O valor global do contrato n\u00ba 099/2021, passar\u00e1 a ser de R$ 3.412.033.40 (tr\u00eas milh\u00f5es, quatrocentos e doze mil e trinta e tr\u00eas reais e  quarenta centavos), referente aos itens 01, 02, 03 e 04 da planilha de pre\u00e7os (em anexo), nos termos do art. 65, inciso II, al\u00ednea \u201cd\u201d da lei 8.666/93,  de acordo com planilhas abaixo:  PLANILHA CONTRATADA: PLANILHA REAJUSTADA: DATA DA ASSINATURA: 06 de outubro de 2021.   ASSINAM: JOSINALDO BATISTA FERREIRA, Secret\u00e1rio Municipal de Obras e Infraestrutura - CONTRATANTE, LUIZ GUSTAVO DIAS DOS  SANTOS, pela empresa, CBAA \u2013 ASFALTOS LTDA, CONTRATADA. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 211/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 049/2021, celebrado entre a SECRETARIA MUNICIPAL  DE MEIO AMBIENTE e a empresa D. L. RAMOS \u2013 ME, CNPJ: 05.146.814/0001-52 OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Mudas e Plantas Ornamentais para atender as demandas da Secretaria Municipal de Meio Ambiente da Prefeitura Municipal  de Cruzeiro do Sul/AC FUNDAMENTO JUR\u00cdDICO: A ATA tem fundamento na Lei Federal 8.666/93. DO VALOR: A ATA det\u00e9m o valor global de R$ 577.500,00 (quinhentos e setenta e sete mil e quinhentos reais)  DA VIG\u00caNCIA: A ATA ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, a contar da data de sua assinatura. DATA DA ASSINATURA: 05 de outubro de 2021. ASSINAM: YGOOR YVANEY BESSA NEVES, Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente - CONTRATANTE e DERLI LUIZ RAMOS, pela empresa D.  L. RAMOS \u2013 ME, CONTRATADA. "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA Extrato de Contrato Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 003/2021. N\u00b0 do Contrato: 089/2021. PARTES: Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia (Contratante) e Loacre \u2013 Locadora Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o - Eireli (Contratada). OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou pessoa jur\u00eddica, prestadora de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas, equipamentos, com operador, caminh\u00f5es e ve\u00edculos leves, com condutor, visando atender \u00e0s necessidades da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Acre em car\u00e1ter n\u00e3o eventual,  conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades contidas no Termo de Refer\u00eancia (ITEM 8). FUNDAMENTO LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00e3o correlata. VALOR: R$ 105.000,00 (cento e cinco mil reais). VIG\u00caNCIA: 03 (tr\u00eas) meses, contados a partir da data de assinatura do contrato. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Programa de Trabalho: 06.10.20.122.0010.2.011 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Agricultura.  Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica. Fonte de Recurso: 001 \u2013 RPM. DATA DA ASSINATURA: 15/09/2021. SIGNAT\u00c1RIOS: Pela Contratante, S\u00e9rgio Lopes de Souza, Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia e, pela Contratada, Robson dos Santos da Silva,  procurador. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O EDITAL PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 038/2021 A Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/Acre, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, e seu pregoeiro designado pelo Decreto n\u00ba. 076/2021 de 15/01/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba  12.963, pagina 62 de 19/01/2021, torna p\u00fablico, aos interessados que  o edital do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 038/2021, publicado no DOE n\u00ba  13.140, de 04/10/2021, p\u00e1g. 31, fica RETIFICADO nos termos abaixo:  Item 11.3.5 Letra e \u2013 Regularidade Fiscal e Trabalhista  Onde-se-l\u00ea: Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito - CND, ou Certid\u00e3o Positiva  com efeitos de Negativa, emitida pelo Munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia, pertinente ao seu ramo de atividade e compat\u00edvel com o objeto contratual,  comprovando a regularidade para com a Fazenda Municipal; Leia-se: Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito - CND, ou Certid\u00e3o Positiva com efeitos de Negativa, emitida pelo Munic\u00edpio relativo ao domic\u00edlio ou sede do  Licitante, pertinente ao seu ramo de atividade e compat\u00edvel com o objeto  contratual, comprovando a regularidade para com a Fazenda Municipal;  Item 11.3.6 Letra a \u2013 Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica  Onde se l\u00ea: Atestado (s) de bom desempenho anterior em contrato da  mesma natureza ou porte, fornecido (s) pelas contratantes; este (s)  atestado (s) dever\u00e1 (\u00e3o) conter, necessariamente, pelo menos o objeto  da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. (Atestado de Capacidade T\u00e9cnica). Podendo  ser exigido da proposta melhor classificada, em dilig\u00eancia, que apresente c\u00f3pia autenticada do contrato da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o ou da nota  fiscal, que deram origem ao Atestado.  Leia-se:\u201d Atestado (s) de bom desempenho anterior em contrato da  mesma natureza ou porte, fornecido por pessoas ou jur\u00eddicas de direito  p\u00fablico ou privado; devidamente registrados nas entidades profissionais  competentes, este (s) atestado (s) dever\u00e1 (\u00e3o) conter, necessariamente,  pelo menos o objeto da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. (Atestado de Capacidade  T\u00e9cnica). Podendo ser exigido da proposta melhor classificada, em dilig\u00eancia, que apresente c\u00f3pia autenticada do contrato da presta\u00e7\u00e3o do  servi\u00e7o ou da nota fiscal, que deram origem ao Atestado. A data e hor\u00e1rio de abertura da sess\u00e3o p\u00fablica continuam inalteradas.  Epitaciol\u00e2ndia-Ac, 07 de outubro de 2021.  AGLEISON RODRIGUES DOS SANTOS  Pregoeiro "
        ],
        "FEIJ\u00d3": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3  DECRETO N\u00ba 187, 06 DE OUTUBRO DE 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE FEIJ\u00d3, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas pelo art. 66, VI, da Lei Municipal n\u00ba. 322, de  21 de fevereiro de 2003 (Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Feij\u00f3-AC), Considerando o feriado nacional de Nossa Senhora Aparecida, no dia 12  de outubro de 2021, ter\u00e7a-feira, elecando no Decreto n\u00ba 018, de 04 de janeiro de 2021, publicado na edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 12.957, de 11 de janeiro de 2021, e que  disp\u00f5e sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021; DECRETA: Art. 1\u00ba. Fica decretado ponto facultativo nos \u00d3rg\u00e3os e Entidades da  Administra\u00e7\u00e3o Direta, Indireta do \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Feij\u00f3, no dia  11 de outubro de 2021, segunda-feira, excetuando-se as atividades ou  servi\u00e7os considerados essenciais. Par\u00e1grafo \u00danico: Ficam os Secret\u00e1rios Municipais e as autoridades da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, neste dia declarado como  ponto facultativo, dispensando da respectiva compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio neste per\u00edodo. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Feij\u00f3-AC, 06 de outubro de 2021. Kiefer Roberto Cavalcante Lima  Prefeito de Feij\u00f3 "
        ],
        "JORD\u00c3O": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o A Pregoeira que abaixo assina no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, com  fundamento no inciso VI, do art. 43, da Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, ap\u00f3s  an\u00e1lise dos autos do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 008/2021, referente ao pro- cesso 022/2021, que tem como objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS DE FARMACIA B\u00c1SICA, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades  estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia, neste Edital e seus Anexos,  atrav\u00e9s do Sistema de Registro de Pre\u00e7os no Compras Net, cujo crit\u00e9rio  de julgamento foi menor pre\u00e7o por Item. RESOLVE:  ADJUDICAR AS LICITANTES: F\u00d3RMULAS MARGISTRAIS MANIPULAC\u00d5ES ESPECIAIS LTDA, CNPJ: 07.316.691/0001-86, LOTE \u00daNICO:  MEDICAMENTOS DE FARMACIA B\u00c1SICA: com os objetos/itens 31. Com valor global de R$ 5.444,00 (cinco mil quatrocentos e quarenta e  quatro reais). FLYMED COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ:  25.034.906/0001-58, LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE FARMACIA  B\u00c1SICA: com os objetos/itens 2,13,17,18 e 85. Com valor global de R$ 5.160,00 (cinco mil cento e sessenta reais). 3MED  29.043.834/0001-66; LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE FARMACIA  B\u00c1SICA, com os objetos/itens 33,48,52,69,84,86,99 e 100. Com valor global de R$ 69.950,00 (sessenta e nove mil novecentos e cinquenta reais). DISMATH DISTRIBUIDORA DE MATERIAS MEDICOS E HOSPITALAR, CNPJ: 34.180.445/0001-12, LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE  FARMACIA B\u00c1SICA: com os objetos/itens 96. Com valor global de R$  18.100,00 (dezoito mil e cem reais). BIONUTRE COMERCIO E REPRESENTACOES DE PRODUTOS  M\u00c9DICO-H, CNPJ: 35.041.852/0001-01, LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE FARMACIA B\u00c1SICA: com os objetos/itens 1,5,6,10,14, 15,16,26,27,29,30,32,39,40,42,47,50,51,53,54,55,57,58,61,63,64,65, 66,67,71,72,73,74,77,78,79,80,81,82,83,88,89,92,95,98,101,102,104 ,106,107,108,109,110 e 112. Com valor global de R$ 111.252,00 (cento  e onze mil duzentos e cinquenta e dois reais). PONTOMEDI DISTRIBUDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ:  37.374.797/0001-05; LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE FARMACIA B\u00c1SICA: com os objetos/itens 24,37 e 43. Com valor global de R$  8.092,00 (oito mil e noventa e dois reais). Jord\u00e3o Ac, 06 de outubro de 2021. Fabiana Fernandes de Almeida Lima Pregoeira ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE JORD\u00c3O ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Homologo o presente procedimento de licita\u00e7\u00e3o realizado atrav\u00e9s do  Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 008/2021, que tem como objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE  MEDICAMENTOS DE FARMACIA B\u00c1SICA, ap\u00f3s contada a regularidade dos atos procedimentais, a autoridade competente Sr. FRANCISCO  NAUDINO RIBEIRO SOUZA, HOMOLOGA a Adjudica\u00e7\u00e3o referente ao  processo 022/2021, preg\u00e3o eletr\u00f4nico n\u00ba 0008/2021.   e como n\u00e3o h\u00e1  qualquer recurso pendente, hei por bem HOMOLOGAR o presente procedimento em favor das Empresas. F\u00d3RMULAS MARGISTRAIS MANIPULAC\u00d5ES ESPECIAIS LTDA,  CNPJ: 07.316.691/0001-86, LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE FARMACIA B\u00c1SICA: com os objetos/itens 31. Com valor global de R$ 5.444,00 (cinco mil quatrocentos e quarenta e  quatro reais). FLYMED COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, CNPJ:  25.034.906/0001-58, LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE FARMACIA  B\u00c1SICA: com os objetos/itens 2,13,17,18 e 85. Com valor global de R$ 5.160,00 (cinco mil cento e sessenta reais). 3MED  29.043.834/0001-66; LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE FARMACIA  B\u00c1SICA, com os objetos/itens 33,48,52,69,84,86,99 e 100. Com valor global de R$ 69.950,00 (sessenta e nove mil novecentos e cinquenta reais). DISMATH DISTRIBUIDORA DE MATERIAS MEDICOS E HOSPITALAR, CNPJ: 34.180.445/0001-12, LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE  FARMACIA B\u00c1SICA: com os objetos/itens 96. Com valor global de R$  18.100,00 (dezoito mil e cem reais). BIONUTRE COMERCIO E REPRESENTACOES DE PRODUTOS  M\u00c9DICO-H, CNPJ: 35.041.852/0001-01, LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE FARMACIA B\u00c1SICA: com os objetos/itens 1,5,6,10,14, 15,16,26,27,29,30,32,39,40,42,47,50,51,53,54,55,57,58,61,63,64,65, 66,67,71,72,73,74,77,78,79,80,81,82,83,88,89,92,95,98,101,102,104 ,106,107,108,109,110 e 112. Com valor global de R$ 111.252,00 (cento  e onze mil duzentos e cinquenta e dois reais). PONTOMEDI DISTRIBUDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, CNPJ:  37.374.797/0001-05; LOTE \u00daNICO: MEDICAMENTOS DE FARMACIA B\u00c1SICA: com os objetos/itens 24,37 e 43. Com valor global de R$  8.092,00 (oito mil e noventa e dois reais). Jord\u00e3o Ac, 06 de outubro de 2021. Francisco Naudino Ribeiro Souza Prefeito Municipal "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO LEI N\u00ba 472, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. \u201cCRIA O SELO MUNICIPAL EMPRESA AMIGA DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA (PCD) NO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA - ACRE \u201c O PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, fa\u00e7o  saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00ba - Fica institu\u00eddo no Munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre o \u201cselo Municipal empresa amiga da pessoa com defici\u00eancia (PCD).  Art. 2\u00ba - O selo Municipal \u201cEmpresa amiga da pessoa com defici\u00eancia  (PCD)\u201d. Ser\u00e1 concedido anualmente a 02(duas) empresas que por indica\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal e suas secretarias e ONGs de apoio as  PCDs do munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, tiveram se destacado por  suas a\u00e7\u00f5es e atitudes efetivas para com a pessoa com defici\u00eancia, tal  como acessibilidade no local e deficientes compondo o quadro de colaboradores desta, no dia 21 de setembro de cada ano ou no dia \u00fatil mais  pr\u00f3ximo, no dia Nacional de luta da pessoa com defici\u00eancia, em evento  a ser realizado na C\u00e2mara Municipal; Art. 3\u00ba - O selo Municipal \u201cEmpresa amiga da pessoa com defici\u00eancia  (PCD)\u201d ser\u00e1 outorgado por meio de um certificado fornecido \u00e0 empresa  pelo poder Legislativo, onde obrigatoriamente ilustrar\u00e1 no citado certificado o logotipo da C\u00e2mara Municipal de M\u00e2ncio Lima \u2013 Acre, sendo  assinado pelo presidente da C\u00e2mara Municipal.  Art. 4\u00ba - As empresas que receberam o selo \u201cEmpresa Amiga da pessoa  com defici\u00eancia (PCD)\u201d ficam por esta Lei autorizada a expor o mesmo, em local de grande visibilidade, em embalagens, notas fiscais bem  como e3m todo o seu plano de comunica\u00e7\u00e3o e marketing;  Art. 5\u00ba - As despesas com a execu\u00e7\u00e3o desta lei correr\u00e3o por conta de  dota\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias contidas no or\u00e7amento vigente, reservadas ao Poder  Legislativo.  Art. 6\u00ba - Esta Lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  M\u00e2ncio Lima - Acre, 07 de outubro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba.114/2021, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas. RESOLVE: Art. 1\u00ba. EXONERAR a pedido a servidora, IN\u00caS PAULA DE SOUZA,  do cargo provis\u00f3rio de Agente de Combate as Endemias, da Secretaria  Municipal de Sa\u00fade, desta Prefeitura.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a data de 01/10/2021, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. GABINETE DO PREFEITO DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 ACRE, 06 DE OUTUBRO DE 2021 REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Isaac de Souza Lima PREFEITO MUNICIPAL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC GABINETE DO PREFEITO   EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O 013/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EMERGENCIAL PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFISSIONAIS NA \u00c1REA DA SA\u00daDE EDITAL N\u00b0 01/2021 O Prefeito de M\u00e2ncio, Isaac de Souza Lima, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, considerando a homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Processo  Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021,considerando a Lei  n\u00b0460/2021 de 25 de junho de 2021, TORNA P\u00daBLICA A CONVOCA\u00c7\u00c3O DO (A) CANDIDATO (A) APROVADO (A) para apresenta\u00e7\u00e3o da  documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, anexa a este Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, bem  como para a assinatura do respectivo contrato.  O candidato (a) dever\u00e1 comparecer \u00e0 Ger\u00eancia de Pessoal da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento, na sede da Prefeitura  de M\u00e2ncio Lima, situada \u00e0 Rua Mimosa S\u00e1, 021, Centro, neste Munic\u00edpio, no prazo de 07 (sete) dias a contar da data de publica\u00e7\u00e3o deste  Edital, no hor\u00e1rio de 07:00 \u00e0s 13:00 horas, para apresenta\u00e7\u00e3o, entrega  dos documentos e demais procedimentos constantes no Edital, conforme os anexos desta convoca\u00e7\u00e3o.  Este Edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  M\u00e2ncio Lima/AC, 08 de outubro de 2021.  Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal   ANEXO I RELA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO CONVOCADO ANEXO II DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS 1. Documentos comprobat\u00f3rios dos cursos ou experi\u00eancias profissionais anexados no ato da inscri\u00e7\u00e3o. 2. 1 (uma) foto 3x4 \u2013 recente; 3. Carteira de Identidade e CPF; 4. Comprovante de endere\u00e7o atual; 5. Certid\u00e3o de Nascimento e CPF dos Filhos (menores de 18 anos); 6. T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral; 7. Certificado de Reservista ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (candidato  do sexo masculino); 8. Carteira de Trabalho (p\u00e1gina com foto, qualifica\u00e7\u00e3o civil e p\u00e1ginas  de contratos); 9. Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o PIS/PASEP (se o candidato nomeado n\u00e3o  for cadastrado dever\u00e1 apresentar Declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho de n\u00e3o  cadastrado); 10. N\u00famero de Conta corrente junto ao Banco do Brasil; 11. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa outro cargo ou fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica incompat\u00edvel com o cargo pretendido. 12. Certid\u00f5es negativas de antecedentes criminais das Justi\u00e7as Estadual e Federal dos Estados em que haja residido nos \u00faltimos 5  (cinco) anos. 13. Para os cargos que constitucionalmente podem ser acumulados,  dever\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o que comprove a compatibilidade  de hor\u00e1rios.  OBS.: A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O ACIMA DEVER\u00c1 SER APRESENTADA  NOS ORIGINAIS ACOMPANHADOS DE 1 (UMA) C\u00d3PIA, N\u00c3O NECESSITANDO ESTAREM AUTENTICADAS. "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO DECRETO N\u00ba. 92 DE 7 OUTUBRO DE 2021. DECRETA PONTO FACULTATIVO O DIA 11 DE OUTUBRO DE 2021\u201d O Prefeito Municipal de Manoel Urbano, Estado do Acre, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, amparado no art. 54, inciso V da Lei Org\u00e2nica Municipal, e considerando o Calend\u00e1rio de feriados e ponto facultativos do  ano de 2021 do Estado do Acre, publicado no Di\u00e1rio Oficial do referido,  Considerando ainda o Decreto Estadual n\u00b0 10.195, que torna ponto facultativo pr\u00f3xima segunda-feira: DECRETAR. Art. 1\u00ba - Fica decretado ponto facultativo no dia 11 de outubro do ano de  2021 (segunda-feira). Art. 2\u00ba - O atendimento dos servi\u00e7os p\u00fablicos essenciais dever\u00e1 ser garantido pelas respectivas secretarias da Administra\u00e7\u00e3o municipal, em  forma de escala de servi\u00e7os ou plant\u00e3o.  Art. 3\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando as disposi\u00e7\u00f5es contr\u00e1rias. GABINETE DO PREFEITO, MANOEL URBANO \u2013 ACRE, 7 DE  OUTUBRO DE 2021. JOS\u00c9 ALTAN\u00cdZIO TAUMATURGO S\u00c1. Prefeito Municipal de Manoel Urbano \u2013 Acre. "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "LEI N\u00b0 748 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Autoriza o Poder Executivo a ceder im\u00f3vel p\u00fablico \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Paes e Amigos dos Excepcionais - APAE de Pl\u00e1cido de Castro. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 49/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 46 de 29 de setembro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica o Chefe do Executivo Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, autorizado a ceder \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais - APAE de Pl\u00e1cido de Castro im\u00f3vel p\u00fablico localizado na Rodovia AC 40 Km 02, transcrito no Livro 3-H sob n. 3.164, fls. 26/33 do Registro  de Im\u00f3veis de Pl\u00e1cido de Castro, com T\u00edtulo Definitivo n\u00ba 864, nos termos e condi\u00e7\u00f5es determinados por esta lei. \u00a71\u00ba O im\u00f3vel objeto desta cess\u00e3o \u00e9 uma edifica\u00e7\u00e3o com \u00e1rea constru\u00edda medindo 312,50m\u00b2 e com \u00e1rea total do terreno medindo 1.631,70m\u00b2 de  natureza urbana. \u00a72\u00ba A presente cess\u00e3o de uso ter\u00e1 o prazo de tr\u00eas anos e se destinar\u00e1, exclusivamente, ao funcionamento da APAE de Pl\u00e1cido de Castro. Art. 2\u00ba A APAE Pl\u00e1cido de Castro, assume o compromisso de utilizar o im\u00f3vel somente para a finalidade descrita nesta lei, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de  reformas, adequa\u00e7\u00f5es, manuten\u00e7\u00e3o e investimentos necess\u00e1rios \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o, uso e ao pleno funcionamento do im\u00f3vel objeto desta cess\u00e3o. \u00a71\u00ba O Poder Executivo atrav\u00e9s dos seus \u00f3rg\u00e3os, realizar\u00e1 a fiscaliza\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para averigua\u00e7\u00e3o da regularidade do uso e conserva\u00e7\u00e3o do  patrim\u00f4nio p\u00fablico cedido. Art. 3\u00ba Ao t\u00e9rmino do prazo da cess\u00e3o de uso ou no caso de desvirtuamento de sua destina\u00e7\u00e3o, a posse e o uso do im\u00f3vel ser\u00e3o revertidos imediatamente ao Munic\u00edpio, sem direito a indeniza\u00e7\u00e3o por eventuais benfeitorias realizadas pela cession\u00e1ria.  Art. 4\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro  ",
            "LEI N\u00b0 749 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Acrescenta na Lei Municipal 703, de 4 de fevereiro de 2021, os incisos XII e XIII ao artigo 23, para criar os cargos de chefe do Departamento de Administra\u00e7\u00e3o e  do Departamento de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 50/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 47 de 29 de setembro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica acrescentado ao artigo 23, da Lei Municipal 703, de 4 de fevereiro de 2021, os incisos XII e inciso XIII com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cXII \u2013 Departamento de Administra\u00e7\u00e3o; XIII \u2013 Departamento de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria.\u201d ..................... (NR) Art. 2\u00ba Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos \u00e0 1\u00ba de setembro de 2021. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro  ",
            "LEI N\u00b0 750 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial ao or\u00e7amento em exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, o senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei e, em observ\u00e2ncia  ao disposto no CF e Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, aprovou o Projeto de Lei n\u00b0 51/2021,  atrav\u00e9s do Aut\u00f3grafo n\u00b0 48 de 29 de setembro de 2021 e ele sanciona a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba Fica o Chefe do Executivo Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, autorizado abrir no or\u00e7amento municipal para o exerc\u00edcio de 2021,  Cr\u00e9dito Adicional Especial  no valor de R$ 1.700.000,00 (um milh\u00e3o e setecentos mil reais), nas seguintes Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: UNIDADE OR\u00c7AMENT\u00c1RIA VALOR R$ 02 \u2013 Poder Executivo 02.13 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA 20.605.0045.1078 \u2013 APOIO A AGRICULTURA FAMILIAR 3.3.90.30.00.00 \u2013 Material de Consumo 400.000,00 TOTAL  Fonte 06 \u2013 Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria Uni\u00e3o (Conv\u00eanio) UNIDADE OR\u00c7AMENT\u00c1RIA VALOR R$ 02 \u2013 Poder Executivo 02.08 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos  27.812.0050.1012 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Reforma e Conserva\u00e7\u00e3o de Pra\u00e7as  44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es  TOTAL  Fonte 06 \u2013 Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria Uni\u00e3o (Conv\u00eanio) UNIDADE OR\u00c7AMENT\u00c1RIA VALOR R$ 02 \u2013 Poder Executivo 02.08 \u2013 Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos  15.451.0021.10 \u2013 Pavimenta\u00e7\u00e3o e Melhorias nas Ruas  44.90.51.00.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es  TOTAL  Fonte 06 \u2013 Transfer\u00eancia Volunt\u00e1ria Uni\u00e3o (Conv\u00eanio) Art. 2\u00ba Os recursos para cobertura do cr\u00e9dito de que trata o artigo anterior, decorrer\u00e3o excesso de arrecada\u00e7\u00e3o estabelecidos nos termos do disposto nos incisos II do Par\u00e1grafo Primeiro do Artigo 43 da Lei Federal n\u00ba. 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964. Art. 3\u00ba Fica criada a A\u00e7\u00e3o: 1.078 \u2013 Apoio \u00e0 Agricultura Familiar. Art. 4\u00ba Esta Lei entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 29 de setembro de 2021.  Camilo da Silva  Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro  ",
            "DECRETO N\u00ba 140 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica  Federativa do Brasil e pela Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. Considerando o feriado Nacioanl do dia 12 de outubro, elencado no Decreto n\u00ba 039, de 11 de fevereiro de 2021 que disp\u00f5e sobre os feriados e Ponto  facultativo no calend\u00e1rio anual Municipal de 2021; Considerando o DECRETO N\u00ba 10.195 de 04 de outubro de 2021, assinado pelo do Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Acre, Gladson  de Lima Cameli, publicado no di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.141, decretando o Ponto facultativo na pr\u00f3xima segunda-feira, no dia 11 de outubro de  2021. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica estabelecido Ponto facultativo nas reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas municipais no dia 11 de outubro de 2021 (segunda-feira). Par\u00e1grafo \u00danico \u2013 As disposi\u00e7\u00f5es deste Decreto n\u00e3o se aplicam as atividades consideradas de natureza essenciais. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Publique e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 07 de outubro de 2021. Camilo da Silva  Prefeito Municipal ",
            "PORTARIA N\u00ba 165/2021 O Prefeito do Munic\u00edpio de Pl\u00e1cido de Castro, Senhor Camilo da Silva, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em conformidade com a Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Exonerar o Sr. TOMAZ NASCIMENTO SILVA, do cargo de Chefe da Divis\u00e3o de assist\u00eancia T\u00e9nica, ligado a Secret\u00e1ria Municipal de Agricultura,  nomeado atrav\u00e9s da Portaria 070/2021, de 09 de fevereiro de 2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, com efeito retroativo ao 1\u00ba de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro \u2013 Acre, 07 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro ",
            "PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 020/2021 Camilo da Silva, Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei Org\u00e2nica Municipal,  faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Pl\u00e1cido de Castro aprovou e ele PROMULGA o seguinte: Art. 1\u00b0 - Ficam promulgadas as seguintes Leis Municipais: LEI N\u00b0 748 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Autoriza o Poder Executivo a ceder im\u00f3vel p\u00fablico \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Paes e Amigos dos Excepcionais - APAE de Pl\u00e1cido de Castro. LEI N\u00b0 749 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Acrescenta na Lei Municipal 703, de 4 de fevereiro de 2021, os incisos XII e XIII ao artigo 23, para criar os cargos de chefe do Departamento  de Administra\u00e7\u00e3o e do Departamento de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria, e d\u00e1 outras provid\u00eancias. LEI N\u00b0 750 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 Disp\u00f5e sobre a abertura de cr\u00e9dito adicional especial ao or\u00e7amento em exerc\u00edcio de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias. Art. 2\u00b0 - Esta promulga\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Gabinete do Prefeito de Pl\u00e1cido de Castro, em 01 de outubro de 2021. Camilo da Silva Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PLACIDO DE CASTRO Ata de Registro de Pre\u00e7o:011/2021 Processo Administrativo: 088/2021 EXTRATO DO CONTRATO n\u00ba 146/2021 Objeto: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, reparos e assist\u00eancia mec\u00e2nica, el\u00e9trica e lanternagem em geral, com fornecimento de componentes e pe\u00e7as, na frota de ve\u00edculos automotores, maquinas e equipamentos, para atender a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  que entre si celebram a Prefeitura Municipal de Pl\u00e1cido de Castro, e a empresa RAIO COMERCIO SERVI\u00c7OS \u2013 inscrita sob o CNPJ n\u00ba CNPJ  n\u00ba01.447.827/0001-00; Rua Projetada 460, n\u00ba293, Vila DNER, Rio Branco na pessoa do seu representante o Sr\u00ba Ricardo da Silva Souza \u2013 CPF n\u00ba  133.377.182-72, RG n\u00ba 958929 SSP/AC. Exerc\u00edcio \u2013 2021; Valor total: 6.239,78 (seis mil duzentos e trinta e nove reais e setenta e oito centavos) Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da Assinatura: 04 de setembro de 2021 Assinam: Pela Contratante \u2013 Camilo da Silva (Prefeito) e p ela Contratada - Ricardo da Silva Souza ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO RESULTADO FINAL E DEFINITIVO DO PROCESSO DE CERTIFICA\u00c7\u00c3O PARA PROVIMENTO DA FUN\u00c7\u00c3O  DE DIRETOR ESCOLAR \u2013 EDITAL N\u00ba 001/SEMED/AC/2021.  A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Pl\u00e1cido de Castro no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o resultado final do Processo de  Certifica\u00e7\u00e3o de Servidores para provimento da fun\u00e7\u00e3o de diretor de unidade escolar do sistema municipal de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para o quadri\u00eanio  2022/2025.  RESOLVE:  Homologar o Resultado Final e Definitivo do Processo de Certifica\u00e7\u00e3o para Provimento da fun\u00e7\u00e3o de Diretor Escolar 2021, Edital n\u00ba 001/SEMED/ AC, de 23 de agosto de 2021, na ordem de classifica\u00e7\u00e3o. Pl\u00e1cido de Castro-AC, 07 de outubro de 2021. Francenilda de Souza Marques Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Dec. Mun. n\u00ba 002/2021 "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL   RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 003/2021 RESULTADO PARCIAL EDITAL N\u00ba 002/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO ONDE SE L\u00ca:  O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 SEMAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o inciso X, Art. 12 da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado no inciso  VI, do art. 2\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 600 de 09 de julho de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablico o RESULTADO PARCIAL do  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de profissionais de n\u00edvel superior,  m\u00e9dio e fundamental para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias da Rede Municipal de Assist\u00eancia Social, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas a esp\u00e9cie. LEIA \u2013 SE O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013 SEMAS, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e embasados no inciso IX, art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o inciso X, Art. 12 da Lei Org\u00e2nica, bem como fundamentado  no inciso VI, do art. 2\u00ba da Lei Municipal n\u00ba 600 de 09 de julho de 2017, e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablico o RESULTADO  PARCIAL do PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva de profissionais  de n\u00edvel superior, m\u00e9dio e fundamental para atender \u00e0s necessidades tempor\u00e1rias da Rede Municipal de Assist\u00eancia Social, mediante condi\u00e7\u00f5es e demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas a esp\u00e9cie. Porto Acre \u2013 AC, 07 de outubro de 2021. Daiany Gon\u00e7alves Souza Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social  Decreto n\u00ba 1.886/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO   RETIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 002/2021 RESULTADO PARCIAL EDITAL N\u00ba 003/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e embasados no inciso IX, Art. 37 da constitui\u00e7\u00e3o federal e o inciso X ,Art. 12 da Lei Org\u00e2nica ,bem como  fundamentado no inciso VI, do  Art. 2\u00ba da Lei Municipal de n\u00ba 600 de 09 de maio de 2017 , e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablica o RESULTADO PARCIAL do  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva  de profissionais de n\u00edvel Superior  , M\u00e9dio e Fundamental e fundamental incompleto   para atender as necessidades tempor\u00e1ria da rede municipal de sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e  demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. LEIA \u2013 SE O MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ACRE/AC, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE E SANEAMENTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e embasados no inciso IX, Art. 37 da constitui\u00e7\u00e3o federal e o inciso X ,Art. 12 da Lei Org\u00e2nica ,bem como  fundamentado no inciso VI, do  Art. 2\u00ba da Lei Municipal de n\u00ba 600 de 09 de maio de 2017 , e demais normas que regem a mat\u00e9ria, tornam p\u00fablica o RESULTADO PARCIAL do  PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO, destinado a contrata\u00e7\u00e3o por tempo determinado e cadastro de reserva  de profissionais de n\u00edvel Superior  , M\u00e9dio e Fundamental e fundamental incompleto   para atender as necessidades tempor\u00e1ria da rede municipal de sa\u00fade, mediante condi\u00e7\u00f5es e  demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplicadas \u00e0 esp\u00e9cie. Porto Acre \u2013 AC, 07 de outubro de 2021. EDNA DA SILVA CUIABANO CHAVES Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade e Saneamento  Portaria N\u00ba 003/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O E REPETI\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O FRACASSADA  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada atrav\u00e9s do Decreto Municipal n\u00ba. 1.870 de 04 de janeiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00ba 12.956 do dia 08/01/2021, TORNA PUBLICO para conhecimento dos interessados a  REPUBLICA\u00c7\u00c3O e REPETI\u00c7\u00c3O da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para Constru\u00e7\u00e3o de  Rodovi\u00e1ria na Vila do \u201cV\u201d, no Munic\u00edpio de Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio (SICONV) N\u00b0 882729/2019 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, em raz\u00e3o da desclassifica\u00e7\u00e3o da proposta de pre\u00e7os da \u00fanica licitante participante do certame, podendo o EDITAL ser RETIRADO  no per\u00edodo de 08/10/2021 a 25/10/2021, ficando  a data de ABERTURA do certame REMARCADA para \u00e0s 9h00min do dia 26 de outubro de 2021, na Prefeitura Municipal de Porto Acre. Porto Acre \u2013 AC, 07 de outubro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 140, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 04 (quatro) di\u00e1rias ao servidor (a) GUARSONIO CARLOS MELO DE SOUZA, inscrito no CPF n\u00ba 714.020.80263, na fun\u00e7\u00e3o de Vice Prefeito de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba desta Portaria que se desloque de sua sede para os munic\u00edpios de Cruzeiro do  Sul e Rio Branco \u2013 Acre, nos dias 07, 08, 09 e 10 de Outubro de 2021. Para participar de encontros realizados com as demandas administrativas  do Munic\u00edpio de Porto Walter. Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 04 (quatro)  di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021 de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 07 do m\u00eas de Outubro de Dois Mil e Vinte e um.  "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.402 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021   \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA:  Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 61.116,57 (sessenta e um mil, cento e dezesseis reais e cinquenta e sete centavos), ao  Or\u00e7amento Municipal em vigor, para refor\u00e7o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 61.116,57 (sessenta e um mil, cento e dezesseis reais e  cinquenta e sete centavos), ser\u00e1 compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo  1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 05 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.403 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 \u201cAbre cr\u00e9dito suplementar ao or\u00e7amento financeiro de 2021 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 58\u00ba, incisos V e VII, c/c artigo 62,  inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, e com fulcro no artigo 6\u00ba da Lei Complementar n.\u00ba 103, de 29 de dezembro de 2020. DECRETA: Art. 1\u00ba - Fica aberto Cr\u00e9dito Suplementar no valor de R$ 220.019,00 (duzentos e vinte mil e dezenove reais), ao Or\u00e7amento Municipal em vigor, para  refor\u00e7o das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias, conforme a discrimina\u00e7\u00e3o abaixo: Art. 2\u00ba - O Cr\u00e9dito Adicional Suplementar de que trata o artigo anterior, no valor de R$ 220.019,00 (duzentos e vinte mil e dezenove reais), ser\u00e1  compensado de acordo com anula\u00e7\u00e3o da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, nos termos do disposto no inciso III do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba  4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964, conforme a seguir: Art. 3\u00ba - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco-Acre, 05 de outubro de 2021, 133 da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio Neiva Azevedo da Silva Tessinari Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.415 DE 07 OUTUBRO DE 2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art.  58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o expediente OF/GAB/SAFRA/N\u00ba 1.167, de 06 de outubro de 2021, bem como o OF/GAB/SMCC/ N\u00ba 686, de 06 de outubro de 2021;  RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Andeson Gomes do Nascimento, do cargo de Coordenador de Apoio ao Desenvolvimento Econ\u00f4mico, na Secretaria  Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 264, de 18 de janeiro de 2021.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos retroativos a 06 de outubro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 07 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA   DECRETO N\u00ba 1.416 DE 07 OUTUBRO DE 2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art.  58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 040, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Agricultura  Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA; Considerando o expediente OF/GAB/SAFRA/N\u00ba 1.167, de 06 de outubro de 2021, bem como o OF/GAB/SMCC/ N\u00ba.686, de 06 de outubro de 2021,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Fab\u00edula Santos Moreira, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenadora da Coordenadoria de Apoio ao Desenvolvimento  Econ\u00f4mico, na Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, refer\u00eancia CC \u2013 9.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura. Rio Branco \u2013 Acre, 07 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.417 DE 07 OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art.  58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 040, de 16 de janeiro de 2019, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal de Agricultura  Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA; Considerando o expediente OF/GAB/SAFRA/N\u00ba 1.168, de 06 de outubro de 2021, bem como o OF/GAB/SMCC/ N\u00ba 687, de 06 de outubro de 2021,   RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Drielle Mendes Pereira, para exercer cargo em comiss\u00e3o, lotada na Diretoria de Apoio \u00e0 Agricultura Familiar, na Secretaria Municipal  de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SAFRA, refer\u00eancia CC \u2013 3.  Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 07 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.418 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 789 de 07 de abril de 2021, que estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica da Secretaria Municipal  de   Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME; Considerando o expediente OF\u00cdCIO/SECRET\u00c1RIA ADJUNTA/SEME/N\u00ba  021/2021, de 05 de outubro de 2021, bem como o MEMO/GABPRE/N\u00ba  749/2021, 06 de outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Lucas Roberto de Souza Rocha, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o, lotado no Gabinete da Secretaria Adjunta, na Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, refer\u00eancia CC-3. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 07 de outubro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.419 DE 07 OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 036 de 16 de janeiro de 2019, que Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica do Gabinete Militar \u2013 GABMIL; Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 186/GAMIL/PMRB/2021, de 06 de  outubro de 2021, bem como o OF/GAB/SMCC/N\u00ba 690/2021, de 07 de  outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Exonerar, a pedido, Rosa Maria de Lima, do cargo de Comiss\u00e3o  natureza militar no Gabinete Militar, nomeada por meio do Decreto n\u00ba  123, de 13 de janeiro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco \u2013 Acre, 07 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA DECRETO N\u00ba 1.420 DE 07 OUTUBRO DE 2021   A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Decreto n\u00ba 036 de 16 de janeiro de 2019, que Estabelece a Estrutura Organizacional B\u00e1sica do Gabinete Militar \u2013 GABMIL; Considerando o expediente Of\u00edcio n\u00ba 186/GAMIL/PMRB/2021, de 06 de  outubro de 2021, bem como o OF/GAB/SMCC/N\u00ba 690/2021, de 07 de  outubro de 2021, RESOLVE: Art. 1\u00ba Nomear Dami\u00e3o dos Anjos da Silva para exercer Cargo em Comiss\u00e3o de natureza militar no Gabinete Militar, refer\u00eancia CC \u2013 3. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco \u2013 Acre, 07 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA    DECRETO N\u00ba 1.421 DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, Capital do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o art. 58, incisos V e VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o disposto nos autos n\u00ba 223/2021, sob o protocolo eletr\u00f4nico n\u00ba 1774/2021,  Considerando o expediente OF/PRES/SSEMRB/ N\u00ba 64/2021, de 06 de  outubro de 2021, do Sindicato dos Servidores Municipais de Rio Branco  \u2013 SSEMRB/ASSERMURB;  Considerando o requerimento do Servidor Flaviano Lira Queiroz, protocolando em 06 de outubro de 2021,  RESOLVE: Art. 1\u00ba Tornar sem efeito o Decreto n\u00ba 1.386, de 30 de setembro de  2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre n\u00ba 13.141, de 05 de  outubro de 2021. Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Rio Branco \u2013 Acre, 07 de outubro 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado  de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DA PREFEITA PORTARIA N\u00ba 141/2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, Considerando o expediente OF/GAB/SEMEIA/ n\u00ba 991/2021, de 06 de  outubro de 2021, bem como o OF/GAB/SMCC/N\u00ba 689/2021, de 07  outubro de 2021,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba Autorizar o afastamento do Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA, Normando Rodrigues Sales, para tratar de interesse  particular, no per\u00edodo de 07/10 a 08/10/2021.  Art. 2\u00b0 Designar a Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento- SEPLAN, Neiva Azevedo da Silva Tessinari para responder, cumulativamente, pela  Secretaria Municipal de Meio Ambiente - SEMEIA, enquanto durar a aus\u00eancia do titular do cargo. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. GABINETE DA PREFEITA DE RIO BRANCO, CAPITAL DO ESTADO  DO ACRE, EM  07 DE OUTUBRO DE 2021. Marfiza de Lima Galv\u00e3o Prefeita de Rio Branco, em exerc\u00edcio ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA PORTARIA N\u00ba 339 DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto Municipal n\u00ba 1.313 de setembro  de 2021, resolve: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais doa contratos  celebrado entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e as Empresas da  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o a seguir enunciada: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 014/2021 Processo n\u00ba 21227/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo Odontol\u00f3gico e Material M\u00e9dico Hospitalar, para atender as demandas da rede municipal de sa\u00fade  de FORMA EMERGENCIAL. Gestor Titular: Roberto Barros J\u00fanior Matr\u00edcula n\u00ba 707293-01 Gestor Substituto: Maria Rita dos Santos Matr\u00edcula n\u00ba 544627-01 Fiscal T\u00e9cnico: Aurinete Ferreira Lima Matr\u00edcula n\u00ba 538562-01 Fiscal Administrativo: K\u00e1tia Regina Modesto da Silva  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Dec. n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN  PORTARIA N\u00ba 035, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021. O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO, CAPITAL DO ESTADO DO ACRE, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba Delegar compet\u00eancia a Paulo Henrique de Oliveira, Matr\u00edcula n.\u00b0  544477, Assessor de Administra\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN, para responder pelo expediente da Divis\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira da SEFIN, na aus\u00eancia da titular do cargo  por motivo de f\u00e9rias, Gleicineide Gon\u00e7alves de Souza Torres, pelo per\u00edodo de 6 a 22 de outubro de 2021, sem preju\u00edzos de suas fun\u00e7\u00f5es e  responsabilidades legais. Art. 2\u00b0 A delega\u00e7\u00e3o prevista nesta portaria n\u00e3o exclui a compet\u00eancia da  Chefe da Divis\u00e3o para eventual pr\u00e1tica dos atos delegados. Art. 3\u00b0 Os poderes ora delegados n\u00e3o podem ser objeto de subdelega\u00e7\u00e3o e s\u00e3o revog\u00e1veis a qualquer tempo na conveni\u00eancia da  Administra\u00e7\u00e3o Municipal. Art. 4\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua assinatura. Registre-se.  Publique-se.  Cumpra-se. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN Decreto n\u00b0 01/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 204/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta a Lei n.\u00ba 1.731 de 22 de  dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO o Requerimento encaminhado no dia 27 de agosto  de 2021, por Thairiny Monteiro do Valle, onde requer a Licen\u00e7a Pr\u00eamio  no per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses; CONSIDERANDO o PARECER PROJU N\u00ba 094/2021, que subsidiou a  instru\u00e7\u00e3o da possibilidade de concess\u00e3o da licen\u00e7a pr\u00eamio da servidora; RESOLVE: Art. 1.\u00ba AUTORIZAR o afastamento da servidora Thairiny Monteiro do  Valle, Matr\u00edcula Funcional 707244-01, para gozo de licen\u00e7a pr\u00eamio no  per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses, a contar do dia 25 de outubro de 2021 a 22  de janeiro de 2022; Art. 2.\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor e produzir\u00e1 seus efeitos a partir  de 25 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 209, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo  Administrativo n\u00ba 037/2020, Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 014/2020, Contrato  n\u00ba 55/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  CONSTRUTORA VALE DO YACO EIRELI \u2013 CNPJ 05.618.633/0001-81,  com vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias a contar do dia 27/07/2021,  tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da Escola Mestre Irineu Serra, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, atendendo solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713115-1  Fiscal Titular: Eng\u00ba Civil Rafael da Costa Martinello CREA n\u00ba 8.608-D/ AC \u2013 Matr\u00edcula: 704649-1 Fiscal Substituto: Eng\u00ba Civil Marcelo Sanches de Menezes CREA 7292D/MS \u2013 Matr\u00edcula: 704532-1 Fiscal Titular: Eng\u00ba Eletricista Wallas Novaes Aguiar CREA 21082-D/AC  \u2013 Matricula: 702162-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 701 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250063/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL n\u00ba. 052/2020, fonte  de recurso 110, o fornecimento de pe\u00e7as automotivas para ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica ALFA EMPREEDIMENTOS LTDA I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 702 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250064/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL n\u00ba. 052/2020, fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de reparo em bombas e bicos  injetores de motores dos ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  jur\u00eddica ALFA EMPREEDIMENTOS LTDA I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO-EMURB PORTARIA N\u00ba 703 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba, 01250065/2021,  decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020, fonte de recurso 110, o  fornecimento de pe\u00e7as automotivas para ve\u00edculos, maquinas pesadas e  equipamentos, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO-EMURB PORTARIA N\u00ba 704 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250066/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020, fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializado em retifica de  motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 705 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250071/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 040/2020,  fonte de recurso 110, a aquisi\u00e7\u00e3o de baterias automotivas, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica \u00c1GUIA  AZUL PNEUS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO-EMURB PORTARIA N\u00ba 706 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250073/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 040/2020,  fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de baterias automotivas, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal  de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica  L.M PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 707 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250080/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 211/2020,  fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de reparo em bombas e  bicos injetores de motores de ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021.  Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 708 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250081/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 052/2020,  fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de reparo em bombas e  bicos injetores de motores de ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 709 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250082/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 054/2020,  fonte de recurso 110, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de torneira e solda, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica  TORNEIRA TIP E COM\u00c9RCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 710 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250085/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 051/2020,  fonte de recurso 110, fornecimento de pe\u00e7as (Rebobinamento de motores el\u00e9tricos), visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa jur\u00eddica CONSTRUTORA PRECIS\u00c3O EIRELLI. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 711 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250086/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020,  fonte de recurso 110, contrata\u00e7\u00e3o de pessoa Jur\u00eddica, a presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os especializados em retifica de motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica RAIO COMERCIO  E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO-EMURB PORTARIA N\u00ba 712 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250087/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020, fonte de recurso 110, objeto do presente fornecimento de pe\u00e7as para servi\u00e7os  de retifica de motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  e a pessoa jur\u00eddica RAIO COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 713 DE 06 DE AGOSTO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250088/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020,  fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em retifica  de motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa jur\u00eddica RETIFICA DE MOTORES AQUIRI LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO-EMURB PORTARIA N\u00ba 714 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250089/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 048/2020,  fonte de recurso 110, fornecimento de pe\u00e7as para servi\u00e7os de retifica  de motores, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa jur\u00eddica RETIFICA DE MOTORE AQUIRI LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 715 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba,  01250090/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 028/2020,  fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de alinhamento, balanceamento, cambagem, conserto e montagem de pneus, visando atender  as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de  Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica AUTOMEC\u00c2NICA METAL E DIESEL LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO-EMURB PORTARIA N\u00ba 716 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba, 01250092/2021,  decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 055/2020, fonte de recurso 110,  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em manuten\u00e7\u00e3o de ar condicionado na  frota EMURB, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles con- fiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 717 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba, 01250093/2021,  decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL n\u00ba. 055/2020, fonte de recurso 110,  fornecimento de pe\u00e7as para manuten\u00e7\u00e3o especializada em ar condicionado na  frota EMURB, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 718 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500100/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  032/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos, filtros, lubrificantes, reagentes, entre outros, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de  Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa jur\u00eddica RIMACRE DISTRUIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 719 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500101/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  032/2020, fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos, filtros, lubrificantes, reagentes, entre outros, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB,  e a pessoa jur\u00eddica SILVA COMERCIO DE LUBRIFICANTES LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 720 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500108/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  054/2020, fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de torneira e  solda, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre  a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica TIP E COMERCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 721 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500109/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  052/2020, fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de reparo em  bombas e bicos injetores de motores dos ve\u00edculos, maquinas pesadas e  equipamentos, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado  entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e  a pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 722 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500110/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  052/2020, fonte de recurso 110, o fornecimento de pe\u00e7as automotivas  para reparos em bombas e bicos injetores de ve\u00edculos, maquinas pesadas e equipamentos, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 723 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500111/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  049/2020, fonte de recurso 110, de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo, visando atender as necessidades da EMURB,  celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013  EMURB, e a pessoa jur\u00eddica L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 724 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500112/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  049/2020, fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de  consumo, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 725 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500113/2021, decorrente do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP n\u00ba.  049/2020, fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de  consumo, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a  pessoa jur\u00eddica DALCAR SERVI\u00c7OS E COMECIO LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013 Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 726 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato  n\u00ba, 012500117/2021, decorrente do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP n\u00ba.  019/2020, fonte de recurso 110, para aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as, acess\u00f3rios  novos, genu\u00ednos, originais e similares a reposi\u00e7\u00e3o, especificadamente  para manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em maquinas e equipamentos,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a pessoa  jur\u00eddica L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA. I \u2013 Gestor: \u2013Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal:\u2013 Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matricula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 694 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250030/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP. 051/2020,  fonte de recurso 110, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de rebobinamento de motores el\u00e9tricos, visando atender as necessidades da  EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, e a empresa CONSTRUTORA PRECIS\u00c3O EIRELI I \u2013 Gestor: Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal: Antonio Jos\u00e9 da Silva\u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 71322/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 695 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250037/2021, decorrente do Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO SRP 033/2020  ,fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o pneus, c\u00e2maras de ar e protetores de  aro ,visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a  Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA I \u2013 Gestor: Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal: Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 696 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250039/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP, 049/2020  fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo, visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa L. M.  PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA; I \u2013 Gestor: Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal: Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 697 DE 06 DE OUTUBRO  DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250040/2021, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP 033/2020, fonte  de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de pneus ,c\u00e2meras de ar e protetores de aro  ,visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa  LUKATO-COM\u00c9RCIO DE PNEUMATICOS E PE\u00c7AS LTDA; I \u2013 Gestor: Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal: Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, com efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 698 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250041/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP 049/2020,  fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo,  visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa RONDOMAZA AUTO PE\u00c7AS LTDA I \u2013 Gestor: Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal: Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 699 DE 06 DE OUTUBRO DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250042/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP 049/2020  ,fonte de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo visando atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa  Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa  DALCAR SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA; I \u2013 Gestor: Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal: Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 700 DE 06 DE OUTUBRO  DE 2021 O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas  pelo meio do Decreto n\u00ba 360 de 02 de fevereiro de 2021. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba  01250055/2021, decorrente do Preg\u00e3o PRESENCIAL SRP, 059/2020  fontes de recurso 110, aquisi\u00e7\u00e3o de mangueiras hidr\u00e1ulicas,  visando  atender as necessidades da EMURB, celebrado entre a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB, e a empresa L. M.  PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA; I \u2013 Gestor: Elias Santos de Mesquita \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 600039/1 II \u2013 Fiscal: Antonio Jos\u00e9 da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 713222/1 Art. 2\u00ba Os servidores designados para executar as atividades que trata  essa portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas, devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de notas fiscais com base nos objetos  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o, efeito  retroativo a 01 de outubro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 06 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo  Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 151 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 015/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor  Ferdiney Ferreira da Silva, assinado dia 29/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 062/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 152 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 016/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e a fornecedora  Rose Marry Lopes da Silva, assinado dia 29/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9  31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica  \u2013 Dan\u00e7a, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo  Administrativo N\u00ba 063/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Janildo Nonato Monteiro Matr\u00edcula: 713063 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 153/2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executores do Contrato celebrado  entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil-  FGB e a Empresa a seguir enunciada: Processo Administrativo n\u00ba: 041/2021/FGB Contrato: n\u00b0 105/2021/FGB Contratada: J & J D\u2019 PAULA E CIA LTDA  Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de materiais de consumo (Trof\u00e9us e Medalhas), visando fomentar as atividades da  Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB. Data da assinatura do contrato: 04 de   outubro de 2021. Vig\u00eancia do contrato (in\u00edcio e t\u00e9rmino): 04 de outubro de 2021 a 31 de  dezembro de 2021. I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Edson Maria da Silva Almeida Matr\u00edcula: 541985 Telefone: (68) 3228-7892 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Gladson da Rocha Roque Matr\u00edcula: 542511 Telefone: (68) 3228-7892 III - Fiscal do Contrato Titular: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 712980 Telefone: (68) 2228-7892 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Jaunes de Andrade J\u00fanior Matr\u00edcula: 713082 Telefone: (68) 3228-7892 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 04 de outubro 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SUPERINTEND\u00caNCIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES E TR\u00c2NSITO  \u2013 RBTRANS PORTARIA RBTRANS N. \u00ba 203/2021 O Superintendente Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe faculta o art. 11, inciso II da  Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de dezembro de 2008, baixa a seguinte PORTARIA: CONSIDERANDO a \u00faltima altera\u00e7\u00e3o da Lei n.\u00ba 1.731, de 22 de  dezembro de 2008, atrav\u00e9s da Lei n.\u00ba 1.979, de 20 de maio de  2013, que promoveu modifica\u00e7\u00f5es nos Anexos II e III, que trata  da Estrutura Organizacional B\u00e1sica e Simbologia para os Cargos,  respectivamente. RESOLVE: Art.1.\u00ba EXONERAR o servidor Mayk Rocha Sampaio, Matricula n\u00ba  707202-1, Agente de Tr\u00e2nsito e Transportes da Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS, da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Coordena\u00e7\u00e3o - FGC 2; Art. 2. CONCEDER, Fun\u00e7\u00e3o Gratificada \u2013 FG 3 ao servidor Mayk Rocha  Sampaio, Matricula n\u00ba 707202-1, Agente de Tr\u00e2nsito e Transportes da  Superintend\u00eancia Municipal de Transportes e Tr\u00e2nsito \u2013 RBTRANS Art. 2.\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco-AC, 06 de outubro de 2021. An\u00edzio Cl\u00e1udio de Oliveira Alc\u00e2ntara Superintendente Decreto n\u00b0015/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA  PORTARIA N\u00ba 135/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas legalmente, em aten\u00e7\u00e3o  ao art. 30, inciso VIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, bem como ao art. 10,  inciso VIII, e art. 62, inciso IV da Lei Org\u00e2nica Municipal, ainda, art. 2\u00ba  da Lei Complementar n\u00ba 54 de 07/12/2018, e; Considerando a sujei\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ao Princ\u00edpio Constitucional da Legalidade a determinar que os atos administrativos dever\u00e3o obedecer ao previsto em lei, n\u00e3o sendo permitido contrariar o  ordenamento vigente sob pena de ser invalidado; assim como, de igual  forma, reputa por obrigat\u00f3rio a especial aten\u00e7\u00e3o ao interesse p\u00fablico,  que \u00e9 objetivo primeiro a ser perseguido pelo ente administrativo; Considerando que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica ao rever seus atos age em  franco exerc\u00edcio do Princ\u00edpio da Autotutela, objetivando assim aferir as  condi\u00e7\u00f5es em que se processaram, bem ainda, a presen\u00e7a dos atributos necess\u00e1rios \u00e0 sua validade; Considerando a responsabilidade objetiva do Munic\u00edpio acerca dos atos  praticados por seus agentes, sobrelevando neste particular o dever de anular os atos ilegais, ou ainda, revogar aqueles considerados inconvenientes  ou inoportunos, nos termos apregoados pelas S\u00famulas 346 e 473 do STF; Considerando, nesta esteira, a expedi\u00e7\u00e3o dos documentos de Alvar\u00e1 de  Licen\u00e7a para Constru\u00e7\u00e3o n\u00ba 62/2021, e, Termo de Habite-se n\u00ba 48/2021,  ambos objetos do Processo Administrativo 16.981/2020, datados de  25/02/2021, em favor de PAULO FRANCISCO DOS SANTOS, que teve  por fim conceder a regulariza\u00e7\u00e3o de uma edifica\u00e7\u00e3o residencial unifamiliar em alvenaria, localizada na Av. Dr. M\u00e1rio Maia, n\u00ba 202 \u2013 Bairro  Conjunto Oscar Passos; Considerando que as expedi\u00e7\u00f5es dos documentos supramencionados  se deram, a princ\u00edpio, em aten\u00e7\u00e3o ao cumprimento dos requisitos legais  assinalados na Lei Complementar n\u00ba 48/2018 (C\u00f3digo de Obras Municipal) e Lei Municipal n\u00ba 2.222/2016 (Plano Diretor), sobrevindo, todavia,  not\u00edcia acerca da edifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o atender aos requisitos urban\u00edsticos de  regulariza\u00e7\u00e3o, nem tampouco aqueles afetos \u00e0 acessibilidade disciplinados na legisla\u00e7\u00e3o federal e NBR de refer\u00eancia;  Considerando os resultados preliminares das medidas administrativas  de apura\u00e7\u00e3o dos fatos suscitados, entre estes, nova vistoria ao im\u00f3vel  realizada pela Diretoria de Desenvolvimento e Mobilidade Urbana em  cujo resultado aferiu, em parte, a inadequa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel aos padr\u00f5es  de acessibilidade, ensejando, por seu turno a necessidade de deflagrar o Processo Administrativo n\u00ba 16.136/2021 com o escopo de apurar  eventual desvio de conduta por parte de servidores desta Pasta na an\u00e1lise e expedi\u00e7\u00e3o do documentos p\u00fablicos em friso; Considerando o teor do Relat\u00f3rio Preliminar de Sindic\u00e2ncia nos autos  do processo supracitado, em cujo teor restou, de igual modo, constatado pelos t\u00e9cnicos integrantes da Comiss\u00e3o processante as inadequa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas na expedi\u00e7\u00e3o dos documentos de Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para  Constru\u00e7\u00e3o e Termo de Habite-se;  Considerando que diante do conte\u00fado probat\u00f3rio obtido at\u00e9 o presente  foi oportunizado o exerc\u00edcio do direito ao contradit\u00f3rio e ampla defesa  pela Parte titular da documenta\u00e7\u00e3o inquinada, todavia, n\u00e3o obstante  notificado, restou transcorrido o prazo assinalado, mantendo-se, pois,  inerte em apresentar qualquer manifesta\u00e7\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o dos atos; Considerando que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica tem o poder de rever seus atos  a qualquer tempo, em especial, com rela\u00e7\u00e3o ao dever de retirar do mundo  jur\u00eddico aqueles eivados de v\u00edcio que ensejam a sua nulidade, atentando  assim, aos princ\u00edpios constitucionais norteadores da boa gest\u00e3o p\u00fablica; RESOLVE: ANULAR os atos administrativos de Alvar\u00e1 de Licen\u00e7a para Constru\u00e7\u00e3o  n\u00ba 62/2021 e Termo de Habite-se n\u00ba 48/2021, expedidos em favor de  PAULO FRANCISCO DOS SANTOS, em 25/02/2021, expedidos no \u00e2mbito dos autos do Processo Administrativo n\u00ba 16.981/2020;  Determinar \u00e0 Diretoria de Desenvolvimento e Mobilidade Urbana o registro da anula\u00e7\u00e3o dos referidos documentos, removendo dos seus arquivos expedidos tais documentos; Determinar \u00e0 Assessoria Jur\u00eddica desta SEINFRA que noticie aos Cart\u00f3rios de  Registro de Im\u00f3veis acerca do teor desta Portaria, bem como \u00e0 Secretaria da  Receita Federal, para ado\u00e7\u00e3o das medidas que se fizerem necess\u00e1rias.   Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco, 20 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 693, DE 11 DE OUTUBRO DE 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto n\u00ba 358 de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Conceder Licen\u00e7a Pr\u00eamio, pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) meses  ininterruptos, a funcion\u00e1ria p\u00fablica Greice Helionay Freitas dos Passos, matr\u00edcula n\u00ba 600.010, que exerce fun\u00e7\u00e3o de Assistente Administrativo, nesta Empresa. Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua expedi\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Rio Branco, 11 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 220 DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.401 de 04 de OUTUBRO de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o celebrado entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Entidade a seguir enunciada: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2021  Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil: Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais \u2013 APAE. Objeto: Recurso financeiro ao Projeto: Inclus\u00e3o de Pessoas com Defici\u00eancia.  Data da assinatura do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o: 15 de setembro de 2021. Vig\u00eancia: 15 de setembro a 31 de dezembro de 2021. I \u2013 Fiscal Titular: Keilla Costa de Lima Carvalho Matr\u00edcula: 713206-1 II \u2013 Fiscal Substituto: Islene da Rocha Roque  Matr\u00edcula: 713348-2 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 06 de outubro de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em exerc\u00edcio - SASDH Decreto n\u00ba 1.401/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS \u2013 SASDH PORTARIA N\u00ba 222 DE 2021 O SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS  HUMANOS EM EXERC\u00cdCIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o  Decreto n\u00ba 1.401 de 04 de OUTUBRO de 2021, resolve:                Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Executor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o celebrado entre a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos e a Entidade a seguir enunciada: Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 04/2021  Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil: Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais \u2013 APAE. Objeto: Recurso financeiro ao Projeto: Apoio as Atividades Desenvolvidas pela APAE de Rio Branco.  Data da assinatura do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o: 15 de setembro de 2021. Vig\u00eancia: 15 de setembro a 31 de dezembro de 2021. I \u2013 Fiscal Titular: Ana Paula Souza e Silva Matr\u00edcula: 712588-2 II \u2013 Fiscal Substituto: Irene Romero Oliveira  Matr\u00edcula: 713014-1 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 Acre, 05 de outubro de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva Secret\u00e1rio Municipal de Assist\u00eancia Social e Direitos Humanos em exerc\u00edcio - SASDH Decreto n\u00ba 1.401/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                                            FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA  N\u00ba 156/2021                          EDITAL N. 03/2021  O DIRETOR-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, PEDRO HENRIQUE  LIMA E SILVA, nomeado pelo Decreto Municipal N\u00ba 820, de 15 de abril  de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Lei Complementar  n\u00famero 57, de 14 de dezembro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do  Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 12.452, de 17 de dezembro de 2018,  p\u00e1ginas 156 e seguintes, em seu artigo 8\u00ba, inciso V; RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR os membros da COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE DE M\u00c9RITO  DO EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE ESPORTE N. 03/2021, indicados pelo CONSELHO MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER \u2013 COMEL  e pela FUNDA\u00c7\u00c3O GARIBALDI BRASIL, conforme Art. 46, Inciso III da  Lei n\u00ba 1.839/2011. Titular: Edson Maria da Silva Almeida \u2013 Representante indicado pela  FGB - Presidente  Titular: Fabiana Damasceno Pinheiro \u2013 Representante indicado pela FGB Suplente: Marcelo de Oliveira Kagy Suplente: Janilson Ferreira da Silva Titular: Gilson Rodrigues Albuquerque \u2013 Representante indicado pelo COMEL Titular: Jos\u00e9 Maria Pereira de Menezes \u2013 Representante indicado  peloCOMEL Titular: Charrles dos Santos Brasil \u2013 Representante indicado pelo COMEL Suplente: Enderson Sousa de Holanda\u2013 Suplente indicado pelo COMEL Art. 2\u00ba NOMEAR os membros da COMISS\u00c3O DE AN\u00c1LISE T\u00c9CNICA  DO EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE ESPORTE N. 03/2021, indicados pela FUNDA\u00c7\u00c3O GARIBALDI BRASILconforme Art. 46, Inciso II da  Lei n\u00ba 1.839/2011. Titular: Maria Rita Gon\u00e7alves de Souza \u2013 Presidente  Titular: Cleiciane Ara\u00fajo da Silva Titular: Kalynda Vict\u00f3ria Abreu de Almeida Suplente: Leticia Barroso Cunha Suplente: Lucas Oliveira Barbosa Suplente: Alexandre Lima Delaguila Art. 3\u00ba NOMEAR os membros da INST\u00c2NCIA DE RECURSOS DO EDITAL DO FUNDO MUNICIPAL DE ESPORTE N. 03/2021, conforme item  15.3.2 do edital. Titular: Gladson da Rocha Roque \u2013 Representante indicado pela FGB Suplente: Jos\u00e9 Jaunes de Andrade Junior Titular: Estela dos Santos Maciel \u2013Representante indicado pelo COMEL Titular: Manoel Bento Sobrinho \u2013 Representante indicado pelo COMEL Suplente: Marcos Alexandre Bezerra Suplente: Antonio da Silva Oliveira Art. 4\u00ba Esta PORTARIA entra em vigor nesta data. Rio Branco-Acre, 07 de outubro de 2021. PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA Diretor \u2013 Presidente (Decreto N. 820/2021) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                       SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA DONA MOZINHA FEITOSA CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA DONA MOZINHA                                                                                                                               RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/UExDM/2021. Rio Branco \u2013 AC, 07 de outubro  de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx DONA MOZINHA NO  USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTA NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta  pelos membros abaixo discriminados: Maria Eliane da Silva - Presidente Raiza Souza da Silva Marques. Elmara Mesquita Freitas. Art. 3\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Dona Mozinha  Feitosa, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00f5es N\u00ba. 09, de  02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 08, de 16 de  dezembro de 2016, N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018,  N\u00ba 09, de 13 de  abril de 2018 e N\u00ba 16, de 07/10/2020. Rio Branco \u2013 AC, 07 de outubro de 2021. Maria Mendon\u00e7a do Nascimento Almeida Presidente do Conselho Escolar/UEx Dona Mozinha ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA MONTEIRO LOBATO CONSELHO ESCOLAR/UEx MONTEIRO LOBATO RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/UExML/2021. Rio Branco - AC, 07 de outubro  de 2021. A PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx DA MONTEIRO LOBATO, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS:  Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Irany Ferreira da Silva Ara\u00fajo - Presidente Andrea Alab de Oliveira e Silva Sarah Vit\u00f3ria Braga Dias Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem  os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no  desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Monteiro Lobato,  nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia  Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos recursos  repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00f5es N\u00ba. 09, de 02 de  mar\u00e7o de 2011; N\u00ba. 10, de 18 de abril de 2013; N\u00ba 08, de 16/12/2016,  N\u00ba. 06, de 27/02/2018; N\u00ba 19, de 21/05/2013; N\u00ba. 18, de 03/09/2014, N\u00ba.  09, de 13/04/2018 e N\u00ba. 16, de 07/10/2020. Art. 3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - AC, 07 de outubro de 2021. Maria Raimunda Guedes  Presidente do Conselho Escolar/UEx Monteiro Lobato ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EDITAL N\u00ba. 03/2021 EDITAL DE ESPORTE E LAZER 1. APRESENTA\u00c7\u00c3O 1.1. O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, por interm\u00e9dio da FUNDA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL  \u2013 FMCELGB, por seu Diretor-Presidente Pedro Henrique Lima e Silva,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00ba. 820, de 15  de abril de 2021 e em conformidade com o disposto no artigo 47 da Lei  Municipal N\u00ba. 1.839, de 10 de maio de 2011, que institui o SISTEMA  MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER - SMEL, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o EDITAL DE ESPORTE E LAZER 03/2021,  que receber\u00e1 inscri\u00e7\u00f5es de projetos visando \u00e0 concess\u00e3o de apoio total  ou parcial, de acordo com as seguintes condi\u00e7\u00f5es: 2. DAS FINALIDADES 2.1. Este EDITAL tem como finalidade garantir a Agentes (Pessoas F\u00edsicas) e Entidades Esportivas (Pessoas Jur\u00eddicas), das diversas manifesta\u00e7\u00f5es esportivas e de lazer de Rio Branco, apoio financeiro total ou  parcial a projetos que atendam os requisitos deste EDITAL, em cumprimento \u00e0s delibera\u00e7\u00f5es do CONSELHO MUNICIPAL DE ESPORTE  E LAZER \u2013 COMEL, aprovadas na Plen\u00e1ria do I F\u00f3rum Municipal de  Esporte e Lazer de 2021, realizado em 20 de julho de 2021, no Teatro  Mau\u00e9s Melo, localizado no Centro Cultural Thaumaturgo Filho, rua Luis  Z. da Silva, n\u00famero 499, Conjunto Manoel Juli\u00e3o. DA NATUREZA DOS PROJETOS 3.1. Este EDITAL contemplar\u00e1 projetos que atendam as finalidades expressas no quadro abaixo, de acordo com a natureza a que se destinam, observadas as especificidades definidas, bem como os recursos  disponibilizados no item 9 e seguintes do EDITAL N\u00ba. 03/2021- EDITAL  DE ESPORTE E LAZER. 3.2.  Nos projetos de Forma\u00e7\u00e3o est\u00e3o ainda contemplados os saberes  e fazeres tradicionais, a qualifica\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o do conhecimento das  pr\u00e1ticas esportivas e de lazer de Rio Branco repassados por mestres da  cultura popular e/ou agentes comunit\u00e1rios de reconhecida atua\u00e7\u00e3o na  \u00c1rea de Esporte e Lazer. 4.  DA IMPUGNA\u00c7\u00c3O: 4.1. Os pedidos de impugna\u00e7\u00e3o deste EDITAL podem ser feitos por um  proponente participante do certame ou por qualquer cidad\u00e3o, cabendo  ao solicitante a sua fundamenta\u00e7\u00e3o. Observada a legisla\u00e7\u00e3o que fundamenta este EDITAL. 4.2. O pedido de impugna\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser encaminhado, por escrito ao  Diretor-Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, direcionado \u00e0 Inst\u00e2ncia de Recurso, que  foi indicada no I F\u00f3rum de Esporte e Lazer \u2013 2021, eleita no \u00e2mbito do Colegiado do CONSELHO MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER \u2013 COMEL.  4.3. Os pedidos de impugna\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser feitos no dia 13 de outubro  de 2021.  4.4. Os pedidos de impugna\u00e7\u00e3o acima referidos ser\u00e3o respondidos at\u00e9  o dia 14 de outubro de 2021.  5. DA INSCRI\u00c7\u00c3O DE PROJETOS  5.1. Os projetos dever\u00e3o ser apresentados no per\u00edodo de 8 de outubro  a 8 de novembro de 2021, no hor\u00e1rio das 8h00 \u00e0s 12h00 e das 13h00 \u00e0s  17h00, na sede da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE  E LAZER GARIBALDI BRASIL no endere\u00e7o mencionado no item 2.1. 5.2. Para apresentar projeto a este EDITAL, o proponente dever\u00e1 estar inscrito  e ter realizado o recadastramento no Cadastro Esportivo e de Lazer do Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 CELM at\u00e9 o dia 8 de novembro de 2021 bem como  estar ADIMPLENTE junto aos mecanismos de financiamento do SISTEMA  MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER, do FUNDO MUNICIPAL DE CULTURA  _ FMC, at\u00e9 a data de apresenta\u00e7\u00e3o de projetos conforme item 5.1.  5.3. Cada proponente poder\u00e1 apresentar apenas um (1) projeto para  obter recursos dispon\u00edveis neste EDITAL. 5.4. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos projetos encaminhados via Correios nem por  e-mail. O projeto dever\u00e1 ser entregue no endere\u00e7o/sede mencionado  no item 2.1. em envelope identificado e lacrado contendo no seu interior, toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para an\u00e1lise e possivelmente,  a aprova\u00e7\u00e3o.  5.5. A falta de observ\u00e2ncia do disposto nos itens 5.1., 5.2., 5.3., e 5.4.,  acarretar\u00e1 o indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o do projeto. 5.6. Ap\u00f3s o encerramento de entrega de projetos N\u00c3O SER\u00c1 PERMITIDA, sob qualquer pretexto, a juntada de novos documentos \u00e0  proposi\u00e7\u00e3o inicial. 5.7. A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL divulgar\u00e1 no DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO  ACRE \u2013 DOE no dia seguinte ao dia 9 de novembro de 2021 a rela\u00e7\u00e3o de todos os projetos entregue e protocolados para conhecimento  geral de todos. 6. DOS DOCUMENTOS OBRIGAT\u00d3RIOS QUANDO DA ENTREGA  DOS PROJETOS: 6.1. O projeto e seus anexos dever\u00e3o ser apresentados em formul\u00e1rio  padr\u00e3o para este EDITAL de acordo com especifica\u00e7\u00f5es abaixo: 6.1.1. Cinco (5) c\u00f3pias do Formul\u00e1rio para Apresenta\u00e7\u00e3o de Projeto - ANEXO 1, preenchido corretamente, DEVIDAMENTE ASSINADAS PELO PROPONENTE, em cinco (5) envelopes lacrados e  identificados conforme o Formul\u00e1rio de Identifica\u00e7\u00e3o de Envelopes  - ANEXO 2. 6.1.2. Cinco (5) c\u00f3pias do Curr\u00edculo do Proponente, com atividades continuadas referentes \u00e0 sua atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de esporte e lazer e seus  segmentos, DEVIDAMENTE COMPROVADAS atrav\u00e9s de c\u00f3pias de  certificados, diplomas, declara\u00e7\u00f5es, folders, recortes de jornais ou outros impressos, fotografias legendadas, audiovisuais e outros materiais  que possam comprovar o que foi declarado no curr\u00edculo, todos identificados e datados, apresentado obrigatoriamente no formul\u00e1rio padr\u00e3o  deste EDITAL (Formul\u00e1rio de Curr\u00edculo de Pessoa F\u00edsica - ANEXO 3; ou  Formul\u00e1rio de Curr\u00edculo de Pessoa Jur\u00eddica - ANEXO 4), DEVIDAMENTE ASSINADAS PELO PROPONENTE. 6.2. Al\u00e9m dos documentos referidos nos itens acima e de acordo  com a natureza dos projetos, ser\u00e3o exigidos ainda os seguintes Documentos Obrigat\u00f3rios e Dados Indispens\u00e1veis de acordo com a natureza do projeto:  6.3. A falta de qualquer documento e/ou anexo constante do item 6 e  seus subitens implica na Desclassifica\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria do projeto. 7. DO CADASTRO ESPORTIVO E DE LAZER DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO  BRANCO 7.1. Todos os proponentes (Pessoas F\u00edsicas e Pessoas Jur\u00eddicas) dever\u00e3o estar inscritos no Cadastro Esportivo e de Lazer do Munic\u00edpio de  Rio Branco - CELM, de conformidade com o estabelecido no artigo 11  da Lei Municipal n\u00famero 1.839/2011, at\u00e9 o dia 8 de novembro de 2021.  As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas em formul\u00e1rios pr\u00f3prios fornecidos pela  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL em sua sede e preenchidos \u00e0 m\u00e3o. 7.2. As Pessoas F\u00edsicas e/ou Pessoas Jur\u00eddicas j\u00e1 inscritas no CELM  DEVER\u00c3O ESTAR COM SEUS CADASTRO ATUALIZADOS; para isso,  dever\u00e3o realizar o recadastramento at\u00e9 o dia 8 de novembro de 2021.  7.3. O Estatuto e/ou as Altera\u00e7\u00f5es Estatut\u00e1rias, devidamente registradas em cart\u00f3rio, dever\u00e3o comprovar em sua finalidade e/ou objetivo a  sua ATUA\u00c7\u00c3O no esporte e/ou lazer. 7.4. Todos os proponentes de projetos propostos a este EDITAL dever\u00e3o estar inscritos no CELM no agrupamento de SEGMENTO correspondente ao projeto inscrito. 7.5. A atua\u00e7\u00e3o do proponente no segmento em que est\u00e1 sendo apresentado o projeto se dar\u00e1 mediante as comprova\u00e7\u00f5es do curr\u00edculo. 7.6. O n\u00e3o atendimento ou a falta das provid\u00eancias mencionadas neste  item e subitens implicam na desclassifica\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria do projeto. 8. DOS FORMUL\u00c1RIOS 8.1. Os ANEXOS deste EDITAL, estar\u00e3o dispon\u00edveis para distribui\u00e7\u00e3o  gratuita no endere\u00e7o/sede da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL e far\u00e3o parte integrante deste EDITAL. Os interessados tamb\u00e9m podem solicitar via aplicativo de  WhatsApp e/ou e-mail os ANEXOS, junto \u00e0 Diretoria de Esporte e Lazer. 8.2. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos formul\u00e1rios ESCRITOS \u00c0 M\u00c3O. 8.3. Informa\u00e7\u00f5es e/ou conte\u00fados exigidos nos anexos deste EDITAL,  eventualmente inseridos no corpo do projeto (ANEXO 1), n\u00e3o suprem,  substitui ou dispensam A OBRIGATORIEDADE DA APRESENTA\u00c7\u00c3O  DO ANEXO EXIGIDO NO EDITAL.  8.4. Documentos e/ou anexos n\u00e3o padronizados, de qualquer natureza,  que visem substituir informa\u00e7\u00f5es exigidas e/ou anexos obrigat\u00f3rios, n\u00e3o  ser\u00e3o considerados em nenhuma fase do processo de avalia\u00e7\u00e3o dos  projetos. 8.5. SER\u00c3O DESCLASSIFICADOS os projetos apresentados de forma  inadequada, seja por falta de assinaturas, de anexos obrigat\u00f3rios, documenta\u00e7\u00e3o exigida, n\u00e3o preenchimento correto e integral do formul\u00e1rio  ou por qualquer outra incorre\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o que n\u00e3o atenda \u00e0s exig\u00eancias deste Edital, independente da fase em que se encontre a avalia\u00e7\u00e3o. 8.6. Os ANEXOS S\u00c3O: ANEXO N\u00ba. 1 \u2013 FORMUL\u00c1RIO PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DE PROJETOS ANEXO N\u00ba. 2 \u2013 IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO ENVELOPE ANEXO N\u00ba. 3 \u2013 MODELO DE CURR\u00cdCULO PESSOA F\u00cdSICA ANEXO N\u00ba. 4 \u2013 MODELO DE CURR\u00cdCULO PESSOA JUR\u00cdDICA ANEXO N\u00ba. 5 \u2013 PLANO DE CURSO ANEXO N\u00ba. 6 \u2013 PLANO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E M\u00cdDIA ANEXO N\u00ba. 7 \u2013 MODELO DE TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O DE BENS DUR\u00c1VEIS E/OU EQUIPAMENTOS PERMANENETES ANEXO N\u00ba. 8 \u2013 REGULAMENTO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS ANEXO N\u00ba. 9 \u2013 ROTEIRO PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DO RELAT\u00d3RIO FINAL DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 9. DOS IMPEDIMENTOS 9.1. Est\u00e3o impedidos como Proponentes ou Participantes na execu\u00e7\u00e3o  dos projetos, a qualquer t\u00edtulo, com ou sem remunera\u00e7\u00e3o: 9.1.1. Inadimplentes nos Mecanismos de Financiamento do Sistema  Municipal de Esporte e Lazer \u2013 SMEL e no Fundo Municipal de Cultura  \u2013 FMC.  9.1.2. Dirigentes e/ou Representantes Legais Inadimplentes nos Mecanismos de Financiamento do Sistema Municipal de Esporte e Lazer \u2013 SMEL e  no Fundo de Cultura \u2013 FMC, e/ou que seja servidor, qualquer que seja sua  forma de contrata\u00e7\u00e3o e comissionados lotados na FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL. 9.1.3. Proponente e/ou participante que entrar em inadimpl\u00eancia durante o per\u00edodo de avalia\u00e7\u00e3o e libera\u00e7\u00e3o de recurso. 9.1.4. Membros da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito; 9.1.5. Servidores, qualquer que seja sua forma de contrata\u00e7\u00e3o e comissionados lotados na FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL. 9.1.6. Parentes at\u00e9 terceiro grau em linha reta ou colateral, consangu\u00edneos ou por afinidade e c\u00f4njuges e/ou companheiros (as) dos: a) Membros da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica; b) Membros da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito. 9.1.7. Proponentes de projetos aprovados nos editais 01/2021 \u2013 \u00c1rea  de Arte e EDITAL 02/2021 \u2013 \u00c1rea de Patrim\u00f4nio sob hip\u00f3tese alguma.  9.2. Do impedimento e da suspei\u00e7\u00e3o dos avaliadores: 9.2.1. Est\u00e3o impedidos de atuar como AVALIADORES as pessoas que  tenham qualquer tipo de envolvimento direto ou indireto com o projeto apresentado. Para tanto, a FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL divulgar\u00e1 a rela\u00e7\u00e3o dos projetos inscritos no DOE. 9.2.2. Constatado o envolvimento do avaliador em qualquer projeto, este  dever\u00e1 se declarar impedido. A comunica\u00e7\u00e3o de eventual impedimento  ou n\u00e3o, dever\u00e1 ser formalizada \u00e0 FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL no prazo de 1 (um) dia a  contar da data da divulga\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o dos projetos inscritos, quando  ser\u00e1 convocado imediatamente o primeiro suplente nomeado que, igualmente, dever\u00e1 se manifestar quanto a eventual impedimento ou n\u00e3o no  prazo de 1 (um) dia da convoca\u00e7\u00e3o. 9.2.3. A falta de observ\u00e2ncia dos itens mencionados acimas poder\u00e1 ensejar, al\u00e9m da aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es legais, penalidades administrativas,  c\u00edveis e criminais, o afastamento do avaliador assim como a suspens\u00e3o  de eventual pagamento pelos servi\u00e7os prestados como avaliador.  10. DOS RECURSOS  10.1. Os projetos contemplados ser\u00e3o custeados com recursos do Fundo Municipal de Esporte e Lazer, Programa de Trabalho 01.013.614.27.8 12.0202.2029.0000 e Elemento de Despesas 3.3.50.41.00.00.00 \u2013 Contribui\u00e7\u00f5es; 3.3.90.36.00.00.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros pessoa f\u00edsica;  3.3.90.48.00.00.00 \u2013 Outros Aux\u00edlios Financeiros a Pessoa F\u00edsica.  10.2. Para o presente EDITAL ser\u00e1 disponibilizado o montante de R$  750.000,00 (setecentos e cinq\u00fcenta mil reais), destinado ao apoio dos  projetos esportivos e de lazer, e do valor destinado ao custeio da administra\u00e7\u00e3o do FUNDO MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER - FMEL,  como disposto no artigo 38, \u00a7 1\u00ba, da Lei Municipal n\u00famero 1.839/2011  ser\u00e1 realizado o pagamento dos servi\u00e7os prestados pelos avaliadores  representantes da sociedade civil. 10.3. Os recursos disponibilizados ser\u00e3o assim distribu\u00eddos:  10.3.1. Cinq\u00fcenta por cento (50%) dos recursos ser\u00e3o destinados para  aprova\u00e7\u00e3o dos projetos apresentados por Pessoa F\u00edsica; 10.3.2. Trinta por cento (30%) dos recursos ser\u00e3o destinados para aprova\u00e7\u00e3o dos projetos apresentados por Pessoa Jur\u00eddica; 10.3.3. Vinte por cento (20%) dos recursos ser\u00e3o destinados para aprova\u00e7\u00e3o dos projetos apresentados pelas entidades de administra\u00e7\u00e3o do  esporte e do lazer (Federa\u00e7\u00f5es e Ligas Esportivas);  10.4. Do montante dos recursos disponibilizados por personalidade (F\u00edsica, Jur\u00eddica e de administra\u00e7\u00e3o do esporte), no m\u00ednimo dez por cento (10%) dever\u00e3o atender a projetos que contemplem especificamente  pessoas com defici\u00eancia. 10.5. No caso de sobra de recursos por personalidade (F\u00edsica, Jur\u00eddica  e de administra\u00e7\u00e3o do esporte), ser\u00e1 aberto um novo edital, contemplando a personalidade correspondente. 10.6. Se persistir a sobra de recursos, o montante permanecer\u00e1 no Fundo Municipal de Esporte e Lazer, para ser utilizada oportunamente.   11. DOS LIMITES DOS RECURSOS 11.1. Os limites de recursos dever\u00e3o ser disponibilizados conforme disposto abaixo:  11.2. O proponente poder\u00e1 utilizar at\u00e9 setenta por cento (70%) do limite  dos recursos dispon\u00edveis para pagamento de pessoal, desde que tenha  assegurado o recurso para as demais despesas em outra fonte. 11.2.1. Para projetos de qualquer natureza que implique pagamento de  arbitragem, este n\u00e3o poder\u00e1 exceder cinquenta por cento (50%) do limite de recursos dispon\u00edvel para o projeto. 11.3. Para este EDITAL, as Ligas Esportivas e Superligas Esportivas  encontram-se no mesmo patamar das Entidades de Administra\u00e7\u00e3o do  Esporte e, assim como estas, n\u00e3o poder\u00e3o concorrer no montante de  recursos estabelecidos neste EDITAL.  11.4. Ser\u00e1 contemplado o n\u00famero de projetos suficiente para o esgotamento dos recursos disponibilizados, segundo previsto nos itens 10 e  11, respeitado o limite para pagamento de pessoal referido no item 11.2.  e 11.2.1. e a ordem de classifica\u00e7\u00e3o decorrente da An\u00e1lise de M\u00e9rito. 11.5. Os proponentes de projetos n\u00e3o contemplados poder\u00e3o solicitar  Parecer \u00e0 Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito, no \u00e2mbito da FUNDA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL  no prazo de at\u00e9 trinta (30) dias, contados a partir de cinco (5) dias \u00fateis  ap\u00f3s a diploma\u00e7\u00e3o dos projetos. 11.6. O prazo para realiza\u00e7\u00e3o dos projetos n\u00e3o poder\u00e1 exceder a dez  (10) meses, a contar da data da libera\u00e7\u00e3o do recurso.  12. DOS PROCEDIMENTOS DE SELE\u00c7\u00c3O: 12.1. Ser\u00e3o avaliados apenas os projetos que tiverem atendido os crit\u00e9rios constantes nos itens 5, 6 e 7 e que estejam de acordo com as  exig\u00eancias dispostas no item 9, deste EDITAL.   12.2. Da An\u00e1lise T\u00e9cnica:   12.2.1. Os projetos ser\u00e3o inicialmente analisados pela Comiss\u00e3o de  An\u00e1lise T\u00e9cnica, constitu\u00edda no \u00e2mbito da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE  CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL por tr\u00eas (3) integrantes, especialmente designados pelo Diretor-Presidente para este  fim, conforme disposto no Inciso II, artigo 46 e de acordo com as atribui\u00e7\u00f5es especificadas no artigo 48, da Lei n\u00famero 1.839/2011. 12.2.2. A an\u00e1lise da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica ter\u00e1 car\u00e1ter eliminat\u00f3rio, que resultar\u00e1 na emiss\u00e3o de Parecer T\u00e9cnico pr\u00e9vio de habilita\u00e7\u00e3o  ou n\u00e3o dos projetos, considerando a sua adequa\u00e7\u00e3o ao previsto neste  EDITAL e os aspectos formais dos projetos, de acordo com o Inciso I,  artigo 48, da Lei n\u00famero 1.839/2011. 12.2.3. A Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica far\u00e1 a an\u00e1lise dos projetos apresentados no prazo de quatro (4) dias corridos, segundo o Cronograma  estabelecido neste EDITAL. 12.2.4. Ser\u00e3o desclassificados os projetos que n\u00e3o estiverem em conformidade com o disposto no artigo 40 da Lei n\u00famero 1.839/2011. 12.2.5. A Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica poder\u00e1 eventualmente, durante  o per\u00edodo de an\u00e1lise, solicitar informa\u00e7\u00f5es ou convocar o proponente  do projeto para prestar eventuais esclarecimentos acerca de d\u00favidas  surgidas, exceto juntada de documentos \u00e0 proposi\u00e7\u00e3o inicial. 12.3. Da An\u00e1lise de M\u00e9rito:   12.3.1. A sele\u00e7\u00e3o dos projetos ser\u00e1 realizada pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise  de M\u00e9rito, composta por cinco (5) integrantes, sendo tr\u00eas (3) da sociedade civil, indicados no I F\u00f3rum de Esporte e Lazer 2021, realizado em  20 de julho de 2021 e escolhidos pelo Colegiado, conforme Inciso VI,  artigo 25, da Lei n\u00famero 1.839/2011 e dois (2) da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, indicados pelo Diretor-Presidente.  12.3.2. Os trabalhos da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito poder\u00e3o ocorrer  com a presen\u00e7a m\u00ednima de tr\u00eas (3) membros, independentemente de  representa\u00e7\u00e3o. 12.3.3. A An\u00e1lise de M\u00e9rito ser\u00e1 realizada no prazo de sete (7) dias  uteis, segundo o Cronograma estabelecido neste EDITAL e de acordo  com os Crit\u00e9rios de Avalia\u00e7\u00e3o estabelecidos no Item 13 deste EDITAL.  12.3.4. Ser\u00e3o classificados apenas os projetos que atingirem, no m\u00ednimo, sessenta por cento (60%) do total de pontos poss\u00edveis na soma dos  crit\u00e9rios da Avalia\u00e7\u00e3o estabelecidos, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o final e a disponibilidade financeira fixada para este EDITAL. 12.3.5. A Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito poder\u00e1 desclassificar projetos  que tenham sido selecionados pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica, no  caso de se verificar eventual falha em algum dos itens que deveria ter  sido objeto de desclassifica\u00e7\u00e3o. 12.4. Defesa do Projeto: 12.4.1. A Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito poder\u00e1 a qualquer momento,  durante o per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito do projeto e at\u00e9 a divulga\u00e7\u00e3o  do resultado final, convocar o proponente do projeto para prestar eventuais esclarecimentos acerca de d\u00favidas surgidas e, se for o caso, fazer  a defesa do seu projeto. 12.4.2. O n\u00e3o atendimento \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ensejar a desclassifica\u00e7\u00e3o do projeto, a crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o. 12.5. Dos Avaliadores:   12.5.1. Os membros da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito, representantes da sociedade civil, considerados como prestadores de servi\u00e7os, que  consiste na avalia\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o dos projetos apresentados, far\u00e3o jus ao  pagamento pelos servi\u00e7os prestados. 12.5.2. Ser\u00e3o pagos a m\u00e9dia das propostas contidas na pesquisa de  pre\u00e7os apresentadas e anexadas neste EDITAL; do valor bruto, pela  m\u00e9dia a ser pago para cada avaliador, poder\u00e1 haver dedu\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda, se couber, e o saldo, ser\u00e1 feito o devido dep\u00f3sito em conta  corrente do avaliador, em conta fornecida no BANCO DO BRASIL S/A.  12.5.3. Os avaliadores selecionados dever\u00e3o assinar Termo de Responsabilidade a ser fornecido pela FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL, contendo orienta\u00e7\u00f5es e  obriga\u00e7\u00f5es a serem observadas durante todo o processo de avalia\u00e7\u00e3o. 12.5.4. Os Avaliadores dever\u00e3o, igualmente, apresentar documenta\u00e7\u00e3o  legal exig\u00edvel, quando solicitada, como c\u00f3pia do RG e CPF; Certid\u00e3o  Negativa de Tributos Municipais, Estaduais e Federais, atualizadas e  v\u00e1lidas; comprovante de conta corrente banc\u00e1ria no BANCO DO BRASIL S/A. em nome do avaliador; comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro  de Credores do Munic\u00edpio Rio Branco, na Op\u00e7\u00e3o 07; comprovante do  NIT/PIS PASEP e comprovante de endere\u00e7o atualizado em nome do  avaliador para a efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento de que trata este item; 12.5.5. N\u00e3o ser\u00e1 efetuado pagamento de qualquer natureza a avaliador  servidor da Prefeitura Municipal de Rio Branco, qualquer que seja sua  forma de contrata\u00e7\u00e3o. 12.5.6. A falta de cumprimento de qualquer das obriga\u00e7\u00f5es assumidas  no Termo de Responsabilidade poder\u00e1 ensejar a imediata substitui\u00e7\u00e3o  do avaliador e a aplica\u00e7\u00e3o das penalidades civis e criminais cab\u00edveis,  suspen\u00e7\u00e3o e/ou cancelamento do pagamento. 12.5.7. A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL  efetuar\u00e1 o pagamento do(s) avaliador (es) dentro  de 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da avalia\u00e7\u00e3o e/ou entrega dos  documentos, conforme item 12.5.4 acima. 12.7. Nenhum projeto poder\u00e1 iniciar suas a\u00e7\u00f5es antes da libera\u00e7\u00e3o financeira dos recursos pela FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL.   13. DOS CRIT\u00c9RIOS PARA AN\u00c1LISE DE M\u00c9RITO: 13.6.  Os Crit\u00e9rios de Avalia\u00e7\u00e3o acima, assim como os anexos deste EDITAL, dever\u00e3o orientar a descri\u00e7\u00e3o do projeto em seu conjunto:  Apresenta\u00e7\u00e3o, Justificativa, Objetivos, P\u00fablico Alvo, Estrat\u00e9gias de M\u00eddia, Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o, Detalhamento dos Recursos Humanos,  Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria e Proposta de Contrapartida Social, contida no  ANEXO N\u00ba. 1 \u2013 FORMUL\u00c1RIO PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DE PROJETOS. 14. DOS CRIT\u00c9RIOS DE DESEMPATE 14.1. Em caso de empate na nota final ser\u00e3o selecionados os projetos  com melhor pontua\u00e7\u00e3o na somat\u00f3ria dos itens abaixo especificados: 14.1.1. Maior pontua\u00e7\u00e3o no item 13.3. 14.1.2. Maior pontua\u00e7\u00e3o no item 13.4. 14.1.3. Maior pontua\u00e7\u00e3o no item 13.1. 14.1.4. Maior pontua\u00e7\u00e3o no 13.2. 14.1.5. Maior pontua\u00e7\u00e3o no item 13.5. 14.2 Permanecendo o empate, ser\u00e1 considerado o (a) proponente pessoa f\u00edsica  de maior idade. No caso de Pessoa Jur\u00eddica, a de maior tempo de constitui\u00e7\u00e3o. 15. DA DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS  15.1. Da An\u00e1lise T\u00e9cnica: 15.1.1. A Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica elaborar\u00e1 a rela\u00e7\u00e3o dos projetos  classificados nesta etapa. 15.1.2. A rela\u00e7\u00e3o dos projetos classificados ser\u00e1 publicada no DI\u00c1RIO  OFICIAL DO ESTADO DO ACRE na data de 3 de dezembro de 2021 de  acordo com o cronograma constante item 25.1.17 deste EDITAL e estar\u00e1 dispon\u00edvel tamb\u00e9m na sede da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBADI BRASIL. 15.1.3. Do resultado parcial divulgado pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise T\u00e9cnica caber\u00e1 recurso devidamente fundamentado, no prazo de 1 (um)  dia \u00fatil a contar ap\u00f3s a data da publica\u00e7\u00e3o, a quem caber\u00e1 a an\u00e1lise e  decis\u00e3o do recurso, no prazo de 1 (um) dia \u00fatil (item 25.1.15). 15.1.4. Findo o prazo recursal, havendo altera\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o de  An\u00e1lise T\u00e9cnica divulgar\u00e1  nova lista dos projetos aptos a serem avaliados pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito. A lista estar\u00e1 dispon\u00edvel  na sede da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E  LAZER GARIBADI BRASIL. 15.2. Da An\u00e1lise de M\u00e9rito:  15.2.1. A Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito elaborar\u00e1 rela\u00e7\u00e3o dos projetos classificados, em ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o, discriminando  aqueles contemplados em fun\u00e7\u00e3o dos recursos dispon\u00edveis e os demais  classificados em raz\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o obtida. 15.2.2. A rela\u00e7\u00e3o final dos projetos aprovados ser\u00e1 publicada no DI\u00c1RIO  OFICIAL DO ESTADO DO ACRE na edi\u00e7\u00e3o do dia 4 de dezembro de  2021, de acordo com o cronograma constante do item 24.1.17 deste  EDITAL e estar\u00e1 dispon\u00edvel tamb\u00e9m na sede da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBADI BRASIL. 15.2.3. Do Resultado Parcial divulgado pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de M\u00e9rito  caber\u00e1 recurso devidamente fundamentado, independentemente da situa\u00e7\u00e3o quanto a classifica\u00e7\u00e3o ou pontua\u00e7\u00e3o recebida, no prazo de 1 (um) dia  \u00fatil a contar ap\u00f3s a data da publica\u00e7\u00e3o, destinado ao Diretor-Presidente da  FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBADI  BRASIL que o encaminhar\u00e1 \u00e0 Inst\u00e2ncia de Recursos, a quem caber\u00e1 a  an\u00e1lise e decis\u00e3o do recurso, no prazo de 1 (um) dia \u00fatil. 15.3 Dos Pedidos de Interposi\u00e7\u00e3o de Recursos: 15.3.1. Os Pedidos de Interposi\u00e7\u00e3o de Recursos dever\u00e3o ser dirigidos  ao Diretor-Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBADI BRASIL que o encaminhar\u00e1 \u00e0 Inst\u00e2ncia de  Recurso, devidamente fundamentados, com exposi\u00e7\u00e3o circunstanciada,  identifica\u00e7\u00e3o do proponente, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do projeto, \u00e1rea e segmento em que se inserem. 15.3.2. A Inst\u00e2ncia de Recurso para este EDITAL ser\u00e1 composta de tr\u00eas  (3) integrantes, sendo dois (2) da sociedade civil, indicados na Plen\u00e1ria  do I F\u00f3rum de Esporte e Lazer 2021, realizado em 20 de julho de 2021  e eleitos no \u00e2mbito do Colegiado do COMEL, e um (1) da FUNDA\u00c7\u00c3O  MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBADI BRASIL  indicado pelo Diretor- Presidente.  15.3.3. Os Pedidos mencionados nos itens acima dever\u00e3o ser entregues  e protocolados na FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E  LAZER GARIBADI BRASIL, que os encaminhar\u00e1 \u00e0 inst\u00e2ncia competente. 15.3.4. N\u00e3o ser\u00e3o reconhecidos os pedidos que n\u00e3o atendam \u00e0s exig\u00eancias acima. 15.4. Findo o prazo recursal, o Resultado Final ser\u00e1 divulgado no DI\u00c1RIO  OFICIAL DO ESTADO DO ACRE, no endere\u00e7o www.diario.ac.gov.br, e  estar\u00e1 dispon\u00edvel no mural da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBADI BRASIL, contendo a rela\u00e7\u00e3o de todos  projetos classificados, em ordem decrescente de pontua\u00e7\u00e3o, discriminando aqueles contemplados, em fun\u00e7\u00e3o do limite dos recursos dispon\u00edveis e  os demais classificados em raz\u00e3o da pontua\u00e7\u00e3o obtida, abrindo-se o prazo  para a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o complementar obrigat\u00f3ria de que  trata o item 16, mediante convoca\u00e7\u00e3o dos proponentes contemplados. 15.5. Uma via do material (formul\u00e1rio e anexos) apresentado para a  inscri\u00e7\u00e3o de projetos ao presente EDITAL ficar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do proponente, at\u00e9 30 dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do resultado final no DI\u00c1RIO  OFICIAL DO ESTADO DO ACRE. Ap\u00f3s esse per\u00edodo, os projetos ser\u00e3o  enviados para reciclagem. 16. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR OBRIGAT\u00d3RIA  16.1. Os projetos contemplados e listados no resultado final, dever\u00e3o  apresentar em at\u00e9 5 (cinco) dias \u00fateis, os seguintes documentos: 16.1.1. Pessoa F\u00edsica a) Uma c\u00f3pia do RG e CPF; b) Comprovante de endere\u00e7o atualizado, em nome do proponente, igual  ao indicado no projeto; c) Certid\u00e3o Negativa de Tributos Municipais, atualizada; d) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito Estadual e da D\u00edvida Ativa do Estado,  atualizada; e) Certid\u00e3o de D\u00e9bitos Relativos a Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, atualizada; f) Comprovante de Conta Corrente banc\u00e1ria em nome do proponente; g) Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Credores do Munic\u00edpio de Rio  Branco em nome do proponente, na op\u00e7\u00e3o 51, dispensado de apresenta\u00e7\u00e3o  para os que j\u00e1 receberam recursos da Prefeitura Municipal de Rio Branco; h) Comprovante do NIT/PIS/PASEP; 16.1.2. Pessoa Jur\u00eddica e Entidades de Administra\u00e7\u00e3o do Esporte a) Certid\u00e3o Negativa de Tributos Municipais, atualizada. b) Certid\u00e3o Negativa do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o \u2013  FGTS, atualizada. c) Certid\u00e3o Negativa de Regularidade das Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias, atualizada.  d) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bito Estadual e da D\u00edvida Ativa do Estado,  atualizada. e) Certid\u00e3o de D\u00e9bitos Relativos a Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios Federais e \u00e0 D\u00edvida Ativa da Uni\u00e3o, atualizada. f) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas \u2013 CNDT. g) Ata atual de Elei\u00e7\u00e3o e Posse do representante legal, registrada em  Cart\u00f3rio e atualizada, ou outro instrumento jur\u00eddico de representa\u00e7\u00e3o  devidamente registrado. h) Comprovante de endere\u00e7o atualizado, em nome do proponente, igual  ao indicado no projeto; i) Documentos do representante legal da Pessoa Jur\u00eddica (RG, CPF,  comprovante de endere\u00e7o atualizado e Certid\u00f5es Negativas de Tributos  Municipais, Estaduais e Federais, atualizadas). j) Comprovante de Conta Corrente banc\u00e1ria em nome da Pessoa Jur\u00eddica; k) Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Credores do Munic\u00edpio de Rio  Branco em nome da Pessoa Jur\u00eddica, na op\u00e7\u00e3o 51, dispensado de apresenta\u00e7\u00e3o os que j\u00e1 receberam recursos da Prefeitura Municipal de Rio Branco; 16.2. O proponente dever\u00e1 abrir conta banc\u00e1ria espec\u00edfica no BANCO  DO BRASIL S/A para o projeto aprovado, e apresentar o comprovante  de abertura desta \u00e0 Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE  E LAZER GARIBADI BRASIL, no prazo m\u00e1ximo de 5 (cinco) dias \u00fateis, a  contar da data da publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final dos projetos aprovados.  16.3. No ato do Cadastro de Credores, o proponente dever\u00e1 informar  uma conta banc\u00e1ria espec\u00edfica no BANCO DO BRASIL S/A, \u00fanica e  exclusivamente para movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria dos recursos do projeto.  16.4. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o complementar obrigat\u00f3ria, no  prazo exigido, acarretar\u00e1 a desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente, sem nenhum  aviso pr\u00e9vio, cabendo \u00e0 FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL convocar o pr\u00f3ximo classificado constante da lista dos projetos selecionados e aptos a serem contemplados. 16.5. Ser\u00e3o desclassificados aqueles proponentes que apesar de terem  apresentado a documenta\u00e7\u00e3o dentro prazo estabelecido, n\u00e3o for poss\u00edvel verificar a autenticidade dos documentos apresentados, cabendo  \u00e0 FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL convocar o pr\u00f3ximo classificado constante da lista dos  projetos selecionados e aptos a serem contemplados. 16.6.  A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL n\u00e3o se responsabiliza por atrasos na entrega da  documenta\u00e7\u00e3o exigida, assim como por documentos que apresentem  dados incorretos, incompletos ou inver\u00eddicos, que ser\u00e3o automaticamente eliminados, cabendo ao proponente assegurar-se do correto envio da documenta\u00e7\u00e3o. 17. DA LIBERA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS: 17.1. O recurso financeiro do projeto contemplado ser\u00e1 liberado mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome do (a) proponente, ap\u00f3s a  entrega da documenta\u00e7\u00e3o de que tratam o item 15 acima. 17.2. O repasse dos recursos dos projetos contemplados ser\u00e1 efetivado  em tempo h\u00e1bil ainda em 2021. Caso n\u00e3o seja poss\u00edvel a libera\u00e7\u00e3o dos  recursos em 2021, o repasse ocorrer\u00e1 em 2022. 17.3. Os recursos liberados em conta ser\u00e3o utilizados EXCLUSIVAMENTE quando da realiza\u00e7\u00e3o da despesa mediante a emiss\u00e3o de Nota  Fiscal. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos na presta\u00e7\u00e3o de contas recibos.  17.4. Os proponentes que n\u00e3o utilizarem os recursos de seus projetos no prazo de 1 (um) m\u00eas ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o dever\u00e3o aplicar em conta de rendimentos. 17.5. Os rendimentos obtidos com a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos poder\u00e3o ser  utilizados no pr\u00f3prio projeto, mediante solicita\u00e7\u00e3o formal \u00e0 Assessoria  de Planejamento ou devolvido aos cofres do Munic\u00edpio de Rio Branco  mediante emiss\u00e3o de DAM \u2013 Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Municipal autoriza pela Assessoria de Planejamento quando da presta\u00e7\u00e3o de contas. 18. DO ACOMPANHAMENTO E DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 18.1. Os proponentes de projetos contemplados se comprometem a  prestar informa\u00e7\u00f5es, receber visitas t\u00e9cnicas de funcion\u00e1rios da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI  BRASIL, da Comiss\u00e3o Executiva do COMEL e da Comiss\u00e3o de An\u00e1lise  T\u00e9cnica, participar de reuni\u00f5es de avalia\u00e7\u00e3o e outras atividades destinadas ao acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o dos resultados obtidos com o  apoio concedido, sempre que forem solicitadas. 18.2. Nos casos de mudan\u00e7a de endere\u00e7o e/ou tratamento de sa\u00fade  que impe\u00e7a o proponente de exercer as atividades inerentes ao projeto  ou outros impedimentos legais, fica facultada a possibilidade de transfer\u00eancia de responsabilidade do projeto, desde que haja anu\u00eancia da Assessoria de Planejamento da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL.  18.3. Os procedimentos que regulamenta a Presta\u00e7\u00e3o de Contas est\u00e3o  estabelecidos no Regulamento para Presta\u00e7\u00e3o de Contas - ANEXO 8,  parte integrante deste EDITAL. 18.4. A Presta\u00e7\u00e3o de Contas dever\u00e1 ser apresentada no formul\u00e1rio  padr\u00e3o de que trata o Relat\u00f3rio de Presta\u00e7\u00e3o de Contas - ANEXO 9,  anexando os documentos ali estipulados e observando todas as orienta\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias ali contidas, NO PRAZO M\u00c1XIMO DE AT\u00c9 30 (TRINTA) DIAS AP\u00d3S A EFETIVA EXECU\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES PREVISTAS no  Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o constante do projeto aprovado. 19. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS 19.1. Relat\u00f3rio detalhado com informa\u00e7\u00f5es sobre a execu\u00e7\u00e3o das atividades, preenchido em formul\u00e1rio pr\u00f3prio (ANEXO 8). 19.2. Comprovantes de divulga\u00e7\u00e3o institucional, conforme o tipo de projeto. 19.3. Fotografias (legendadas), impressas e em m\u00eddias digitais (CD, DVD). 19.4. Folders, convites, imagens de v\u00eddeo, se for o caso.  19.5. Lista de frequ\u00eancias, matr\u00edculas com dados e autoriza\u00e7\u00e3o dos  pais, se for o caso. 19.6 Comprovantes de gastos: 19.6.1. Notas Fiscais, originais e sem rasuras, com data correspondente  ao per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do projeto. 19.6.2. Notas de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os com data correspondente ao  per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do projeto. 19.7. Extrato banc\u00e1rio da conta do projeto. 20. REMANEJAMENTO DE RECURSOS E OUTRAS ALTERA\u00c7\u00d5ES  POSS\u00cdVEIS AO PROJETO APROVADO 20.1. N\u00c3O PODER\u00c1 HAVER QUALQUER ALTERA\u00c7\u00c3O ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o  do projeto, como remanejamentos de recursos dentro do projeto, mudan\u00e7a  de data ou local de realiza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o/evento, da programa\u00e7\u00e3o, do Cronograma de Execu\u00e7\u00e3o ou substitui\u00e7\u00e3o de Pessoas remuneradas, SEM PR\u00c9VIA AUTORIZA\u00c7\u00c3O da ASSESSORIA DE PLANEJAMENTO. 20.2. A solicita\u00e7\u00e3o formal de eventual altera\u00e7\u00e3o, exceto do objeto do projeto, dever\u00e1 ser entregue na ASSESSORIA DE PLANEJAMENTO com  anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias da realiza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, acompanhada de justificativa acerca da altera\u00e7\u00e3o desejada, a quem caber\u00e1  decidir sobre a anu\u00eancia ou n\u00e3o, mediante a emiss\u00e3o de parecer t\u00e9cnico  do Diretor de Esporte e Lazer, com deferimento ou indeferimento. 20.3. O prazo para avalia\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de dois (2) dias \u00fateis, a  contar da data da solicita\u00e7\u00e3o. 20.4. Os valores resultantes de aplica\u00e7\u00f5es financeiras com recursos deste  EDITAL e/ou eventual economia de recursos na compra de materiais ou pagamentos de servi\u00e7os poder\u00e3o ser investidos no pr\u00f3prio projeto, mediante  solicita\u00e7\u00e3o formal \u00e0 FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE  E LAZER GARIBALDI BRASIL \u2013 ASSESSORIA DE PLANEJAMENTO, ou  devolvido ao Er\u00e1rio P\u00fablico do Munic\u00edpio, quando da Presta\u00e7\u00e3o de Contas. 20.5. A FALTA das provid\u00eancias acima mencionadas poder\u00e1 ensejar o INDEFERIMENTO DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS e a consequente devolu\u00e7\u00e3o do  recurso corrigido monetariamente e a aplica\u00e7\u00e3o do disposto item 21.1.  21. DAS IRREGULARIDADES 21.1. Caso seja comprovada irregularidade durante a execu\u00e7\u00e3o do  projeto, imediatamente a FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL dever\u00e1 paralisar o mesmo, bem  como acionar o proponente, de acordo com o que estabelece a Lei N\u00ba.  1.839/2011, em seu artigo 55. 22. DA VIG\u00caNCIA DO EDITAL 22.1. O presente EDITAL ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o no DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO ACRE. 22.2. O per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o do projeto aprovado ser\u00e1 aquele estabelecido no Cronograma de execu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo ultrapassar o per\u00edodo  de vig\u00eancia deste EDITAL. 22.3. Os projetos que n\u00e3o tiverem a libera\u00e7\u00e3o dos recursos ainda em  2021 ser\u00e3o inscritos em restos a pagar para o exerc\u00edcio financeiro de  2022. \u00c9 observado o prazo de vig\u00eancia deste EDITAL para o cumprimento da realiza\u00e7\u00e3o do projeto e a devida presta\u00e7\u00e3o de contas dentro  do prazo de vig\u00eancia do mesmo EDITAL. 23. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS 23.1. Os proponentes OBRIGAM-SE A REGISTRAR, EM DESTAQUE,  no local do evento, nos materiais impressos e publica\u00e7\u00f5es diversas,  SOB PENA DE INDEFERIMENTO DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS E  DEVOLU\u00c7\u00c3O DO RECURSO RECEBIDO ATUALIZADO MONETARIAMENTE, informa\u00e7\u00f5es quanto ao apoio institucional da Prefeitura Municipal de Rio Branco, por meio da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL com recursos do Fundo  Municipal de Esporte e Lazer, mediante a imposta\u00e7\u00e3o do Bras\u00e3o do  Munic\u00edpio, conforme estabelece o artigo 44 da Lei Municipal n\u00famero  1.839/2011, que dever\u00e1 constar no Plano de Comunica\u00e7\u00e3o e M\u00eddia -  ANEXO 6 do projeto apresentado. 23.2. Os proponentes OBRIGAM-SE AINDA, SOB PENA DE INDEFERIMENTO DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS E DEVOLU\u00c7\u00c3O DO RECURSO RECEBIDO ATUALIZADO MONETARIAMENTE, a dar publicidade \u00e0s diversas a\u00e7\u00f5es  do projeto, mediante imposta\u00e7\u00e3o do Bras\u00e3o do Munic\u00edpio, nos diversos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o e m\u00eddias sociais, garantindo que todo material publicit\u00e1rio  contenha informa\u00e7\u00f5es quanto ao Financiador e ao Proponente respons\u00e1vel,  independente de outras eventuais fun\u00e7\u00f5es exercidas no projeto, e a origem do  recurso do Fundo Municipal de Esporte e Lazer.  23.3. N\u00e3o ser\u00e3o apoiados projetos que n\u00e3o comprovem, quando de sua  proposi\u00e7\u00e3o, eventuais recursos de contrapartida de outras fontes de financiamentos, necess\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o integral do projeto. 23.4. Ocorrendo a aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Materiais Permanentes  por pessoa f\u00edsica com recursos deste edital, ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o do projeto o proponente dever\u00e1 destinar o material adquirido a uma institui\u00e7\u00e3o  sem fins lucrativos que tenha objetivo prioritariamente esportivo, conforme estabelecido no artigo 40 da Lei Municipal n\u00famero 1.839/2011,  sendo necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o do Termo de Doa\u00e7\u00e3o de Bens Permanentes - ANEXO 7, quando da presta\u00e7\u00e3o de contas. 23.5. Ser\u00e3o desclassificados os projetos que n\u00e3o estiverem em conformidade o disposto no artigo 40 da Lei n\u00famero 1.839/2011 do Sistema  Municipal de Esporte e Lazer, que trata das veda\u00e7\u00f5es de aplica\u00e7\u00e3o dos  recursos do Fundo Municipal de Esporte e Lazer, ou que eventualmente  contrarie dispositivos da referida lei. 23.6. N\u00c3O PODER\u00c1 HAVER COBRAN\u00c7A DE VALORES de qualquer  natureza durante e execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es financiadas, que n\u00e3o foram  previstas nos respectivos projetos, de modo a possibilitar a sua an\u00e1lise  pelos avaliadores quanto a sua razoabilidade. 23.7. A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL n\u00e3o se responsabiliza por indeniza\u00e7\u00f5es, ressarcimentos ou pagamentos de qualquer natureza que tenham sido prestados pelo proponente ou pessoas participantes do projeto, na ocorr\u00eancia  de eventual devolu\u00e7\u00e3o dos recursos pelas diversas raz\u00f5es estabelecidas neste EDITAL. 23.8. D\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es adicionais poder\u00e3o ser solicitadas e/ou obtidas junto \u00e0 Assessoria de Planejamento, de segunda \u00e0 sexta-feira, das  08h00 \u00e0s 12h00 e das 13h00 \u00e0s 17h00 e tamb\u00e9m atrav\u00e9s do e-mail: fgb. financiamento@gmail.com. 23.9. Os projetos n\u00e3o contemplados poder\u00e3o ser retirados na FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI  BRASIL ap\u00f3s 30 (trinta) dias \u00fateis da publica\u00e7\u00e3o do resultado final no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre.  23.10. Ap\u00f3s 60 (sessenta) dias \u00fateis da publica\u00e7\u00e3o do resultado final do  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, os projetos n\u00e3o retirados ser\u00e3o incinerados, sem aviso pr\u00e9vio. 23.11. O ato da inscri\u00e7\u00e3o do projeto implica em plena aceita\u00e7\u00e3o de todos  os termos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste EDITAL. 23.12. Os casos omissos, de qualquer natureza, relativos ao presente  EDITAL, ser\u00e3o resolvidos pelas respectivas Comiss\u00f5es, de acordo com  a fase do processo, mediante a emiss\u00e3o de parecer. 23.13. Este EDITAL entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no  DI\u00c1RIO OFICIALDO ESTADO DO ACRE. 24. CRONOGRAMA DO EDITAL 24.1. Ser\u00e1 observado o seguinte Cronograma.  24.2. Este Cronograma poder\u00e1 ser alterado, quando necess\u00e1rio, \u00e0 crit\u00e9rio do Diretor-Presidente da FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA,  ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL mediante documento devidamente justificado. Rio Branco, 7 de outubro de 2021. Pedro Henrique de Lima e Silva Diretor Presidente FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL (Decreto n\u00famero 620/2021) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA Aviso de Inten\u00e7\u00e3o de Compra Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 012/2021 Processo Administrativo n\u00b0 35/2021  A Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, torna p\u00fablico aos interessados, que realizar\u00e1 cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os, que tem por objeto, loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel: galp\u00e3o, em  alvenaria, todo coberto e fechado, medindo aproximadamente 400m\u00b2,  para atender as demandas das Divis\u00f5es de Patrim\u00f4nio e Zeladoria, desta Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA. Os interessados dever\u00e3o solicitar o modelo das propostas atrav\u00e9s de  e-mail para gestaosafra@riobranco.ac.gov.br, impreterivelmente at\u00e9 18  de outubro de 2021.  Rio Branco, Acre, 06 de outubro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA  Decreto n\u00ba. 012 de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 02 Contrato n\u00ba 188/2019 Processo n\u00ba 29697/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  SALDANHA E FREITAS LTDA \u2013 CNPJ n\u00ba 18.105.606/0001-57. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva  e Corretiva em Aparelhos de Ar Condicionado (Split) e Refrigeradores  (Bebedouros, Geladeiras e Frigobares). Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 meses. Vig\u00eancia: 01/10/2021 a 01/10/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura: 01/10/2021.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Sheila Andrade Vieira e, pela Contratada,  Cristiane Szilagyi Saldanha. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE APOSTILAMENTO Termo de Apostilamento n\u00b0 01 Contrato n\u00ba 011000139 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 012/2021 Processo n\u00ba 11037/2021 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/0006-37 e  N. C. BESSA - EIRELI \u2013 CNPJ: 36.720.031/0001-64. Objeto do apostilamento: O presente termo de apostilamento tem por objetivo  alterar a Raz\u00e3o Social da empresa Contratada, de acordo com a Primeira Altera\u00e7\u00e3o do Contrato Social apresentada pela mesma, de acordo com a transforma\u00e7\u00e3o de empresa individual de responsabilidade limitada para pessoa jur\u00eddica de personalidade limitada, passando de R. B. BESSA - EIRELLI para N. C.  BESSA - EIRELI, modificando o pre\u00e2mbulo do Contrato n\u00ba. 011000139/2021. Data da Assinatura: 05 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 02 Contrato n\u00ba 192/2019 Processo n\u00ba 36590/2019 Partes: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 CNPJ n\u00ba 04.034.583/000637 e VERTICALIZE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS - EIRELI \u2013 CNPJ n\u00ba  12.013.484/0001-92. Objeto do Contrato: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva  e Corretiva em Elevadores e Plataformas Enclausuradas com Acionamento Hidr\u00e1ulico e El\u00e9trico. Objeto do Aditamento: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 meses. Vig\u00eancia: 01/10/2021 a 01/10/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II da  Lei Federal n\u00ba 8.666/93 Data de Assinatura: 01/10/2021.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Sheila Andrade Vieira e, pela Contratada,  Edivina Lima de Souza. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                          SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 31 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei  Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada  na modalidade hibrida no dia 29 de setembro de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a recomposi\u00e7\u00e3o para seguir a paridade com o Secret\u00e1rio(a) Municipal de sa\u00fade para a comiss\u00e3o do COPS. Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 31/2021, de acordo com o Regimento Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade de Rio Branco Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                                SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE RESOLU\u00c7\u00c3O CMS N\u00ba 32 DE 29 DE SETEMBRO DE 2021 O Plen\u00e1rio do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco, com base em suas Compet\u00eancias Regimentais e nas atribui\u00e7\u00f5es contidas na Lei  Municipal n\u00ba 964, de 08 de outubro de 1991, alterada pela Lei Municipal n\u00ba 2.024 de 13 de dezembro de 2013, em Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, realizada na  modalidade hibrida no dia 29 de setembro de 2021, e conforme registro em ata; RESOLVE: Art. 1\u00ba Aprovar a substitui\u00e7\u00e3o do Conselheiro(a) Suplente, a Doutora Katia Fernanda Const\u00e2ncia Ferr\u00e3o Campos, pelo Doutor Alberto Soares Neto \u2013 do  SINDICATO DOS MEDICOS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SINDMED. Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira Presidente do Conselho Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 953/ 2021 Homologo a Resolu\u00e7\u00e3o CMS N\u00ba 32/2021, de acordo com o Regimento Interno do Conselho Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 AC. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria municipal de sa\u00fade de Rio Branco Decreto n\u00ba 1.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB  SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS - SEFIN Extrato de Contrato  N\u00b0 do Contrato: 01080014/2021.  N\u00ba do Processo 23716/2021 Modalidade: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0: 003/2021 Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS \u2013 SEFIN, E DO OUTRO, COMO CONTRATADA, A  EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS (ECT). Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os por meio de Pacote de Servi\u00e7os do CORREIOS mediante ades\u00e3o ao Termo de Condi\u00e7\u00f5es  Comerciais e Anexos, quando contratados servi\u00e7os espec\u00edficos, que permite a compra de produtos e utiliza\u00e7\u00e3o dos diversos servi\u00e7os dos CORREIOS por meios dos canais de atendimento disponibilizados. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: com fulcro no art. 25, inciso II, cumulado com o art. 13 da Lei n. 8.666/93 e, observadas as altera\u00e7\u00f5es posteriores introduzidas nos referidos diplomas normativos. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 03/09/2021 e t\u00e9rmino em 03/09/2022. Valor do Contrato: R$ 350.000,00 (trezentos e cinquenta mil reais).   Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho:  01.009.001.04.1220601.2406.000, Elemento de Despesa: 33.90.39.00, Fonte de Recursos: 01 (RP). Data da Assinatura: 03/09/2021   Signat\u00e1rio - Contratante: O Sr. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN. Signat\u00e1rio \u2013 Contratada: As Senhoras Helen Aparecida de Oliveira Cardoso e Alessandra Candice da Cruz Ferreira pela empresa EMPRESA  BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS (ECT). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 043/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica, Nobreaks, impressoras multifuncionais, scanners de mesa, projetores multim\u00eddia,  tela de proje\u00e7\u00e3o retr\u00e1til. Origem: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 21 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a partir do dia 07 de outubro de 2021, atrav\u00e9s do www.licitacoes-e.com.br n\u00ba  900504 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP 69.900631 \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco - AC, 06 de outubro de 2021. Selma Sales de Mesquita Pregoeira da CPL 01/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE TERMO DE FOMENTO Esp\u00e9cie: TERMO DE FOMENTO N\u00ba. 02/2021 Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material esportivo para a realiza\u00e7\u00e3o de treinamentos, jogos competitivos e torneios. Valor: R$ 5.000,00 (cinco mil) reais Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.813.0202 2.2031.0001. Elemento de Despesa: 3.3.50.41.00.00.00. Vig\u00eancia: 90 dias ap\u00f3s a data de publica\u00e7\u00e3o deste extrato.  Local e data: Rio Branco, Acre, 29 de setembro de 2021 Assinam: Pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, Senhor PEDRO HENRIQUE LIMA E SILVA. (CPF N. 980.418.002-20). E pela OSC \u2013 SOLANGE BRAGFA DA SILA (CPF. 606.847.802-59). ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB Extrato de Contrato N\u00b0 105/2021 Contrato Web n\u00ba 772 Processo N\u00ba 041/2021 \u2013 FGB Partes: J & J D\u2019 PAULA E CIA LTDA - ME, CNPJ n\u00ba 18.667.349/0001-47, e a Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil \u2013 FGB,  CNPJ: 63.606.784/0001-16. Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o por Contrata\u00e7\u00e3o Direta Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada no fornecimento de material de consumo (trof\u00e9us e medalhas) Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9 o final do presente exerc\u00edcio financeiro. Valor global de R$ 14.010,80 (Quatorze mil, dez reais e oitenta centavos) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.130.301.812.0202.1245; Elemento da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 101. Data da Assinatura: 04 de outubro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Pedro Henrique  Lima e Silva,  pela Contratada, Raimundo Nonato de Paula Barbosa. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB  Extrato de Contrato N\u00b0 01250226/2021 Processo N\u00ba 203/2020 \u2013 CPL/PMRB Partes: L.M. PEREIRA PE\u00c7AS E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ n\u00ba  05.392.972/0001-92, e a Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, CNPJ: 04.518.601/0001-41.  Modalidade: Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 049/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 062/2020 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as e material de consumo Vig\u00eancia: O Contrato ter\u00e1 vig\u00eancia da data da sua assinatura at\u00e9  o final do presente exerc\u00edcio financeiro, podendo ser prorrogado por at\u00e9 5 (cinco) anos nos termos do art. 71 da Lei Federal  n\u00ba13.303/2016. Perfazendo o valor global de R$ 20.000,00 (vinte mil reais) Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  da Despesa: 3.3.90.30,.00.00.00; Fonte: 110. Signat\u00e1rios: Pela Contratante, o Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo, pela Contratada, L.M. Pereira Pe\u00e7as e Servi\u00e7os Ltda.  Data da Assinatura: 01 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba 078/2019 Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa f\u00edsica, HIDALGO ALVES DE SOUZA. O presente termo tem  por objeto a rescis\u00e3o amig\u00e1vel do Contrato n\u00b0 078/2019, cujo objeto \u00e9  Ve\u00edculo leve, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00ba 3.586/2021 \u2013 Preg\u00e3o Presencial n\u00ba055/2018, celebrado em  05/10/2021. Fundamento legal: Art. 79. Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo, Diretor Presidente da Emurb. Data da Assinatura: 05 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba 01250164/2021 Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica, COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO  ESTADO DO ACRE. O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o amig\u00e1vel  do Contrato n\u00b0 01250164/2021, cujo objeto \u00e9 Ve\u00edculo leve, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00ba 3.477/2021 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba025/2021, celebrado em 05/10/2021. Fundamento legal: Art. 79. Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo, Diretor Presidente da Emurb. Data da Assinatura: 05 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB EXTRATO DO TERMO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba 01250165/2021 Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa jur\u00eddica, COOPERATIVA DE PROPRIET\u00c1RIOS DE VE\u00cdCULOS DO  ESTADO DO ACRE. O presente termo tem por objeto a rescis\u00e3o amig\u00e1vel do  Contrato n\u00b0 01250165/2021, cujo objeto \u00e9 Ve\u00edculo leve, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00ba 3.477/2021 \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  n\u00ba025/2021, celebrado em 05/10/2021. Fundamento legal: Art. 79. Assinam: Jos\u00e9 Assis Benvindo, Diretor Presidente da Emurb. Data da Assinatura: 05 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 01250136/2021 Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos, filtros, lubrificantes, reagentes,  entre outros. Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  jur\u00eddica RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00ba 129/2020 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 032/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 052/2020 Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 01250136/2021 , em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 08  passa a ser R$ 15,59 (quinze reais e cinquenta e nove centavos), causando um valor aditivo de R$ 238,50(duzentos e trinta e oito reais e cinquenta  centavos) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Rimacre Distribuidora de Auto pe\u00e7as Ltda. Data da Assinatura: 01 de outubro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude RATIFICO  a decis\u00e3o de homologa\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 017/2021,  contida nos autos do Processo n\u00ba 25524/2021, em favor das empresas: UNI LIFE COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O, inscrita sob o CNPJ  n\u00ba: 12.500.762/0001-36, com o valor total de R$ 173.700,00 (cento e  setenta e tr\u00eas mil, setecentos reais), BIOLAR IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O EIRELI  VB., inscrita sob o CNPJ n\u00ba 06.987.995/000102, com o valor total de R$ 390.018,50 (trezentos e noventa mil,  dezoito reais e cinquenta centavos), e MEDPLUS COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita sob o CNPJ n\u00ba 10.193.608/0001-33,  com o valor total de R$ 227.640,00 (duzentos e vinte e sete mil, seiscentos e quarenta reais), que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de F\u00f3rmulas Nutricionais - Urgente, visando atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Rio Branco \u2013 Acre, devidamente aprovada  pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio \u2013 PGM, atrav\u00e9s do Parecer  Jur\u00eddico n\u00ba 2021.02.001132, com fulcro na Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Data da Assinatura: 05 de outubro de 2021. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio. Dec. n\u00b0 1.313, de 13 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 3\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 012/2020.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra, como contratada a Empresa  Dux Com\u00e9rcio Representa\u00e7\u00f5es Importa\u00e7\u00f5es e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda Objeto do Contrato: Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Jato de Tinta com Sistema Bulk Ink, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. Valor do Contrato: R$ 39.596,40 (trinta e nove mil e quinhentos e noventa e seis reais e quarenta centavos) Modalidade: Preg\u00e3o Presencial SRP   N\u00famero da Modalidade: 037 Ano da Modalidade: 2019 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto as prorroga\u00e7\u00f5es dos prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o, referente ao contrato dos Loca\u00e7\u00e3o  de Impressoras Jato de Tinta com Sistema Bulk Ink, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA,  parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado ambos os prazos por mais 9 (nove) meses a contar do dia 28/09/2021 ao dia 26/06/2022. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio dia 18/03/2020 ao dia 26/06/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho; 01.017.001.04.122.0601.2255.0000 \u2013 (Manuten\u00e7\u00e3o Administrativa da Secretaria Munic. De Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA) - Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 101 (RP). Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Elison Marcos Falc\u00e3o de Freitas - Dux Com\u00e9rcio Representa\u00e7\u00f5es Importa\u00e7\u00f5es e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 3\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 013/2020.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra, como contratada a Empresa  Dux Com\u00e9rcio Representa\u00e7\u00f5es Importa\u00e7\u00f5es e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada na Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Laser, com manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e insumos,  para atender as demandas da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. Valor do Contrato: R$ 28.800,00 (vinte e oito mil e oitocentos reais) Modalidade: Preg\u00e3o Presencial SRP   N\u00famero da Modalidade: 050 Ano da Modalidade: 2019 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto as prorroga\u00e7\u00f5es dos prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o, referente ao contrato dos Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada na Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Laser, com manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e insumos, para atender as demandas da  Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, parte integrante deste aditivo, onde fica prorrogado ambos os prazos por mais 9  (nove) meses a contar do dia 28/09/2021 ao dia 26/06/2022. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio dia 18/03/2020 ao dia 26/06/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho; 01.017.001.04.122.0601.2255.0000 \u2013 (Manuten\u00e7\u00e3o Administrativa da Secretaria Munic. De Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA) - Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: 101 (RP). Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Elison Marcos Falc\u00e3o de Freitas - Dux Com\u00e9rcio Representa\u00e7\u00f5es Importa\u00e7\u00f5es e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 004  N\u00b0 do Contrato: 019/2018  Partes: O Munic\u00edpio De Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal De Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e a Empresa W. O. Pereira Eireli - Me.  Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica ou pessoa f\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte, ve\u00edculo tipo motocicleta, para atender as  demandas operacionais da Secretaria Municipal da Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC.  Modalidade: Preg\u00e3o  N\u00famero da Modalidade:002 Ano da Modalidade:2018 Objeto do Aditamento: O presente Termo Aditivo tem como objeto as prorroga\u00e7\u00f5es dos prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o, referente  a Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica ou pessoa f\u00edsica para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Transporte, ve\u00edculo tipo Motocicleta, para atender  as demandas operacionais da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, no Munic\u00edpio de Rio Branco/ AC, parte integrante deste aditivo, ficam prorrogados ambos os prazos por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 30/09/2021 e  t\u00e9rmino em 29/09/2022. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 57, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.      Vig\u00eancia do Aditamento: in\u00edcio em 01/10/2019 e t\u00e9rmino em 29/09/2022. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 017.001.2255.0000; Elemento Despesa: 33.90.39.00 - Fonte de Recurso: 01 (Recurso Pr\u00f3prio).  Signat\u00e1rios \u2013 Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Signat\u00e1rios \u2013 Contratada: Whilton de Oliveira Pereira \u2013 W. O. Pereira - ME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SERVI\u00c7O DE \u00c1GUA E ESGOTO DE RIO BRANCO - SAERB Extrato de Termo Aditivo ao Contrato N\u00b0 do Termo Aditivo: 4\u00ba Termo Aditivo. N\u00b0 do Contrato: 004/2017 Partes: Servi\u00e7o de \u00c1gua e Esgoto de Rio Branco, CNPJ n.\u00ba 01.634.845/0001-00 e a Ticket Servi\u00e7os S/A, CNPJ n\u00b0 47.866.934/0001-74 Objeto do Contrato: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de administra\u00e7\u00e3o e fornecimento de cr\u00e9ditos aliment\u00edcios por meio de cart\u00f5es magn\u00e9ticos, aos servidores  do SAERB. Valor do Contrato: estimado em R$ 874.800,00 (oitocentos e setenta e quatro mil e oitocentos reais) Modalidade: Preg\u00e3o SRP n\u00ba. 067/2017 CPL/PMRB. Objeto do Aditamento: Prorrogar a vig\u00eancia do contrato inicial. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: inciso II do art. 57 da Lei 8.666/93 Valor do Aditamento: estimado em R$ 220.050,00 (duzentos e vinte mil e cinquenta reais). Vig\u00eancia do Aditamento: 17/10/2021 a 31/12/2021 Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 17122060120160000; Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 11201; Elemento de Despesa: 33.90.46.00;  Fonte de Recurso: Fonte RP (101) e/ou RPI (110) e ainda CONV (107). Aditivos Anteriores: 1\u00ba Termo Aditivo (16/10/2018 - estimado em R$ 874.800,00), 2\u00ba Termo Aditivo (27/09/2019 - estimado em R$ 874.800,00); 3\u00ba  Termo Aditivo (15/10/2020 \u2013 estimado em R$ 910.800,00). Signat\u00e1rios: pelo Contratante, Pollyana Garcia Lima Souza - Diretora Presidente e Manoel de Nazar\u00e9 Ribeiro da Cruz - Diretor Administrativo e  Financeiro e, pela Contratada, Cl\u00e1udia Guedes Nascimento Scalabrin. ",
            "PREFEITURA DE MUNICIPAL RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 01 AVISO DE JULGAMENTO E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 \u2013 CPL 01/PMRB.  Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES, NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO \u2013 ACRE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01, julgou e CLASSIFICOU as licitantes: 1\u00aa  colocada HYPPER INCORPORA\u00c7\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA; 2\u00aa colocada M & E ELETRICIDADE, COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00c3O E TERRAPELNAGEM LTDA; 3\u00aa colocada GABRO CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI; 4\u00aa colocada DIAS CONSTRUTORA LTDA; 5\u00aa colocada PINVEX PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA; 6\u00aa colocada CONS\u00d3RCIO CROA V, composto pelas empresas CROA ENGENHARIA, COMERCIO  E SERVI\u00c7OS LTDA e ABS COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI; 7\u00aa colocada NOGUEIRA E BRITO LTDA; 8\u00aa colocada JURUA CONSTRUTORA  EIRELI; 9\u00aa colocada GOMES & SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 10\u00aa colocada M. F. CONSTRUTORA LTDA; 11\u00aa colocada LIDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 12\u00aa colocada INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI; 13\u00aa colocada E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO  \u2013 EIRELI. Em seguida, a Comiss\u00e3o aplicou o que disp\u00f5e o art. 109, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93, concedendo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis  para que as empresas inconformadas com esta decis\u00e3o, querendo, apresentem suas raz\u00f5es de recurso e, ap\u00f3s, n\u00e3o havendo recurso, o  processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, para homologa\u00e7\u00e3o e  adjudica\u00e7\u00e3o, conforme disposto no art. 43, inciso VI, da Lei n\u00ba 8.666/1993 em nome da licitante HYPPER INCORPORA\u00c7\u00c3O CONSTRU\u00c7\u00d5ES  E COMERCIO LTDA, com o valor total de R$ 1.059.660,99 (Um milh\u00e3o, cinquenta e nove mil, seiscentos e sessenta reais e noventa e nove  centavos). As raz\u00f5es que motivaram tal posicionamento encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta na Rua Alvorada, n\u00ba 411,  2\u00ba piso \u2013 Bairro: Bosque \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Rio Branco \u2013 Acre, e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br, das 08:00h \u00e0s 12:00h e 13:00h \u00e0s 17:00h. Rio Branco \u2013 Acre, 06 de outubro de 2021. Lourdes Caroline Bezerra de Queiroz Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL 01 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 067/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 041/2021 PROCESSO N\u00ba 18148/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 041/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 22 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais M\u00e9dicos Hospitalares e Laboratoriais Permanentes, para atender o Centro de Apoio e Diagn\u00f3stico \u2013  CAD Imagem. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 068/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 041/2021 PROCESSO N\u00ba 18148/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 041/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 22 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais M\u00e9dicos Hospitalares e Laboratoriais Permanentes, para atender o Centro de Apoio e Diagn\u00f3stico \u2013 CAD Imagem. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Tipo Van Passageiro e Pick-up Cabine Dupla, no Munic\u00edpio de  Rio Branco, conforme objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90 (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 11 de Outubro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 07 de Outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 064/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 018/2021 PROCESSO N\u00ba 3537/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 003/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 14 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, para atender as demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo do Contrato n. \u00ba 031/2020 Processo n\u00ba. 114/2019 - (CEL/PMRB) Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 050/2019 Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 051/2019 \u2013 CARONA DA SEMSA OBJETO: Constitui objeto do presente termo aditivo a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na Loca\u00e7\u00e3o de Impressoras Laser, com manuten\u00e7\u00e3o  preventiva, corretiva e insumos para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI. VALOR: O valor do presente termo aditivo ser\u00e1 de R$ 4.243,92 (quatro mil duzentos e quarenta e tr\u00eas reais e noventa e dois centavos),  conforme tabela abaixo: PRAZO DE VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o presente termo aditivo por 12 (doze) meses a contar do dia 08 de outubro de 2021 a 08 de outubro de  2022, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente. REPACTUA\u00c7\u00c3O DE PRE\u00c7O: Fica reajustado em 10,5187 %, o valor do contrato n\u00ba 031/2020 conforme o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor \u2013 IPC \u2013  FIFE, previsto na cl\u00e1usula quarta ao referido contrato, passando o valor da loca\u00e7\u00e3o de impressoras de R$ 320,00 (treze e vinte reais) mensais para  R$ 353,66 (trezentos e cinquenta e tr\u00eas reais e sessenta e seis centavos) mensais, perfazendo um valor total de R$ 4.243,92 (quatro mil duzentos  e quarenta e tr\u00eas reais e noventa e dois centavos) anual, conforme tabela acima. DESPESA: As despesas decorrentes deste termo aditivo correr\u00e3o por conta dos recursos consignados   no   Programa de Trabalho n\u00ba  01.008.003.2092.0000 \u2013 Elemento de Despesas:  3.3.90.39.00 \u2013 Fonte de Recursos: (01) RP; Data da assinatura: 05 de outubro de 2021. Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI e Elison Marcos  Falc\u00e3o Freitas pela empresa Dux Com\u00e9rcio Representa\u00e7\u00e3o Imp. e Exp. LTDA. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA AVISO DE INTEN\u00c7\u00c3O DE COMPRA A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo  do objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando estimativa de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o por meio de procedimento  licitat\u00f3rio, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de  legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas  altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos, no Munic\u00edpio de Rio Branco, conforme objeto e quantitativos abaixo especificados: DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO FORNECEDOR: Este edital de pesquisa de pre\u00e7os poder\u00e1 ser respondido em papel timbrado pr\u00f3prio da empresa, ou por formul\u00e1rio fornecido por esta Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, podendo ser solicitado atrav\u00e9s do e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br. Dever\u00e3o conter obrigatoriamente os seguintes dados: Raz\u00e3o Social,  CNPJ, endere\u00e7o completo, telefone e e-mail para contato, prazo de validade dos pre\u00e7os, al\u00e9m dos nomes completos e CPF do(a) administrador(a) da  empresa e do respons\u00e1vel pelo preenchimento e envio da proposta A Validade da Proposta dever\u00e1 ser no m\u00ednimo de 90 (noventa) dias. DO PRAZO DE RECEBIMENTO DAS COTA\u00c7\u00d5ES:  As cota\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas para o e-mail fms.semsa@riobranco.ac.gov.br at\u00e9 o dia 11 de Outubro de 2021, at\u00e9 \u00e0s 18h00. D\u00favidas e esclarecimentos poder\u00e3o ser sanados atrav\u00e9s do n\u00famero: (68) 3213-2557 / 3213-2558, em hor\u00e1rio comercial. Rio Branco/AC, 07 de Outubro de 2021. Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba. 01/2021 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSORES E SERVIDORES ADMINISTRATIVOS \u2013 EDITAL N\u00ba. 003/2021\u2013 SEME A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o convoca os candidatos do Processo Seletivo Simplificado para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de professores e servidores administrativos \u2013 Edital n\u00ba. 003/2021\u2013 SEME, relacionados abaixo, para comparecerem a Divis\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 DGP/N\u00facleo de  Lota\u00e7\u00e3o, na Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME, situada na Rua Quintino Bocai\u00fava n\u00ba 1.833, Bairro Bosque, Rio Branco \u2013 AC, para  fins de lota\u00e7\u00e3o, de acordo com a fun\u00e7\u00e3o, data e hor\u00e1rio, abaixo indicados. Dia 14 de outubro de 2021 (quinta-feira) Hor\u00e1rio: 08h CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA URBANA CARGO: ASSISTENTE ESCOLAR \u2013 ZONA RURAL CARGO: MERENDEIRA ZONA URBANA CARGO: MERENDEIRA ZONA RURAL DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA: C\u00d3PIAS E ORIGINAIS - CARTEIRA DE IDENTIDADE; - CADASTRO DE PESSOA F\u00cdSICA \u2013 CPF; - DIPLOMA DE GRADUA\u00c7\u00c3O (CARGO NIVEL SUPERIOR); - DIPLOMA DE ESCOLARIDADE (NIVEL FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO); - COMPROVANTE DE RESID\u00caNCIA (CONTA DE ENERGIA); - COMPROVANTE DO SERVI\u00c7O MILITAR (SEXO MASCULINO); - TITULO DE ELEITOR; - COMPROVANTE DE QUITA\u00c7\u00c3O ELEITORAL; - PIS/PASEP; - DECLARA\u00c7\u00c3O NEGATIVA DE ANTECEDENTES CRIMINAIS DO CART\u00d3RIO DISTRIBUIDOR DA COMARCA DE RIO BRANCO; - C\u00d3PIA DA CARTEIRA DE TRABALHO; - DECLARA\u00c7\u00c3O DO N\u00c3O ACUMULO DE CARGO - CONTA SAL\u00c1RIO OU CONTA CORRENTE (BANCO DO BRASIL) - CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO E CPF DOS FILHOS MENORES DE 14 ANOS (CARGO DE APOIO);  Rio Branco \u2013 AC, 07 de outubro de 2021. Nabiha Bestene Koury Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba134, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021. O PREFEITO DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por lei  CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 12 de outubro de 2021, ter\u00e7a feira, elencado no Decreto n\u00ba 04, de 14 de janeiro de 2021, que disp\u00f5e  sobre  os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual de 2021. CONSIDERANDO o decreto Estadual n\u00ba 10.195, de 04 de outubro de 2021, publicado na edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial de n\u00ba 13.141, no dia 05 de  outubro de 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica decretado ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021, Segunda Feira. Art. 2\u00ba No dia 12 de outubro de 2021, feriado nacional \u2013 Nossa Senhora Aparecida. Art. 3\u00ba O presente decreto se aplica , para os \u00f3rg\u00e3os, entidades e reparti\u00e7\u00f5es da Administra\u00e7\u00e3o Municipal, sem preju\u00edzo da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  considerados essenciais do Munic\u00edpio. Art. 4\u00ba Ficam os Secret\u00e1rios Municipais e as Autoridades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica autorizados a convocar seus servidores para expediente normal  por necessidade de servi\u00e7o. Art. 5\u00ba Este decreto entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves/AC, 07 de outubro de 2021 Registre-se Publique-se Cumpra-se Nilson da Silva Magalh\u00e3es Prefeito em Exerc\u00edcio de Rodrigues Alves "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "PORTARIA N\u00ba 583, EM 06 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Exonerar a portaria de n\u00ba 267/2021 de 16 de abril de 2021, em nome da senhora GEOVANISA DA SILVA, onde a mesma exercia a Fun\u00e7\u00e3o  de Secretaria Geral na Escola DR. Celso Cosmo Salgado Filho pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir do dia 01 outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 06 de outubro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 584, EM 06 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear GEOVANISA DA SILVA, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Chefe do Setor de Material Pedag\u00f3gico pela Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir do dia 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 06 de outubro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  ",
            "PORTARIA N\u00ba 600, EM 07 DE OUTUBRO DE 2021. O Prefeito do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus/Acre, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 66, inciso IV, da Lei Org\u00e2nica; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA PINHEIRO, para exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de Secretario Geral na Escola Ant\u00f4nia Fernandes  de Moura pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, desta municipalidade.  Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir do dia 01 de outubro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, publique-se, cientifique-se e cumpra-se. Gabinete do Prefeito de Santa Rosa do Purus/Acre, em 07 de outubro de 2021. JOS\u00c9 ALTAMIR TAUMATURGO S\u00c1 Prefeito Municipal  "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 008/2021 O Munic\u00edpio de Sena Madureira-AC, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, retifica e torna p\u00fablico aos interessados que far\u00e1 realizar,  licita\u00e7\u00e3o do tipo menor pre\u00e7o por empreitada global, cujo OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o do  Centro de Refer\u00eancia de Assist\u00eancia Social no munic\u00edpio de Sena Madureira, no Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, conforme termo de convenio n\u00ba  897621/2020. Retirada do Edital: do dia 11/10 \u00e0 25/10/2021, no edif\u00edcio sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o das 07h \u00e0s 13h ou atrav\u00e9s do  e-mail: licitacaosena@gmail.com, bem como nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: http:app.tce.ac.gov.br/portaldelicitacoes (site do Tribunal de  Contas do Estado do Acre \u2013 TCE/AC \u2013 LICON) e no site da Prefeitura Municipal de Sena Madureira/AC: https://www.senamadureira. ac.gov.br/licitacoes.  ABERTURA: 26/10/2021 \u00e1s 9h (hor\u00e1rio Acre) LOCAL: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, Av. Avelino Chaves, 816 - Centro - Sena Madureira - AC. Sena Madureira-AC, 07 de outubro de 2021. Jos\u00e9 Douglas Ara\u00fajo de Farias Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o "
        ],
        "SENADOR GUIOMARD": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR GUIOMARD RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00b0 041/2021 Rosana Pereira da Silva, Prefeita Municipal de Senador Guiomard/AC, em cumprimento ao disposto no Art. 75 da Lei Federal N\u00ba 14.133/21, e  com base no parecer jur\u00eddico da procuradoria jur\u00eddica do munic\u00edpio, RATIFICA e HOMOLOGA a contrata\u00e7\u00e3o direta por dispensa de licita\u00e7\u00e3o, para  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em fornecimento de material gr\u00e1fico, para a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, a Empresa: MULT GRAF  INDUSTRIAL GR\u00c1FICA E EDITORA \u2013 EIRELI ME \u2013 CNPJ n\u00ba 10.176.343/0001-65, com sede administrativa na Rua Jambo, n\u00b0 121, Bairro: Xavier  Maia, CEP: 69.903-024, na Cidade de Rio Branco \u2013 Acre, totalizando um valor de R$ 49.692,00 (quarenta e nove mil, seiscentos e noventa e dois  reais), com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es no Art. 75, Inciso II da Lei Federal N\u00ba 14.133/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es, autorizando assim a imediata execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.    Senador Guiomard/AC, 06 de outubro de 2021. Rosana Pereira da Silva Prefeita de Senador Guiomard/AC "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 110, DE 05 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, Estado do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais previstas na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei  Municipal n\u00ba 847/2015;  CONSIDERANDO solicita\u00e7\u00e3o do TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ESTADO DO ACRE, atrav\u00e9s do Of\u00edcio N\u00ba 13/2021 \u2013 PRESI/5\u00aa ZE, de 29  de setembro de 2021. CONSIDERANDO a car\u00eancia de funcion\u00e1rios e a extrema relev\u00e2ncia dos servi\u00e7os prestados a popula\u00e7\u00e3o em geral; CONSIDERANDO o interesse em um trabalho conjunto para atender os anseios da popula\u00e7\u00e3o em geral. RESOLVE: Art. 1\u00ba PRORROGAR A CESS\u00c3O, do servidor municipal NILSON ARAUJO DE AGUIAR FILHO, portador do CPF n\u00ba 947.567.912-04, do quadro de  pessoal da Prefeitura de Tarauac\u00e1, para exercer suas atividades junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Estado do Acre \u2013 TRE/AC, lotado no F\u00f3rum  Eleitoral 5\u00aa Zona de Tarauac\u00e1, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano a contar de 09 de outubro de 2021, com \u00f4nus para o \u00f3rg\u00e3o cedente. Art. 2\u00ba O recolhimento da Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria do servidor continuar\u00e1 sendo efetuado pelo Regime Geral da Previd\u00eancia Social. Art. 3\u00ba Este decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL DECRETO N\u00ba 111, DE 07 DE OUTUBRO DE 2021 A PREFEITA DO MUNIC\u00cdPIO DE TARAUAC\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por Lei, em especial o art. 60\u00ba, Inciso V, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio; CONSIDERANDO o Feriado Nacional, no dia 12 de outubro de 2021, ter\u00e7a-feira elencado no Decreto Municipal n\u00ba 026, de 20 de janeiro de 2021,  que disp\u00f5e sobre os feriados e pontos facultativos no calend\u00e1rio anual municipal de 2021; CONSIDERANDO o Decreto Estadual N\u00ba 10.195, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021. DECRETA: Art. 1\u00ba Fica decretado ponto facultativo no dia 11 de outubro de 2021, segunda-feira.  Art. 2\u00ba Ficam os Secret\u00e1rios e demais autoridades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal autorizados a convocar seus servidores para  expediente normal por necessidade de servi\u00e7o, dispensando da respectiva compensa\u00e7\u00e3o os servidores que vierem cumprir hor\u00e1rio  neste per\u00edodo. Art. 3\u00ba O disposto neste Decreto n\u00e3o se aplica ao atendimento nas Unidades de B\u00e1sicas de Sa\u00fade, Farm\u00e1cia Municipal, Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, Secretaria Municipal de Obras e Servi\u00e7os Urbanos, Coleta de Lixo e Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Art. 4\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o. MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES Prefeita de Tarauac\u00e1 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 GABINETE DA CASA CIVIL Ata de Reassun\u00e7\u00e3o de Cargo  Aos 02 (dois) dias do m\u00eas de outubro do ano de 2021 (dois mil e vinte e um), \u00e0s 08h30min, no Pr\u00e9dio da Prefeitura, localizado na Rua Coronel  Juv\u00eancio de Menezes, n\u00b0 395 (trezentos e noventa e cinco), no Gabinete da Prefeita da cidade de Tarauac\u00e1 \u2013 AC realizou-se o Ato de Reassun\u00e7\u00e3o  do Cargo de Prefeito, transferido pelo Vice-Prefeito RAIMUNDO MARANGUAPE DE BRITO, brasileiro, casado, portador do RG n\u00ba 056490-SSP/AC  e CPF: 035.895.792-34, que havia assumido pelo motivo da titular MARIA LUCINEIA NERY DE LIMA MENEZES, brasileira, casada, portadora do  RG: 371588 SSP/AC e CPF: 671.425.242-00, precisar se ausentar para tratar de assuntos de interesse da municipalidade e participar do evento  com o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o Milton Ribeiro, realizado no centro de Conven\u00e7\u00f5es da Universidade Federal do Acre \u2013 UFAC e Reuni\u00e3o da Bancada  Federal do Acre e Prefeitos  no Audit\u00f3rio da AMAC na cidade de RIO BRANCO - ACRE. E para constar, eu, ROSIMEIRE OLIVEIRA MATOS DE  SOUZA, lavrei a presente ata, que ser\u00e1 assinada por mim, pelo transmitente e quem mais de direito for. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 Esp\u00e9cie: EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 039/2021. Processo n\u00ba 1.729/2021 - Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 008/2021 do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 007/2021.  Partes: MUNICIPIO DE TARAUAC\u00c1 \u2013 CNPJ: 34.693.564/0001-79 e a Pessoa Jur\u00eddica:  LEGALMART SERVI\u00c7O  EM EVENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.204.141/0001-75. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de som, tendas, servi\u00e7os de  ilumina\u00e7\u00e3o, refletores e tel\u00f5es para as Secretarias Municipais e Fundo Municipal de Sa\u00fade, atrav\u00e9s de ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 007/2021 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, ORIUNDA DO PROCESSO N\u00ba: 0034/SEMAF \u2013 PMA 2021 em conformidade com as condi\u00e7\u00f5es especificadas na referida Ata de Registro de Pre\u00e7o, Termo de Refer\u00eancia e edital. VALOR: O valor total para o objeto deste Termo \u00e9 de R$ 562.800,00. VIG\u00caNCIA: 12 (DOZE) meses. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01.03.01.2003 \u2013 01.06.01.2009 \u2013 01.12.10.2032 - 03.19.10.2040 \u2013 01.11.01.2022 \u2013 01.05.01.2037 \u2013 01.04.01.2005 \u2013 01.09.01.2039  \u2013 33.90.39 \u2013 001 RP. DOS PRAZOS: Validade do Termo de Ades\u00e3o vigora a partir da sua assinatura at\u00e9 a vig\u00eancia da Ata de Registro de  Pre\u00e7os. Tarauac\u00e1 - Acre, 17/09/2021.  Assinam: a Prefeita a Sra. Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Contratante e pela empresa Dartagnan Roos Wilson - Procurador \u2013  Contratada e testemunhas. ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 EXTRATO DE TERMO DE ADES\u00c3O OBS: Termo de Ades\u00e3o a Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00b0 008/2021 do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00b0 007/2021 \u2013, constante no processo Adm. De Origem N\u00b0 0034/2021. DAS PARTES Munic\u00edpio de Tarauac\u00e1/ Acre - CNPJ n\u00ba 34.693.564/0001-79 atrav\u00e9s da como aderente, Prefeitura Municipal  de Acrel\u00e2ndia, como interveniente e a empresa TLEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.204.141/0001-75 como  Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para loca\u00e7\u00e3o de som, tendas, servi\u00e7os de ilumina\u00e7\u00e3o, refletores e tel\u00f5es para as Secretarias Municipais e Fundo Municipal de Sa\u00fade, atrav\u00e9s de ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2021 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba  007/2021 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA, ORIUNDA DO PROCESSO N\u00ba: 0034/SEMAF \u2013 PMA 2021, em conformidade com as  condi\u00e7\u00f5es especificadas na referida Ata de Registro de Pre\u00e7o, Termo de Refer\u00eancia e edital. VALOR: O valor total para o objeto deste Termo \u00e9 de  R$ 562.800,00. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01.03.01.2003 \u2013 01.06.01.2009 \u2013 01.12.10.2032 - 03.19.10.2040 \u2013 01.11.01.2022 \u2013 01.05.01.2037 \u2013  01.04.01.2005 \u2013 01.09.01.2039 \u2013 33.90.39 \u2013 001 RP. DOS PRAZOS: Validade do Termo de Ades\u00e3o vigora a partir da sua assinatura at\u00e9 a vig\u00eancia  da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Tarauac\u00e1 - Acre, 17/09/2021.  Assinam: a Prefeita a Sra. Maria Lucin\u00e9ia Nery de Lima Menezes - Contratante e pela empresa Dartagnan Roos Wilson - Procurador - Contratada. "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNICIPAL DE XAPURI TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, ADJUDICO E HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba 033/2021, pelo regime de execu\u00e7\u00e3o indireta pelo  \u2018\u2019MENOR PRE\u00c7O POR ITEM\u2019\u2019, para as seguintes empresas, itens e valores: 1 \u2013 A. P DO NASCIMENTO NETO - ME, CNPJ N\u00ba 28.037.011/0001-65 LOTE II  2\u2013 D.L RAMOS - ME, CNPJ N\u00ba 05.146.814/0001-52 LOTE II  LOTE IV 3- DELVALLE MATERIAIS EL\u00c9TRICOS \u2013 EIRELI, CNPJ N\u00ba 04.018.560/0001-24 LOTE II   4 \u2013 DOM\u00cdNIO COMERCIO IMP. E EXP \u2013 IRELI, CNPJ N\u00ba 17.049.042/0001-10 LOTE I LOTE II LOTE III LOTE IV LOTE V LOTE VI 5- F. DELANIO P. DA SILVA \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 08.930.183/0001-56 LOTE I LOTE II LOTE III LOTE IV LOTE V LOTE VI LOTE VII LOTE IX 6 \u2013 G.R DA ROSA - EPP, CNPJ N\u00ba 09.1796593/0001-70 LOTE I LOTE II LOTE III LOTE IV RCG LOTE V LOTE VII 7 \u2013 LEGALMART SERVI\u00c7O E EVENTOS - EIRELI, CNPJ N\u00ba 07.204.141/0001-75 LOTE II 8 \u2013 JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA - EPP, CNPJ N\u00ba 29.180.251/000187 LOTE I LOTE II LOTE III LOTE IV 9 \u2013 RONSY COMERCIAL DE FERRAGENS - LTDA, CNPJ N\u00ba 16.920.620/0001-89 LOTE I LOTE II LOTE III LOTE IV LOTE V LOTE VI LOTE VII LOTE VIII LOTE IX LOTE X 10 \u2013 PLP SOLU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI ME, CNPJ N\u00ba 36.073.412/0001-07 LOTE I LOTE II Cujo objeto refere-se \u00e0 para aquisi\u00e7\u00e3o de material de Constru\u00e7\u00e3o, El\u00e9trico e Hidr\u00e1ulico, destinados a atender as demandas das Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Xapuri - AC, conforme consta no processo administrativo 053/2021.  Xapuri \u2013 AC, 04 de outubro de 2021. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos, Prefeito Municipal de Xapuri-Acre. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 028/2021, PREG\u00c3O 033/2021, PROCESSO N\u00b0 053/2021 \u2013 VALIDADE: 12 MESES.  OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, \u2013 para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o fornecimento de MATERIAL DE CONSTRU\u00c7\u00c3O, EL\u00c9TRICO E HIDR\u00c1ULICO, para atender as demandas das Secretarias Municipais da Prefeitura Municipal de Xapuri - AC, conforme ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA, integrante deste Edital. 1 \u2013 A. P DO NASCIMENTO NETO - ME, CNPJ N\u00ba 28.037.011/0001-65 LOTE II  2\u2013 D.L RAMOS - ME, CNPJ N\u00ba 05.146.814/0001-52 LOTE II  LOTE IV 3- DELVALLE MATERIAIS EL\u00c9TRICOS \u2013 EIRELI, CNPJ N\u00ba 04.018.560/0001-24 LOTE II   4 \u2013 DOM\u00cdNIO COMERCIO IMP. E EXP \u2013 IRELI, CNPJ N\u00ba 17.049.042/0001-10 LOTE I LOTE II LOTE III LOTE IV LOTE V LOTE VI 5- F. DELANIO P. DA SILVA \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 08.930.183/0001-56 LOTE I LOTE II TIGRE PVC LOTE III LOTE IV LOTE V LOTE VI LOTE VII LOTE IX 6 \u2013 G.R DA ROSA - EPP, CNPJ N\u00ba 09.1796593/0001-70 LOTE I LOTE II LOTE III LOTE IV LOTE V LOTE VII 7 \u2013 LEGALMART SERVI\u00c7O E EVENTOS - EIRELI, CNPJ N\u00ba 07.204.141/0001-75 LOTE II 8 \u2013 JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA - EPP, CNPJ N\u00ba 29.180.251/000187 LOTE I LOTE II LOTE III LOTE IV KRONA KRONA MARCA 9 \u2013 RONSY COMERCIAL DE FERRAGENS - LTDA, CNPJ N\u00ba 16.920.620/0001-89 LOTE I LOTE II MARCA LOTE III LOTE IV DEMAP DEMAP DEMAP LOTE V LOTE VI LOTE VII LOTE VIII LOTE IX LOTE X 8 \u2013 PLP SOLU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI ME, CNPJ N\u00ba 36.073.412/0001-07 LOTE I LOTE II As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o por conta de Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria a seguir especificadas:  GABINETE DO PREFEITO Proj./Atividade: 02.001.2003/2004/2005 FUNDA\u00c7\u00c3O MUN. DE CULTURA E DESPORTO. Proj./Atividade: 02. 010./1003/1099/2008/2059 GABINETE DO VICE-PREFEITO Proj./Atividade: 03.001.2009 SECRETARIA MUN. DE PLANEJAMENTO, FINAN\u00c7AS, ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL. Proj./Atividade: 04.002.2011. SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, PROGRAMAS E PROJETOS. Proj. 2.015/ SECRETARIA MUN. DE CIDADANIA, TRABALHO E BEM ESTAR SOCIAL. Proj./Atividade: 05.001.2018/02.1090/2019/1009/2064/2090/2091/2092/2093/2094/2095/3005/3011/3015. SECRETARIA MUN. DE EDUCA\u00c7\u00c3O. Proj./Atividade: 06.001.2028/1007/1015/1017/1018/1020/1023/1065/2029/2030/2031/2032/2033/2035/2036/010.1019/2037/2038/2080/2081/2082/2084/2099/ SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA URBANA E RURAL Proj./Atividade: 08.002.1038/1062/1085/1097/2041/2042/2044/2045/3007/1039/1040/2046. SECRETARIA MUN. DE AGRICULTURA, ABASTECIMENTO E PECU\u00c1RIA. Proj./Atividade: 09.002.1041/1043/1052/1063/2048/2069. SECRETARIA MUN. DE MEIO AMBIENTE E TURISMO. Proj./Atividade: 10.002.1053/3009/2049/004.1055/1057/1058/1068/2050. SECRETARIA MUN. DE CULTURA E EVENTOS. Proj./Atividade: 11.001.2006/2007/2052/2054/2089. SECRETARIA MUN. DE SA\u00daDE. Proj./Atividade: 07.002.1088/1091/2039/1026/1027/1028/1030/1031/1032/1033/1078/1093/1094/1096/1104/3002/3003/3004/3014. Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Material de consumo Fonte: (RP)(FNAS) (MDE) (FNDE) (FUNDEB) (CCSI) (ASPS)(TRSUS). Data da assinatura: Xapuri \u2013 AC, 30 de setembro de 2021.  Assinam: Prefeitura de Xapuri o Sr.\u00ba. Francisco Ubiracy Machado de Vasconcelos / CONTRATANTE e as empresas A.P DO NASCIMENTO  NETO \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 28.037.011/0001-65, D.L RAMOS \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 05.146.814/0001-52, DELVALLE MATERIAIS EL\u00c9TRICOS \u2013 EIRELI,  CNPJ N\u00ba 04.018.560/0001-24, DOM\u00cdNIO COMERCIO IMP. E EXP \u2013 IRELI, CNPJ N\u00ba 17.049.042/0001-10 F.DELANIO P. DA SILVA \u2013 ME,  CNPJ N\u00ba 08.930.183/0001-56, G.R DA ROSA \u2013 EPP, CNPJ N\u00ba 09.1796593/0001-70, LEGALMART SERVI\u00c7O E EVENTOS \u2013 EIRELI, CNPJ N\u00ba  07.204.141/0001-75, JO\u00c3O P. L. OLIVEIRA \u2013 EPP, CNPJ N\u00ba 29.180.251/0001-87, RONSY COMERCIAL DE FERRAGENS \u2013 LTDA, CNPJ N\u00ba  16.920.620/0001-89, PLP SOLU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI ME, CNPJ N\u00ba 29.180.251/0001-87.                                                                                                        ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 031/2021, PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 039/2021, PROCESSO N\u00ba 059/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Engenharia para prestar Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Predial de Xapuri-Acre, da Prefeitura de Xapuri/AC, conforme consta no processo administrativo 059/2021 Para o fornecedor, Item e valor a seguir: NOVA VIDA EIRELI, CNPJ N\u00ba 14.359.681/0001-93   As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o objeto da presente licita\u00e7\u00e3o, correr\u00e3o por conta de Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amentaria a seguir especificadas:  SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2029 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental  Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2035 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Infantil  Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recursos:  228/257 (RP) Programa de Trabalho:  006.02.12.361.2030 - Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recursos: 235 (FNDE) Programa de Trabalho: 006.10.12.361.2038 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino Fundamental  Programa de Trabalho: 006.02.12.361.2084 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Infantil  Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recursos:  279/306  (FUNDEB) Xapuri-AC, 04 de outubro de 2021,  Assina, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, Prefeito Municipal, pela CONTRATANTE a empresa, NOVA VIDA EIRELI, CNPJ  N\u00ba 14.359.681/0001-93 ",
            "ESTADO DO ACRE  MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI  TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Para que produza os efeitos legais em sua plenitude e nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, ADJUDICO E HOMOLOGO  todos os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, no Processo Preg\u00e3o Presencial SRP n.\u00ba 039/2021, pelo regime de Execu\u00e7\u00e3o  Indireta pelo \u201cMENOR PRE\u00c7O POR ITEM\u201d, para a seguinte empresa, Lote e valore:  NOVA VIDA EIRELI, CNPJ N\u00ba 14.359.681/0001-93 Cujo objeto refere-se \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Engenharia para prestar Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Predial de Xapuri - AC,     conforme consta  no Processo Administrativo 059/2021. Xapuri-AC, 04 de outubro de 2021,  Assina, FRANCISCO UBIRACY MACHADO DE VASCONCELOS, Prefeito Municipal. "
        ]
    },
    "DIVERSOS": [
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 GESTOR DE CONTRATO Portaria N\u00b0 042/2021 de 04 de Outubro de 2021 a Presidente do Hospital Regional do Juru\u00e1.  RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o das Ata de Registro de Pre\u00e7os  n\u00ba 189,190,191,192/2021, e seus respectivos contratos, processo administrativo n\u00ba 052/2021, oriundo do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba  029/2021 \u2013 ANSSAU, celebrado entre a ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE e a empresa; L.A.V DA CUNHA EIRELI, I.F.  SOUZA EIRELI, E.N. LIMA VERDE \u2013 ME,J.E.S DANTAS EIRELI, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, para atender as  necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1; a) Gestor Titular:  Ant\u00f4nio Adriano de Souza \u2013 Matricula 774.   b) Gestor Substituto: Emerson Rodrigo Almeida da Silva \u2013 Matricula 556    I \u2013 Gestor (a) da Ata de Registro de Pre\u00e7os/Contratos:  Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal.  \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de  continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como Fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para que  tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico. As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia  do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade  m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a.  Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-contratos-%20 -administrativos  Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre, Publique e Cumpra-se. JOANA PEDRO DOS SANTOS PRESIDENTE DA  ASSOCA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE DECLARA\u00c7\u00c3O O Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, e tendo em vista o disposto no artigo  38, \u00a7 3\u00ba, do Regimento Eleitoral, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o CFO-231/2020, do Conselho Federal de Odontologia, DECLARA O RESULTADO DO 1\u00ba TURNO DA ELEI\u00c7\u00c3O 2021: N\u00fameros da Elei\u00e7\u00e3o: Chapa 01: 98 (noventa e oito) votos; Chapa 02: 68 (sessenta e oito) votos; Chapa 03: 160 (cento e sessenta) votos; Brancos: 05 (cinco) votos; Nulos: 10 (dez) votos; Total: 341 votos. Considerando que 03 (tr\u00eas) chapas concorreram ao novo plen\u00e1rio que estar\u00e1 a frente do Conselho Regional de Odontologia do Acre no per\u00edodo  de 01 de janeiro de 2022 a 31 de dezembro de 2023, e que nenhuma das chapas obteve maioria absoluta dos votos v\u00e1lidos, proceder-se-\u00e1 a nova  elei\u00e7\u00e3o (2\u00ba turno) online, das 00:00h do dia 20/10/2021 \u00e0s 23:59h do 21/10/2021 (hor\u00e1rio de Brasilia), e presencial, no dia 22 de outubro de 2021,  das 09:00h \u00e0s 15:00h, na sede do CRO/AC, com a participa\u00e7\u00e3o das Chapas 01 e 03, sendo eleita nesta ocasi\u00e3o a que obtiver a maioria simples  dos votos, exclu\u00eddos os brancos e nulos. Rio Branco - AC, 04 de outubro de 2021. Rodrigo Asfury Rodrigues - CD Presidente da Comiss\u00e3o Eleitoral do CRO ",
        "SINDICATO RURAL DE CRUZEIRO DO SUL EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O Elei\u00e7\u00f5es Sindicais Aviso Resumido O Presidente da Junta Governativa do Sindicato Rural de Cruzeiro do Sul, Amauri Maia Braga, inscrito sob CPF: 216.631.142-34, nos termos  par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 13 do Estatuto Social, e em observ\u00e2ncia ao Art. 17, I, Art. 52 e seguintes do mesmo diploma legal, convoca os Senhores  membros do Sindicato Rural de Cruzeiro do Sul, para a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria de Elei\u00e7\u00e3o e Posse da DIRETORIA e respectivos suplentes para tri\u00eanio  de NOVEMBRO/2021 a NOVEMBRO/2024, que se realizar\u00e1 dia 03 de NOVEMBRO de 2021, no Sindicato Rural de Cruzeiro do Sul \u2013 Rua Rui  Barbosa, 365, Centro, Cruzeiro do Sul, Acre.  O prazo para registro das chapas ser\u00e1 de 10 (dez) dias, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, por meio de requerimento apresentado  ao funcion\u00e1rio habilitado para recep\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o pertinente no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 17:00 horas, na sede do Sindicato, sito a Rua Rui  Barbosa, 365, Centro, Cruzeiro do Sul, Acre.  O processo eleitoral ser\u00e1 regulado pelo disposto no Cap\u00edtulo Vlll do Estatuto Social e pelo institu\u00eddo na legisla\u00e7\u00e3o pertinente. Cruzeiro do Sul - Acre, 05 de outubro de 2021 AMAURI MAIA BRAGA Presidente da Junta Governativa ",
        "LEOCARDIO LUIZ SOSTER Torna p\u00fablico que requereu da SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMEIA, a renova\u00e7\u00e3o da LICEN\u00c7A DE INSTALA\u00c7\u00c3O  N\u00ba 002/2019 para atividade de REVENDA VAREJISTA DE COMBUST\u00cdVEIS L\u00cdQUIDOS DERIVADOS DE PETR\u00d3LEO, \u00c1LCOOL  COMBUST\u00cdVEIS E OUTROS COMBUST\u00cdVEL, localizado na Rodovia BR-364, km 142,5, pr\u00f3ximo do loteamento Alfaville, munic\u00edpio de  Rio Branco/Acre. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE EDITAL DO RESULTADO DOS EXAMES M\u00c9DICOS Concurso P\u00fablico n\u00b0. 01/2019 A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o item 16.3.1 do Edital de Concurso P\u00fablico  n\u00b0. 01/2019, torna p\u00fablico o resultado dos exames m\u00e9dicos dos candidatos relacionados na tabela abaixo: ANEXO I \u2013 CARGOS DE N\u00cdVEL FUNDAMENTAL ANEXO II \u2013 CARGOS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO Convoca os candidatos relacionados na tabela acima para a cerim\u00f4nia de posse, que ser\u00e1 realizada no dia 08/10/2021, \u00e0s 09:00, na sede do CRO/ AC, localizada na Rua Manaus, 467 \u2013 Residencial Iolanda, CEP: 69.918-880, Rio Branco/AC. Rio Branco - AC, 04 de outubro de 2021. ISABELLY LEMOS BASTO DE OLIVEIRA ROSAS, CD Presidente do CRO/AC ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0042/2021 PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa VIXTEAM CONSULTORIA & SISTEMAS S.A,  representada por seu S\u00f3cio-Diretor, MARCELLO MARTINS ALVES DE SIQUEIRA. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de consultoria e treinamento para uso da solu\u00e7\u00e3o de Auditoria Interna, Gest\u00e3o de Risco e Compliance por  meio do software TeamAudit Risk & Compliance. DOS PRAZOS: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias, e o prazo de vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) meses, a contar da data de sua assinatura,  podendo ser prorrogado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O SEBRAE/AC pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 12.733,00 (doze  mil, setecentos e trinta e tr\u00eas reais) a ser realizado em parcela \u00fanica.   MODALIDADE: PROCESSO ADMINISTRATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Auditoria Interna; Projeto/Atividade: Estrat\u00e9gia em A\u00e7\u00e3o; A\u00e7\u00e3o: Gest\u00e3o da Auditoria; Natureza de Despesa: Servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 29 de setembro  de 2021.        Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa VIXTEAM CONSULTORIA & SISTEMAS S.A, representada por seu S\u00f3cio-Diretor, MARCELLO MARTINS ALVES DE SIQUEIRA. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ANEXO II \u2013 ESCOPO DOS SERVI\u00c7OS DESEJADOS Treinamento detalhado da ferramenta, conforme descrito abaixo:  1. RISCO E CONTROLES: Dicion\u00e1rio de Riscos e Controles | M\u00e9tricas de Riscos | Fatores de Riscos | Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos. 2. PLANEJAMENTO E PROJETOS: Plano Anual de Auditoria | Equipes x Atividades | Integra\u00e7\u00e3o com demandas de Canal de Den\u00fancias ou Ouvidoria. 3. TESTES E AUDITORIA: Programas e Testes reus\u00e1veis | Workflow de Revis\u00e3o e Aprova\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio | Templates formato Microsoft Word. 4. AVALIA\u00c7\u00c3O E COMPLIANCE: Control Self Assessment (CSA) | Checklists e Enquetes | Revis\u00e3o e Aprova\u00e7\u00e3o de Respostas. 5. PLANO DE A\u00c7\u00c3O E FOLLOW UP: Workflow de Aprova\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00e3o | Follow-up de Planos Solicitados | Follow-up de Cobran\u00e7a de Planos. Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados \u2013 consultoria (configura\u00e7\u00e3o e parametriza\u00e7\u00e3o), conforme descrito abaixo:  Automa\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a de planos de a\u00e7\u00e3o e tratamento de riscos; Mensurar indicadores de ader\u00eancia e achados de auditoria; Visualiza\u00e7\u00e3o de dashboards & gr\u00e1ficos e exporta\u00e7\u00e3o dados gerenciais. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE \u2013 SEBRAE NO ACRE EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba. 0043/2021 PARTES: Servi\u00e7o de Micro e Pequenas Empresas do Estado do Acre - SEBRAE/AC, e a empresa CONCEP\u00c7\u00c3O CONSULTORIA T\u00c9CNICA ESPECIALIZADA LTDA. \u2013 EPP, representada por sua Diretora T\u00e9cnica MARIA LUIZA MACEDO CRUZ PEREZ FERNANDES. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de Recrutamento e Sele\u00e7\u00e3o Interno de profissionais para sele\u00e7\u00e3o e provimento do espa\u00e7o ocupacional de Analista T\u00e9cnico (n\u00edvel superior), visando o preenchimento de 05 (cinco) vagas de Analistas T\u00e9cnico, sendo 4 generalistas e uma  para \u00e1rea de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o-TI, com at\u00e9 13 (treze) colaboradores inscritos, a serem contratados para o quadro funcional do SEBRAE/AC,  pelo regime da Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT), com o fornecimento completo de recursos materiais e humanos e a execu\u00e7\u00e3o das atividades necess\u00e1rias e correlatas ao objeto da contrata\u00e7\u00e3o, notadamente a elabora\u00e7\u00e3o, aplica\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o das provas, bem como toda a log\u00edstica  inerente a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, tudo conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes neste Termo de Refer\u00eancia, seus ap\u00eandices e anexos que fazem  parte integrante deste instrumento independentemente de transcri\u00e7\u00e3o.  DOS PRAZOS: O prazo de execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o ser\u00e1 de 03 (tr\u00eas) meses, e o prazo de vig\u00eancia de 05 (cinco) meses, a contar da assinatura do  instrumento contratual, podendo ser prorrogado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o CDN n\u00ba. 361/2021. DO VALOR DO CONTRATO E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DO PAGAMENTO: O SEBRAE/AC pagar\u00e1 a Contratada a import\u00e2ncia global de R$ 17.400,00  (Dezessete mil e quatrocentos reais) a ser realizado em parcela \u00fanica. MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. 17/2021. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas ser\u00e3o custeadas pela seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade: Gest\u00e3o de Pessoas; Projeto/Atividade: Qualifica\u00e7\u00e3o da For\u00e7a de Trabalho; A\u00e7\u00e3o: Operacionaliza\u00e7\u00e3o do SGP; Natureza de Despesa: Servi\u00e7os T\u00e9cnicos Especializados; Fonte de Recurso: CSO. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 24 de setembro  de 2021.        Assinam pelo Sebrae no Acre, Diretor-Superintendente MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS e a empresa CONCEP\u00c7\u00c3O CONSULTORIA T\u00c9CNICA ESPECIALIZADA LTDA. \u2013 EPP, representada por  sua Diretora T\u00e9cnica MARIA LUIZA MACEDO CRUZ PEREZ FERNANDES. ANEXO I \u2013 DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 181/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: A. O. SANTOS (ME) DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Limpeza, Higiene, Embalagens e utens\u00edlios de Cozinha, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa: ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 182/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: E. L. ARAUJO COMERCIO E SERVI\u00c7OS DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Limpeza, Higiene, Embalagens e utens\u00edlios de Cozinha, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa: ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 183/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: EXTREMO OESTE COMERCIO, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Limpeza, Higiene, Embalagens e utens\u00edlios de Cozinha, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa: ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 184/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: F. S. FEITOSA DE SOUZA - ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Limpeza, Higiene, Embalagens e utens\u00edlios de Cozinha, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  UND UND DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa: ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 185/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: I.F. SOUZA -EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Limpeza, Higiene, Embalagens e utens\u00edlios de Cozinha, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa: ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 186/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: J. DANTAS SILVA EIRELI DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Limpeza, Higiene, Embalagens e utens\u00edlios de Cozinha, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa: PCT ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 187/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: SAMPAIO E CAMELI COM\u00c9RCIO VAREJISTA DE PRODUTOS LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Limpeza, Higiene, Embalagens e utens\u00edlios de Cozinha, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa: ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 188/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 060/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: Y. A. F. ANTUN-ME DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Material Limpeza, Higiene, Embalagens e utens\u00edlios de Cozinha, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021 ENCARTE I DO(S) DETENTOR (ES) DA ATA REGISTRADA, DOS PRE\u00c7OS E DOS ITENS DE FORNECIMENTO, POR OCASI\u00c3O DO PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 - ANSSAU.  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Joana Pedro dos Santos, pela empresa: ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0014/2021 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 01/2021. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte fluvial e loca\u00e7\u00e3o eventual de barco, para atender as demandas do Escrit\u00f3rio  Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira, no deslocamento entre os munic\u00edpios de Cruzeiro do Sul, Porto Walter, Marechal Thaumaturgo e Comunidade  de Nova Cintra. VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DOS FORNECEDORES: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 327.280,00 (trezentos e vinte e sete  mil, duzentos e oitenta reais), cujo pre\u00e7o unit\u00e1rio a ser pago ser\u00e1 o consignado na proposta final apresentada no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 01/2021  pelos FORNECEDORES constantes da presente ata, discriminado na forma abaixo: AMANHECER TRANSPORTES FLUVIAIS LTDA - ME: vencedora dos itens 1 a 8 com o valor total de R$ 86.200,00 (oitenta e seis mil e duzentos reais). J.A SOUZA MESSIAS EIRELI - ME: vencedora dos itens 1 a 6 com o valor total de R$ 241.080,00 (duzentos e quarenta e um mil e oitenta reais).  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do objeto desta Ata de Registro de Pre\u00e7os ocorrer\u00e3o atrav\u00e9s dos recursos  contidos nos Projetos e Atividades do Sebrae/AC. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 01 de outubro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; Diretor T\u00e9cnico LAURO DA VEIGA SANTOS e  pelos Fornecedores  AMANHECER TRANSPORTES FLUVIAIS LTDA - ME, representada por seu S\u00f3cio-Administrador FRANCISCO CLEBER DA COSTA PEDROSA e  J.A SOUZA MESSIAS EIRELI - ME, representada por sua Propriet\u00e1ria, JAQUELINE ANT\u00d4NIA SOUZA MESSIAS. ANEXO I \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS AMANHECER TRANSPORTES FLUVIAIS LTDA - ME: QUADRO I: QUADRO III: J.A SOUZA MESSIAS EIRELI \u2013 ME:   QUADRO II: O prazo m\u00e1ximo de perman\u00eancia no destino, relativo ao Lote II, ser\u00e1 de at\u00e9 06 (seis) dias. ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0016/2021 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 21/2021. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para produ\u00e7\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o e entrega de material gr\u00e1fico, para atender \u00e0s necessidades, sob demanda, para atender  \u00e0s necessidades do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DOS FORNECEDORES: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 366.232,80 (trezentos e sessenta e seis  mil, duzentos e trinta e dois reais e oitenta centavos), cujo pre\u00e7o unit\u00e1rio a ser pago ser\u00e1 o consignado na proposta final apresentada no Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba. 21/2021 pelos FORNECEDORES constantes da presente ata, discriminado na forma abaixo:  F.B.AMORIM J\u00daNIOR \u2013 ME: vencedora dos itens 1 a 4 com o valor total de R$ 22.637,00 (vinte e dois mil, seiscentos e trinta e sete reais). CIPRIANI & CIPRIANI LTDA. \u2013 ME: vencedora do item 1 a 15 com o valor total de R$ 124.338,00 (cento e vinte e quatro mil, trezentos e trinta e oito reais). J.A DA SILVA WALTER - ME: vencedora dos itens 1 a 6 com o valor total de R$ 61.500,00 (sessenta e um mil e quinhentos reais). GRUPO E \u2013 IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. \u2013 ME: vencedora dos itens 1 a 3 com o valor total de R$ 74.450,00 (setenta e quatro mil,  quatrocentos e cinquenta reais). BILG COM\u00c9RCIO DE BRINDES E SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA LTDA. - ME: vencedora do item 1 a 4 com o valor total de R$ 49.707,80 (quarenta  e nove mil, setecentos e sete erais e oitenta centavos). U.L FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - ME: vencedora do item 1 com o valor total de R$ 16.800,00 (dezesseis mil e oitocentos reais). NOVA ERA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE ARTEFATOS PLASTICOS EIRELI - EPP: vencedora dos itens 1 a 15 com o valor total de R$ 16.800,00  (dezesseis mil e oitocentos reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do registro de pre\u00e7os ser\u00e3o executadas pelos projetos do SEBRAE/AC, NO OR\u00c7AMENTO  DE 2021/2022. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 05 de outubro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS, Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e pelos Fornecedores F.B.AMORIM J\u00daNIOR - ME,  representada por seu Propriet\u00e1rio, FRANCISCO BEZERRA DE AMORIM J\u00daNIOR; CIPRIANI & CIPRIANI LTDA. \u2013 ME, representado por seu Propriet\u00e1rio, DIRCEU CIPRIANI; J.A DA SILVA WALTER  - ME, registrado sob o nome fantasia \u201cJ.A DA SILVA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES\u201d,  representado por seu Propriet\u00e1rio JOSE ALBERTO DA  SILVA WALTER; GRUPO E \u2013 IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA. \u2013 ME, registrada sob o nome fantasia \u201cESTA\u00c7\u00c3O GR\u00c1FICA IMPORTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O\u201d, representada por seu S\u00f3cia-Administradora SAMARA LIMA DE CASTRO; BILG COM\u00c9RCIO DE BRINDES E SERVI\u00c7OS DE  TECNOLOGIA LTDA.- ME, representada por seu Propriet\u00e1rio, MANOEL MIGUEL DA SILVA FILHO;U.L FERNANDEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - ME, representada por seu Propriet\u00e1rio, URSUS LUJAN FERNANDEZ e NOVA ERA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE ARTEFATOS PLASTICOS EIRELI - EPP,  representada por seu Propriet\u00e1rio FRANCISCARLOS SOUSA DE ALENCAR. ANEXO I \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS F.B.AMORIM J\u00daNIOR \u2013 ME: CIPRIANI & CIPRIANI LTDA. \u2013 ME:  J.A DA SILVA WALTER \u2013 ME: GRUPO E \u2013 IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA.- ME: BILG COM\u00c9RCIO DE BRINDES E SERVI\u00c7OS DE TECNOLOGIA LTDA.- ME: U.L FERNADEZ IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - ME: NOVA ERA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE ARTEFATOS PLASTICOS EIRELI \u2013 EPP: ",
        "SERVI\u00c7O DE APOIO \u00c0S MICRO E PEQUENAS EMPRESAS DO ESTADO DO ACRE- SEBRAE/AC EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba. 0017/2021 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba. SRP 19/2021. OBJETO: Registro de pre\u00e7os para a intermedia\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra para eventos, sob demanda, a serem realizados pelo \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR  DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS, nas Regionais de Rio Branco, Alto Acre, Baixo Acre, Purus, Juru\u00e1, Tarauac\u00e1/Envira, conforme as condi\u00e7\u00f5es descritas  nesta Ata de Registro de Pre\u00e7os. VALIDADE: A Ata de Registro de Pre\u00e7os vigorar\u00e1 por 12 (doze) meses, a contar a partir da assinatura do instrumento contratual. VALOR GLOBAL ESTIMADO DOS FORNECEDORES: D\u00e1-se a presente Ata o valor global estimado de R$ 119.855,00 (cento e dezenove mil,  oitocentos e cinquenta e cinco reais), cujo pre\u00e7o unit\u00e1rio a ser pago ser\u00e1 o consignado na proposta final apresentada no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba.  19/2021 pelos FORNECEDORES constantes da presente ata, discriminado na forma abaixo:  LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI \u2013 ME: vencedora dos itens 1 a 4 com o valor total de R$ 60.915,00 (sessenta mil, novecentos e quinze reais). ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI - EPP: vencedora do item 1 a 4 com o valor total de R$ 58.940,00 (cinquenta e oito mi, novecentos e quarenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios para atender as despesas decorrentes deste Registro de Pre\u00e7os constam  no or\u00e7amento dos Projetos e Atividades do \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 06 de outubro de 2021.     Assinam pelo SEBRAE/AC: MARCOS ANTONIO CARNEIRO LAMEIRA, Diretor-Superintendente; FRANCINEI DO SOCORRO LIMA DOS SANTOS,  Diretor de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as e pelos Fornecedores LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI \u2013 ME, representada por seu Propriet\u00e1rio,  MOIS\u00c9S MORAES JUNQUEIRA e ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI - EPP, representada por seu Procurador, EDER FIDELIS DA SILVA. ANEXO I \u2013 DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES T\u00c9CNICAS LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS EIRELI \u2013 ME: ABS COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O EIRELI- EPP:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 189/2021  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: J.E.S DANTAS EIRELI-ME Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 191/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021 - ANSSAU PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021 CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE CONTRATADA: L.A.V DA CUNHA EIRELI Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es. DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo: ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 192/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 029/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: I.F. SOUZA-EIRELI Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Expediente, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 04/10/2021  Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral   Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  "
    ]
}