{
    "GOVERNADORIA DO ESTADO": {
        "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO": [
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que produza os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelo Pregoeiro e pela sua equipe de apoio referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 001/2021, processo eletr\u00f4nico (SEI) n.\u00ba 0305.006725.00296/2021-04, registro de pre\u00e7o para futura  aquisi\u00e7\u00e3o de material (hidr\u00e1ulico, el\u00e9trica, equipamentos de prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, material b\u00e1sico de constru\u00e7\u00e3o, ferramentas, mobili\u00e1rio e  m\u00e1quinas e utens\u00edlios de oficina), sob demanda, para atender \u00e0s necessidades da Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre no exerc\u00edcio de 2021  e 2022, em conformidade Edital e seus anexos, em favor das empresas: A. C. DISTRIBUIDORA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O - EIRELI,  CNPJ n\u00b0 05.508.816/0001-44, sagrou-se vencedora para os itens 1, 2, 3, 4 e 5. Com valor global de R$ 145.987,50 (cento e quarenta e cinco  mil, novecentos e oitenta e sete reais e cinquenta centavos). A empresa JR DISTRIBUIDORA LTDA, CNPJ n\u00ba 33.412.571/0001-92, sagrou-se  vencedora para o item 6, com valor Global de R$ 7.417,50 (sete mil, quatrocentos dezessete reais e cinquenta centavos). E a empresa G.  R. DA ROSA, CNPJ n\u00ba 09.179.593/0001-70, sagrou-se vencedora para os itens 7, 8, 9, 10 e 11. Com valor global de R$ 14.341,00 (quatorze  mil, trezentos e quarenta e um reais). Rio Branco-AC, 23 de setembro de 2021. Simone Jaques de Azambuja Santiago Defensora P\u00fablica-Geral do Estado "
        ],
        "POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO": [
            "Portaria n\u00ba 518 de 23 de setembro de 2021. O DELEGADO GERAL DE POL\u00cdCIA CIVIL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o art. 8\u00ba, da LOPC. Considerando o disposto no art. 11 da Lei 3.228, de 15 de mar\u00e7o de 2017, bem como no inciso II do artigo 12 do Decreto n\u00ba 8.912, de 02 de maio  de 2018, e acolhendo os Termos do Parecer da Comiss\u00e3o Permanente de Promo\u00e7\u00e3o; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar a promo\u00e7\u00e3o do servidor JO\u00c3O PAULO MAIA DO CARMO, matr\u00edcula 9247076-1, ocupante do cargo de Agente  de Pol\u00edcia Civil, Processo SEI n\u00ba 0064.005219.00352/2021-11, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Acre, para Classe V, com retroativos a  contar de 01/07/2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado Geral da Pol\u00edcia Civil ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA PCAC N\u00ba 514, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 Josemar Moreira Portes, Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e etc. CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es contidas no artigo 8\u00ba, incisos I e III; e artigo 37, inciso VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 105, inc. X, e art. 139, caput, e \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993; CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba. 9/2021/PCAC - ASSTECJURDTP, do Departamento T\u00e9cnico-Policial da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO os princ\u00edpios e normas constitucionais que norteiam o exerc\u00edcio das atividades administrativas.       RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder, nos termos do art. 139, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 39/93, com a remunera\u00e7\u00e3o do seu cargo, a Licen\u00e7a para Desempenho de Mandato Classista ao servidor Ianio Marcos da Silva Costa Barroso, matr\u00edcula n\u00ba 9409033-1, Escriv\u00e3o da Pol\u00edcia Civil, com efeitos a  contar de 08 de junho de 2021 a 07 de junho de 2025, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio-Geral da Federa\u00e7\u00e3o Interestadual dos Trabalhadores  Policiais Civis da Regi\u00e3o Norte - FEPOLNORTE. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Josemar Moreira Portes Delegado-Geral da Pol\u00edcia Civil "
        ]
    },
    "SECRETARIAS DE ESTADO": {
        "CASA CIVIL": [
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO/CC/N\u00ba26/2021 PROCESSO N\u00ba 0761.013640.00019/2021-84 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 258/2021\u2013 CPL 04 DAS PARTES: O ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE  ESTADO DA CASA CIVIL E A EMPRESA AMAZONAS COPIADORA LTDA. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem por  objeto o acr\u00e9scimo de ADITIVO DE ITENS ao CONTRATO/CC N\u00ba  26/2021, conforme as descri\u00e7\u00f5es dos quantitativos, as especifica\u00e7\u00f5es  de cada equipamento e a franquia m\u00ednima indicada, que ser\u00e3o prestados nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Termo de Refer\u00eancia nos termos  da tabela abaixo: CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DOS VALORES DOS ITENS ACRESCENTADOS:  O pagamento mensal \u00e0 CONTRATADA passar\u00e1 de R$ 800,00 (oitocentos reais) para R$ 13.937,50 (Treze mil novecentos e trinta e sete reais  e cinquenta centavos) e o valor global referente aos 9 (nove) meses  restante da vig\u00eancia, passar\u00e1 de R$ 7.200,00 (sete mil e duzentos reais)  para R$ 125.437,50 (cento e vinte e cinco mil quatrocentos e trinta e  sete reais e cinquenta centavos). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa  correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho - 04122227742650000; Natureza da Despesa 33.90.39.00; Fonte  de Recursos: 100 \u2013 (RP). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do termo origin\u00e1rio que n\u00e3o sejam conflitantes com as ora ajustadas.  LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 17 de dezembro de 2020. ASSINAM: FL\u00c1VIO PEREIRA DA SILVA \u2013 Pela Contratante e DIEGO  DANTAS CESTARO \u2013 Pela Contratada. "
        ],
        "SEASDHM": [
            "PORTARIA N\u00ba 160/2021, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL \u2013 OSC  da \u00e1rea de assistencia social para processo de habilita\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o de termos de colabora\u00e7\u00e3o. A SECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA DE ESTADO DE ASSISTENCIA SOCIAL DOS DIREITOS HUMANOS E DE POLITICAS PARA MULHERES,  no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo Decreto n\u00ba 5.889,  de 05 de Maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.793,  de 07 de maio de 2020, e CONSIDERANDO o informativo sobre a execu\u00e7\u00e3o das emendas parlamentares impositivas alocadas no exerc\u00edcio/2021, atrav\u00e9s do OF\u00cdCIO-CIRCULAR N\u00ba 42/2021/SEPLAG (4010.012276.00019/2021-14); CONSIDERANDO o disposto na Lei Federal n\u00ba 13.019, de 31 de julho  de 2014 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es e o Decreto Federal n\u00ba 8.726, de  27 de abril de 2016, que estabelecem e regulamentam respectivamente  o regime jur\u00eddico das parcerias entre a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil; CONSIDERANDO  0860.012976.00115/2021-50 RESOLVE: Art. 1\u00ba Convocar para o processo de habilita\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o de termo  de colabora\u00e7\u00e3o as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil- OSC que atuam  na \u00e1rea da Assist\u00eancia Social, contempladas com emendas parlamentares estaduais em 2020, conforme a lista abaixo: Art.2\u00ba As OSC\u2019s convocadas dever\u00e3o se atentar aos prazos estabelecidos e cumprir integralmente as disposi\u00e7\u00f5es do Edital n\u00ba 001/2021,  em anexo nesta portaria. Art. 3\u00ba Esta Minuta de Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado de Assist\u00eancia Social, dos Direitos Humanos e de  Pol\u00edticas para as Mulheres Decreto n\u00b0 5889/2020 ",
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O DAS ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL - OSC\u2019s  PARA CELEBRA\u00c7AO DE PARCERIA A Comiss\u00e3o Interna de instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o de Termos de  Colabora\u00e7\u00e3o oriundos de emendas parlamentares individuais do  exerc\u00edcio 2020, alocadas pelo Poder Legislativo do Acre, mediante  a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual \u2013 LOA/2021 tendo como objetivo apoiar  as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelas Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil \u2013  OSC\u2019s que atuam na Assist\u00eancia Social visando o fortalecimento das  pol\u00edticas p\u00fabicas de assist\u00eancia social no Estado do Acre torna p\u00fablico a convoca\u00e7\u00e3o das OSC\u2019s abaixo relacionadas para apresentarem  a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao processo de habilita\u00e7\u00e3o e celebra\u00e7\u00e3o  da parceria. 1. ORGANIZA\u00c7\u00d5ES CONVOCADAS 2. DA HABILITA\u00c7\u00c3O 2.1 Para a habilita\u00e7\u00e3o a OSC dever\u00e1 apresentar os seguintes  documentos: 2.2 A documenta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser enviada por e-mail (emendasestaduais2021@gmail.com) ou protocolada presencialmente na SEASDHM,  situada na Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 2731, Esta\u00e7\u00e3o Experimental, munic\u00edpio de Rio Branco/AC, CEP 69918-172. 3. CRONOGRAMA: 3.1. O edital obedecer\u00e1 aos seguintes prazos: 4. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS A Comiss\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o foi institu\u00edda pela Portaria n\u00ba  134/2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial n \u00ba13.117 em 30 de agosto de 2021. Os documentos entregues pela OSC n\u00e3o ser\u00e3o devolvidos. Ser\u00e1 considerada habilitada a organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil - OSC que  cumprir integralmente o disposto neste Edital. As parcerias que vierem a ser assinadas ser\u00e3o publicadas, por extrato,  no Di\u00e1rio Oficial do Estado; Na aplica\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos ser\u00e3o sempre observados os princ\u00edpios  de moralidade, publicidade, legalidade, impessoalidade e efici\u00eancia. Constituem motivos para rescis\u00e3o ou den\u00fancia dos instrumentos jur\u00eddicos  a serem firmados, o n\u00e3o cumprimento de qualquer de suas cl\u00e1usulas e  condi\u00e7\u00f5es, bem como os motivos previstos na Lei Federal 13.019/2014, na  forma estabelecida em cl\u00e1usula espec\u00edfica do referido instrumento. As quest\u00f5es n\u00e3o previstas neste Edital ser\u00e3o decididas pela comiss\u00e3o  instru\u00e7\u00e3o e formaliza\u00e7\u00e3o e, caso necess\u00e1rio, por autoridade superior. Rio Branco \u2013 Acre, 22 de setembro de 2021. Ana Paula Lopes Lima Secret\u00e1ria de Estado "
        ],
        "SEE": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.633, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em vista as  raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 006/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 1.164, 26 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.829, de 01 de julho de 2020, para conclus\u00e3o  dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0004139-8/2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 30 de agosto de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.634, DE 17 DE AGOSTO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em vista as  raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 006/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 841, 23 de abril de 2020, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.784, de 23 de abril de 2021, para conclus\u00e3o  dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0003349-1/2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 11 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.776, DE 08 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo  em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 01/CPAD, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar a servidora Ana Maria Almeida de Souza, Professor P2,  matr\u00edcula n\u00ba 2350971-1, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o e Esporte, Defensor Dativo nos autos do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 0014.005654.00170/2021-51. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.818, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo  em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o MEM N\u00ba. 04/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 882, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba  0014.005654.00137/2021-21. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.819, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de  maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 02/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 1063, 16 de junho de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021,  para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba  0014.005654.00173/2021-95. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 20 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.820, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em vista as  raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo  estabelecido na Portaria n\u00ba 888, 18 de maio de 2021, publicada no  Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021,  para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba  0014.005654.00146/2021-12. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.821, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso  das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio  de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de  maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o  Memorando n\u00ba 08/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual  n\u00ba 39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na Portaria n\u00ba 2.053, 18 de junho de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial  do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.578, de 25 de junho de 2019, para conclus\u00e3o  dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0010469-2/2019. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 23 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.822, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em  vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 877, 18 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00147/2021-67 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.823, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em  vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 02/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 1.074, 16 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 20 de junho de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00166/2021-93. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 20 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.824, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em  vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 894, 18 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00113/2021-72 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.825, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em  vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 895, 18 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00115/2021-61 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.826, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo  em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o MEM N\u00ba 04/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 876, 18 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00121/2021-19 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA  PORTARIA N\u00b0 1.827, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo  em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o MEM N\u00ba 04/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 886, 18 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00140/2021-45 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.828, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o MEM N\u00ba 04/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 880, 18 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00122/2021-63 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.829, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo em  vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o Memorando n\u00ba 03/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 874, 18 de maio de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado  \u201con-line\u201d n\u00ba 13.048, de 20 de maio de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos  inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00141/2021-90 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 17 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.842, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo  em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o MEMO N\u00ba 02/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 1077, 16 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00177/2021-73 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 20 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PORTARIA N\u00b0 1.843, DE 15 DE SETEMBRO DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.035, de 04 de maio de 2021, e tendo  em vista as raz\u00f5es apresentadas mediante o MEMO N\u00ba 02/2021/CS/SEE, RESOLVE: Art.1\u00ba Determinar nos termos do art. 202 da Lei Complementar Estadual n\u00ba  39/1993, a prorroga\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do prazo estabelecido na  Portaria n\u00ba 1064, 16 de junho de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 13.068, de 22 de junho de 2021, para conclus\u00e3o dos trabalhos inerentes ao Processo de Sindic\u00e2ncia n\u00ba 0014.005654.00176/2021-29 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito a contar do dia 20 de setembro de 2021. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. MARIA DO SOCORRO NERI MEDEIROS DE SOUZA Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1882, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art.1\u00ba DESTITUIR o servidor JO\u00c3O SEBASTI\u00c3O FLORES DE LIMA,  matr\u00edcula n\u00ba 4006-1, da fun\u00e7\u00e3o de chefe do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o  do Campo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1883, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art.1\u00ba DESTITUIR a servidora ANA PAULA LOPES MONTEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 9230955-4, da fun\u00e7\u00e3o de chefe de Gabinete da Secretaria de  Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1884, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art.1\u00ba REVOGAR a portaria n\u00ba 1.230 de 1\u00ba de julho de 2021, que designou a  servidora ROZARIA MAIA DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 196118-1, para responder  cumulativamente, sem preju\u00edzo das demais fun\u00e7\u00f5es, pela Diretoria de Gest\u00e3o Operacional da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1886, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art.1\u00ba DESIGNAR a servidora MARIA DE NAZAR\u00c9 PEREIRA RODRIGUES, matr\u00edcula n\u00ba 141259-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de Chefe do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o do Campo da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1887, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art.1\u00ba DESIGNAR o servidor JO\u00c3O SEBASTI\u00c3O FLORES DE LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 4006-1, para exercer a fun\u00e7\u00e3o de chefe de Gabinete da Secretaria  de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1889, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS RESOLVE: Art.1\u00ba DESIGNAR a servidora ANA PAULA LOPES NASCIMENTO, matr\u00edcula n\u00ba 9230955-4, para responder pela Diretoria de Gest\u00e3o Operacional  da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes. Art. 2\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 23 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Dec. n\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA SEE N\u00ba 1890, DE 22 DE SETEMBRO DE 202 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, RESOLVE: Art. 1\u00ba DESTITUIR a servidora MARIA CLAUDETE LIMA DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula n\u00ba 9385134, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Administrativa da Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, do munic\u00edpio de Rodrigues Alves. Art. 2\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.  SOCORRO NERI Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes DECRETO N\u00ba 8.821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES. GABINETE DA SECRETARIA    Portaria SEE N\u00ba 1854, DE 16 DE setembro DE 2021. A Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Culturae Esportes, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR as Escolas Estaduais: Escola Estadual Rural de Ensino Fundamental e M\u00e9dio Juarez Ibernom, Escola Estadual Rural de Ensino  Fundamental e M\u00e9dio Magia do Saber e Escola Estadual  Rural de Ensino Fundamental e M\u00e9dio Manoel Braz do munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul,  a  funcionar como unidades certificadoras  para expedir e assinar os documentos escolares: hist\u00f3rico escolar, certificado e/ou diplomas, transfer\u00eancia,  declara\u00e7\u00e3o, boletim escolar dos alunos concludentes das escolas/anexos que n\u00e3o possuem equipe gestora, a seguir especificadas:   Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.                         SOCORRO NE Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto 8821/2021 ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1881, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 3131 DE 05 DE DEZEMBRO DE 2019 Art. 2\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/ SEE N\u00b0 655/2005 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa ARRAS ADM. DE BENS  IM\u00d3VEIS E LIMPEZA E CONSERVA\u00c7\u00c3O LTDA, que tem como objeto a Loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel de propriedade do LOCADOR, localizado na Rua  das Palmas, quadra 151, lote n\u00ba 283 \u2013 Conjunto Jardim Tropical, bairro S\u00e3o Francisco, Cidade de Rio Branco \u2013 Estado do Acre, sendo a edifica\u00e7\u00e3o  composta de um galp\u00e3o com um pavimento, em alvenaria, com \u00e1rea total de 1.443,04 m2 de \u00e1rea constru\u00edda, para atender as necessidades da  Ger\u00eancia de Material e Patrim\u00f4nio, no armazenamento de mobili\u00e1rios e equipamentos usados e inserv\u00edveis, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, que integrou a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, proposta da CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba  0014.011108.00194/2021-18, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: I \u2013 Gestor Titular: LUIZ CARLOS DE ARA\u00daJO TEIXEIRA\u2013 Matr\u00edcula: 241717-1 II \u2013 Gestor Substituto: FRANCISCO VALDEMIR DE S. BEZERRA \u2013 Matr\u00edcula: 2355825-1 III \u2013 Fiscal Titular: WALDIR DA SILVA FRAN\u00c7A \u2013 Matr\u00edcula: 288411-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: MARIA CELINA DOS SANTOS \u2013 Matr\u00edcula: 227412-1 Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes, repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder  solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o impede de  ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PORTARIA SEE N\u00ba 1879, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES, nomeada por meio do Decreto n\u00ba 8.821, de 03 de maio de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.035, p\u00e1gina 01, de 04 de maio de 2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar a PORTARIA N\u00ba 839 DE 13 DE MAIO DE 2021. Art. 2\u00baDesignar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do CONTRATO/SEE  N\u00b0 045/2019 celebrado entre a SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES e a empresa TEC NEWS EIRELI \u2013 EPP, que  tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de outros servi\u00e7os terceiros, compreendendo motorista de \u00f4nibus e de micro\u00f4nibus e loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra monitor, para orienta\u00e7\u00e3o de alunos e condu\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota oficial da SEE, visando atender as necessidades  do transporte escolar nas unidades de ensino remotas de dif\u00edcil acesso da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, na Regional do  Alto Acre, conforme o disposto no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste Edital do PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2018 \u2013 CPL 02, proposta da  CONTRATADA e demais documentos constantes no SEI N\u00ba 0014.011108.00120/2021-81, a fim de atender as necessidades da CONTRATANTE: Art. 3\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica \u2013 PADP, necess\u00e1rios  ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/  AC, cujo trecho colaciona-se a seguir:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo  Contrato Administrativo firmado;  II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP;  III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso for,  ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico.  Par\u00e1grafo \u00fanico: O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e  causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar.   Art. 4\u00ba Compete aos servidores designados como gestores do contrato de que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. Os gestores acima designados respondem pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas.  I - zelar pela observ\u00e2ncia dos termos constantes do instrumento convocat\u00f3rio, bem como do contrato e seus eventuais aditamentos, de modo a  garantir a qualidade do objeto contratual e o fiel cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas pelas partes;  II - coordenar a atividades dos fiscais do Contrato, solicitando-lhe todas as informa\u00e7\u00f5es que atender necess\u00e1rias e adotando as devidas provid\u00eancias para as quest\u00f5es que venha a tomar conhecimento;  III - manter registro de todas as ocorr\u00eancias relacionadas com execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, inclusive o controle do saldo contratual;  IV - encaminhar para pagamentos as faturas ou notas fiscais dos produtos recebidos;  V - comunicar e/ou justificar formalmente \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quando da necessidade de:  a) rescis\u00e3o do instrumento de contrato, por perda do objeto ou conveni\u00eancia da Administra\u00e7\u00e3o; e  b) abertura de novos procedimentos licitat\u00f3rios assim que for detectada a necessidade em decorr\u00eancia da inadequa\u00e7\u00e3o ou insufici\u00eancia do atual  contrato para atender as expectativas do \u00f3rg\u00e3o ou em raz\u00e3o da impossibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o do contrato, inabilita\u00e7\u00e3o da empresa que impe\u00e7a  de contratar com Administra\u00e7\u00e3o;  VI - comunicar \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes a necessidade de prorroga\u00e7\u00e3o contratual, quando legalmente prevista,  apresentando para tanto as devidas justificativas;  VII - submeter \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes para as provid\u00eancias cab\u00edveis, pleitos da Contratada referente aos reajustes,  repactua\u00e7\u00f5es e reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro;  VIII - exigir que o contratado repare, corrija renova, reconstrua e/ou substitua, \u00e0s suas expressas, no total ou em parte, o objeto do contrato em que se  verificarem v\u00edcios, defeitos ou incorre\u00e7\u00e3o resultantes da execu\u00e7\u00e3o ou materiais empregados, nos termos e no art. 69 da Lei Federal n\u00b0 8.666/93;  IX - encaminhar para conhecimento e provid\u00eancia da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes quest\u00f5es relevantes que n\u00e3o puder solucionar;  X - observar a execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentro dos limites or\u00e7ament\u00e1rios e prazos para eles determinados;  XI - formalizar todo e qualquer entendimento com a contratada ou o seu preposto, assim como documentar por meio de atas as reuni\u00f5es realizadas  com a mesma;  XII - responsabilizar-se pelas justificativas que se fizerem necess\u00e1rias em respostas a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os de controle, o que n\u00e3o  impede de ser auxiliado pelos fiscais de contrato inerentes \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o;  XIII - demandar, agendar e acompanhar as necessidades de informa\u00e7\u00f5es e reuni\u00f5es pleiteadas pela empresa contratada.  Art. 5\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal do contrato, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ela  confiadas, at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do contrato.  I - acompanhar e fiscalizar o fiel cumprimento das cl\u00e1usulas aven\u00e7adas no Contrato;  II - anotar em registro pr\u00f3prio, em forma de relat\u00f3rio, as irregularidades encontradas, as provid\u00eancias que determinam os incidentes verificados e o  resultado dessas medidas, bem como informar por escrito ao Gestor de Contrato sobre tais eventos;  III - rejeitar bens e servi\u00e7os que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es do objeto;  IV - requerer ao Gestor do Contrato a paralisa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do Contrato quando, objetivamente constatar irregularidades que precisem ser sanadas;  V - relatar o resultado das medidas retificadoras, de forma conclusiva ao prosseguimento ou n\u00e3o do contrato;  VI - auxiliar o Gestor de Contrato, quando solicitado, em resposta a eventuais dilig\u00eancias dos \u00f3rg\u00e3os;  VII - atestar a realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados e/ou recebimento dos produtos;  VIII - acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o e entrega pela empresa dos servi\u00e7os e produtos esperados pela SEE.  Art. 6\u00ba Os servidores designados para exercer a gest\u00e3o e a fiscaliza\u00e7\u00e3o do aludido contrato devem desempenhar suas atribui\u00e7\u00f5es conforme as  disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes.  Art. 7\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se. Registre-se. Cumpra-se.  Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE M.A.T/2021  O PRESIDENTE DO COMIT\u00ca EXECUTIVO MUSTAFA ALMEIDA TOBU, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES PREVISTO NO SEU ESTATUTO. Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: \u2022 ANTONIO DOS SANTOS QUEIROZ \u2022 CASSIA MONTEIRO DA SILVA \u2022 MARIA MISSIANE AZEVEDO GOMES Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pelo Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Escola MUSTAFA ALMEIDA TOBU, nos termos  da Lei n\u00ba 1.569 de 23 de julho de 2004 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Estaduais. Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Cruzeiro do Sul - AC, 22 de setembro de 2021. MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c7\u00c3O LIMA Presidente do Comit\u00ea Executivo ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES EXTRATO DO TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba 6/2021/SEE  Ata de Registro de Pre\u00e7os: n\u00ba 182/2021 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 276/2020   \u2013  ADES\u00c3O/SESACRE PROCESSO n\u00ba 0019.005425.00059/2020-74 Processo SEI n\u00b0 0014.015399.00016/2021-65 Validade da Ata: 24/06/2022 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: SESACRE PARTICIPANTE EXTRAORDIN\u00c1RIO: SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES - SEE FORNECEDOR: J. CARLOS OLIVEIRA \u2013 ME DO OBJETO: Ades\u00e3o pela Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 182/2021 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 276/2020 - CPL 01 - ADES\u00c3O \u2013 SESACRE, referente \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios, para tender  as necessidades das Escolas da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC, que ser\u00e1 custeada  por recurso federal conforme RESOLU\u00c7\u00c3O/FNDE/CD/N\u00ba 06. DOS FUNDAMENTOS: O presente instrumento tem por fundamento legal as disposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei Federal n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas  altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00b0 10.520, de 17 de julho de 2002, Lei complementar 123/2006, Lei n\u00b0 8.078/90 - C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, Decreto n\u00ba 7.892/2013,  Decreto n\u00ba 10.024/2019, Decreto Estadual n\u00b0 5.965/2010, Decreto Estadual n\u00ba 4.767/2019, Decretos Estaduais n\u00b0 5.966/2010, 5.967/2010, 5.973/2010 e  7.477, e demais normas aplic\u00e1veis; Edital SRP 276/2020, Ata SRP n\u00ba 182/2021; Aceite do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador e da Empresa detentora da Ata; Aus\u00eancia  de san\u00e7\u00f5es impeditivas no Portal da Transpar\u00eancia (consulta ao CEIS); Pesquisas de mercado, verifica\u00e7\u00e3o da vantajosidade econ\u00f4mica, justificativa da  necessidade; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria; Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 337/2021/SEE - DILIC/SEE - DEAJ e demais documenta\u00e7\u00e3o constante no processo. DO VALOR: O valor total deste termo \u00e9 de R$ 209.050,00 (duzentos e nove mil e cinquenta reais). Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes Decreto n\u00ba 8.821/2021 "
        ],
        "SEFAZ": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA  EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 18/2021 (MATERIAL GR\u00c1FICO) PROCESSO N\u00ba 0715.012465.00013/2021-50/2021. PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 079/2021 \u2013 CPL 04. DO OBJETO: CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES ABAIXO.  VALOR REGISTRADO NA ATA: R$ 26.714,20 (vinte e seis mil, setecentos e quatorze reais e vinte centavos). VIG\u00caNCIA DA ATA: 12 (DOZE) MESES, A CONTAR DA DATA DE SUA ASSINATURA. DATA DA ASSINATURA: 01 DE SETEMBRO DE 2021.                  FORNECEDORES BENEFICI\u00c1RIOS: G. C. DE OLIVEIRA - ME. CNPJ: 18.739.325/0001-56; GRUPO E IMPOTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013  ME, CNPJ: 17.410.071/0001-65 e F. B. AMORIM JUNIOR \u2013 ME, CNPJ: 03.802.085/0001-10. ASSINAM: PELA SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA, O SENHOR R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER, SECRET\u00c1RIO DE  ESTADO DA FAZENDA E PELAS EMPRESAS G. C. DE OLIVEIRA \u2013 ME, o senhor Josemir Rosa dos Santos, propriet\u00e1rio. GRUPO E IMPOTA\u00c7\u00c3O  E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, a senhora Samara Lima de Castro, propriet\u00e1ria e F. B. AMORIM JUNIOR \u2013 ME, a senhora Patr\u00edcia Souza da Silva,  Procuradora. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DAFAZENDA EXTRATO DO TERMO DE CANCELAMENTO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 06/2021 Extrato do Termo de Cancelamento da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 06/2021, de 04 de maio de 2021 origin\u00e1ria do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP  N\u00ba: 017/2021 - CPL 04 SEI N\u00ba: 0715.004307.00042/2020-99. ADJUDIC\u00c1RIA: OESTE BATERIAS E PE\u00c7AS AUTOMOTIVAS EIRELI - CNPJ/MF n\u00ba 12.906.226/0001-35. VALOR REGISTRADO NA ATA: R$ 24.720,00 (vinte e quatro mil e setecentos e vinte reais).  OBJETO: CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES ABAIXO: FUNDAMENTA\u00c7AO LEGAL: Artigos 15 e 16, do Decreto Estadual n\u00b0 5.967/2010, cl\u00e1usula decima quarta da ARP n\u00b0 06/2021 e Edital  do certame. IRREGULARIDADE: O objeto registrado n\u00e3o atendeu as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nas especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas definidas no Termo de Refer\u00eancia,  emoldurando-se nas hip\u00f3teses de cancelamento do registro. ATO DE CANCELAMENTO: Termo de Cancelamento da Ata assinado pela Autoridade Superior constante dos autos, o senhor Secret\u00e1rio de Estado  da Fazenda, R\u00d4MULO ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA GRANDIDIER. Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. ",
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 230/2021 \u2013 CPL 04 O Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, HOMOLOGA a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao item remanescente do Processo Licitat\u00f3rio SEI/AC n\u00b0 0715.004345.00004/2021-89, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o  de materiais diversos para enfrentamento da COVID 19 (\u00c1lcool et\u00edlico hidratado, \u00c1lcool gel antic\u00e9ptico, m\u00e1scara cir\u00fargica, luvas e pano multiuso), para atender \u00e1s necessidades da Secretaria de Estado da Fazenda \u2013 SEFAZ/AC, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades descritas no  Edital e Termo de Refer\u00eancia. Pelo presente termo, levo ao conhecimento dos interessados o julgamento do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 230/2021 \u2013 CPL 04, para que  a adjudica\u00e7\u00e3o do item remanescente produza seus efeitos legais, DETERMINO que sejam adotadas as medidas cab\u00edveis para contrata\u00e7\u00e3o da referida empresa. Rio Branco/Acre, 23 de setembro de 2021. Jos\u00e9 Amar\u00edsio Freitas de Souza Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Estadual  Decreto n\u00ba 7.293/2020 Unid. "
        ],
        "SEICT": [
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00ba 024/2017 PROCESSO PGE N\u00b0 0012195-0/2017 PARECER PGE/PP N\u00b0 2015.02.000506 PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO EDITAL N\u00b0 001 \u2013 SECT DE 20 de Julho de 2017 Partes: O Estado do Acre atrav\u00e9s da Secretaria de Estado de Ind\u00fastria,  Ci\u00eancia e Tecnologia - SEICT e o senhor HEBERTH FERNANDO ALVES  DA SILVA OBJETO: Constitui objeto do presente instrumento contratual a \u201ccontrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de pessoal t\u00e9cnico \u2013 n\u00edvel superior\u201d de HEBERTH FERNANDO ALVES DA SILVA, ANALISTA DE SUPORTE T\u00c9CNICO, conforme  o resultado final da sele\u00e7\u00e3o, por meio do EDITAL N\u00b0 007, de 25 de Agosto  de 2017, publicado no D.O.E N\u00b0 12.126 de 28 de Agosto de 2017. VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato  n\u00b0 025/2017, celebrado entre as partes, Secretaria de Estado Industria, Ci\u00eancia e Tecnologia \u2013 SEICT e o SR. HEBERTH FERNANDO ALVES DA  SILVA, com o prazo de execu\u00e7\u00e3o por 24 meses, iniciando-se em 30 (trinta)  de Setembro de 2019, estendendo-se at\u00e9 30 de setembro de 2021. Data de Assinatura: 02 de setembro de 2019. Assinam: Anderson Abreu de Lima \u2013 Secret\u00e1rio de Estado da SEICT\u2013  Contratante  Heberth Fernando Alves da Silva \u2013 Contratado "
        ],
        "SEJUSP": [
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 269, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA,  PAULO C\u00c9ZAR ROCHA DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  s\u00e3o conferidas, por meio do Decreto n\u00ba 008 de 02 de janeiro de 2019,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.462, de 02 de janeiro de  2019, em conson\u00e2ncia com o Artigo 86, Inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o do  Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o Chefe do Departamento de Gest\u00e3o Integrada de  Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica e Contramedidas \u2013 DGISEC, ALEXANDRE NASCIMENTO DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 9331859-1, para responder cumulativamente pelo Departamento de Moderniza\u00e7\u00e3o, Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 DMTIC. Art. 2\u00ba - Revogar a PORTARIA N \u00ba 380, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019 e PORTARIA SEJUSP N\u00ba 237, DE 21 DE AGOSTO DE 2021 (evento n\u00ba 2151889). Art. 3\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Publique-se. Cumpra-se. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "PORTARIA SEJUSP N\u00ba 270 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, PAULO CEZAR ROCHA  DOS SANTOS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas por meio  do Decreto n\u00ba 008 de 02.01.2019, e em conformidade com o artigo 86, II,  da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Acre, de 03 de outubro de 1989; RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados, para, em observ\u00e2ncia \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestor e fiscal do Contrato n\u00ba  100/2021 Processo SEI  n\u00ba 0819.012807.00034/2021-61, celebrado entre a Secretaria de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica e a empresa  TAS ARQTECH PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO EIRELI,, com vig\u00eancia de 14/09/2021 a 13/09/2022, que tem como objeto a  contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o,  desinstala\u00e7\u00e3o, limpeza, manuten\u00e7\u00e3o e reparo de aparelho de ar condicionado com fornecimento de pe\u00e7as, g\u00e1s de reposi\u00e7\u00e3o e componentes  para instala\u00e7\u00e3o, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia Anexo I do Edital Preg\u00e3o Presencial para Registro de Pre\u00e7os n\u00ba  017/2020 e conforme planilha constante no anexo \u00fanico deste contrato. I \u2013 Gestor Titular: Edney Matos de Lima, matr\u00edcula: 9118624 - 5 II \u2013 Fiscal Titular: N\u00e1gila Maria dos Santos; matr\u00edcula: 115762-1 Art. 2\u00b0 Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar  as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao  Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido,  responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto  contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e  no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar  danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do  \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Compete aos gestores e fiscais a participa\u00e7\u00e3o dos cursos de operacionaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o Administrativa, quando ofertados  na Plataforma de Capacita\u00e7\u00e3o no Portal da Seplag. As inscri\u00e7\u00f5es devem  ser realizadas por meio do link http://servicos.seplag.ac.gov.br/capacitacao/ e utilizando login e senha de acesso \u00e0 rede corporativa (internet). Art. 5\u00ba Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 12/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  NORTE-CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. Ata de Registro de Pre\u00e7os 004/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 023/2019 CPL 04 - SEPLAG Processo N\u00ba 0005751-0/2019 DO OBJETO: Este Aditivo tem por finalidade prorrogar  o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 12/2021, pelo per\u00edodo de 09/09/2021 a 08/03/2022,  visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento,  log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais, ITEM 02 (03 Postos de Agente de Portaria Noturno), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado  de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a Publica. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 08 de setembro  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos,  pela SEJUSP, e o  Sr.  Rodrigo Augusto de Castro Santana, pela empresa ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA EXTRATO DO 1\u00b0 TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 13/2021 PARTES: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E A EMPRESA  NORTE-CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS EM GERAL LTDA. Ata de Registro de Pre\u00e7os 004/2020 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 023/2019 CPL 04 - SEPLAG Processo N\u00ba 0005751-0/2019 DO OBJETO: Este Aditivo tem por finalidade prorrogar  o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 13/2021, pelo per\u00edodo de 11/09/2021 a 10/03/2022,  visando a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo, atendimento,  log\u00edstica e servi\u00e7os operacionais, ITEM 01 (01 Posto de Agente de Portaria Diurno), para atender \u00e0s necessidades da Secretaria de Estado de  Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a Publica. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato  original n\u00e3o alteradas pelo presente Termo. Rio Branco-AC, 09 de setembro  de  2021. Assinam: Sr. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos,  pela SEJUSP, e o  Sr.  Rodrigo Augusto de Castro Santana, pela empresa ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA GABINETE DO SECRET\u00c1RIO TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO  todos os atos praticados pela  Senhora  Pregoeira da CPL 05 e sua equipe  de apoio, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 104/2020 \u2013 CPL  05, que tem como objeto  a aquisi\u00e7\u00e3o de Coletes Bal\u00edsticos N\u00edvel III- A, atrav\u00e9s do Conv\u00eanio n\u00b0 891227/2019/SENASP/MJ, destinado \u00e0 Pol\u00edcia Militar  do Estado do Acre,  com valor total do ITEM 02 ( Colete Bal\u00edstico N\u00edvel III-A  -Masculino M) de R$ 383.944,30  (trezentos e oitenta e tr\u00eas mil novecentos  e quarenta e quatro reais e trinta centavos), em favor da empresa CSO  BRASIL EIRELI, CNPJ 12.105.402/0001-30; valor total do ITEM 03 (Colete  Bal\u00edstico N\u00edvel III-A -Feminino P), de R$ 95.000,00  (noventa e cinco mil  reais), e com valor total do ITEM 04 (Colete Bal\u00edstico N\u00edvel III-A -Feminino  M) de R$ 156.800,00 (cento e cinquenta e seis mil e oitocentos reais),   em  favor da empresa  INBRA - TECNOLOGIA E DEFESA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA , CNPJ n.\u00ba 26.836.227/0001-65; perfazendo o valor total  do Preg\u00e3o de R$ 635.744,30  (seiscentos e trinta e cinco mil setecentos e  quarenta e quatro reais e trinta centavos). Rio Branco \u2013 AC, 22 de setembro de 2021. Paulo C\u00e9zar Rocha dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica "
        ],
        "SEMAPI": [
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 273, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 PORTARIA DE NOMEA\u00c7\u00c3O DE FISCAL E GESTOR DE CONTRATOS O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201cOnline\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Nomear os servidores abaixo indicados como fiscal e gestor titulares do CONTRATO N\u00ba 118/2021, celebrado entre a Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI e a empresa   E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente: I - Gestor(a) Titular: Roberto de Alc\u00e2ntara Tavares \u2013 Matr\u00edcula: 9214100-1 II - Fiscal Titular: Jos\u00e9 Augusto Gomes dos Santos \u2013 Matr\u00edcula: 66184-2Art.  2\u00ba Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do  processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de Gest\u00e3o  e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC:  I - Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os  documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II - Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III - Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto n\u00ba 10/2019 ",
            "PORTARIA SEMAPI N\u00ba 274, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 12.462-A de 2 de janeiro de 2019, Considerando o Processo SEI n\u00ba 0820.004471.00022/2021-54; Considerando o Artigo 132 da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de  dezembro de 1993, R E S O L V E: Art. 1\u00ba Conceder \u00e0 Servidora Linda Gleeicy Pereira dos Anjos, ocupante  do Cargo de Gestora de Pol\u00edticas P\u00fablicas, matricula 9283838-3, pertencente ao quadro de servidores da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas - SEMAPI, 30 (trinta) dias de Licen\u00e7a  Pr\u00eamio a partir de 01 de outubro de 2021, referente ao per\u00edodo aquisitivo de 10/11/2010 a 09/11/2015. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar de 01 de outubro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto 010/2019 ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba 04/2020 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE\u2013SEMA E  A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS KAXINAW\u00c1 DO RIO BREU - AKARIB. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo aditar a  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba.  004/2020, prorrogando sua vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, contados de 24/09/2021 a 24/09/2022, no \u00e2mbito do Novo Plano de Trabalho  apresentado no Chamamento P\u00fablico N\u00ba. 001/2018 \u2013 Programa REM/ ACRE FASE II, conforme parecer t\u00e9cnico, anexo, aos autos. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Conv\u00eanio principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio Oficial  do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil do m\u00eas  seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20 (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas do CONCEDENTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio da  SEMAPI, FERNANDES HENRIQUE KAXINAW\u00c1 - AKARIB. ",
            "EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE  FOMENTO N\u00ba 15/2020 PARTES: A SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE\u2013SEMA E  A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS KAXINAW\u00c1 DO RIO BREU - AKARIB. DO OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objetivo aditar a  CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA DO TERMO DE FOMENTO N\u00ba.  004/2020, prorrogando sua vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, contados de 24/09/2021 a 24/09/2022, no \u00e2mbito do Novo Plano de Trabalho  apresentado no Chamamento P\u00fablico N\u00ba. 001/2018 \u2013 Programa REM/ ACRE FASE II, conforme parecer t\u00e9cnico, anexo, aos autos. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Conv\u00eanio principal, n\u00e3o alcan\u00e7adas neste instrumento, permanecem inalteradas e em pleno vigor. DA PUBLICA\u00c7\u00c3O: A publica\u00e7\u00e3o do presente instrumento no Di\u00e1rio Oficial do Estado, por extrato, ser\u00e1 providenciada at\u00e9 o 5\u00b0 (quinto) dia \u00fatil  do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de 20  (vinte) dias corridos, daquela data, correndo as despesas \u00e0s expensas  do CONCEDENTE. DO FORO: O Foro para solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios decorrentes do presente  Termo Aditivo \u00e9 o da Comarca de Rio Branco \u2013 Acre, renunciando os  participes a qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou se torne. DATA E LOCAL: Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA - Secret\u00e1rio da  SEMAPI, FERNANDES HENRIQUE KAXINAW\u00c1 - AKARIB. ",
            "EXTRATO DE PORTARIA SEMAPI N\u00ba 267, DE 17 DE SETEMBRO DE 2021 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas,  nomeado por meio de Decreto Governamental n\u00ba. 010, de 2 de janeiro  de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u201con-line\u201d n\u00ba 12.462-A, de  2 de janeiro de 2019, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Substituir o Gestor Titular do Contrato 009/2021, celebrado entre  a Secretaria de Estado de Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas -  SEMAPI e a empresa Nova Vida Eireli, PORTARIA SEMA N\u00ba 54, DE  10 DE MAR\u00c7O DE 2021, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, pelo  servidor abaixo indicado. 1. Gestor Titular: Jomara Katrine Vitoriano de Souza Matr\u00edcula: 95465451  Chefe da Divis\u00e3o de Gest\u00e3o Ambiental e Territorial \u2013 SEMAPI. Art. 2\u00ba Compete ao (s) gestor (es) o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do Processo Administrativo de Despesa P\u00fablica - PADP, bem como  a realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. O gestor que n\u00e3o observar as normas contidas nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos  e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia do  exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 3\u00ba Compete ao (s) fiscal (is) a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do  objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. O fiscal que n\u00e3o observar as normas contidas nesta  Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causar danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico em decorr\u00eancia  do exerc\u00edcio do \u00f4nus a ele incumbido, responder\u00e1 pelos danos que causar. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos ao dia 04 de fevereiro de 2021.   Geraldo Israel Milani de Nogueira Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas Decreto N\u00ba 010/2019 ",
            "EXTRATO AO CONTRATO N\u00ba 118/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0820.013308.00167/2021-29 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 233/2021 CEL 01 SEMAPI/BIRD PARTES: SECRETARIA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E DAS POL\u00cdTICAS IND\u00cdGENAS \u2013 SEMAPI E A EMPRESA E. G. SILVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Kits completos de placas solares para fortalecimento institucional das terras ind\u00edgenas, visando atender as necessidades da Secretaria de Estado de Meio Ambiente do Estado do Acre, no  \u00e2mbito do Programa BIRD/PROSER. DO VALOR: O valor total para essa contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 no montante de R$  351.750,00 (trezentos e cinquenta e um mil setecentos e cinquenta reais), doravante denominado \u201cValor do Contrato\u201d. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E EMPENHO: As despesas destes  servi\u00e7os estar\u00e3o a cargo da Secretaria de Estado do Meio Ambiente  e das Pol\u00edticas Ind\u00edgenas e decorrer\u00e3o das unidades or\u00e7ament\u00e1rias:  Programa de Trabalho: 720.001.185.42141633410000 \u2013 Elemento de  Despesa: 44.90.52.00 e 44.90.30.00 - Fonte de Recursos: 500 \u2013 BIRD  (PROSER).\u2013 Notas de Empenho n\u00ba 7200010836 e 7200010837/2021,  datadas do dia 17/09/2021. VIG\u00caNCIA: O prazo previsto para execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia contratual ser\u00e1  at\u00e9 31 de dezembro de 2021, e ter\u00e1 in\u00edcio na data de sua assinatura,  com sua efic\u00e1cia legal a partir da publica\u00e7\u00e3o do extrato no D.O.E, podendo ser prorrogado obedecendo vig\u00eancia do Acordo de Empr\u00e9stimo. FORO: Para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes deste contrato, n\u00e3o  resolvidas na esfera administrativa, ser\u00e1 competente o Foro da Comarca de Rio Branco, Capital do Estado do Acre. LOCAL E DATA: Rio Branco \u2013 AC, 21 de setembro de 2021. ASSINAM: GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA, pela  CONTRATANTE e ENILSON GOMES DA SILVA pela CONTRATADA. ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 245/2021 CEL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0820.013308.00245/2021-95 O Secret\u00e1rio de Estado de Meio Ambiente - SEMA , no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais regulamentares, conforme Decreto n\u00ba 10/2019,  examinando os autos do Processo em ep\u00edgrafe, para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGA todos os  atos praticados pelo Pregoeiro e demais membros da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 01 - CEL 01, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba  245/2021 - CEL 01, cujo objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de c\u00e2mara  fria para resfriamento e congelamento (capacidade de 2,5 tonelada),  visando atender os Projetos de Incremento \u00e0 Produtividade Comunit\u00e1ria \u2013 IPC, coordenada pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente  e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas do Estado do Acre, no \u00e2mbito do Programa  BIRD/PROSER, em favor da empresa D L RAMOS LTDA, CNPJ n.\u00ba  05.146.814/0001-52, com o valor  total de R$ 53.428,00 (Cinquenta  e tr\u00eas mil reais e quatrocentos e vinte oito reais). Rio Branco \u2013 AC, 20 de setembro de 2021. GERALDO ISRAEL MILANI DE NOGUEIRA Secret\u00e1rio de Estado do Meio Ambiente e Pol\u00edticas Ind\u00edgenas \u2013 SEMAPI "
        ],
        "SEPA": [
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 256, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO - SEPA, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere  o Decreto n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, tendo em vista o  processo n\u00ba 0853.012632.00083/2021-81. RESOLVE:                                  Art. 1\u00ba - Conceder com base no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 39,  de 29.12.93, Licen\u00e7a Pr\u00eamio de 90 (noventa) dias referente ao per\u00edodo aquisitivo 22.08.2011 a 20.08.2016, a servidora ERIKA SUELEN  BARROS DE LIMA, matricula n\u00ba 9297332-2, lotado na Secretaria de  Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA, com in\u00edcio em 28.06.2021  e t\u00e9rmino em 25.09.2021. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 28 de junho de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/202 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO PORTARIA SEPA N\u00ba 259, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE:                           Art. 1\u00ba - REVOGAR a Portaria n\u00ba 534 de 12 de agosto de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.612 p\u00e1ginas 15 e 16, que designou o servidor EDIVALDO BARBOZA DE ALMEIDA, matr\u00edcula 9128123-5, como Chefe da  Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Compras e Contratos da Secretaria de Estado de  Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor a partir de 23 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE SECRETARIA DE ESTADO DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO  PORTARIA SEPA N\u00ba 260, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 SECRET\u00c1RIO ESTADO DA SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGRONEG\u00d3CIO, no uso de suas Atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto  n\u00ba 8.463/2021, de 26 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado \u201cOn Line\u201d n\u00b0 13.010. RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR o servidor LUCAS BENEVIDES FONTES DA SILVA, matr\u00edcula 9347887-3, nomeado Cargo em Comiss\u00e3o, atrav\u00e9s do  Decreto n\u00ba 1.453 de 25 de mar\u00e7o de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.518,  p\u00e1gina 01, em 26 de mar\u00e7o de 2019, para responder interinamente,  como Chefe da Divis\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, Compras e Contratos da Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio \u2013 SEPA. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de 23 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Jos\u00e9 Aristides Junqueira Franco J\u00fanior Secret\u00e1rio de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio Decreto n\u00ba 8.463/2021 "
        ],
        "SEPLAG": [
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 862, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em  exerc\u00edcio, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba  10.021, de 08 de setembro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 13.124, de 10 de setembro de 2021: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, o Procurador Cristovam Pontes de Moura, para em  substitui\u00e7\u00e3o do Procurador de Estado Paulo Jorge Santos; assumir as  atribui\u00e7\u00f5es como membro da Comiss\u00e3o que tem por finalidade inspecionar os trabalhos de consultoria em auditoria na folha de pagamento do  Poder Executivo Estadual, atrav\u00e9s do Contrato n\u00ba 32/2020, celebrado  entre esta Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o e a Empresa DELOITTETOUCHE TOHMATSU CONSULTORES LTDA, conforme Portaria  SEPLAG N\u00ba 750 de 14 de setembro de 2020,publicada no Di\u00e1rio oficial  do Estado N\u00ba 12.885 de 22 de setembro de 2020. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Luiz Victor Diniz Bonecker Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em exerc\u00edcio ",
            "ESTADO DO ACRE PORTARIA SEPLAG N\u00ba 872, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020, e Considerando  4002.006235.00401/2021-39, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar, a contar de 19 de agosto de 2021, o servidor Esperidi\u00e3o Menezes Junior, matr\u00edcula n\u00ba 177778-1, pertencente ao quadro  de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes  - SEE, para prestar servi\u00e7os junto \u00e0 Secretaria Extraordin\u00e1ria de Assuntos Governamentais - SEGOV, pelo per\u00edodo de 12 meses. Art. 2\u00ba - Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ",
            "PORTARIA SEPLAG N\u00ba 875, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de 2020,  publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020: RESOLVE: 1\u00ba Designar o servidor Magno Adriano Santos da Costa, Matricula:  9104046-11, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III, e 67 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993, para acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da ata de  registro de pre\u00e7os n\u00ba 09/2021 que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos com  vistas a atender as demandas da Secretaria de Estado de Planejamento e  Gest\u00e3o, processo SEI n\u00ba. 4010.012316.00016/2020-22. Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o se inicia com a  publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s o final da vig\u00eancia  do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes.  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado acompanhar e fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor da Pasta a que se vincula  os incidentes contratuais para que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m  das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Art. 4\u00ba As emiss\u00f5es de ordem de servi\u00e7o ficar\u00e3o atribu\u00eddas ao servidor designado no Art. 1 desta portaria mediante a comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a sua compet\u00eancia objeto desta Portaria e situa\u00e7\u00f5es que apresentarem risco potencial de  preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser levadas ao conhecimento do Gestor da  Pasta a que se vincula para tomada de decis\u00e3o cab\u00edvel ao caso. Art. 5\u00ba No exerc\u00edcio das suas fun\u00e7\u00f5es cumpre ao servidor designado  observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades  estabelecidas na Instru\u00e7\u00e3o Normativa CGE/AC n\u00ba 001, de 16/05/2016,  que disp\u00f5e sobre as fun\u00e7\u00f5es de Gestor e de Fiscal de contratos administrativos no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o Direta e Indireta do Poder Executivo Estadual e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos  Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba 016, de 31/03/2014,  ambos dispon\u00edveis nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos http://cge.ac.gov.br/cont/  index.php/instrucoes-normativas/in-2016  index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-de-  -contratos-administrativos, respectivamente. Art. 6\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto Estadual n\u00ba 5.462/2020 ",
            "EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 36/2020 DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE INSTALA\u00c7\u00c3O, RETIRADA E  MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA E CORRETIVA EM EQUIPAMENTOS DE  CLIMATIZA\u00c7\u00c3O (CONDICIONADORES DE AR), INCLUINDO LIMPEZA E  FORNECIMENTOS DE PE\u00c7AS NOVAS E GENU\u00cdNAS, E ELABORA\u00c7\u00c3O  DO PLANO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE DE OPERA\u00c7\u00d5ES (PMOC),  QUECELEBRAM ENTRE SI A SECRETARIA DE ESTADO DEPLANEJAMENTO E GEST\u00c3O E A EMPRESA N.E.N. REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA - ME.   PROCESSO SEI N\u00ba. 4010.012287.00074/2021-95 CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia  do Contrato n\u00ba 36/2020, pelo prazo de 12 (doze) meses, a contar de  14/10/2021 a 14/10/2022, tendo em vista a necessidade de continua\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os fornecidos pela contratada. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL Este aditivo possui como fundamento: inciso II, Art. 57, da Lei 8.666/93;  justificativa; aceite da CONTRATADA; manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de  habilita\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de san\u00e7\u00f5es impeditivas no portal da transpar\u00eancia, Autoriza\u00e7\u00e3o Superior; PARECER/DIJUR/SEPLAG N\u00ba 205/2021. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO VALOR DO CONTRATO O valor total do presente contrato ser\u00e1 R$ R$ 416.027,00 (quatrocentos  e dezesseis e vinte e sete reais) j\u00e1 inclu\u00eddos todos os impostos, taxas e  quaisquer outras despesas que sejam pertinentes ao objeto contratado,  conforme consta no contrato original, sem nenhuma altera\u00e7\u00e3o. Na CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO (Contrato Original), retifica-se o  item 32 da tabela de itens, cuja soma do valor total altera o valor do contrato  de R$ 418.027,00 (quatrocentos e dezoito mil e vinte e sete reais) para R$  416.027,00 (quatrocentos e dezesseis mil e vinte e sete reais), ficando: INSTALA\u00c7\u00c3O DE APARELHOS CONDICIONADORES DE AR MODELO K7 CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA A despesa decorrente deste contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do programa de  Trabalho: 04122227742650000; 04122141533280000, Elemento de Despesa: 33.90.30 e 33.90.39; Fonte de Recurso: 100 - Recurso Pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente  Termo Aditivo na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte  ao de sua assinatura, para ocorrer no prazo de vinte dias daquela data. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO  ORIGINAL e de outros instrumentos n\u00e3o modificadas por este Termo Aditivo. E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido juntamente com seu(s) anexo(s), o presente Termo  Aditivo \u00e9 assinado eletronicamente pelas partes. Rio Branco, Acre 17 de setembro de 2021.  Assinam: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos \u2013 CONTRATANTE; Nivan Bratti  Agostini - CONTRATADA ",
            "EXTRATO DA NOTA DE EMPENHO N\u00ba 7140010522/2021 OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE CART\u00d5ES DE PROXIMIDADE RFID, PARA  ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA DE ESTADO DE  PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O MODALIDADE: Dispensa De Licita\u00e7\u00e3o SEI n\u00ba. 4010.013507.00132/2021-75 DA PRAZO DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia obedecer\u00e1 aos crit\u00e9rios  do art. 57 da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93. DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A despesa deste termo correra por  conta do Programa de Trabalho: 714.001.04122227742650000 \u2013 Elemento de Despesa: 33.90.30.00 \u2013 Fonte de Recursos: 100 (RP) VALOR DA NOTA DE EMPENHO: R$ 1.200,00 (um mil e duzentos reais) EMPRESA: D BATISTA DA SILVA ME LOCAL E DATA: Rio Branco - AC, 09 de setembro de 2021 ASSINAM: Ricardo Brand\u00e3o dos Santos, como Ordenador da Despesa  e Dem\u00e9trios Batista da Silva como Credor. ",
            "RECONHECIMENTO E RATIFICA\u00c7\u00c3O DE DISPENSA Processo n\u00ba 4010.013507.00132/2021-75 O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe conferem o Decreto n\u00ba 5.462, de 16 de mar\u00e7o de  2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.760, de 17 de mar\u00e7o de 2020 RESOLVE: Reconhecer e ratificar, nos termos do art. 26 da Lei n\u00b0 8666/1993, com fundamento no art. 24, Inciso II, da Lei n\u00b0 8666/1993 e Parecer n\u00b0 200/2021/ SEPLAG - DIJUA, a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o da empresa D. BATISTA DA SILVA - ME (CNPJ n\u00b0 10.690.011/000102), para fornecimento de cart\u00f5es de proximidade RFID, pelo valor total de R$ 1.200,00 (um mil e duzentos reais), \u00e0 conta de recursos espec\u00edficos  consignados no Programa de Trabalho 04122227742650000, Elemento de Despesa 33.90.30.00 e Fonte de Recurso 100.   Documento assinado eletronicamente por RICARDO BRAND\u00c3O DOS SANTOS, Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, em 06/09/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER A EDUCA\u00c7\u00c3O DE  JOVENS E ADULTOS - EJA EDITAL N\u00ba 002/SEPLAG/SEE/EJA, 22 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado do Acre  tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do Anexo I do Edital n\u00ba 001/SEPLAG/SEE/EJA, 21 de setembro de 2021, que passa a ter a reda\u00e7\u00e3o a seguir especificada, permanecendo inalterados os demais itens e subitens n\u00e3o citados nesta retifica\u00e7\u00e3o. (...) ANEXO I QUADRO DE VAGAS (...) 1 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO ENSINO ESPECIAL. EDITAL N\u00ba 002/SEPLAG/SEE/ESPECIAL, 22 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado do Acre  tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do Anexo I do Edital n\u00ba 001/SEPLAG/SEE/ESPECIAL, 21 de setembro de 2021, que passa a ter a reda\u00e7\u00e3o a seguir  especificada, permanecendo inalterados os demais itens e subitens n\u00e3o citados nesta retifica\u00e7\u00e3o. (...) ANEXO I QUADRO DE VAGAS (...) 1 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE PROFESSOR N\u00cdVEL 2, 25 HORAS POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO ENSINO REGULAR. EDITAL N\u00ba 002/SEPLAG/SEE/REGULAR, 22 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado do Acre  tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do Anexo I do Edital n\u00ba 001/SEPLAG/SEE/REGULAR, 21 de setembro de 2021, que passa a ter a reda\u00e7\u00e3o a seguir  especificada, permanecendo inalterados os demais itens e subitens n\u00e3o citados nesta retifica\u00e7\u00e3o. (...) ANEXO I QUADRO DE VAGAS (...) 1 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "extrato da ata de registro de pre\u00e7os n\u00ba 09/2021 processo sei n\u00ba. 4010.012307.00005/2021-32 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 183/2021 \u2013 CPL 04 DO OBJETO: A presente Ata tem por objeto o Registro de Pre\u00e7o para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica especializada para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos com vistas a atender demandas da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o.Grupo/Itens registrados \u2013 Da especifica\u00e7\u00e3o e do quantitativo a ser fornecido: DA VIG\u00caNCIA A vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7o ser\u00e1 de 12 (doze) meses contatos da data da sua assinatura, com efic\u00e1cia legal do seu extrato no Di\u00e1rio  Oficial do Estado do Acre  Rio Branco, 16 de Setembro de 2021. Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Eduardo Torres de Matos Compuset Inform\u00e1tica LTDA Mois\u00e9s Moraes Junqueira Legalmart Servi\u00e7o em eventos EIRELI Felipe Carvalho Querino Hyper Technologies Com\u00e9rcio de Inform\u00e1tica e Servi\u00e7os Jos\u00e9 Milton Cherri Policomp Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o LTDA Anderson Soares de Souza  Anderson Soares de Souza Com\u00e9rcio de Equipamentos Guilherme Henrique da Silva Comercial Flex EIRELI Jhonatan Mota de Ara\u00fajo J.M. Ara\u00fajo \u2013 EIRELI Lucimar Martins Sampaio I9 Solu\u00e7\u00f5es do Brasil LTDA Rog\u00e9rio Ramos Alves Quality Atacado EIRELI ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS  N\u00ba 305/2021 \u2013 SEPA Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente (caminh\u00e3o), visando atender a Secretaria de Estado de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio - SEPA. Fonte de Recursos: 100 \u00e9 200.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 06/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco- AC, 23 de Setembro de 2021. ASS Luana Oliveira da Silva  CAR Pregoeira   ",
            "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O RDC ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o desenvolvimento dos projetos de engenharia e execu\u00e7\u00e3o das obras da ponte sobre o Rio Iaco e acessos,  no munic\u00edpio de Sena Madureira/Acre. Fonte de Recursos: 100 e 500. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 26/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 23 de Setembro de 2021.   ASS EPI\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0.7.239/2020 ",
            "AVISO DE SUSPENS\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS POR T\u00c9CNICA E PRE\u00c7OS N\u00b0 018/2020 \u2013 SEDUR/DEPASA Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo de engenharia do sistema de esgotamento sanit\u00e1rio no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul/AC. A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  24/09/2021 \u00e0s 8h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o Se\u00e7\u00e3o 3 e nos sites: www.ac.gov.br,   www.licitacao.ac.gov.br por aus\u00eancia de resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. Rio Branco-AC, 23 de Setembro de 2021.   ASS EPI\u00c1CIO DE ALENCAR E SILVA NETO CAR Secret\u00e1rio Adjunto de Licita\u00e7\u00e3o Decreto n\u00b0.7.239/2020 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC RERRATIFICA\u00c7\u00c3O DO AVISO DE JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N.\u00ba 030/2021 - CPL 03 \u2013 SEPLAG/CODISACRE A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 03 procede com a rerratifica\u00e7\u00e3o do aviso de julgamento de habilita\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio  acima mencionado, no termo que segue: ONDE SE L\u00ca: 4) IMP\u00c9RIO COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. LEIA-SE: 4) IMPERIAL COM\u00c9RCIO E CONSTRU\u00c7\u00c3O Ficam ratificados os demais atos.          Rio Branco- AC, 23 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS AP\u00d3S APLICA\u00c7\u00c3O DO ART. 48 CONCORR\u00caNCIA N.\u00ba 001/2021 \u2013 CPL 03 \u2013 SEDUR/SEINFRA Licitante Classificada: TL ENGENHARIA EIRELI. O processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Secretaria de Estado de Infraestrutura \u2013 SEINFRA, para provid\u00eancias de homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o. As demais informa\u00e7\u00f5es constam na Ata de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os, dispon\u00edvel no site www.licitacao.ac.gov.br. Rio Branco- AC, 23 de Setembro de 2021.   ASS Richard Brand\u00e3o Mendes CARPresidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es CPL03 ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 319/2021 \u2013 SEE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanentes e de consumo para atender \u00e0s necessidades do Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o Escolar da  Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes \u2013 SEE, com entrega no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Fonte de Recursos: 100 (RP). Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 07/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 23 de Setembro de 2021.   ASS Janda Feitosa de Ara\u00fajo CAR Pregoeira  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETRONICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 318/2021 \u2013 SESACRE Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico-hospitalar consumo geral VI, para atender as demandas das unidades do \u00e2mbito da Secretaria de Estado de  Sa\u00fade do Acre \u2013 SESACRE. Fonte de Recursos: 100 (Recursos Pr\u00f3prios) e 400 (Transfer\u00eancias de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS de origem da Uni\u00e3o) Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 06/10/2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico:  www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 23 de Setembro de 2021.   ASS M\u00e1rio Jorge Moraes de Oliveira CAR Pregoeiro  ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 297/2021 \u2013 SECC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o dos bens permanentes (p\u00f3rtico detector de metal port\u00e1til e catraca eletr\u00f4nica biom\u00e9trica). Fonte de Recurso: 100.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 06/10/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco-AC, 23 de Setembro de 2021. ASS Janaina Vasconcelos Cunha CAR Pregoeira ",
            "SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O - SEPLAG SECRETARIA ADJUNTA DE LICITA\u00c7\u00d5ES - SELIC AVISO DE MARCA\u00c7\u00c3O DE NOVA DATA PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 263/2021 \u2013 DERACRE Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecer insumos diversos (britas, pedras, areia, cimento e tijolos) para atender as demandas do DERACRE  nas Regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Regional Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira, no que concerne aos servi\u00e7os sistemas de drenagem, manuten\u00e7\u00e3o,  conserva\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o de rodovias, Aer\u00f3dromos, Hidrovias, Estradas Vicinais Asfaltadas/Ramais, Vias Urbanas apoios as prefeituras e demais servi\u00e7os  vinculados aos trabalhos desta Autarquia, nas Regionais do Purus, Baixo Acre, Alto Acre, Regional Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1-Envira. Fonte de Recursos: 100 \u2013 RP, 200 \u2013 Conv\u00eanio, 500 - Opera\u00e7\u00e3o de Credito e CIDE. Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o nos sites: www.ac.gov.br, www.licitacao.ac.gov.br e www.comprasnet.gov.br. Data da Abertura: 2/09/2021, \u00e0s 10h15min (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.comprasnet.gov.br. Rio Branco - AC, 23 de Setembro de 2021. ASS Janeth Rebou\u00e7as de Almeida Santos CAR Pregoeira ",
            "AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00b0 041/2020 - SESACRE A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O retifica o Processo Licitat\u00f3rio, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 13.133, no Di\u00e1rio Oficial  e nos sites: www. ac.gov.br e www.licitacao.ac.gov.br.  Onde se L\u00ea:  AVISO DE REABERTURA DE PRAZO - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021 \u2013 SESACRE \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA DE USO DE SOFTWARE                                                             Leia-se:  AVISO DE REABERTURA DE PRAZO - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PELO SISTEMA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2020 \u2013 SESACRE \u2013 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA DE USO DE SOFTWARE. Rio Branco-AC, 23 de Setembro de 2021.   ASS Ermerson Monteiro de Ara\u00fajo CAR Pregoeiro  ",
            "ESTADO DO ACRE  SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA E ESPORTES PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA POR AN\u00c1LISE DE T\u00cdTULOS PARA ATENDER AO ENSINO ESPECIAL. EDITAL N\u00ba 003/SEPLAG/SEE/ESPECIAL, 23 DE SETEMBRO DE 2021. A Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o - SEPLAG e a Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes - SEE do Estado do Acre  tornam p\u00fablica a retifica\u00e7\u00e3o do subitem 8.9 do Edital n\u00ba 001/SEPLAG/SEE/ESPECIAL, 21 de setembro de 2021, que passa a ter a reda\u00e7\u00e3o a seguir  especificada, permanecendo inalterados os demais itens e subitens n\u00e3o citados nesta retifica\u00e7\u00e3o. (...) 8.9. Ser\u00e3o considerados os seguintes t\u00edtulos, para efeitos do presente Processo seletivo simplificado: a) Para os cargos de n\u00edvel superior: b) Para os cargos de n\u00edvel m\u00e9dio (...) 1 DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS  1.1. Os candidatos poder\u00e3o obter informa\u00e7\u00f5es gerais referentes ao Processo Seletivo Simplificado, junto \u00e0 Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Esportes, por meio dos telefones: (68) 3213-2331 / 3213-2332. Ricardo dos Santos Brand\u00e3o Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Maria do Socorro Neri Medeiros de Souza Secret\u00e1ria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes ",
            "ESTADO DO ACRE EDITAL LEIL\u00c3O P\u00daBLICO REMANESCENTE N\u00ba 002/2021 O ESTADO DO ACRE, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 SEPLAG, mediante Leiloeiro P\u00fablico Oficial Sr. VALDYR ALVES DE S\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba. 005/2015 JUCEA/ AC, para  alienar Bens M\u00f3veis, autorizado pela Lei Estadual n\u00ba 3.734 de 19 de maio de 2021, publicado no DOE n\u00ba 13.048, p\u00e1ginas 1/2, torna p\u00fablico o  presente edital de licita\u00e7\u00e3o, sob a MODALIDADE LEIL\u00c3O, do tipo \u201cMAIOR LANCE OU OFERTA\u201d, de bens m\u00f3veis inserv\u00edveis \u2013 pertencentes  ao patrim\u00f4nio DO ESTADO DO ACRE, sujeitando-se as partes, o disposto nas Leis n\u00ba. 8.666/1993 e 8.883/1994, que instituem normas para  Licita\u00e7\u00f5es e Contratos na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Lei n\u00ba. 10.406/2002 \u2013 C\u00f3digo Civil Brasileiro e n\u00ba. 9.503/1997, C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro  e pelas disposi\u00e7\u00f5es deste Edital. Onde se l\u00ea: \u201c2.0 - EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO REMANESCENTE 002/2021: www.loteleiloes.com.br no campo Leil\u00e3o Aberto e depois Edital/ Regras. LOCAL DO LEIL\u00c3O: O Leil\u00e3o ser\u00e1 realizado, 14 de outubro de 2021 \u00e0s 10:00 horas (hor\u00e1rio local do Acre);\u201d Leia-se: \u201c2.0 - EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO REMANESCENTE 002/2021: www.loteleiloes.com.br no campo Leil\u00e3o Aberto e depois Edital/Regras.  LOCAL DO LEIL\u00c3O: O Leil\u00e3o ser\u00e1 realizado, 14 de outubro de 2021 \u00e0s 08 horas (hor\u00e1rio local do Acre) e 10 horas (hor\u00e1rio local de Bras\u00edlia - DF);\u201d Onde se l\u00ea: \u201c3.1 \u2013 A visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nos dias 13, 14 e 15 de outubro de 2021, das 08:00 \u00e0s 12:00 nos locais abaixo indicados: OBS: TODOS OS INTERESSADOS EM PARTICIPAR DO LEIL\u00c3O, NO ATO DA VISITA\u00c7\u00c3O SER\u00c1 OBRIGAT\u00d3RIO O USO DE M\u00c1SCARA, TENDO EM VISTA O ATUAL  MOMENTO DE EPIDEMIA O QUAL ESTAMOS PASSANDO.\u201d Leia-se: \u201c3.1 \u2013 A visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nos dias 05, 06 e 07 de outubro de 2021, das 08:00 \u00e0s 12:00 nos locais abaixo indicados: OBS: TODOS OS INTERESSADOS EM PARTICIPAR DO LEIL\u00c3O, NO ATO DA VISITA\u00c7\u00c3O SER\u00c1 OBRIGAT\u00d3RIO O USO DE M\u00c1SCARA, TENDO EM VISTA O ATUAL  MOMENTO DE EPIDEMIA O QUAL ESTAMOS PASSANDO.\u201d Rio Branco - AC, 22 de setembro de 2021.   Ricardo Brand\u00e3o dos Santos Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o Decreto N\u00ba 5.462 de 16/03/2020 Comiss\u00e3o de Aliena\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis Inserv\u00edveis do Poder P\u00fablico do Estado do Acre Portaria SEPLAG n\u00ba 575, de 28 de junho de 2021 Samara Raquel Dam\u00e1sio Presidente Gabriela Andrade de Ara\u00fajo Membro Raquel Morais de Carvalho Membro Ana Paula Maia Jansen Membro Eldivon Montefusco Portela Membro "
        ],
        "SESACRE": [
            "PORTARIA N\u00ba 260, DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA\u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTOS E FINAN\u00c7AS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto N\u00b0  9.487/2021, de 13 de julho de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00b0 13.084, de 14 de julho de 2021 combinado com a Portaria n\u00ba 183, de  28 de maio de 2020, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.811, de 02 de junho de 2020, Considerando a remiss\u00e3o feita ao \u00a7 4\u00ba, do art. 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, atrav\u00e9s da EC n\u00ba 019 de 1998; e do Decreto n\u00ba 3.704, de 18 de  dezembro de 2008; Considerando o Relat\u00f3rio Conclusivo da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, no qual os servidores foram considerados aptos; RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Homologar o resultado final da Avalia\u00e7\u00e3o Especial de Desempenho Etapa \u00danica do servidor elencado nesta portaria, nos termos dos  arts. 22, 23 e 24, da Lei Complementar n\u00ba 39 de 29 de dezembro de 1993 c/c os arts. 22 e 23, I, \u00a7 3\u00ba, ambos do Decreto n\u00ba 3.704 de 18 de  dezembro de 2008. Art. 2\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Muana da Costa Ara\u00fajo Secret\u00e1ria Adjunta Executiva \u2013 Administrativo,  Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as ",
            "PORTARIA N\u00b0 988 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 686/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, J. S. NUNES - EIRELI, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do  Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a   - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pesoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. ",
            "T\u00c9CNICO EM  T\u00c9CNICO EM  Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 990 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993,  para compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 688/2021, e/ou seus substitutos, oriundo do  PREG\u00c3O  PRESENCIAL SRP N\u00ba 132/2020 - CPL 01, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa, GOLDENPLUS \u2013 COM\u00c9RCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, cujo objeto  Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos injet\u00e1veis, destinados a atender as necessidades  das unidades de sa\u00fade pertencentes a Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Estado do Acre \u2013 SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Neiva Lopes Mendon\u00e7a   - Matricula/CPF: 906422-2 b) Substituto: Maria Luzeny Pesoa Barroso - Matricula/CPF: 9771663-1 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Ant\u00f4nio Joaquim Neto - Matricula/CPF:334855-2 Substituto: Ant\u00f4nio do Nascimento Martins- Matricula/CPF:102857-1 Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS ",
            "PORTARIA N\u00b0 997 DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, Sra. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, de acordo com a  autoriza\u00e7\u00e3o expressa na portaria n\u00ba 220, de 30/08/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e regulamentares. RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar Portaria n\u00ba 253 de 18 de fevereiro de 2021. Art.2\u00ba Designar os servidores abaixo relacionados para, em observ\u00e2ncia ao disposto nos arts. 58, III e 67 da Lei Federal 8.666, de 21/06/1993, para  compor a equipe respons\u00e1vel pelo Acompanhamento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba 298/2020, e/ou seus substitutos, oriundo da INEXIGIBILIDADE  DE LICITA\u00c7\u00c3O ADA N\u00ba 19-20-0013089, celebrado entre a Secretaria de Estado de Sa\u00fade e a empresa RIO MEDI COM\u00c9RCIO ASSIST\u00caNCIA E  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA cujo o objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva com fornecimento de pe\u00e7as, em ventiladores pulmonares eletr\u00f4nicos da marca: PHILIPS, a fim de atender as necessidades das unidades de sa\u00fade, no \u00e2mbito da  Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE. I - Gestor do Contrato e/ou seus substitutos:  a) Titular: Marcelo Nery Viturino  - Matricula/CPF: 9238727 II \u2013 Fiscal do Contrato e/ou seus substitutos: Titular: Mario Ferreira Penteado Filho - Matricula/CPF: 9319840-3 (CECON) Jorge Harrison Soares Montenegro - Matricula/CPF: 2756102-1 (HEMOACRE) Samma Maryssa Pinheiro de Oliveira - Matricula/CPF9549307 (HEM. DE CZS)                       Francisca das Chagas Oliveira da Silva - Matricula/CPF:649.130.582-15 (HEM. BRASIL\u00c9IA) Jeamyson Alves de Amorim - Matricula/CPF: 2355159-1 (HOSMAC) Lamartine Maia Nascimento - Matricula/CPF: 207292-04 (ARY RODRIGUES) Eliseu Soares Moreira - Matricula/CPF: 350.898.732-91 (RAIMUNDO CHAAR) H\u00e9lio Bentes da Costa Neto - Matricula/CPF: 92111330 (ABEL PINHEIRO) Laura Elisa Pontes Soares - Matricula/CPF: 94169271 (SANS\u00c3O GOMES) Carlos Alberto Nogueira - Matricula/CPF: 9522581 (HOSP. DE FEIJ\u00d3) Michael Kelles de Souza  - Matricula/CPF: 611.754.392-15 (JO\u00c3O C\u00c2NCIO) Al\u00edpio Pessoa Lima - Matricula/CPF: 346373-2 (MANOEL MARINHO) Raimunda da Concei\u00e7\u00e3o  - Matricula/CPF: 676.963.332-91 (EPAM. J\u00c1COME) Francisco Delv\u00e2nio Oliveira  da Silva - Matricula/CPF: 9548670-1 (DERMATOL\u00d3GIA   - CZS) Francisco de Assis Silva - Matricula/CPF: 106437-1 (LAFRON) Janete Tayn\u00e3 Nascimento Rodrigues - Matricula/CPF: 9214445-03 (LACEN) Raudinei de Oliveira Queiroz - Matricula/CPF: 9545395-1 (MATER. DO  JURU\u00c1) Laura Elisa Pontes Soares - Matricula/CPF: 94169271 (MATER. ETHEL   MURIEL) Alex Bezerra Lustosa  - Matricula/CPF: 508.735.712-15 (POLICL\u00cdNICA TUCUM\u00c3) Renata Aparecida Rossato Quiles - Matricula/CPF: 9480404 (PNI-RIO BRANCO) Danila do Vale Pinheiro - Matricula/CPF: 9480862-1 (PNI - CZS) Francisco da Concei\u00e7\u00e3o Lopes - Matricula/CPF: 302279-2 (PRONTO SOCORRO) Pedro Pascoal Duarte Pinheiro Zambon - Matricula/CPF: 9389130-3 (SAMU \u2013 RBR) Matheus de Castro Camelli - Matricula/CPF: 9374540 (SAMU CZS) Jo\u00e3o Batista Rodrigues - Matricula/CPF: 190403-1 (SASMC) Val\u00e9ria  Nascimento de Moraes  Brasil - Matricula/CPF: 9415823-1 (ASSIS BRASIL) Lediomaria Gomes Machado - Matricula/CPF: 9419764 (ACREL\u00c2NDIA) Eliandra Lima da Costa - Matricula/CPF: 95581195-1 (ANA NERY) Jorge Almeida Filho - Matricula/CPF: 9157280-8 (MANOEL URBANO) Roberto Barros de Souza - Matricula/CPF: 024.808.932-35 (PORTO WALTER) Gilson Rabelo da Silva - Matricula/CPF: 727.281.912-04 (SANTA ROSA DO PURUS) S\u00e9rgio do Nascimento Oliveira - Matricula/CPF: 950840-6 (RODRIGUES ALVES) Lucas Freire Moreno - Matricula/CPF: 9562184-1 ( H.F.M. THAUMATURGO) Rondineli de Albuquerque Farias - Matricula/CPF: 9409815 (U. MISTA JORD\u00c3O) Nilciany de Oliveira Vila\u00e7o - Matricula/CPF: 952296-4 (UNACON) Carlos Cardoso Modesto - Matricula/CPF: 207101-1 (UPA SOBRAL) Davi Moura Martins - Matricula/CPF: 667.037.782-72 (UPA VIA VERDE) Calixto Ferreira dos Santos - Matricula/CPF: 62928-2 (UPA CIDADE DO POVO) Macson Rosas - Matricula/CPF: 512.241.862-49 (UPA - CZS) Anderson Luiz Rola  da Silva - Matricula/CPF: 9152075-5 ( INTO) Substituto: Carina Hechenberger Souza - Matricula/CPF: 9178007-2 (CECON) Milena Dias Lima - Matricula/CPF: 9528075 (HEMOACRE) S\u00e2mea Taumaturgo de Abreu - Matricula/CPF: 9081313 (HEM. DE CZS) Camilo Lima da Silva - Matricula/CPF:634.629.232.34 (HEM. DE BRASILEIA) Albemir Barbosa de Menezes - Matricula/CPF: 336572-01 (HOSMAC) Igor Silva Gomes - Matricula/CPF: 9504281-1 (ARY RODRIGUES) Janildo Moraes Bezerra - Matricula/CPF: 562.170.992-68 (RAIMUNDO CHAAR) Marcelo de M\u00e2cedo Lebre - Matricula/CPF: 667.983.612-34 (ABEL PINHEIRO) Francisco de Assis Souza de Araujo Sampaio - Matricula/CPF: 93357451 (SANS\u00c3O GOMES) Maria Izerl\u00e2ndia Souza Melo - Matricula/CPF: 95557731 (HOSP. DE FEIJ\u00d3) Eigardina Matos Barbosa  - Matricula/CPF: 608.117.732.-72 (JO\u00c3O C\u00c2NCIO) Ana Paula Cavalcante da Silva - Matricula/CPF: 9361543-3 (MANOEL MARINHO) Jonathan Matheus Rodrigues Pinheiro - Matricula/CPF: 9520759 (EPAM. J\u00c1COME) Helen Cristina Siqueira de Oliveira - Matricula/CPF: 9427503 (DERMATOL\u00d3GICO) Cleovan Meireles de Souza - Matricula/CPF: 9356789-2 (LACEN) Luis Rafael Gon\u00e7alves Gomes - Matricula/CPF: 952788-1 (MATER. DO JURU\u00c1) Francisco de Assis Souza de Araujo Sampaio - Matricula/CPF: 93357451 (MATER. ETHEL MURIEL) Elisangela Freitas Caldeira Dias - Matricula/CPF: 317250-1 (POLICL\u00cdNICA TUCUM\u00c3) Marlene Cavalcante de Albuquerque - Matricula/CPF: 9183280 (PNI - RIO BRANCO) Anselmo Muniz da Silva Filho - Matricula/CPF:9153519 ( PNI-CZS) Michel Ribeiro Paes - Matricula/CPF: 9363122-2(PRONTO SOCORRO) M\u00f4nica Valeria Nascimento de Lima Santiago - Matricula/CPF: 0336890-1 (SAMU RIO BRANCO) Francisco Cleiton de Souza Costa - Matricula/CPF: 703.914.162-00 (SAMU CZS) Cleber Cardoso da Mota - Matricula/CPF: 273481-2 (SASMC) Hudynaldo Ant\u00f4nio Gadelha Martins - Matricula/CPF:847.234.402-91 (ASSIS BRASIL) Maria Aparecida Pereira Oliveira - Matricula/CPF: 9528709 (ACREL\u00c2NDIA) Reyson Barros Corr\u00eaa - Matricula/CPF: 602.379.292-87 (ANA NERY) Alcinaria Nogueira da Silva - Matricula/CPF: 020.851.032-00 (MANOEL URBANO) Erasmo Oliveira Sales - Matricula/CPF: 589.306.712-68 (PORTO WALTER) Efraim de Lima Costa - Matricula/CPF: 9503013-1 (SANTA ROSA DO PURUS) Renilson Freitas Pequeno - Matricula/CPF: 509.364.682-20 (RODRIGUES   ALVES) Luciene Barbosa Gaspar - Matricula/CPF: 9136355-1 (M. THAUMATURGO) Ant\u00f4nio Marlino Mendon\u00e7a Matos - Matricula/CPF: 9542485-1 (JORD\u00c3O) Kelcin\u00e9ia Ara\u00fajo de Souza - Matricula/CPF: 276510-1 (UNACON) Antonio Carlos Roque - Matricula/CPF: 347.177.304-58 (UPA SOBRAL) Marcelo Alves de Oliveira - Matricula/CPF: 101133-1 (UPA VIA VERDE) Maria do Socorro Pereira de Melo - Matricula/CPF: 478.006.402-30 (UPA CIDADE DO POVO) Cleisson Luiz da Silva Costa - Matricula/CPF: 703.486.422-53 (UPA CZS) Carina Hechenberger Souza - Matricula/CPF:9178007-2 (CECON) Art. 2\u00ba A responsabilidade de acompanhamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o contratual se inicia com a publica\u00e7\u00e3o desta Portaria de designa\u00e7\u00e3o e se encerra ap\u00f3s  o final da vig\u00eancia do ajuste, com a quita\u00e7\u00e3o definitiva das obriga\u00e7\u00f5es das partes contratantes. \u00a71\u00ba Na hip\u00f3tese de haver prorroga\u00e7\u00f5es do contrato, as compet\u00eancias do Gestor e Fiscais designados ser\u00e3o mantidas, ressalvado o caso de dispensa ou exonera\u00e7\u00e3o com nomea\u00e7\u00e3o de novo Gestor e Fiscal. \u00a72\u00ba Os substitutos atuar\u00e3o nas aus\u00eancias eventuais e impedimentos legais dos titulares. \u00a73\u00ba Responsabiliza-se o Gestor de Contrato pelas provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o formal dos fiscais, t\u00e3o logo se tenha conhecimento de  fato, presente ou futuro, suficiente para impedi-los de continuarem exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Compete ao servidor designado como fiscal, fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, relatando ao Gestor os incidentes contratuais para  que tome as provid\u00eancias cab\u00edveis, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Par\u00e1grafo \u00fanico.  As decis\u00f5es e provid\u00eancias que ultrapassarem a compet\u00eancia do Fiscal de Contrato e apresentarem risco potencial de preju\u00edzos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o ser levadas ao Gestor e deste encaminhadas \u00e0 autoridade m\u00e1xima do \u00f3rg\u00e3o ou unidade a que perten\u00e7a. Art. 4\u00ba No exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es cumpre aos servidores designados observar as orienta\u00e7\u00f5es, compet\u00eancias, atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades estabelecidas no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos aprovado pela Portaria CGE/AC n\u00ba  016, de 31/03/2014, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://cge.ac.gov.-br/cont/index.php/manuais/category/22-manual-de-gestao-e-fiscalizacao-decontra-tos-administrativos. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de abril de 2021. Registre, Publique e Cumpra-se. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO   SECRET\u00c1RIA ADJUNTA EXECUTIVA \u2013 ADMINISTRATIVO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 665/2020  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 026/2020 - CPL 01 SEI N\u00b0 0019.014795.00011/2021-11 CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SESACRE CONTRATADA: Z SERVI\u00c7OS M\u00c9DICOS LTDA  DO OBJETIVO/OBJETO CONTRATUAL  O presente termo aditivo tem por objetivo prorrogar a vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato em ep\u00edgrafe, cujo objeto contempla a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada e habilitada nos Servi\u00e7os de Reabilita\u00e7\u00e3o Auditiva que realize diagn\u00f3stico das perdas auditivas, tratamento com a concess\u00e3o  do aparelho de amplifica\u00e7\u00e3o sonora individual (AASI), sele\u00e7\u00e3o, adapta\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e acompanhamento do paciente adaptado e  terapia fonoaudiol\u00f3gica auditiva para crian\u00e7as, adultos e idosos da rede p\u00fablica estadual de forma complementar ao SUS. DA VIG\u00caNCIA E DA EXECU\u00c7\u00c3O CONTRATUAL A vig\u00eancia do presente instrumento contratual, bem como sua execu\u00e7\u00e3o ficam prorrogada de 21/09/2021 a 21/03/2022 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas realizadas por for\u00e7a deste Instrumento correr\u00e3o, por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43030000;  Natureza de Despesa: 3.3.90.39.00 e Fonte de Recurso: 100 e 400. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O O valor do presente termo perfaz a quantia R$ 1.648.999,98 (um milh\u00e3o seiscentos e quarenta e oito mil novecentos e noventa e nove reais e noventa e oito centavos), proporcional para o per\u00edodo prorrogado. As demais Cl\u00e1usulas permanecem inalteradas. DATA DE ASSINATURA: 20 de setembro de 2021.  ASSINAM: ADRIANA MARIA VIEIRA LOB\u00c3O, SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE PELA CONTRATANTE E ZILA FELIZ DE  MELO REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "1\u00ba Termo de reRratifica\u00e7\u00e3o A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS - SESACRE N\u00ba 140/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 256/2020 - CPL 01 PROCESSO SEI N\u00ba 0019.005425.00054/2020-41  CONTRATANTE: ESTADO DO ACRE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE. CONTRATADA: RECHE GALDEANO & CIA LTDA DA RETIFICA\u00c7\u00c3O Justifica-se a retifica\u00e7\u00e3o, para sanar erro t\u00e9cnico de elabora\u00e7\u00e3o. RETIFICAR o encarte I da referida ARP 140/2021, nos seguintes termos: LEIA-SE: (...) (...) DA RATIFICA\u00c7\u00c3O As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas Rio Branco/AC, 13 de setembro de 2021. DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS, PELA CONTRATANTE E  SIDNEI RECHE GALDEANO FILHO, REPRESENTANTE LEGAL PELa CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 722/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 129/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.004678.00020/2021-85  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: S V NOGUEIRA EIRELI DO OBJETO Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o  Hospitalar do Acre - FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 11.000,00 (onze mil reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 200 - Conv\u00eanio n\u00ba 5565/2005. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E SAILE VASCONCELOS NOGUEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 723/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 129/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.004678.00020/2021-85  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: LABOR INDUSTRIA DE M\u00d3VEIS PARA ESCRIT\u00d3RIO EIRELI DO OBJETO  Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o  Hospitalar do Acre - FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 21.425,00 (vinte e um mil quatrocentos e vinte e cinco reais), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 200 - Conv\u00eanio n\u00ba 5565/2005. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA  CONTRATANTE E JANICE COMERLATO POSSENTI, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE CONTRATO SESACRE N\u00ba 724/2021 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 129/2021 - CPL 01 SEI N\u00ba 0019.004678.00020/2021-85  CONTRATANTE: SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE CONTRATADA: UNIDAS COMERCIAL E SERVICOS LTDA DO OBJETO Constitui objeto do presente contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e materiais permanentes para atender as necessidades Funda\u00e7\u00e3o  Hospitalar do Acre - FUNDHACRE, no \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Acre. DO VALOR DO CONTRATO E DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS  O valor global do presente Contrato \u00e9 de R$ 2.971,50 (dois mil novecentos e setenta e um reais e cinquenta centavos), seu pre\u00e7o \u00e9 fixo e irreajust\u00e1vel. A CONTRATADA dever\u00e1 entrega os materiais, com as especifica\u00e7\u00f5es e as quantidades dispostas na planilha a seguir: As despesas decorrentes da referida aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no or\u00e7amento da SESACRE, Programa de Trabalho: 10.302.1424.43000000; Elemento de Despesa: 44.90.52.00 \u2013 Fonte de Recursos: 200 - Conv\u00eanio n\u00ba 5565/2005. DA VIG\u00caNCIA  A vig\u00eancia do Contrato, contar-se a partir de sua assinatura, e ficar\u00e1 adstrita aos respectivos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios, a saber, 31/12/2021, com  fulcro no Art. 57, caput, da Lei n\u00ba 8.666/93. LOCAL E DATA: Rio Branco/AC, 20 de setembro de 2021.  ASSINAM: DANIEL BRAGA DA ROCHA, DIRETOR DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, RECURSOS HUMANOS, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS PELA CONTRATANTE E DAIANE CRISTINI NASC. BARDALES OLIVEIRA, REPRESENTANTE LEGAL PELA CONTRATADA. ",
            "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DIVIDAS N\u00ba 15/2021/SESACRE PROCESSO N\u00ba 0019.004662.00384/2021-71 Pelo presente termo, o ESTADO DO ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 63.606.479/0001-24, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - SESACRE, CNPJ/MF n\u00b0 04.034.526/000143, com sede na Rua Benjamin Constant, n.\u00b0 830, Centro, em Rio Branco,  neste ato representada por seu Diretor Administrativo, Senhor Daniel Braga  da Rocha, nomeado por meio da Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021, com base  nos documentos carreados ao processo administrativo em ep\u00edgrafe, e em  observ\u00e2ncia ao Despacho n\u00ba 22/2021/SESACRE-DIVLCON (1932939) e  PARECER PGE/PA N\u00ba 229/2021 (1998684), RECONHECER A D\u00cdVIDA,  conforme delegado por meio da Portaria n\u00ba 107 de 05/05/2021, em favor  da empresa NORTE \u2013 CENTRO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS  EM GERAL LTDA, localizada Rua Epit\u00e1cio Pessoa n\u00ba 237, Bairro Centro na  cidade de Pl\u00e1cido de Castro/AC, inscrita no CNPJ: 21.813.150/0001-94, decorrente do Contrato n\u00ba 582/2020 - COVID-19 (LEI 13.979/20) decorrente  da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 19-20-0010249, que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os terceirizados de Apoio  T\u00e9cnico Administrativo e Operacional (Atividade Meio), visando o adequado  funcionamento da estrutura administrativa e t\u00e9cnica, necess\u00e1ria ao desenvolvimento de programas e projetos da Secretaria de Estado de Sa\u00fade e suas  regionais cobrindo as necessidades de todas as unidades administrativas e  hospitalares em todo o Estado do Acre, valor de R$ 621.234,06 (seiscentos  e vinte um mil, duzentos e trinta e quatro reais e seis centavos), durante os  meses de janeiro, fevereiro e de 01/03/2021 a 10/03/2021. D\u00ea-se ci\u00eancia a empresa. Publique-se. Rio Branco, 22 de setembro de 2021. Daniel Braga da Rocha Diretoria de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos, Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as Portaria n\u00ba 151 de 30/06/2021 ",
            "Processo n\u00ba 0019.004687.00124/2020-08 TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude, HOMOLOGO todos os atos praticados pelos membros da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o  \u2013 CPL 01, referente ao PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 156/2021 \u2013 CPL  01, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de Medicamentos grupo de financiamento 1-b, do  componente especializado da assist\u00eancia farmac\u00eautica \u2013 CREME/CEAF, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade - SESACRE, a fim de atender as  necessidades da Secretaria de Estado de Sa\u00fade em favor da empresa: RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COMERCIO LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 04.598.413/0001-70, referente aos itens (11): com o  valor total de R$ 102.200,00 (cento e dois mil e duzentos reais). BAXTER HOSPITALAR LTDA CNPJ, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 49.351.786/0010-71, referente aos itens (29): com o valor  total de R$ 92.340,00 (noventa e dois mil e trezentos e quarenta reais). ATIVIDADE COMERCIO DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba  33.772.464/0001-75, referente aos itens (38 e 68): com o valor total de  R$ 70.020,00 (setenta mil e vinte reais). DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS PRO SAUDE LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 08.676.370/0001-55, referente aos itens (59):  com o valor total de R$ 19.800,00 (dezenove mil e oitocentos reais). 3MED DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de  Direito Privado, CNPJ n\u00ba 29.043.834/0001-66, referente aos itens (69): com  o valor total de R$ 17.640,00 (dezessete mil e seiscentos e quarenta reais). NSA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS EIRELI, Pessoa Jur\u00eddica  de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 34.729.047/0001-02, referente aos itens  (75): com o valor total de R$ 4.215,60 (quatro mil e duzentos e quinze  reais e sessenta centavos). COSTA CAMARGO COM. DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 36.325.157/0001-34, referente  aos itens (82): com o valor total de R$ 33.000,00 (trinta e tr\u00eas mil reais). CHRISPIM NEDI CARRILHO EIRELI , Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, CNPJ n\u00ba 01.402.400/0001-96, referente aos itens (112 e 114): com o  valor total de R$ 11.040,00 (onze mil e quarenta reais). DANIEL BRAGA DA ROCHA DIRETOR ADMINISTRATIVO PORTARIA N\u00b0 151 DE 30 DE JUNHO DE 2021 ",
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 29/2021/SESACRE-DIVISM/SESACRE-DEPGA/ SESACRE-DADM/SESACRE-SAADM PROCESSO N\u00ba 0019.015360.00043/2021-99 INTERESSADO: DIVIS\u00c3O DE MEDICAMENTOS E GASES MEDICINAIS PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 208/2020 \u2013 CPL 01. Ordem de Entrega  22735/2021. AO REPRESENTANTE LEGAL DA EMPRESA RECOL DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA. CNPJ: 04.598.413/0001-70 NESTA A SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE, com Sede na Rua Marechal Deodoro, n\u00ba. 830, Bairro Centro, CEP 69.908-520, munic\u00edpio de  Rio Branco/AC, neste ato representado por meio da Secret\u00e1ria Estadual de Sa\u00fade, Sr\u00aa. MUANA DA COSTA ARA\u00daJO, brasileira, de acordo  com a autoriza\u00e7\u00e3o expressa no Decreto Governamental  n\u00ba 6.343, de   13/07/2020, v\u00eam \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Senhoria, com fundamento no  art. 6\u00ba, \u00a7 1.\u00ba, do Decreto Estadual n.\u00ba 5.965/2010, NOTIFIC\u00c1-LO a respeito da abertura de Processo Administrativo com vistas a apurar a conduta praticada no sentido de deixar de atender  prontamente a quaisquer  exig\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, inerentes ao objeto da presente licita\u00e7\u00e3o,  a saber, n\u00e3o efetuar o recebimento (assinar, datar e carimbar) da ordem  22735/2021 que possui itens que s\u00e3o destinados a atender as necessidades das unidades de sa\u00fade pertencentes \u00e0 rede hospitalar do Estado do  Acre, no  \u00e2mbito da Secretaria de Estado de Sa\u00fade \u2013 SESACRE. Assim, fica vossa empresa notificada para, querendo, apresentar defesa pr\u00e9via no prazo m\u00e1ximo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data do  recebimento desta notifica\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a avalia\u00e7\u00e3o do setor  competente indicou ser o caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es administrativas  prevista na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira, Subcl\u00e1usula Oitava, do Contrato  Administrativo n\u00ba 438/2021, conforme disposi\u00e7\u00f5es contidas nas Se\u00e7\u00f5es  I e II do Cap\u00edtulo IV da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. Rio Branco, 23 de junho de 2021. NEIVA LOPES MENDON\u00c7A Gestora de Contratos Mat. 9064222  MUANA DA COSTA ARA\u00daJO Diretora de Administra\u00e7\u00e3o, Recursos Humanos. Or\u00e7amentos e Finan\u00e7as. "
        ]
    },
    "AUTARQUIAS": {
        "ACREPREVID\u00caNCIA": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 627, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO  DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 0050.014061.00117/2021-11, encontra-se  regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a JOS\u00c9 DE ANCHIETA GON\u00c7ALVES, matr\u00edcula n\u00ba 294578-1,  no cargo de T\u00e9cnico de Pol\u00edticas Culturais, Classe III, Refer\u00eancia 3,  do quadro de pessoal da Funda\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Recursos  Humanos, da Cultura e do Desporto do Estado do Acre, nos termos  do art. 5\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de 2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 2\u00ba, inciso  I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 628, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO  DO ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe  confere a Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em  vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00190/2021-62, encontra-se  regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a ELIANA MARIA SILVA DE ANDRADE, matr\u00edcula n\u00ba 2357461-1,  no cargo de Apoio Administrativo N\u00edvel II - 30 horas, Classe I, Refer\u00eancia  I, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5  de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.   Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 629, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei  n\u00ba. 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba  0019.005691.00373/2021-33, encontra-se regularmente instru\u00eddo, CONSIDERANDO o Parecer n\u00ba 933 de 21 de setembro de 2021, da  Procuradoria Jur\u00eddica do Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO, o falecimento do servidor ANILSON PEREIRA DE  AMORIM, Matr\u00edcula 105880-1, do quadro de pessoal da Secretaria de  Estado de Sa\u00fade, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Servi\u00e7os Diversos, Refer\u00eancia 7; RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder pens\u00e3o por morte, na modalidade tempor\u00e1ria, em favor  de MIRANILSON SANTOS DE AMORIM, na condi\u00e7\u00e3o de filho inv\u00e1lido,  nos termos dos artigos 68 e seguintes, da Lei Complementar n\u00b0 154, de  08 de dezembro de 2005. Par\u00e1grafo \u00fanico. A pens\u00e3o ser\u00e1 reajustada na mesma data e \u00edndice em  que se der o reajuste dos benef\u00edcios do regime geral de previd\u00eancia social,  com base no artigo 86, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar n\u00ba 154/2005 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar 13 de julho de 2021.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do Acreprevid\u00eancia ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 630, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00195/2021-95, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA ROSILENE DO NASCIMENTO CAVALCANTE, matr\u00edcula n\u00ba 146358-1, no Cargo de Apoio Administrativo, N\u00edvel I - 25 horas,  Classe II, Refer\u00eancia 6, do Quadro de Pessoal da Secretaria de Estado  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda  Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 631, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 0014.000221.00182/2021-16, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a MARIA ZILMA DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 229318-1, no cargo de  Apoio Administrativo, N\u00ecvel I - 25 horas, Classe I, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esportes, nos termos do art. 4\u00ba, da Emenda Constitucional Estadual n\u00ba 52, de  2 de dezembro de 2019, com proventos integrais, de acordo com o \u00a7 6\u00ba,  inciso I, do mesmo artigo. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.       Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 632, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais estabelecidas no art. 15, XI, da Lei n\u00b0. 1.688, de 08 de dezembro de 2005, e tendo  em vista que o processo n\u00ba 0853.012632.00062/2021-66, encontra-se  regularmente instru\u00eddo e, CONSIDERANDO o art. 37, do Ato das Disposi\u00e7\u00f5es Constitucionais  Transit\u00f3rias \u2013 ADCT - da Constitui\u00e7\u00e3o do Acre, que efetivou os servidores ingressados no servi\u00e7o p\u00fablico at\u00e9 31 de dezembro de 1994, tendo-lhes sido estendidos os mesmos efeitos da titula\u00e7\u00e3o de cargos efetivos,  previstos no inciso II, do artigo 5\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 154, de 2005; CONSIDERANDO o Parecer PGE\u2044PP n\u00ba 52/2009, de 5 de agosto de 2009; CONSIDERANDO que tais servidores v\u00eam contribuindo normalmente para o  Fundo de Previd\u00eancia Social do Estado \u2013 FPS-, gerido pelo Acreprevid\u00eancia; CONSIDERANDO o of\u00edcio PGE/GAB/ADJ/N\u00ba 56-15-0008809 de 03  de dezembro de 2015 e o of\u00edcio PGE/GAB/N\u00ba 122/2016 (ADA 56-1600000101) de 24 de maio de 2016; CONSIDERANDO por fim, ser o Acreprevid\u00eancia a institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pela concess\u00e3o dos benef\u00edcios previdenci\u00e1rios aos servidores  efetivos do RPPS, (art. 1\u00ba, II, da Lei 1.688, de 8 de dezembro de 2005). RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a FRANCISCA MARTINS CALIXTO, matr\u00edcula n\u00ba 211540-1, no  Cargo de Datil\u00f3grafo, Refer\u00eancia 3, do Quadro de Pessoal da Secretaria  de Produ\u00e7\u00e3o e Agroneg\u00f3cio, nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.      Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 633, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 4010.012320.00493/2021-64, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o (0101) a ALBIA NUNES SARAIVA, matr\u00edcula n\u00ba 31100-1, no  cargo de Agente Administrativo, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal  da Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o, nos termos do  art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de 2005, com  proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.     Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO ACRE PORTARIA ACREPREVIDENCIA N\u00ba 634, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA DO ESTADO DO  ACRE - ACREPREVID\u00caNCIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a  Lei n\u00ba 1.688, de 8 de dezembro de 2005, e tendo em vista que o Processo n\u00ba 4016.011934.00055/2020-01, encontra-se regularmente instru\u00eddo, RESOLVE: Art. 1\u00ba Conceder aposentadoria volunt\u00e1ria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o  (0101) a DILMA BEZERRA DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 82341-1, no  cargo de Agente Administrativo, Refer\u00eancia 8, do quadro de pessoal da  Secretaria de Estado de Infraestrutura e do Desenvolvimento Urbano,  nos termos do art. 3\u00ba, da Emenda Constitucional n\u00ba 47, de 5 de julho de  2005, com proventos integrais. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.    Francisco Alves de Assis Filho Presidente do ACREPREVID\u00caNCIA "
        ],
        "AGEAC": [
            "CONSELHO SUPERIOR CONVOCA\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA N.\u00ba 03/2021 Aos Senhores Conselheiros Natos, Representativos Titulares e Suplentes da AGEAC Pelo Departamento de Qualidade dos Servi\u00e7os e Tarifas da AGEAC:  Felipe Moreno Damasceno Aquino - Titular Pela Diretoria Estadual de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor \u2013 PROCON:  Andr\u00e9 Gil Afonso Pereira \u2013 Titular/ Alexandre Silva Meireles - Suplente Pela Procuradoria Geral do Estado do Acre -  PGE :   Andrey Cezar Windscheid Cruzeiro de Hollanda \u2013 Titular/ Alberto Tapeocy Nogueira - Suplente Pelo Conselho de Consumidores: Jurilande Arag\u00e3o Silva /Titular Wallas Novais Aguiar \u2013 Suplente Pelo Conselho Regional de Engenharia , Arquitetura e Agronomia do  Acre \u2013 CREA-AC    Aluizo Ant\u00f4nio Veras \u2013 Titular/ Palmira Antonia Alves Cruz - Suplente Pela Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias  do Estado  do Acre - FIEAC :   Vera L\u00facia Marques de Lima \u2013 Titular/George Dobr\u00e9 - Suplente Pela Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Estado do  Acre - FECOMERCIO: Wellington Medina de Magalh\u00e3es \u2013 Titular/ Sylvana Martins de Oliveira  - Suplente Pelo Conselho Regional de Contabilidade do Estado do Acre- CRC/AC: Rodiney Barbosa da Silva \u2013 Titular/ Dieymison Teixeira de Souza - Suplente Senhores Conselheiros, A Presidente do Conselho Superior da Ag\u00eancia Reguladora dos Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Acre \u2013 AGEAC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, conforme o \u00a7 2\u00ba do Art. 6\u00ba da Lei 278, de 14 de janeiro de 2014  c/c artigo 24, inciso IV do Regimento Interno, CONVOCA os Membros  Natos, Representativos Titulares do Conselho Superior, para a TERCEIRA SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA, a realizar-se no dia 30 de setembro de 2021  (quinta -feira), \u00e0s 09h00min, atrav\u00e9s de videoconfer\u00eancia, em aten\u00e7\u00e3o  ao Decreto Governamental n\u00ba 5.966, de 15 de maio de 2020. Rio Branco/AC, 23 de setembro de 2021 Mayara Cristine Bandeira de Lima Presidente da AGEAC Decreto n\u00b0 2.790/2019 "
        ],
        "DEPASA": [
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 030/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 066/2021  \u2013 DO DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE - DERACRE Por este termo de Ades\u00e3o, o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E  SANEAMENTO - DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, Inscrita no CNPJ n\u00ba 02.405.085/0001-13, com sede na Rua Franco Ribeiro, n\u00ba  77, Bairro Centro, Rio Branco-AC, neste ato representado por sua Diretora  Presidente, Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, a Senhora WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI, nos termos do que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba 10.520/2002  e os Decretos Estaduais n\u00bas 3.555/2000, 5.450/2005, 7.892, 8.250/2014,  8.535/2015, Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em face do  resultado obtido no PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 066/2021 \u2013 CPL 05, oriundo do DEPARTAMENTO DE ESTRADAS  DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA  DO ACRE - DERACRE, com sede na Via Chico Mendes, 805 Bairro: Segundo Distrito, Rio Branco/AC, CEP: 69.906-150 resolve ADERIR \u00e0 ATA DE  REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 030/2021, onde foram classificadas as empresas OLIVEIRA INDUSTRIA, COMERCIO, IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O  - EIRELI, CNPJ n\u00ba 02.477.407/0001-30 e NORTE TIRES DISTRIBUIDORA  DE PNEUS LTDA, CNPJ n\u00ba 34.226.139/0002-50 para Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, sob demanda, para o fornecimento de Pneus, C\u00e2maras de Ar  e Protetores para a frota de ve\u00edculos do Departamento Estadual de \u00c1gua e  Saneamento - DEPASA, que passa a fazer parte para todos os efeitos legais. Rio Branco-AC, 23 de setembro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021  \u2013 DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI-AC Por este termo de Ades\u00e3o, o DEPARTAMENTO ESTADUAL DE \u00c1GUA E  SANEAMENTO - DEPASA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, Inscrita no CNPJ n\u00ba 02.405.085/0001-13, com sede na Rua Franco Ribeiro,  n\u00ba 77, Bairro Centro, Rio Branco-AC, neste ato representado por sua Diretora Presidente, Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020, a Senhora WALESKA  LIMA BEZERRA DESSOTTI, nos termos do que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba  10.520/2002 e os Decretos Estaduais n\u00bas 3.555/2000, 5.450/2005, 7.892,  8.250/2014, 8.535/2015, Lei n\u00ba 8.078/90 C\u00f3digo de Defesa do Consumidor,  em face do resultado obtido no PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO  DE PRE\u00c7OS N\u00ba 012/2021, oriundo da PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI/AC, com sede na Rua Floriano Peixoto, 114, Bairro: Centro, Xapuri -AC, resolve ADERIR \u00e0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 014/2021,  onde fora classificada a empresa LEGALMART SERVI\u00c7O EM EVENTOS  EIRELI, CNPJ n\u00ba 07.204.141/0001-75 para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em fornecimento de Material Permanente (C\u00e2mera DSLR), destinado a atender as demandas da Divis\u00e3o de Comunica\u00e7\u00e3o - DICOM do  Departamento Estadual de \u00c1gua e Saneamento - DEPASA, que passa a  fazer parte para todos os efeitos legais. Rio Branco-AC, 23 de setembro de 2021. WALESKA LIMA BEZERRA DESSOTTI Diretora Presidente do DEPASA Decreto n\u00ba 7.337 de 24/11/2020 "
        ],
        "DERACRE": [
            "PORTARIA N\u00b0 443, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no Contrato/DERACRE N\u00b0 107/2021. Celebrado entre o Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e  a EMPRESA OLIVEIRA ENGENHARIA \u2013 EIRELI. Assinado no dia 15 de  SETEMBRO de 2021, o presente contrato tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de  empresa de engenharia destinada a executar servi\u00e7os remanescentes de  engenharia concernentes ao melhoramento com recupera\u00e7\u00e3o de estradas  vicinais no Estado do Acre, objeto do Contrato de Repasse n\u00ba 850470 \u2013  MAPA \u2013 Ramal do KM 18 e 19, no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia/AC.  I. Gestor Titular: Ednei Peres Franco\u2013 Mat: 9298312-7 Fiscal Titular: Ricardo Luiz Carius Nogueira - Mat: 27740 Fiscal substituto: Jos\u00e9 Rafael da Silva \u2013 Mat: 62499 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar da data de assinatura do contrato. Rio Branco/AC, 22 de SETEMBRO de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "PORTARIA N\u00b0441, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. O Presidente do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura  Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que lhes s\u00e3o conferidas pelo art. 4\u00ba, inciso I, al\u00ednea a, da Lei Complementar n\u00ba 170 de 31 de julho de 2007 e pelo Decreto Estadual n\u00ba 6.319  de 08 de Julho de 2020, Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 12.835 de 09 de julho de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como gestores e fiscais no CONTRATO/ DERACRE N\u00ba 094/2021 celebrado  entre o Departamento de Estradas  de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre - DERACRE e a EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB Assinado no dia 26 de AGOSTO de 2021, que Constitui  Objeto a execu\u00e7\u00e3o, pela CONTRATADA, de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o  e Conserva\u00e7\u00e3o (tapa buraco) em Rodovias Estaduais (AC-10, AC-40 e  AC-90) e Vias Urbanas no per\u00edmetro do Munic\u00edpio de Rio Branco/AC, de  acordo com as necessidades do DERACRE. I.Gestor Titular: Gess\u00e9 Abreu Moura \u2013 Mat: 9094016-13 II.Gestor Substituto:  Thiago Augusto Machilas Bandeira Alves de Lima  \u2013 Mat: 9510036-1 Fiscal Titular: Roberto Fr\u00f3es Camar\u00e3o \u2013 Mat: 210188-2 Fiscal Substituto: Ronan Fonseca Lemos Neto \u2013 Mat: 9543570 Art. 2\u00ba - Compete aos gestores o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o processual do processo administrativo de despesa p\u00fablica - PADP, bem como a  realiza\u00e7\u00e3o de todos os atos materiais e documentais necess\u00e1rios ao atendimento da legisla\u00e7\u00e3o vigente, sem preju\u00edzo das disposi\u00e7\u00f5es do Manual de  Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos da CGE/AC: I \u2013 Instruir os processos administrativos de despesa p\u00fablica com os documentos obrigat\u00f3rios e necess\u00e1rios, nos termos e limites estabelecidos pelo Contrato Administrativo firmado; II \u2013 Dar publicidade e manter semanalmente atualizados os dados de  cada PADP sob sua ger\u00eancia por meio da inser\u00e7\u00e3o de dados em meios  inform\u00e1ticos, a exemplo do GRP e LICON; III \u2013 Acompanhar a vig\u00eancia do instrumento contratual, a fim de proceder  \u00e0s dilig\u00eancias administrativas de prorroga\u00e7\u00e3o, se poss\u00edvel e vantajoso  for, ou ao encerramento da contrata\u00e7\u00e3o, de modo a garantir o atendimento do interesse p\u00fablico. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os gestores que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 3\u00ba - Compete aos fiscais a verifica\u00e7\u00e3o da correta execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual, em seu aspecto quantitativo e qualitativo, bem como o  atendimento \u00e0s normas regulamentares aplic\u00e1veis ao objeto contratado. Par\u00e1grafo \u00fanico. Os fiscais que n\u00e3o observarem as normas contidas  nesta Portaria e no Manual de Gest\u00e3o e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Contratos Administrativos e causarem danos de qualquer ordem ao Poder P\u00fablico  em decorr\u00eancia do exerc\u00edcio do \u00f4nus a eles incumbido, responder\u00e3o  pelos danos que causarem. Art. 4\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. PETRONIO ANTUNES Presidente do DERACRE ",
            "EXTRATO DO CONTRATO/DERACRE N\u00ba 109/2021 PROCESSO SEI N\u00ba 0038.006889.00051/2021-67 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 061/2021 \u2013 SEINFRA/AC ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2021 PARTES: DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE \u2013 DERACRE,  Contratante e a empresa E. A. DE CARVALHO E CIA LTDA., Contratada. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os  de gest\u00e3o digital de documentos, al\u00e9m de customiza\u00e7\u00e3o de sistema de  gerenciamento de documentos para atender as necessidades do Departamento de Estradas de Rodagem, Infraestrutura Hidrovi\u00e1ria e Aeroportu\u00e1ria do Acre \u2013 DERACRE. VALOR: R$ 1.500.000,00 (um milh\u00e3o e quinhentos mil reais). PRAZO DE VIG\u00caNCIA: O Contrato firmado ter\u00e1 vig\u00eancia com in\u00edcio na  data de sua assinatura e t\u00e9rmino dentro do exerc\u00edcio financeiro. DESPESAS: A despesa decorrente deste Contrato correr\u00e1 \u00e0 conta do  PROGRAMA DE TRABALHO: 744 201 261222277 427 30000 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades Administrativas e Operacionais; ELEMENTO DE  DESPESA: 3.3.90.30.00.00, 3.3.90.39.00.00 e 4.4.90.39.00.00. FONTE  DE RECURSO: 100 \u2013 RP. DATA DA ASSINATURA: 20 de setembro de 2021. ASSINAM: PETRONIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, pelo CONTRATANTE e ELY ASSEM DE CARVALHO, pela CONTRATADA. "
        ],
        "DETRAN": [
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 675, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, REQUERIMENTO DE F\u00c9RIAS SERVIDOR N\u00ba  22/2021/DETRAN - DEPT (2333707); CONSIDERANDO, teor do Despacho n\u00ba 2454/2021/DETRAN -  DIROP (2334002), RESOLVE: Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor Adriano Ara\u00fajo Rodrigues, matr\u00edcula n\u00ba  9301771, para responder pela Divis\u00e3o de Exames Pr\u00e1ticos e Te\u00f3ricos  deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, durante a aus\u00eancia do titular, no per\u00edodo de 1\u00ba de novembro a 15 de novembro do  corrente ano, sem percep\u00e7\u00e3o de remunera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeitos a contar de 1\u00ba de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 679, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o previsto no art. 132 de Lei Complementar n\u00ba 39/1993; CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.001067.00608/2021-71, RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora, Nat\u00e2na Azevedo de Souza, matr\u00edcula n\u00b0 9315926, T\u00e9cnico Administrativo do  Quadro de Pessoal Efetivo deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito \u2013  DETRAN/AC, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2012/2017, a ser usufru\u00eddo  de 17/11/2021 a 16/12/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria tem efeitos a contar de 17 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 680, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO o previsto no art. 132 de Lei Complementar n\u00ba 39/1993; CONSIDERANDO o Processo SEI n\u00ba 0068.013482.00071/2021-64, RESOLVE: Art. 1\u00b0 CONCEDER 30 (trinta) dias de licen\u00e7a-pr\u00eamio a servidora, Jamilla Figueiredo da Silva, matr\u00edcula n\u00b0 9318780, T\u00e9cnico Administrativo  do Quadro de Pessoal Efetivo deste Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito  \u2013 DETRAN/AC, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2011/2017, a ser usufru\u00eddo de 18/11/2021 a 17/12/2021. Art. 2\u00b0 Esta Portaria tem efeitos a contar de 18 de novembro de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 682, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 078/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 137/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 137/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores Acre, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 31 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 683, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 021/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 137/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 137/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores  Farol, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Senador Guiomard/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 10 de mar\u00e7o de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 684, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC, em  exerc\u00edcio, institu\u00eddo atrav\u00e9s da PORTARIA DETRAN N\u00ba 670, de 20 de  setembro de 2021, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba  13.131 de 21 de setembro de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais  que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba 1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba  235/02, que regulamenta o registro e o funcionamento dos Centros de  Forma\u00e7\u00e3o de Condutores (CFC\u2019s) e estabelece os procedimentos necess\u00e1rios para o processo de habilita\u00e7\u00e3o, normas relativas \u00e0 aprendizagem e exames de habilita\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento  n\u00ba 050/2021-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme  Memorando n.\u00ba 137/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia,  setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 137/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento do Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores  Trov\u00e3o II, nas categorias A e B, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas atividades no munic\u00edpio de Epitaciol\u00e2ndia/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 07 de julho de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "PORTARIA DETRAN N\u00ba 686, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A Presidente do Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito, DETRAN/AC, institu\u00edda atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 8.348, de 17 de mar\u00e7o de 2021, publicado no Di\u00e1rio  Oficial do Estado \u2013 DOE/AC n\u00ba 13.004 de 18 de mar\u00e7o de 2021, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que o cargo lhe confere (art. 18, inciso I, da Lei n\u00ba  1.169, de 13 de Dezembro de 1995), que transformou o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito em Autarquia e d\u00e1 outras provid\u00eancias, CONSIDERANDO, o disposto na PORTARIA/GAB/DETRAN/AC n\u00ba 617/19, que regulamenta sobre o credenciamento de pessoas jur\u00eddicas privadas  para registro eletr\u00f4nico de contratos de financiamento de ve\u00edculos automotores CONSIDERANDO, que o processo administrativo de recredenciamento n\u00ba 067/21-DCC, encontra-se de acordo com as exig\u00eancias, conforme Memorando n.\u00ba 142/2021 do Controle de Credenciados desta Autarquia, setor respons\u00e1vel pela an\u00e1lise dos processos de credenciados; CONSIDERANDO ainda, MEMORANDO N\u00ba 142/2021/DETRAN - CONCRED, que solicita emiss\u00e3o do ato administrativo autorizador, RESOLVE: Art. 1\u00ba RENOVAR o credenciamento da empresa SIELLO TECNOLOGIA, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para desenvolver suas respectivas  atividades no munic\u00edpio de Rio Branco/AC. Art. 2\u00ba Esta Portaria tem efeito retroativo, a contar de 19 de agosto de 2021. Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Rio Branco/AC, 23 de setembro de 2021. Manoel Ger\u00f4nimo Filho Presidente do DETRAN/AC, em exerc\u00edcio ",
            "EDITAL DE LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 007/2021 \u2013 BRASIL\u00c9IA O Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre - DETRAN/AC torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realizar em  conformidade ao art. 328 da Lei n\u00ba 9.503 de 23/09/1997 C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro e suas altera\u00e7\u00f5es, Resolu\u00e7\u00e3o 623/2016, de 06 de Setembro  de 2016, do Conselho Nacional de Tr\u00e2nsito \u2013 CONTRAN e Lei Federal 8.666/93 que ser\u00e1 realizado no local, data e hora indicado no item 2.0, licita\u00e7\u00e3o na modalidade de LEIL\u00c3O ELETR\u00d4NICO ON-LINE, do tipo \u201cMAIOR LANCE OU OFERTA\u201d, tendo como Leiloeira Oficial a Sra. Maria de F\u00e1tima  Alves de S\u00e1, matricula n\u00ba 003/2005 JUCEAC (https://www.saleiloes.com.br), de ve\u00edculos CONSERVADOS, removidos, e retirados de circula\u00e7\u00e3o  decorrentes de medida administrativa prevista no C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, no munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA-AC. 1.0 DO OBJETO DO LEIL\u00c3O: ALIENAR VE\u00cdCULOS APREENDIDOS Os objetos deste processo de Leil\u00e3o s\u00e3o ve\u00edculos removidos e apreendidos em dep\u00f3sitos, discriminados individualmente no Anexo \u00danico deste  Edital, no qual tamb\u00e9m constar\u00e1 a sua condi\u00e7\u00e3o: ve\u00edculo com direito a documenta\u00e7\u00e3o (CONSERVADO). 1.1 DA MODALIDADE DO LEIL\u00c3O Considerando recomenda\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es governamentais, no sentido de evitar aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas como medida de enfrentamento da pandemia do Novo Coronav\u00edrus (COVID-19), informamos que, em car\u00e1ter prec\u00e1rio, o leil\u00e3o ser\u00e1 realizado exclusivamente de forma virtual, com op\u00e7\u00e3o de  Pr\u00e9-Lance online, em plataforma do Leiloeiro designado. 2.0 DO LOCAL, DA DATA E DO HOR\u00c1RIO. 2.1 LOCAL DO LEIL\u00c3O: o Leil\u00e3o ser\u00e1 realizado exclusivamente de forma virtual ELETR\u00d4NICO/ONLINE, no  SITE https://www.saleiloes.com.br 2.2 DATA: O Leil\u00e3o ser\u00e1 realizado de forma virtual ELETR\u00d4NICO/ONLINE no dia 05 de Outubro de 2021. 2.3 HOR\u00c1RIO: In\u00edcio \u00e0s 09h00min ( hor\u00e1rio do Acre) e 11h00min (hor\u00e1rio Bras\u00edlia)  para venda dos lotes por ordem crescente de lote,  com contagem dos minutos de 1 at\u00e9 5min por lote, para cada arrematante em disputa, com direito de replica e treplica, com t\u00e9rmino previsto  \u00e0s 17h00min  (hor\u00e1rio do Acre) e 19h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). 3.0 DO LEILOEIRO 3.1 Nome da Leiloeira: MARIA DE F\u00c1TIMA ALVES DE S\u00c1 3.2 Comiss\u00e3o da Leiloeira: 5%. 3.3 Fone: (68) 9-9984-0195  (68) 9-9968-9292 e, (68) 9-9969 1859. 4.0 COMO PARTICIPAR 4.1 Edital de Leil\u00e3o P\u00fablico poder\u00e1 ser acessado no site https://www.saleiloes.com.br, no campo LEIL\u00c3O ABERTO e depois no EDITAL REGRAS.  4.2 OS LANCES: ser\u00e3o ofertados exclusivamente no site https://www.saleiloes.com.br, no campo LEIL\u00c3O ABERTO mediante solicita\u00e7\u00e3o e condi\u00e7\u00f5es descritas no site acima identificado no item 4.1. 4.3 No site, os interessados poder\u00e3o acessar o local COMO PARTICIPAR e depois:  1\u00ba - CADASTRO E AUTENTICA\u00c7\u00c3O/USU\u00c0RIO/SENHA/BAIXAR E ASSINAR TERMO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O;  2\u00ba - HABILITA\u00c7\u00c3O/QUERO PARTICIPAR DELE, para conhecer as instru\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o. 4.4 Todos os interessados dever\u00e3o observar as seguintes instru\u00e7\u00f5es: 1\u00ba - \u00c9 necess\u00e1rio o ENVIO DO TERMO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O ASSINADO PELA EQUIPE DO LEILOEIRO; 2\u00ba - Ap\u00f3s o envio do TERMO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O, os interessados e com habilita\u00e7\u00e3o solicitada COMO PARTICIPAR \u2013 (2 Habilita\u00e7\u00e3o), e quando  ocorrer a libera\u00e7\u00e3o, os interessados j\u00e1 ter\u00e3o acesso ao AUDIT\u00d3RIO VIRTUAL, lote e painel de lances, por meio de usu\u00e1rio e senha cadastrado pelo  interessado quando da realiza\u00e7\u00e3o do seu cadastro. 5.0 CADASTROS DOS PARTICIPANTES E VISITA\u00c7\u00c3O DOS LOTES 5.1 Os ve\u00edculos estar\u00e3o expostos para visita\u00e7\u00e3o no Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos Removidos da 6\u00aa CIRETRAN \u2013 Brasil\u00e9ia, situado na Rua 12 de Outubro,  635 \u2013 Bairro: 03 Botequins, no munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA-AC, do dia 27/09/2021 ao dia 01/10/2021, no hor\u00e1rio de 08h00min as 13h00min. 5.2 As visitas aos ve\u00edculos, s\u00f3 ser\u00e3o poss\u00edveis ap\u00f3s o CADASTRAMENTO do Visitante, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o  oficial com foto. 5.2.1 O cadastro dos interessados em participar do leil\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel tamb\u00e9m, no local de visita\u00e7\u00e3o, no dia 27/09/2021 ao dia 01/10/2021,  obedecendo-se o hor\u00e1rio de encerramento, conforme Item 5.1. 5.2.2 Os participantes s\u00e3o respons\u00e1veis pela veracidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas no ato do Cadastro. 5.3 A visita\u00e7\u00e3o consiste apenas na inspe\u00e7\u00e3o visual dos lotes a serem leiloados no local onde os ve\u00edculos est\u00e3o sendo expostos, sendo vedados  quaisquer outros procedimentos como: manuseio, experimenta\u00e7\u00e3o e retirada de pe\u00e7as. 5.3.1 Os bens ser\u00e3o vendidos no estado e condi\u00e7\u00f5es em que se encontram, pressupondo-se que tenham sido previamente examinados pelos licitantes,  n\u00e3o cabendo quaisquer reclama\u00e7\u00f5es posteriores quanto a marcas, proced\u00eancia e suas qualidades intr\u00ednsecas ou extr\u00ednsecas, nem direito a reclama\u00e7\u00e3o  por v\u00edcios redibit\u00f3rios e t\u00e3o pouco pedir abatimento no pre\u00e7o. 5.4 A visita\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser ONLINE tamb\u00e9m, no site https://www.saleiloes.com.br, no campo LEIL\u00c3O ABERTO na RELA\u00c7\u00c3O DE LOTES DO LEIL\u00c3O mediante fotos, onde consta descri\u00e7\u00e3o do lote, ap\u00f3s o cadastramentos e inclus\u00e3o da imagem dos lotes. 5.4.1Quando se tratar de autom\u00f3vel sendo at\u00e9 cinco fotografias digitais, quando for poss\u00edvel, j\u00e1 que a visita\u00e7\u00e3o contempla, conforme item (5.6). 5.4.2Quando se tratar de motocicleta sendo at\u00e9 quatro fotografias digitais, quando for poss\u00edvel, j\u00e1 que a visita\u00e7\u00e3o contempla, conforme item (5.6). 5.5 O cadastro dos interessados em participar do leil\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel na internet no site da Leiloeira Oficial https://www.saleiloes.com.br, no  per\u00edodo da realiza\u00e7\u00e3o do certame, obedecendo-se o hor\u00e1rio de encerramento, conforme informa\u00e7\u00f5es do Item 2.0. 5.6 A Leiloeira Oficial e a Comiss\u00e3o de Leil\u00e3o n\u00e3o se responsabilizam por eventuais diverg\u00eancias tipogr\u00e1ficas (digita\u00e7\u00e3o) que venham ocorrer  neste Edital, sendo de inteira responsabilidade do participante, verificar o estado de conserva\u00e7\u00e3o dos bens e suas especifica\u00e7\u00f5es. Sendo assim,  a VISITA\u00c7\u00c3O DOS BENS TORNA-SE OBRIGAT\u00d3RIA, pelo que ningu\u00e9m poder\u00e1, posteriormente, alegar qualquer desconhecimento do estado de  conserva\u00e7\u00e3o dos bens, objetos do presente leil\u00e3o. 5.7 N\u00e3o ser\u00e3o permitidas visita\u00e7\u00f5es no dia de realiza\u00e7\u00e3o do Leil\u00e3o. 6.0 AS CONDI\u00c7\u00d5ES DE ARREMATA\u00c7\u00c3O: 6.1 \u00c9 facultada a participa\u00e7\u00e3o de toda e qualquer pessoa f\u00edsica fazendo-se identificar, atrav\u00e9s de documentos de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto,  CPF e comprovante de cadastro; no caso de pessoa jur\u00eddica mediante apresenta\u00e7\u00e3o do CNPJ, requerimento de empres\u00e1rio ou contrato social da  empresa, e no caso de representante legal, mediante procura\u00e7\u00e3o p\u00fablica; estando impedidos de participar os membros da comiss\u00e3o de Leil\u00e3o do  DETRAN/AC, a Leiloeira Oficial, menores de dezoito (18) anos e as pessoas que tenham pend\u00eancias em Leil\u00f5es. 6.2 Fica vedado o acesso de qualquer cidad\u00e3o no audit\u00f3rio virtual sem estar previamente cadastrado e habilitado para participa\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o online. 6.3 O arrematante habilitado ser\u00e1 identificado por usu\u00e1rio/login e senha de acesso de sua escolha, no ato do cadastramento no site da leiloeira, n\u00e3o  sendo identificado por nome ou qualquer apelido. 7.0 DO EVENTO DE LEIL\u00c3O 7.1 Pr\u00e9-Lance online: a partir do dia 20/09/2021, at\u00e9 o momento do Leil\u00e3o Virtual, estar\u00e1 dispon\u00edvel ao p\u00fablico o Pr\u00e9-Lance online para os lotes, para  o qual o interessado dever\u00e1 estar com o cadastro pr\u00e9vio junto ao site da leiloeira devidamente efetivado, pelo menos 48 horas antes do dia e hor\u00e1rio  previsto para in\u00edcio do certame, para anu\u00eancia \u00e0s regras de participa\u00e7\u00e3o dispostas no site e obten\u00e7\u00e3o de \u201clogin\u201d e \u201csenha\u201d, os quais possibilitar\u00e3o a  realiza\u00e7\u00e3o de lances em conformidade com as disposi\u00e7\u00f5es deste Edital, tornando-se apto a participar dos lances pr\u00e9vios. Os lotes que receberem  ofertas nesta modalidade iniciar\u00e3o o leil\u00e3o virtual a partir do maior lance registrado no sistema. Caso n\u00e3o haja, no momento do leil\u00e3o virtual, lance  superior ao Pr\u00e9-Lance, o lote ser\u00e1 considerado arrematado pelo licitante cadastrado no site. 7.2 Na modalidade eletr\u00f4nica os lances s\u00e3o realizados online, por meio de acesso identificado, no site da leiloeira na data e hor\u00e1rio estabelecidos  nas informa\u00e7\u00f5es do item 2.2 deste Edital. No leil\u00e3o online, a partir da publica\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o e ap\u00f3s estar devidamente habilitado a participar no sistema, o interessado poder\u00e1 enviar lance antecipadamente \u00e0 sess\u00e3o p\u00fablica, no lote de seu interesse, deixando-o registrado no sistema. 7.3 O cadastro dos licitantes para lances virtuais (via internet), bem como toda tecnologia da informa\u00e7\u00e3o empregada para a realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o  virtual, \u00e9 de inteira responsabilidade da Leiloeira P\u00fablica Oficial. 7.4 Se o participante n\u00e3o estiver logado no momento da sess\u00e3o p\u00fablica, concorrer\u00e1 com o lance registrado antecipadamente. Os lances virtuais  (via internet) ofertados antecipadamente pelos licitantes, previamente cadastrados no site da Leiloeira P\u00fablico Oficial https://www.saleiloes.com.br,  ter\u00e3o validade apenas para o dia e hor\u00e1rio do leil\u00e3o. 7.5 Os interessados ficam, desde j\u00e1, cientes de que os lances oferecidos via INTERNET n\u00e3o garantem direitos ao participante em caso de insucesso do mesmo por qualquer ocorr\u00eancia, tais como: na conex\u00e3o de internet, no funcionamento do computador, na incompatibilidade de software  ou quaisquer outras ocorr\u00eancias. Desse modo, o interessado assume os riscos oriundos de falhas ou impossibilidades t\u00e9cnicas, n\u00e3o sendo cab\u00edvel  qualquer reclama\u00e7\u00e3o posterior. 7.6 Havendo a retirada de ve\u00edculos ou lotes do leil\u00e3o ser\u00e3o comunicados pela leiloeira durante a realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o virtual, aparecendo no sistema  com a palavra RETIRADO. 7.7 Os lances recebidos na modalidade de Pr\u00e9-Lance que tiveram ve\u00edculos ou lotes retirados do edital ser\u00e3o considerados, automaticamente,  cancelados/nulos. 8.0 DOS LANCES: 8.1 Leil\u00e3o Virtual:  a) no dia 05/10/2021, \u00e0s 09h00min (hor\u00e1rio do Acre) e 11h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) o Leil\u00e3o Virtual ter\u00e1 in\u00edcio no site informado no item 4.2, para  venda dos lotes por ordem crescente de lote, com contagem dos minutos de 1 at\u00e9 5min por lote, para cada arrematante em disputa, com direito de  r\u00e9plica e tr\u00e9plica. b) O encerramento dos lances previsto para \u00e0s 17h00min (hor\u00e1rio do Acre) e 19h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 05/10/2021. 8.2 No caso de haver lances j\u00e1 ofertados pela internet no momento do in\u00edcio do leil\u00e3o on-line ser\u00e3o respeitados os lances j\u00e1 registrados, e seguir-se-\u00e1 o leil\u00e3o pelo \u00faltimo lance registrado, considerando-se vencedor o licitante que houver apresentado a maior oferta. 8.3 O(s) lote(s) ter\u00e3o hor\u00e1rio de fechamento dado pelo sistema, sendo certo que, caso seja dado novo lance nos \u00faltimos minutos de encerramento,  ser\u00e1 aberto um novo prazo, descontado o tempo, para que todos os licitantes tenham oportunidade de efetuar novos lances. 8.4 Os bens ser\u00e3o vendidos \u00c0 VISTA a quem maior lance oferecer, no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se encontram, n\u00e3o cabendo ao leiloeira, nem  ao Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre \u2013 DETRAN/AC, qualquer responsabilidade quanto a consertos, reparos, reposi\u00e7\u00e3o de  pe\u00e7as com defeitos, ou ausentes, ou mesmo provid\u00eancias quanto \u00e0 retirada e transporte dos bens vendidos. 8.5 Os Lances dever\u00e3o ser iguais ou superiores ao valor da avalia\u00e7\u00e3o. 8.6 Na sucess\u00e3o de lances, a diferen\u00e7a n\u00e3o poder\u00e1 ser inferior a R$ 200,00 (Duzentos Reais) em se tratando de autom\u00f3veis conservados, e R$  100,00 (Cem Reais) em se tratando de motocicletas conservadas. 8.7 A simples oferta de lance implica aceita\u00e7\u00e3o expressa pelo licitante de todas as normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. 8.8 Uma vez aceito o lance, n\u00e3o se admitir\u00e1 a sua desist\u00eancia. 9.0 PAGAMENTOS DAS ARREMATA\u00c7\u00d5ES:  9.1 Os pagamentos ser\u00e3o \u00e0 vista, mediante comprova\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia banc\u00e1ria, irretrat\u00e1veis, em moeda corrente do pa\u00eds, atrav\u00e9s de cr\u00e9dito identificado, apresentando comprovante de dep\u00f3sito em Conta Banc\u00e1ria da Leiloeira Oficial Sra. MARIA DE F\u00c1TIMA ALVES DE S\u00c1, PIX 233.492.39234, Banco do Brasil (001), Ag\u00eancia 2358-2, C/C 150.050-3. O arrematante dever\u00e1 apresentar o respectivo comprovante da opera\u00e7\u00e3o banc\u00e1rio devidamente autenticado, sem rasuras, emendas ou entrelinhas, sujeito ainda, \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira.  9.2 Os arrematantes ter\u00e3o de 08h00min at\u00e9 \u00e0s 17h00min horas (hor\u00e1rio local) e 19h00min (hor\u00e1rio Bras\u00edlia) do dia 06/10/2021, para comprovar o pagamento perante a Leiloeira Oficial, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de dep\u00f3sito/transfer\u00eancia em conta mencionada do item 9.1. 9.2.1 O n\u00e3o pagamento ou a falta de comprova\u00e7\u00e3o deste implicar\u00e1, ao arrematante faltoso, as penas da Lei, ocorrendo \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inadimpl\u00eancia, a den\u00fancia criminal e a execu\u00e7\u00e3o judicial contra o mesmo. 9.2.2 Independente das san\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas, o arrematante que descumprir os prazos de pagamento estabelecido pagar\u00e1 a t\u00edtulo de multa o percentual de 25% (vinte e cinco por cento) sobre o valor do lance ofertado, sendo 5% (cinco por cento) relativos \u00e0 COMISS\u00c3O devida a Leiloeira P\u00fablica   Oficial e 20% (vinte por cento) relativos \u00e0 CAU\u00c7\u00c3O pela arremata\u00e7\u00e3o do bem propriamente dito. 9.3 Caso o arrematante seja vencedor em mais de um lote, ser\u00e1 obrigado a liquida\u00e7\u00e3o total dos referidos lotes em seu favor, para posterior emiss\u00e3o  do comprovante fiscal. 9.4 A partir do dia 06/10/2021, no hor\u00e1rio das 08h00min \u00e0s 13h00min (hor\u00e1rio local), na 6\u00aa CIRETRAN \u2013 Brasil\u00e9ia, situado na Rua 12 de Outubro,  635 \u2013 Bairro: 03 Botequins, no munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA-AC, o arrematante poder\u00e1 solicitar a emiss\u00e3o do Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de Venda em Leil\u00e3o  dos bens arrematados, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovantes de dep\u00f3sito/transfer\u00eancia banc\u00e1ria. 9.5 Haver\u00e1 tamb\u00e9m, a partir do dia 06/10/2021, na 6\u00aa CIRETRAN \u2013 Brasil\u00e9ia, situado na Rua 12 de Outubro, 635 \u2013 Bairro: 03 Botequins, no munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA-AC, guich\u00eas para o atendimento dos arrematantes, no hor\u00e1rio de 08h00min \u00e0s 13h00min (hor\u00e1rio local), onde dever\u00e3o ser  entregues os seguintes documentos para abertura do Atendimento de Transfer\u00eancia de Propriedade Leil\u00e3o: - C\u00f3pia do Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de Venda em Leil\u00e3o do bem arrematado emitida pela Leiloeira Oficial; - C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto e CPF ou CNH; - C\u00f3pia do comprovante de endere\u00e7o. 9.5.1 Todos os atendimentos dever\u00e3o ser agendados no site do DETRAN/AC (https://www.detran.ac.gov.br). 9.6 O Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e Servi\u00e7os - ICMS incidir\u00e1 sobre todas as arremata\u00e7\u00f5es deste Leil\u00e3o, de acordo com a tabela  vigente do Estado do Acre, cujo encargo ser\u00e1 pago pelo arrematante.   9.7 Os arrematantes dos ve\u00edculos registrados na base local do Estado do Acre ter\u00e3o os d\u00e9bitos, vencidos, correspondentes ao IPVA, TAXAS DE  LICENCIAMENTO, SEGURO OBRIGAT\u00d3RIO, ESTADIA E GUINCHO, MULTAS DETRAN/AC, DERACRE e PREFEITURA DE RIO BRANCO e  multas do Registro Nacional de Infra\u00e7\u00f5es de Tr\u00e2nsito \u2013 RENAINF, se houver, devidamente regularizados pelo DETRAN/AC, at\u00e9 a data do leil\u00e3o,  observando-se os demais itens. 9.8 Os arrematantes dos ve\u00edculos registrados na base local do Estado do Acre ter\u00e3o os d\u00e9bitos correspondentes \u00e0s multas do Registro Nacional de Infra\u00e7\u00f5es de Tr\u00e2nsito \u2013 RENAINF, DNIT e PRF, se houver, devidamente regularizados pelo DETRAN/AC, ap\u00f3s a baixa dos mesmos pelos respectivos \u00f3rg\u00e3os. 9.9 Os arrematantes, al\u00e9m do valor do arremate, ser\u00e3o respons\u00e1veis pelos seguintes pagamentos: - Comiss\u00e3o da Leiloeira Oficial 5% do valor de cada arremata\u00e7\u00e3o. - IPVA, Taxa de Licenciamento e Seguro Obrigat\u00f3rio, a vencer, em conformidade com a data de emiss\u00e3o da Nota de Venda em Leil\u00e3o da arremata\u00e7\u00e3o; - Autoriza\u00e7\u00e3o para Remarca\u00e7\u00e3o de Chassi ou Motor, se houver, (R$ 133,16); - A Taxa de transfer\u00eancia de propriedade e Taxa de vistoria (R$ 133,16 e R$ 67,07 respectivamente);  - Os res\u00edduos de Imposto sobre a Propriedade de Ve\u00edculo Automotor \u2013 IPVA, proporcional gerado a partir da data de realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o e o final  do exerc\u00edcio. - DPVAT (Seguro Obrigat\u00f3rio) - Ao arrematante caber\u00e1 a quita\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio proporcional, calculado a partir da data de arremata\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo at\u00e9  dezembro do exerc\u00edcio em quest\u00e3o. 9.9.1 -O pagamento de todos os lotes ser\u00e1 \u00e0 vista. 9.10 Depois de confirmada a venda e somente antes da abertura do Processo de Transfer\u00eancia de Ve\u00edculo Leil\u00e3o, se por algum motivo o arrematante,  n\u00e3o queira mais ficar com o bem arrematado, este ser\u00e1 punido com multa de 25% (vinte por cento) conforme Item 9.2.2, calculado sobre o valor da arremata\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo dos encargos citados no item 9.9, e o lote ser\u00e1 vendido para outro alienante, segundo vencedor do certame caso este queira. 9.11 O valor arrecadado em cada lote, individualmente, ser\u00e1 utilizado para a quita\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos do ve\u00edculo gerados at\u00e9 a data do leil\u00e3o, depositando-se  o restante, se houver, em conta junto ao Banco do Brasil S.A, em nome do propriet\u00e1rio anterior na forma da lei. Os d\u00e9bitos ser\u00e3o quitados, proporcionalmente conforme disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba 13.160/2015. 9.12 No caso de ser insuficiente o valor da arremata\u00e7\u00e3o para quitar os d\u00e9bitos existentes sobre o ve\u00edculo, o valor remanescente que houver, ser\u00e1  vinculado ao Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u2013 CPF do \u00faltimo Propriet\u00e1rio do Ve\u00edculo, nos termos da lei. 9.13 Aqueles que tiverem cr\u00e9dito sobre o ve\u00edculo poder\u00e3o requerer a habilita\u00e7\u00e3o, a partir do lan\u00e7amento do edital at\u00e9 o encerramento da sess\u00e3o  de lances, sendo que o pagamento se dar\u00e1 ap\u00f3s a quita\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos previstos nos incisos I a VIII do art. 32, da Res. 623, se houver saldo, e  obedecida a ordem cronol\u00f3gica de habilita\u00e7\u00e3o. 9.14 Todos os valores e taxas informados neste edital possuem como refer\u00eancia o ano 2021. 9.15 N\u00e3o ser\u00e1 aceito pagamentos fora do prazo constante neste edital. 10.0 PRAZO PARA RETIRADA DOS BENS: 10.1 No per\u00edodo de 06/10 a 20/10/2021, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico no Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos Removidos da 6\u00aa CIRETRAN \u2013 Brasil\u00e9ia, situado  na Rua 12 de Outubro, 635 \u2013 Bairro: 03 Botequins, no munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA-AC, ser\u00e1 realizada a retirada dos bens arrematados, ap\u00f3s o t\u00e9rmino deste  prazo, os arrematantes ficar\u00e3o sujeitos ao pagamento de multas di\u00e1rias de acordo com a tabela de pre\u00e7os vigente no DETRAN/AC. 10.2 Decorrido o prazo de 30 dias, contados do \u00faltimo dia limite para retirada do bem arrematado, conforme item 10.1, sem que o arrematante tenha  providenciado, ou ao menos justificado, a n\u00e3o retirada do lote do DEP\u00d3SITO, ser\u00e1 considerado desistente e perder\u00e1 em favor do Departamento  Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN/AC o valor integral pago pela arremata\u00e7\u00e3o, a comiss\u00e3o da Leiloeira Oficial, bem como o direito \u00e0 adjudica\u00e7\u00e3o do  lote arrematado, que permanecer\u00e1 sob a cust\u00f3dia do DETRAN/AC para ser leiloado em outra oportunidade. 10.3 O acesso aos bens arrematados somente ser\u00e1 permitido, ap\u00f3s abertura do processo de Transfer\u00eancia de Propriedade de Ve\u00edculo Leil\u00e3o, devidamente pago.10.4 Os bens ser\u00e3o liberados e entregues nas condi\u00e7\u00f5es em que se encontram, devendo os interessados vistori\u00e1-los antecipadamente.  Consoante o Art. 27 do CTB antes de colocar o ve\u00edculo em circula\u00e7\u00e3o nas vias p\u00fablicas, o condutor dever\u00e1 verificar a exist\u00eancia e as boas condi\u00e7\u00f5es de  funcionamento dos equipamentos de uso obrigat\u00f3rio. 10.5 Toda e qualquer despesa decorrente do carregamento e transporte dos bens vendidos correr\u00e3o por conta e risco do arrematante.  10.6 Os lotes arrematados dever\u00e3o ser retirados na sua totalidade, n\u00e3o sendo reservado ao arrematante o direito \u00e0 retirada parcial dos mesmos e  abandono do restante. 10.7 Ser\u00e1 emitido pela Divis\u00e3o de Ve\u00edculos Removidos, no Dep\u00f3sito de Ve\u00edculos Removidos da 6\u00aa CIRETRAN \u2013 Brasil\u00e9ia, situado na Rua 12 de  Outubro, 635 \u2013 Bairro: 03 Botequins, no munic\u00edpio de BRASIL\u00c9IA-AC, o Termo de Libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo arrematado a partir do 06/10/2021, desde  que apresentado os seguintes documentos: - C\u00f3pia do Auto de Arremata\u00e7\u00e3o de Venda em Leil\u00e3o emitida pela Leiloeira Oficial; - C\u00f3pia do Protocolo de Atendimento de Transfer\u00eancia de Propriedade Leil\u00e3o, em nome do arrematante, juntamente com c\u00f3pia do comprovante de  pagamento das taxas devidas. 11.0 REGULARIZA\u00c7\u00c3OJUNTO AO DETRAN/AC: 11.1 A documenta\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos arrematados estar\u00e1 EM PROCESSO DE ATENDIMENTO, na Divis\u00e3o de Leil\u00e3o, em nome do arrematante que  dever\u00e1 obrigatoriamente vistori\u00e1-lo na Divis\u00e3o de Vistoria, para a total comprova\u00e7\u00e3o da regulariza\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios a fim de concluir o processo de transfer\u00eancia de propriedade. 11.2 O ve\u00edculo que constar Benef\u00edcio Tribut\u00e1rio, n\u00e3o poder\u00e1 ser transferido para outra Unidade da Federa\u00e7\u00e3o a qual n\u00e3o perten\u00e7a a Amaz\u00f4nia Ocidental,  sem o devido pagamento do IPI, junto a Secretaria da Receita Federal. 11.3 Quaisquer consertos ou reparo de pe\u00e7as, equipamentos obrigat\u00f3rios, remarca\u00e7\u00e3o de chassi ou motor, Certificado de Seguran\u00e7a Veicular - CSV,  que forem necess\u00e1rios para a devida regulariza\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo junto ao DETRAN/AC, ser\u00e3o de inteira responsabilidade do arrematante. 11.4 Os ve\u00edculos leiloados que estiverem com suas caracter\u00edsticas originais alteradas e/ou transformadas dever\u00e3o ser regularizados, conforme  legisla\u00e7\u00e3o vigente e, caso necess\u00e1rio, apresentar Certificado de Seguran\u00e7a Veicular \u2013 CSV, conforme as Resolu\u00e7\u00f5es 291 e 292 do CONTRAN,  para regulariza\u00e7\u00e3o junto ao DETRAN/AC; 11.5 A emiss\u00e3o de CRV/CRLV dos ve\u00edculos leiloados \u00e9 de inteira responsabilidade do DETRAN/AC, n\u00e3o podendo ser atribu\u00edda a Leiloeira Oficial  quaisquer responsabilidade sobre tal procedimento. 11.6 Os vidros dos ve\u00edculos que apresentarem os c\u00f3digos VIS impresso n\u00e3o poder\u00e3o ser reutilizados, devendo o arrematante fazer sua troca por  outro que n\u00e3o tenha numera\u00e7\u00e3o. 11.7 A mudan\u00e7a ou n\u00e3o da troca de placa para o Padr\u00e3o MERCOSUL (Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN N\u00ba 780, de 26 de junho de 2019), se dar\u00e1 ap\u00f3s a  Divis\u00e3o de Vistoria constatar tal necessidade. 11.8 A necessidade, ou n\u00e3o, de Remarca\u00e7\u00e3o de Chassi ou Motor, Certificado de Seguran\u00e7a Veicular \u2013 CSV, ser\u00e1 informado ao arrematante na Divis\u00e3o de Vistoria,  no dia da apresenta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo para fazer a Vistoria P\u00f3s Leil\u00e3o. 12.0 ADVERT\u00caNCIAS 12.1 A participa\u00e7\u00e3o de qualquer interessado no Leil\u00e3o implica no conhecimento pleno e irretrat\u00e1vel aceita\u00e7\u00e3o dos termos por parte dos concorrentes das  exig\u00eancias e condi\u00e7\u00f5es constantes no presente edital e de seus anexos. 12.2 N\u00e3o ser\u00e1 dado nenhum tipo de garantia ao adquirente. 12.3 Os ve\u00edculos ser\u00e3o entregues no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se encontram, n\u00e3o cabendo ao DETRAN/AC, nem a leiloeira, quaisquer responsabilidades quanto a consertos, reparos, bem como v\u00edcios, defeitos ocultos ou n\u00e3o, ficando os mesmos eximidos de reembolsos, indeniza\u00e7\u00f5es,  trocas e/ou compensa\u00e7\u00f5es financeiras de qualquer esp\u00e9cie e em qualquer hip\u00f3tese ou mesmo provid\u00eancias quanto \u00e0 retirada e transporte dos  ve\u00edculos arrematados. 12.4 A circula\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos classificados como CONSERVADO, est\u00e1 sujeita \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o em vigor, Lei n\u00ba 9.503 de 23/09/1997, C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro e suas altera\u00e7\u00f5es. 12.5 Os bens ser\u00e3o vendidos no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se encontram, n\u00e3o cabendo a leiloeira, nem ao Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Acre \u2013 DETRAN/AC, qualquer responsabilidade quanto a consertos, reparos, reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as com defeitos, ou ausentes, ou  mesmo provid\u00eancias quanto \u00e0 retirada e transporte dos bens vendidos. 12.6 O adquirente \u00e9 respons\u00e1vel pela utiliza\u00e7\u00e3o e destino final dos bens arrematados e responder\u00e1, civil e criminalmente, pelo seu uso e destina\u00e7\u00e3o  em desacordo com as restri\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. 12.7 A descri\u00e7\u00e3o do lote sujeitar-se-\u00e1 a corre\u00e7\u00f5es que poder\u00e3o ser inseridas no momento do leil\u00e3o para suprir omiss\u00f5es ou eliminar distor\u00e7\u00f5es,  caso verificadas. 12.8 O ve\u00edculo poder\u00e1 ser restitu\u00eddo ao propriet\u00e1rio at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil anterior \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o do leil\u00e3o, desde que quitados os d\u00e9bitos e  regularizado. 12.9 Na hip\u00f3tese de o antigo propriet\u00e1rio reaver o ve\u00edculo a qualquer tempo, por qualquer meio, os d\u00e9bitos ser\u00e3o novamente vinculados ao bem. 12.10 O DETRAN/AC reserva-se o direito de cancelar, adiar, alterar ou retirar algum lote antes ou ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o, caso seja constatada alguma irregularidade, no todo ou em parte, no Anexo que acompanha o presente Edital, ou ainda, em caso fortuito ou for\u00e7a maior, sem que  gerem direitos a terceiros. 12.11 Qualquer um dos lotes, indicados no Anexo \u00danico deste Edital, poder\u00e1 ser exclu\u00eddo do leil\u00e3o caso haja eventual cadastramento de bloqueio de  transfer\u00eancia ou ordem judicial superveniente \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do Edital. Mesmo ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do Leil\u00e3o, os lotes que receberem restri\u00e7\u00e3o judicial  ou policial, tamb\u00e9m poder\u00e3o ser exclu\u00eddos e ou cancelados e os valores pagos nos arremates devidamente devolvidos. 12.12 Os d\u00e9bitos que n\u00e3o forem cobertos pelo valor alcan\u00e7ado com a aliena\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, poder\u00e3o ser cobrados pelos credores na forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, por meio de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e inclus\u00e3o em D\u00edvida Ativa em nome dos ex-propriet\u00e1rios. 12.13 O arrematante fica ciente da possibilidade do lan\u00e7amento futuro de d\u00e9bitos, restri\u00e7\u00f5es judiciais e arrolamentos de bens no registro do ve\u00edculo  arrematado, caso ocorra, dever\u00e1 comparecer ao DETRAN/AC para as devidas provid\u00eancias. 12.14 Todos os participantes do Leil\u00e3o estar\u00e3o sujeitos, em especial, aos artigos 87 e 108, da Lei 8.666 de 21/06/93 e do C\u00f3digo Penal Brasileiro Artigo:  \u201cArt.335 - Impedir, perturbar ou fraudar concorr\u00eancia p\u00fablica ou venda em hasta p\u00fablica, promovida pela administra\u00e7\u00e3o federal, estadual ou municipal, ou  por entidade paraestatal; afastar ou procurar afastar concorrente ou licitante, por meio de viol\u00eancia, grave amea\u00e7a, fraude ou oferecimento de vantagem:  Pena - deten\u00e7\u00e3o, de 6 (seis) meses a 2 (dois) anos, ou multa, al\u00e9m da pena correspondente \u00e0 viol\u00eancia. E o Art.3\u00ba da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o as Normas do  Direito Brasileiro. -  \u201cNingu\u00e9m se escusa de cumprir a lei, alegando que n\u00e3o a conhece\u201d, sem preju\u00edzo das demais legisla\u00e7\u00f5es em vigor. 12.15 Maiores informa\u00e7\u00f5es e c\u00f3pias de editas bem como para qualquer informa\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 presente aliena\u00e7\u00e3o, os interessados poder\u00e3o manter contato no DETRAN/AC, atrav\u00e9s do telefone da Leiloeira Oficial (68) 99984-0195  (68) 99968-9292 e, (68) 99969 1859 e nos sites: https://www. detran.ac.gov.br e https://www.saleiloes.com.br. Rio Branco-AC, 19 de setembro 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de maio de 2019. D.O.E. 12.556 ANEXO \u00daNICO \u2013 RELA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS - LEIL\u00c3O P\u00daBLICO N\u00ba 007/2021 \u2013 BRASIL\u00c9IA \u2013 CONSERVADOS \u2013 DATA 05/10/2021 \u2013 09h00min Rio Branco-AC, 19 de setembro de 2021. Carlos Alberto Silva Ara\u00fajo Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Leil\u00e3o Portaria N\u00ba 288/2019/PRES/DETRAN/AC, de 15 de maio de 2019. D.O.E. 12.556 "
        ],
        "IAPEN": [
            "Portaria IAPEN N\u00ba 568, DE 23 DE setembro DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei  n.\u00ba 1.908, de 31 de julho de 2007, em seus incisos I, VI, XIX e pelo Decreto n.\u00ba 5.399, de 09 de mar\u00e7o de 2020, publicado no DOE n.\u00ba 12.758,  de 13 de mar\u00e7o de 2020,   RESOLVE:  Art. 1\u00ba Revogar, a portaria n\u00ba 193 de 20/04/2021, de cess\u00e3o do servidor  Valdenor Leandro Vieira para desempenhar atividades no ISE/AC, devendo o mesmo retornar a sua Secretaria de origem.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir 23/09/2021. Registra-se; Publica-se; Cumpra-se. Glauber Feitoza Maia  Presidente do IAPEN/AC em Exerc\u00edcio  Portaria n\u00ba 566 /DO. n\u00ba 13.133 ",
            "PROCESSO N\u00ba 4005.014137.00030/2021-65  O INSTITUTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA DO ACRE - IAPEN/AC, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrita no CNPJ/MF sob  n.\u00ba 09.061.977/0001-93, com sede na Avenida Get\u00falio Vargas, 1213,  Bairro: Bosque, CEP: 69.900-466, Rio Branco/AC, neste ato representado por seu Presidente, o Senhor Arlenilson Barbosa Cunha, brasileiro, casado, agente penitenci\u00e1rio, nomeado por meio do Decreto n\u00ba  5.399/2020, residente e domiciliado em Rio Branco/AC, DECLARA,  expressamente nos termos da Lei Complementar n.\u00ba 101/2000, Lei n.\u00ba  4.320/1964, e da Instru\u00e7\u00e3o Normativa PGE n.\u00ba 001/2010, que RECONHECE A D\u00cdVIDA, do processo de reconhecimento de d\u00edvida em tr\u00e2mite  no IAPEN/AC sob o n\u00ba. 4005.014137.00030/2021-65, no valor de R$  219.010,00 (DUZENTOS E DEZENOVE MIL E DEZ REAIS), conforme  parecer n\u00ba. 053/2021/PGE/AC, em favor da empresa  VMI SISTEMAS  DE SEGURAN\u00c7A LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 05.293.074/0001-87, referente a entrega de 01 (um) Esc\u00e2ner Corporal, adquirido por este Instituto no bojo do Contrato n\u00ba 012/2020, oriundo do Processo de Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 01/2019, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP  n\u00b0 43/2018, promovido pelo Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional, no  intuito de atendimento das demandas deste \u00f3rg\u00e3o, por meio do Fundo  Penitenci\u00e1rio do Estado do Acre FUNPENACRE., realizado no m\u00eas de  Julho de 2020.  Publique-se. Rio Branco, Acre - 16 de setembro de 2021. Arlenilson Barbosa Cunha Presidente do IAPEN/AC "
        ],
        "IEPTEC": [
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 226/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Designar os servidores abaixo, indicados para, em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais da Ata de Registro de Pre\u00e7os 03/2021 Processo n\u00b0 2021.02.014 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  SRP N\u00b0 181/2021 CPL 02, celebrado entre o Estado do Acre atrav\u00e9s do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC, e a empresas AUGUSTO S. DE ARA\u00daJO EIRELI, cujo o objeto \u00e9 \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de  G\u00eanero Aliment\u00edcio (a\u00e7\u00facar e caf\u00e9), na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico  pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os - SRP, com o intuito de atender  as a\u00e7\u00f5es do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTC  na execu\u00e7\u00e3o dos programas, projetos e conv\u00eanios, nos munic\u00edpios do  Estado do Acre. I - Gestor Titular: Silvano da Silva Soares \u2013 Matricula n\u00b0 9482555-2 ll- Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 III \u2013 Fiscal Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 Art. 2\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do termo de que  trata esta Portaria, gerenciar a aludida Ata de Registro de Pre\u00e7os o at\u00e9  o t\u00e9rmino de sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal da Ata de Registro  de Pre\u00e7os em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor da Ata  de Registro de Pre\u00e7os os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes.  Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 23 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se  Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE PORTARIA N\u00ba 227/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 164/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 10 de  agosto de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.106 de 13 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0. 048/2021, Processo n\u00b0 2021.01.004 \u2013 Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o n\u00b0  064/2021 CPL 01, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional  e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e ACREJET INFORMATICA LTDA, que tem  como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para montagem do Est\u00fadio de  Grava\u00e7\u00e3o para a Divis\u00e3o de EAD, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC,  nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o  Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas demandas do IEPTEC DOM  MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: \u00c9rica Vasconcelos das Neves \u2013 Matricula n\u00b0 9319484-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira\u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 23 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 228/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 163/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 10 de  agosto de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.105 de 12 de agosto de 2021 Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  046/2021, Processo n\u00b0 2021.01.004 \u2013 Modalidade Compara\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013  IEPTEC, e C SOUZA BATISTA que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos para montagem do Est\u00fadio de Grava\u00e7\u00e3o para a Divis\u00e3o de  EaD, na viabiliza\u00e7\u00e3o dos Cursos de Capacita\u00e7\u00e3o em Habilita\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e  Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada \u2013 FIC, nas \u00e1reas de Forma\u00e7\u00e3o na Floresta  em Manejo Sustent\u00e1vel, Produ\u00e7\u00e3o Florestal e Promo\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios, nas  demandas do IEPTEC DOM MOACYR, no \u00e2mbito do Programa de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Acre \u2013 PDSA, Fase II \u2013 BID. I - Gestor Titular: Nelcimar Batista dos Santos - Matricula n\u00b0 9564110-1 II - Gestor Substituto: Rozemeire Filgueira Pacheco Geber\u2013  Matricula n\u00b0 9571523-1 III \u2013 Fiscal Titular: \u00c9rica Vasconcelos das Neves \u2013 Matricula n\u00b0 9319484-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira\u2013 Matricula n\u00b0 9544364-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de  que trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de  sua vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das  atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio  das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 23 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se  Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E  TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  PORTARIA N\u00ba 229/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR O PRESIDENTE NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFERE A  LEI N\u00ba 1.695/2005 REFORMULADA ATRAV\u00c9S DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 359/2019 C/C O QUE DISP\u00d5E O DECRETO N\u00ba 2.660/2019 E O  ART. 18 \u00a7 3\u00ba DO ESTATUTO DESTA INSTITUI\u00c7\u00c3O. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Revogar Portaria n\u00ba 162/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR de 10 de  agosto de 2021, publicado no D.O.E. N\u00ba 13.105 de 12 de agosto de 2021. Art. 2\u00ba. Designar os servidores abaixo indicados, para em observ\u00e2ncia  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestores e Fiscais do contrato n\u00b0.  039/2021, Processo ADM n\u00b0 2021.01.007 \u2013 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, celebrado entre o Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC, e ABREU DE SOUZA & CIA LTDA, que tem como objeto Aquisi\u00e7\u00e3o  de Materiais Diversos (consumo, inform\u00e1tica e el\u00e9trico) para atender as  necessidades da Sede Administrativas e das Unidades Descentralizadas vinculadas a esta Institui\u00e7\u00e3o, visando a continuidade dos Est\u00e1gios  Supervisionados dos Cursos do Programa MEDIOTEC 2018. I - Gestor Titular: Jaider Pinto Mustafa Junior \u2013 Matricula n\u00b0 9513078-1 II - Gestor Substituto: Joel Costa Lima Rodrigues \u2013 Matricula n\u00b0 9372008-2 III \u2013 Fiscal Titular: Romilly Brand\u00e3o de Souza \u2013 Matricula n\u00b0 9548270-1 IV \u2013 Fiscal Substituto: Rozelma Carneiro de Oliveira \u2013 Matricula n\u00b0 9513108-1 Art. 3\u00ba Compete ao servidor, designado como gestor do contrato de que  trata esta Portaria, gerenciar o aludido contrato at\u00e9 o t\u00e9rmino de sua  vig\u00eancia. O gestor acima designado responde pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas. Art. 4\u00ba Compete ao servidor, designado como fiscal do contrato em comento  fiscalizar a execu\u00e7\u00e3o, relatando ao gestor do contrato os incidentes contratuais  para que tome as providencias cab\u00edveis, al\u00e9m das demais atribui\u00e7\u00f5es legais a  ele inerentes. Responde o fiscal pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a ele confiadas Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 23 de setembro de 2021. Registre-se Publique-se e Cumpra-se    Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE EDITAL N\u00ba 003.09/2021 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC/DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablico O RESULTADO FINAL E A HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS,  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC  em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 23 de setembro de 2021. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA  IEPTEC/DOM MOACYR GABINETE DO PRESIDENTE   EDITAL 027.18/2020 \u2013 MEDIOTEC APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC-DOM MOACYR, representado pelo Presidente, Francineudo Souza  da Costa, Decreto N\u00ba 2.660/2019, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna  p\u00fablico O RESULTADO PARCIAL DA SEGUNDA FASE DO PROCESSO  SELETIVO SIMPLIFICADO DE SELE\u00c7\u00c3O DE BOLSISTAS, NA MODALIDADE DE APOIO \u00c0S ATIVIDADES ACAD\u00caMICAS E ADMINISTRATIVAS  PARA ATUA\u00c7\u00c3O NOS CURSOS T\u00c9CNICOS DO PROGRAMA NACIONAL DE ACESSO AO ENSINO T\u00c9CNICO E EMPREGO \u2013 PRONATEC  em sua nova A\u00c7\u00c3O DENOMINADA MEDIOTEC, observadas as normas  estabelecidas na Lei Federal N\u00ba 12.513/2011 e suas altera\u00e7\u00f5es e na Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 001/2021, que estabelece o valor a ser pago ao bolsista,  mediante as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital. Rio Branco, 23 de setembro de 2021. Carlos S\u00e9rgio Mendes Peres Presidente Interino do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica Portaria n\u00ba 209/2021/GAB/IEPTEC/DOM MOACYR ",
            "ESTADO DO ACRE INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA \u2013 IEPTEC GABINETE DO PRESIDENTE  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE VALOR DE CONTRATO  PARTES: O Estado do Acre atrav\u00e9s do Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica - IEPTEC DOM MOACYR - CONTRATANTE e a  Empresa: PRIME EVENTOS EIRELI, CONTRATADA. CONTRATO N\u00ba 037/2021 PROCESSO N\u00ba. 2021.06.046 PROCESSO SEI N\u00ba 2817.012999.00011/2021-00 MODALIDADE: PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 003/2021 - PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA -  ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021 As partes, acima qualificadas, resolvem celebrar o presente Termo  Aditivo ao Contrato n\u00ba 037/2021, ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 002/2021, DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 003/2021, PROCESSO SEI N\u00b0. 2817.012999.00011/2021-00, cujo objeto \u00e9 contrata\u00e7\u00e3o  Pessoa Jur\u00eddica para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Transporte Terrestre, tipo  Caminhonete, sem motorista, com o objetivo de garantir a continuidade dos Servi\u00e7os P\u00fablicos e da execu\u00e7\u00e3o das demandas do Instituto de  Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica \u2013 IEPTEC DOM MOACYR.  CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO 1.1 - Constitui objeto do presente Termo Aditivo a altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula  Sexta \u2013 Do Valor do Contrato, fica suprimido o valor de R$ 40,00 (quarenta reais) do item 15 do contato correspondentes ao percentual de  0,58% o valor atualizado do contrato passar\u00e1 a ser R$ 165.360,00 (cento e sessenta e cinco mil, trezentos e sessenta reais), conforme NOTA  EXPLICATIVA anexa ao Processo SEI N\u00ba 2817.012999.00011/2021. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO VALOR  2.1 - Valor do contrato \u00e9 de R$ 165.840,00 (cento e sessenta e cinco mil,  trezentos e sessenta reais); 2.2 \u2013 Fica suprimido ao item 15 do contrato o valor de R$ 40,00 (Quarenta  reais), correspondentes ao percentual de 0,58% (zero virgula cinquenta e oito). 2.3 \u2013 O valor atualizado do contrato ap\u00f3s a adequa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$  165.360,00 (cento e sessenta e cinco mil, trezentos e sessenta reais). CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FONTE DE RECURSOS 3.1 - As Despesas decorrentes da referida contrata\u00e7\u00e3o est\u00e3o previstas no Programa de Trabalho: 717.212.12363142342900000 /  12122142842880000 \u2013 Forma\u00e7\u00e3o Inicial e Continuada para qualifica\u00e7\u00e3o  profissional; Elemento de Despesas: 33.90.39.00 - Material de Consumo; Fonte: 100 (RP) 700 (RPI). CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL 4.1 \u2013 O presente Termo Aditivo conste a previs\u00e3o do art. 65, inciso II,  al\u00ednea d,e \u00a72\u00ba da lei n\u00ba 8.666/93. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS Fica ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato inicial firmado entre as partes, desde que n\u00e3o conflitantes com o  presente Termo. DATA DA ASSINATURA: 06 de setembro de 2021. ASSINAM: Francineudo Souza da Costa, pelo CONTRATANTE e Roger  Santos da Silva, pela CONTRATADA. "
        ],
        "IMAC": [
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 87, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com o Decreto n\u00ba 033 de 03 de Janeiro de 2019, e CONSIDERANDO que a delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia deve ser utilizada  como instrumento de desconcentra\u00e7\u00e3o administrativa; CONSIDERANDO a necessidade de promover a melhoria na an\u00e1lise  dos processos, propiciando maior celeridade aos atos administrativos e  efic\u00e1cia nos servi\u00e7os prestados pelo Instituto de Meio Ambiente do Acre; CONSIDERANDO os princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica,  dispostos no art. 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, especialmente, os da efici\u00eancia e publicidade; CONSIDERANDO a capacita\u00e7\u00e3o e treinamento realizado aos agentes  p\u00fablicos da Representa\u00e7\u00e3o Juru\u00e1. R E S O L V E: Art. 1\u00ba DELEGAR a compet\u00eancia ao Chefe da Representa\u00e7\u00e3o Juru\u00e1  para assinar as Certid\u00f5es de Dispensa de Outorga e Certid\u00f5es de Dispensa de Licenciamento de Atividades da Representa\u00e7\u00e3o Juru\u00e1 e tamb\u00e9m da Representa\u00e7\u00e3o Tarauac\u00e1 de acordo com os crit\u00e9rios, procedimentos e fluxos estabelecidos em treinamento pela Divis\u00e3o de Outorga. Art. 2\u00ba Fica a Representa\u00e7\u00e3o Juru\u00e1 respons\u00e1vel por apresentar relat\u00f3rio  trimestral das Certid\u00f5es emitidas nas Representa\u00e7\u00f5es Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1. Art. 3\u00ba A Divis\u00e3o de Outorga ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelo acompanhamento,  orienta\u00e7\u00e3o e monitoramento das atividades da Representa\u00e7\u00e3o Juru\u00e1 e  Representa\u00e7\u00e3o Tarauac\u00e1. Art. 4\u00ba Esta Portaria altera a Portaria IMAC N\u00ba 74, de 20 de agosto de 2021. Art. 5\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco/AC, 22 de Setembro de 2021. Andr\u00e9 Lu\u00edz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - D.O.E 12.464 ",
            "PORTARIA IMAC N\u00ba 84, DE 03 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE           DO ACRE  \u2013 IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO  n\u00ba 4022.009316.00029/2021-57, RESOLVE: Art. 1\u00ba CONCEDER ao servidor ROBERTO FRAN\u00c7A SILA, Engenheiro  Florestal - matr\u00edcula n\u00ba 320552-1, 90 (noventa) dias de Licen\u00e7a-Pr\u00eamio,  referente ao per\u00edodo aquisitivo de 05/04/2004 a 04/04/2009, a serem usufru\u00eddos a partir de 01/11/2021, respaldado no Art. 132 da Lei Complementar n\u00ba 039/93, retornando suas atividades no dia 31 de janeiro de 2022; Art. 2 \u00ba Esta Portaria tem efeito a contar da data acima citada. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco - AC, 03 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Lu\u00edz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - D.O.E 12.464 ",
            "Portaria IMAC N\u00ba 88, de 22 DE setembro de 2020. O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE \u2013  IMAC, ANDR\u00c9 LU\u00cdZ PEREIRA HASSEM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto N\u00ba 033, de 03/01/2019, e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n\u00ba 4010.012297.00192/2021-93,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba DESIGNAR o servidor JOS\u00c9 RICARDO GON\u00c7ALVES, Engenheiro Civil - matr\u00edcula n\u00ba 9111867-6, para desempenhar suas atividades no  Instituto de Meio Ambiente do Acre - IMAC e fiscalizar a obra do IMAC.  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Registre-se, publique-se e cumpra-se. Rio Branco, Acre - 22 de setembro de 2021. Andr\u00e9 Luiz Pereira Hassem Presidente do IMAC Decreto n\u00ba 033 de 03/01/2019 - DOE n\u00ba 12.464 "
        ],
        "IMC": [
            "PORTARIA IMC N\u00ba 41, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de  2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, que  Institui o Regimento Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar a Servidora SAMAYRA MARIA SARAIVA LESSA - Matr\u00edcula n.\u00ba 94906982, Cargo Comissionado - CEC-5, para responder pelo  Departamento Jur\u00eddico, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Degmar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os  Ambientais - IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 42, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, que Institui o Regimento Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar a Servidora MARIA DE NAZAR\u00c9 COSTA DE MAC\u00caDO - Matr\u00edcula n.\u00ba 92867482, para exercer o Cargo de Chefe do Departamento  de Monitoramento, no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Degmar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 ",
            "PORTARIA IMC N\u00ba 43, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A PRESIDENTE DO INSTITUTO DE MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS E REGULA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS AMBIENTAIS - IMC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que  foram conferidas pelo Decreto n.\u00ba 9.846, de 18 de agosto de 2021, publicado no DOE n.\u00ba 13.112, de 23 de agosto de 2021, CONSIDERANDO o Decreto n.\u00ba 8.110, de 25 de fevereiro de 2021, que Institui o Regimento Interno do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, RESOLVE: Art. 1\u00ba  Designar a Servidora MARIA DE NAZAR\u00c9 COSTA DE MAC\u00caDO - Matr\u00edcula n.\u00ba 92867482, para responder cumulativamente pelo Departamento  de Gest\u00e3o , no Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais - IMC, sem \u00f4nus adicionais aos seus vencimentos. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Degmar Aparecida Ferreti Presidente do Instituto de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ambientais \u2013 IMC Decreto n\u00ba 9.846/2021 "
        ],
        "ISE": [
            "PORTARIA N\u00ba 234 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Revogar a portaria n\u00b0 060 de 09 de Fevereiro de 2021, que designou o servidor Frank Esdras Rego de Souza, matr\u00edcula 9462805-1, para a fun\u00e7\u00e3o  de Coordenador de Seguran\u00e7a do Centro Socioeducativo CS Feij\u00f3.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de Setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas Presidente do Instituto Socioeducativo - ISE/AC ",
            "PORTARIA N\u00ba 235 DE 20 DE SETEMBRO  DE 2021 O Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o Decreto n\u00ba 7.093 de 16 de outubro de 2020, RESOLVE: Art.1\u00ba Designar o servidor Marcos Andr\u00e9 Gomes da Silva, matr\u00edcula 9370072-2, para fun\u00e7\u00e3o de Coordenador de Seguran\u00e7a do Centro Socioeducativo Feij\u00f3.  Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a contar de 01 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. M\u00e1rio Cesar Souza de Freitas  Presidente do Instituto Socioeducativo \u2013 ISE/AC "
        ],
        "ITERACRE": [
            "PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 69 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE TERRAS DO ACRE- ITERACRE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Decreto n\u00ba 4.307 de 27 de  setembro de 2019.  RESOLVE: Art. 1\u00ba CONSTITUIR Comiss\u00e3o para fins de acompanhamento /avalia\u00e7\u00e3o de processo de promo\u00e7\u00e3o, progress\u00e3o dos Gestores de Pol\u00edticas P\u00fablicas  e T\u00e9cnicos em Gest\u00e3o P\u00fablica lotados neste Instituto de Terras do Acre, que ser\u00e1 integrado pelos membros a seguir: I \u2013 Marta Nogueira de Azevedo, matr\u00edcula 9136118-7 (Presidente); II \u2013 R\u00edsila Melo da Costa, matr\u00edcula n\u00ba 9076840-6 (Membro); III \u2013 Jorge Sousa Barbosa, matr\u00edcula n\u00ba 199265-1 (Membro). Art. 2\u00ba Revogar a PORTARIA/ITERACRE/N\u00ba 127 de 28 de novembro de 2019. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se. Publique-se. Cumpra-se. Rio Branco - AC, 23 de setembro de 2021. Alirio Wanderley Neto Presidente do ITERACRE Decreto n\u00ba 4.307/2019. "
        ]
    },
    "FUNDA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS": {
        "FEM": [
            "FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR RESULTADO DO SORTEIO DOS CANDIDATOS CREDENCIADOS NO  EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 - FEM FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA ELIAS MANSOUR RESULTADO DO SORTEIO DOS CANDIDATOS CREDENCIADOS  NO EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2021 - FEM "
        ],
        "FUNTAC": [
            "PORTARIA N\u00ba 15 DE 23 DE JULHO DE 2021 \u201cCONSTITUI COMISS\u00c3O DE PROMO\u00c7\u00c3O. \u201d O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO  ACRE \u2013 FUNTAC, no uso legal de suas fun\u00e7\u00f5es e, de conformidade com  os dispositivos Estatut\u00e1rios e Regimentais, que lhe confere o Decreto n\u00ba  4.729, de 29 de novembro de 2019, publicado no DOE n\u00ba 12.91, de 2 de  dezembro de 2019. R E S O L V E: Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo a Comiss\u00e3o de Promo\u00e7\u00e3o para organizar, acompanhar analisar e emitir pareceres necess\u00e1rios ao regular andamento dos  processos de promo\u00e7\u00e3o dos cargos de n\u00edvel m\u00e9dio e superior a ela submetidos, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, no \u00e2mbito desta Funda\u00e7\u00e3o.  Composta pelos servidores abaixo: - Alriberto  Dourado Ferreira \u2013matr\u00edcula 9201769-2  (Presidente); -Valena Morais da Concei\u00e7\u00e3o \u2013 matr\u00edcula 9130705 (Membro); -Rosilene Gomes Saboia \u2013 matr\u00edcula 9344535 (Membro). Art. 2\u00b0. Revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio, esta Portaria entrar\u00e1  em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Registre-se, Cientifique-se e Cumpra-se. Ant\u00f4nio Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira Presidente ",
            "EXTRADO DO CONTRATO N\u00ba: 026/2021 PROCESSO N\u00ba: 0043.006555.00013/2021-06 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE  \u2013 FUNTAC, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 34.700.153/000163, COM ENDERE\u00c7O NA AVENIDA DAS AC\u00c1CIAS, N\u00ba. 279, DISTRITO INDUSTRIAL, EM RIO BRANCO/AC, CEP: 69.920-175,  DORAVANTE DENOMINADA CONTRATANTE, POR INTERM\u00c9DIO DO SEU PRESIDENTE, SR. ANTONIO AURISERGIO SERGIO DE MENEZES OLIVEIRA, BRASILEIRO, CASADO, PORTADOR DO DOCUMENTO DE IDENTIDADE RG SOB N\u00ba 0331387  SSP/AC E CPF/MF N\u00ba 647.406.332-72, E DE OUTRO LADO  A SANCAR COMERCIO E SERVICO EIRELI, INSCRITA NO  CNPJ/MF SOB O N\u00ba 08.805.247/0001-97, ESTABELECIDA NA  AVENIDA ANT\u00d4NIO DA ROCHA VIANA, N\u00ba 4090, BAIRRO VILA  NOVA CEP 69921-070 - RIO BRANCO - AC, DORAVANTE DENOMINADA CONTRATADA, NESTE ATO REPRESENTADA PELO  SENHOR(A) VALDI\u00c7ANDRO LIMA DA SILVA, BRASILEIRO,  PORTADOR DA CARTEIRA DE IDENTIDADE N\u00ba 284656 SSP/ AC E DO CPF N\u00ba 625.067.572-87 OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS DE LAVAGENS DE VE\u00cdCULOS PERTENCENTES A ESTA  FUNDA\u00c7\u00c3O. DA VIG\u00caNCIA: O CONTRATO TER\u00c1 VIG\u00caNCIA DE 12 MESES A CONTAR DA DATA DA ASSINATURA, PODENDO TER A SUA DURA\u00c7\u00c3O  PRORROGADA POR IGUAIS E SUCESSIVOS PER\u00cdODOS, COM LIMITE DE SESSENTA MESES, CONFORME ARTIGO 57, INCISO 11,  DA LEI 8.666/93. DO VALOR: R$ 40.300,00 (QUARENTA MIL E TREZENTOS REAIS) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: PROGRAMA DE   TRABALHO: 744.301.32970000 - GERA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O DO CONHECIMENTO, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA PARA O SETOR  PRODUTIVO DO ACRE; ELEMENTO DE DESPESA: OUTROS  SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS PESSOA JUR\u00cdDICA; FONTE DE  RECURSO: 700 \u2013 RPI. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: APLICAM-SE \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O  DESTE CONTRATO E ESPECIALMENTE AOS CASOS OMISSOS AS DISPOSI\u00c7\u00d5ES DA LEI FEDERAL N\u00ba 10.520/2002, DECRETO FEDERAL 7.892/13, DECRETO ESTADUAL 5.972/10,  DECRETO ESTADUAL 5.967/10 E DECRETO ESTADUAL  7.477/14 E DEMAIS NORMAS REGULAMENTARES APLIC\u00c1VEIS \u00c0 ESP\u00c9CIE, APLICANDO-SE, SUPLETIVAMENTE, OS  PRINC\u00cdPIOS DA TEORIA GERAL DOS CONTRATOS E AS DISPOSI\u00c7\u00d5ES DO DIREITO PRIVADO. LOCAL E DATA DA ASSINATURA: RIO BRANCO/AC, 22 DE SETEMBRO DE 2021 ASSINAM: ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA  (CONTRATANTE) E VALDI\u00c7ANDRO LIMA DA SILVA (CONTRATADA) ",
            "TERMO DE ADES\u00c3O A ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O O Presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Tecnologia do Estado do Acre, Ant\u00f4nio  Auris\u00e9rgio S\u00e9rgio de Menezes Oliveira, no uso de sua compet\u00eancia e  tendo como prerrogativas os regramentos estatu\u00eddos pela Lei Federal  n.\u00ba 8.666/93, bem como: CONSIDERANDO o arrazoado contido no Parecer exarado pela Assessoria Jur\u00eddica deste \u00f3rg\u00e3o, que, bem como pol\u00edticas que norteiam  as contrata\u00e7\u00f5es diretas de acordo com a Lei Federal n.\u00ba 8.666/93; CONSIDERANDO a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, o interesse da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica, e o que se verifica das informa\u00e7\u00f5es e documentos constantes dos  autos do Processo em ep\u00edgrafe, com espeque na Lei Federal n.\u00ba 8.666/93,  Decreto Estadual n.\u00ba 5.967/2010 e Decreto Federal n.\u00ba 7.892/2013; RESOLVE: Declarar a participa\u00e7\u00e3o, na qualidade de \u201c\u00f3rg\u00e3o participante\u201d referente ao Processo n.\u00ba 0044.003174.00047/2020-98, Preg\u00e3o SRP n.\u00ba  223/2020, Ata de Registro de Pre\u00e7o n.\u00ba 06/2021, tendo como \u00f3rg\u00e3o  gerenciador a 7Policia Militar do Estado do Acre - PMAC, com vistas  na contrata\u00e7\u00e3o da empresa SANCAR COMERCIO E SERVICO EIRELI, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 08.805.247/0001-97, no valor de R$  40.300,00 (quarenta mil e trezentos reais) visando a contrata\u00e7\u00e3o de  pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de lavagens de ve\u00edculos. Declaro ainda, que todos os atos emanados do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador da  Ata de Registro de Pre\u00e7os, subsequente a est\u00e1 ades\u00e3o fica desde j\u00e1  ratificada, salvo aqueles que alterem substancialmente o objeto, o quantitativo e o Termo de Refer\u00eancia. Rio Branco - AC, 23 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO AURIS\u00c9RGIO S\u00c9RGIO DE MENEZES OLIVEIRA Presidente da FUNTAC. Decreto n.\u00ba 4.729/2019 "
        ]
    },
    "EMPRESAS P\u00daBLICAS": {
        "CAGEACRE": [
            "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O O Presidente da Companhia de Armaz\u00e9ns Gerais e Entrepostos do Acre  \u2013 CAGEACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, convoca os Senhores Acionistas para se reunirem em Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, a realizar-se no pr\u00f3ximo dia 05 de outubro de 2021, \u00e0s 10  horas, em sua sede situada \u00e0 Avenida Cear\u00e1 n\u00ba 1.832, Centro, quando  ser\u00e1 cumprida a seguinte pauta: a) Quest\u00f5es Administrativas; b) Outros Assunto;     Jess\u00e9 Silva da Cruz Diretor Presidente  CAGEACRE "
        ]
    },
    "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO": [],
    "MUNICIPALIDADE": {
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA PODER LEGISLATIVO PORTARIA N\u00ba076/2021. O Exmo. Presidente da C\u00e2mara Municipal de Acrel\u00e2ndia, Senhor Gilberto Fransa da Silva/PSDB, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o facultadas  pelo Regimento Interno do Poder Legislativo Municipal... R E S O L V E: Art. 1\u00ba - De acordo com a Al\u00ednea \u201cc\u201d, do Inciso II, do Art. 19 do Regimento Interno desta Casa Legislativa, conceder 0.5 (meia) di\u00e1ria ao Ver Ivanir  Vasconcelos dos Santos/MDB, para custear despesas de viagem \u00e0 cidade de Rio Branco, Objetivo: Juntamente com o secret\u00e1rio de agricultura do  Mun\u00edcipio Mauro Ramalho Correa. Participar de reuni\u00e3o no EMBRAPA, e participar de uma reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio do Munic\u00edpio de Rio Branco  Eracides Caetano para trata de apoio \u00e0 agricultura do Munic\u00edpio de Acrelandia conforme documentos pertinentes em anexo.   Art. 2\u00ba - O evento ocorrer\u00e1 na cidade de Rio Branco/AC, no dia 23 de setembro de 2021. Art. 3\u00ba - Pelo deslocamento e indeniza\u00e7\u00e3o das despesas, o vereador far\u00e1 jus a 0.5 (meia) di\u00e1ria conforme valores estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  08/2016. Ao retorno o Vereador dever\u00e1 apresentar Relat\u00f3rio de Viagem. Acrel\u00e2ndia - AC, 23 de setembro de 2021.   Gilberto Fransa da Silva/PSDB  Presidente da CMA "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA": [],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO": [
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b04/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Manoel Claudenir  de Ara\u00fajo Lima. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Manoel Claudenir de Ara\u00fajo Lima. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b05/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora Emily Ganum Areal. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3 Rio-branquense \u00e0 senhora  Emily Ganum Areal.  Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. CAP. N. LIMA Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b06/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Jo\u00e3o Pereira Soares. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Jo\u00e3o Pereira Soares. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio  ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b07/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Francisco  Bezerra de Lima. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Francisco Bezerra de Lima. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio ",
            "DECRETO LEGISLATIVO N\u00b08/2021 Concede o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Veras. A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIO BRANCO decreta: Art. 1\u00b0 Fica concedido o t\u00edtulo de cidad\u00e3o Rio-branquense ao senhor  Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Veras. Art. 2\u00b0 Este Decreto Legislativo entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco, 21 de setembro de 2021. CAP. N. LIMA  Presidente ANT\u00d4NIO MORAIS 1\u00b0 Secret\u00e1rio  "
        ],
        "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1": [
            "ESTADO DO ACRE C\u00c2MARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 PORTARIA N\u00ba 59/2021 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. \u201cDESIGNA\u00c7\u00c3O DE PREGOEIRA PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PREG\u00c3O  PRESENCIAL N\u00b0 001/2021\u201d.  O PRESIDENTE DA CAMARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais: RESOLVE: Art. 1 \u2013 Nomeia a Senhora Janaina Santos da Silva cedida pela Prefeitura municipal de Tarauac\u00e1 sem \u00f4nus, para ser a Pregoeira do Preg\u00e3o  Presencial para Registro de pre\u00e7os n\u00b0 001/2021 juntamente com a equipe de apoio nomeada pela Portaria n\u00b0 31/2021 sendo Presidente Maria  Rosa Dourado de Oliveira e T\u00e2mara da Silva Basgal - Membro, no qual  ser\u00e1 realizado no pr\u00e9dio da C\u00e2mara municipal de Tarauac\u00e1. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Art. 3\u00ba - Registre-se; Publique-se; Cumpra-se. Tarauac\u00e1, em 23 de setembro de 2021. FRANCISCO FEITOZA BATISTA PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL  CPF: 164.688.992-49 ",
            "ESTADO DO ACRE CAMARA MUNICIPAL DE TARAUAC\u00c1 COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O  AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 001/2021 A C\u00e2mara Municipal de Tarauac\u00e1, atrav\u00e9s de sua Pregoeira designada e  Equipe de Apoio, torna p\u00fablico que estar\u00e1 reunida no dia 07 de outubro  de 2021, \u00e0s 09h00min com a finalidade de realizar o Preg\u00e3o Presencial  SRP n\u00ba 001/2021, tipo MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, que tem como objeto Registro de Pre\u00e7os, por maior percentual de desconto, para aquisi\u00e7\u00e3o  conforme a demanda de combust\u00edveis e derivados do petr\u00f3leo, destinados atender as necessidades da c\u00e2mara municipal de Tarauac\u00e1, de  acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos estimados constantes no  Termo de Refer\u00eancia anexo I. A sess\u00e3o acontecer\u00e1 na Sede da C\u00e2mara  Municipal de Tarauac\u00e1 \u2013 AC, sala de reuni\u00e3o, situada na Rua Coronel  Juv\u00eancio de Menezes, n\u00ba 396, Centro.  RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir de 24/09/2021  atrav\u00e9s do e-mail: camaratk@gmail.com, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico: http:// app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ ( site do Tribunal de Contas do  Estado \u2013 TCE/AC - LICON). Tarauac\u00e1 - AC, 23 de setembro de 2021. Janaina Santos Silva Pregoeira Designada "
        ],
        "ACREL\u00c2NDIA": [
            "AVISO DE EDITAL PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 039/2021 OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE (04) QUATRO SECADORES DE CAF\u00c9, em  atendimento a Conv\u00eanio n\u00ba 904908/2020 e proposta n\u00ba 006380/2020,  conforme descrito e quantificado no Termo de Refer\u00eancia. Origem: Secretaria Municipal de Agricultura - SEMA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  07 de outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site https://www.comprasgovernamentais.gov.br/comprasnet  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 24/09/2021 a 06/10/2021, atrav\u00e9s dos Endere\u00e7os Eletr\u00f4nicos: http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes;https://www.comprasgovernamentais.gov.br/comprasnet, ou excepcionalmente na Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00f5es, localizado na Avenida Governador Edmundo  Pinto, n\u00ba 810 \u2013 centro de Acrel\u00e2ndia- Ac, de Segunda \u00e0 sexta-feira, no  hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 13:00 horas.  Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 23 de setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Pregoeira ",
            "AVISO DE EDITAL TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 07/2021 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Servi\u00e7os de engenharia para,  CONSTRU\u00c7\u00c3O DE MELHORIAS SANIT\u00c1RIAS DOMICILIARES \u2013 Convenio n\u00ba 00829/2019, Firmado entre a Prefeitura de Acrel\u00e2ndia e a FUNASA. ABERTURA DAS PROPOSTAS: 13 de Outubro de 2021, \u00e0s 08:00 hs.  LOCAL: Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, na Av.  Gov. Edmundo Pinto, n\u00ba 810- Centro, Prefeitura Municipal de  Acrel\u00e2ndia. RETIRADA DE EDITAL: No endere\u00e7o acima citado, munido de Pen- drive, ou CD, ou atrav\u00e9s do site do TCE ou site da Prefeitura: https://www. acrelandia.ac.gov.br/licitacoes Acrel\u00e2ndia \u2013 AC, 23 de Setembro de 2021. Rita de C\u00e1ssia Negrelli Pereira Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATO N\u00ba 168/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 0014/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 004/2021 CONTRATANTE: PREFEITURA DE ACRELANDIA, inscrita no CNPJ \u2013  84.306.737/0001-27, com sede na Avenida Edmundo Pinto n\u00ba 810, Centro \u2013 Acrel\u00e2ndia \u2013 Acre, neste ato representado pelo Prefeito Municipal  Sr. Olavo Francelino de Rezende. CONTRATADA: RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA,  inscrita no CNPJ 08.474.182/0001-44, com sede na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas,  1579, 7 BEC, Rio Branco-Ac, neste ato representado pelo senhor Rafael  Brito de S\u00e1. OBJETO: Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva e assist\u00eancia t\u00e9cnica, e aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as automotivas e acess\u00f3rios  novos e genu\u00ednos, de diversas marcas, com maior desconto Percentual (%) sobre a tabela das montadoras, especificamente para  manuten\u00e7\u00e3o preventiva nos ve\u00edculos da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o deste Munic\u00edpio. O valor total \u00e9 de R$ 6.618,00 (Seis mil, seiscentos e dezoito reais). Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 2017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 Material de Consumo C\u00f3digo reduzido:238. Fonte: 001 RP Programa de Trabalho: 2017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00.00 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros-Pessoa Jur\u00eddica. C\u00f3digo Reduzido: 241. Fonte: 001 RP Programa de Trabalho: 2017 \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Obras Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 \u2013 Equipamentos de Material `Permanente. C\u00f3digo reduzido:250 Fonte: 001 RP Vig\u00eancia: 31/12/2021 Data da assinatura: 09/09/2021. Acrel\u00e2ndia-Ac, 09 de setembro de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE ACREL\u00c2NDIA CONTRATANTE RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA  CONTRATADA "
        ],
        "BRASILEIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNCIPAL DE BRASILEIA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CONSELHO ESCOLAR EMEI OS PASTORINHOS EXTRATO DE CONTRATO PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba: 01/2021/12017000, Carta Convite n\u00b0  01/2021. CONTRATO N\u00ba: 001/2021 CONTRATANTE: CONSELHO ESCOLAR EMEI OS PASTORINHOS  CNPJ: 02.986.577/0001-40  CONTRATADA: DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS PIARARA LTDA,  CNPJ 11.094.287/0009-30.  OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de  g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados para a merenda escolar conforme recurso do FNDE. VALOR: R$ 15.070,60 (quinze mil setenta reais e sessenta centavos)  VIG\u00caNCIA: 20/09/2021 \u00e0 14/02/2022. KAROLAYNE NASCIMENTO DE QUEIROZ Presidente do Conselho Escolar ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE BRASILEIA AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 034/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 058/2021 Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e com respaldo no inciso VI, DO ART. 43, DA LEI 8.666/93. HOMOLOGO a decis\u00e3o da Pregoeira e da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, referente ao  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 034/2021, cujo objeto \u00e9 Registro de pre\u00e7os  visando a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria e assessoria em licita\u00e7\u00f5es, mediante atendimento \u00e0  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Brasileia \u2013 AC, com  acompanhamento e monitoramento em todas as fases de cada uma das  diversas modalidades licitat\u00f3rias, com \u00eanfase em Elabora\u00e7\u00e3o de Termos  de Refer\u00eancia, de Editais, de Minutas de Contrato e demais anexos que  devam instruir os respectivos processos, Assessoria em procedimentos  de an\u00e1lise e julgamento de recursos administrativos, para atender as  demandas da Prefeitura Municipal, observados os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es constantes, contidas no Termo de Refer\u00eancia, Anexo \u201cI\u201d do  Edital, \u00e0 empresa: H. C MELO SERVI\u00c7OS E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA,  CNPJ n\u00ba 04.076.733/0001-60, com os respectivos Itens e Valores unit\u00e1rios: Lote \u00fanico - 01) R$ 7.400,00/Item.   Por terem apresentado a proposta dentro do disposto no inciso XI, do  Art. 4\u00b0 da Lei N\u00b010.520/02. Publique-se.                                Brasil\u00e9ia \u2013 AC, 22 de setembro de 2021 Fernanda Hassem Prefeita ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  Pelo presente, fica retificado o EXTRATO DA ATA DO PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 007/2021, PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 018/2021,  publicado no DOE n\u00ba 13.110, P\u00e1g. 49, de 19 de agosto de 2021. Onde se l\u00ea: EXTRATO DA ATA N\u00b0028/2021 Leia-se: EXTRATO DA ATA N\u00b0032/2021 Ratificam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. 04 de agosto de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA  TERMO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O  Pelo presente, fica retificado o Extrato do Contrato PMB/N\u00ba035/2021,  Chamada P\u00fablica 001/2021, Processo Administrativo N\u00ba 038/2021, publicado no DOE n\u00ba 13.130, P\u00e1g. 33, de 20 de agosto de 2021. Onde se l\u00ea: 08 de agosto de 2021. Leia-se: 08 de setembro de 2021. Ratificam-se as demais informa\u00e7\u00f5es. Brasileia-Acre, 08 de setembro de 2021. Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE REABERTURA DA SESS\u00c3O PUBLICA  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 001/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO 049/2021 A Prefeitura Municipal de Brasileia, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente  de Licita\u00e7\u00e3o, TORNA P\u00daBLICO aos licitantes participantes da TOMADA  DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/2021 cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA URBANIZA\u00c7\u00c3O DE VIA P\u00daBLICA COM A  CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CICLOVIA, CANTEIRO CENTRAL E ILUMINA\u00c7\u00c3O  NA AV. DR. MANOEL MARINHO MONTE NO MUNIC\u00cdPIO DE BRASILEIA EM ATENDIMENTO AO CONV\u00caNIO N\u00b0 882681/DPCN/2019 que  a data da reabertura da sess\u00e3o p\u00fablica para abertura dos envelopes de  propostas de pre\u00e7os das licitantes habilitadas marcada para o dia 27 de  setembro de 2021, \u00e0s 10h00min na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, na  sede da Prefeitura Municipal de Brasileia. Brasileia/AC, 23 de setembro de 2021. Eva de Souza Vieira Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 002/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO 054/2021  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para implanta\u00e7\u00e3o de melhorias sanit\u00e1rias domiciliares, no Munic\u00edpio  de Brasileia-Acre, conforme Conv\u00eanio n\u00b0 207/2016/FUNASA.  Data da Abertura: 13 de outubro de 2021, \u00e0s 09h00min. O Edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, do  dia 27 de setembro ao dia 12 de outubro de 2021, de segunda a sexta-feira na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, na sede da Prefeitura Municipal de Brasileia,  sito a Av. Rolando Moreira n. \u00ba 198 - Centro, em Brasileia/AC, telefone (68) 35464402, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: cpl@brasileia.ac.gov.br ou no endere\u00e7o  http://app.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/. Os interessados dever\u00e3o comparecer munidos com respectivos carimbos e do CNPJ. Brasileia/AC, 23 de setembro de 2021. Eva de Souza Vieira Presidente da CPL ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 033/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N 012/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 024/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de veicula\u00e7\u00e3o de an\u00fancios e aos atos oficiais  da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal e demais informa\u00e7\u00f5es de interesse da comunidade local, tais como: leis, decretos, portarias, balancetes, balan\u00e7os, editais, conv\u00eanios, contratos, campanhas p\u00fablicas, notas, avisos, cita\u00e7\u00f5es, outros materiais de interesse municipal ou cuja publica\u00e7\u00e3o torna-se obrigat\u00f3ria, para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de publicidade de aproximadamente 10.000 cm de coluna em jornal que circule no Estado do Acre,  e principalmente no Munic\u00edpio de Brasileia e regi\u00e3o, com, no m\u00ednimo, 400 exemplares di\u00e1rios e 05 (cinco) vezes na semana (de ter\u00e7a a s\u00e1bado). VALIDADE: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O Programa de trabalho: 04.122.0006.2.008\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recursos: 0001 SECRETARIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O Programa de trabalho: 04.122.0006.2.038\u2013 Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recursos: 0001 ESCRITA REPRESENTA\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba 00.624.103/0001-22, para os seguintes itens e valores: Lote \u00fanico: Brasil\u00e9ia - AC, 20 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasil\u00e9ia, (CONTRATANTE) e a Empresa: ESCRITA REPRESENTA\u00c7\u00c3O EIRELI, CNPJ n\u00ba  00.624.103/0001-22, (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 034/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 026/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 046/2021 OBJETO:  Registro de pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis, para atender as necessidades dos alunos integrantes da rende  municipal de educa\u00e7\u00e3o da prefeitura de Brasil\u00e9ia/AC. VALIDADE: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O Programa de trabalho: 15.361.0015.2.039 \u2013 Apoio a Merenda Escolar - PNAE  Elemento de despesa: 3.3.90.32 \u2013 Material, Bem ou Serv. Para Distribui\u00e7\u00e3o. Fonte de Recurso: 0114 e 0001  Programa de trabalho: 15.365.0015.2.040 \u2013 Apoio a Merenda Escolar do Pr\u00e9-Escolar - PNAE Elemento de despesa: 3.3.90.32 \u2013 Material, Bem ou Serv. Para Distribui\u00e7\u00e3o. Fonte de Recurso: 0114 e 0001  Programa de trabalho: 15.365.0015.2.041 \u2013 Apoio a Merenda Escolar Creche - PNAE  Elemento de despesa: 3.3.90.32 \u2013 Material, Bem ou Serv. Para Distribui\u00e7\u00e3o. Fonte de Recurso: 0114 e 0001 FRIGOPEIXE MONTE CASTELO AMAZONIA IMP. E EXP. LTDA, CNPJ N\u00ba 10.630.104/0001-33, para os seguintes itens e valores: Lote \u00fanico: Brasil\u00e9ia - AC, 20 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasil\u00e9ia, (CONTRATANTE) e a Empresa: FRIGOPEIXE MONTE CASTELO AMAZONIA IMP. E EXP.  LTDA, CNPJ N\u00ba 10.630.104/0001-33(CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 035/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 027/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 047/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa F\u00edsica ou Jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo caminh\u00e3o pipa para  atender a demanda da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo da Prefeitura Municipal de Brasileia/AC. VALIDADE: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 15.452.0024.1.030 Elemento de despesa: 3.3.90.36 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de recurso: 0001 1) MARIA FRANCISCA DA SILVA COSTA, CNPJ n\u00ba 33.848.610/0001-07, para os seguintes itens e valores: Pinto & Cia Ltda, CNPJ n\u00ba 07.909.767/0001-30, para os seguintes itens e valores: Brasil\u00e9ia - AC, 20 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasil\u00e9ia, (CONTRATANTE) e as Empresas: MARIA FRANCISCA DA SILVA COSTA, CNPJ n\u00ba  33.848.610/0001-07, e, Pinto & Cia Ltda, CNPJ n\u00ba 07.909.767/0001-30, (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 036/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 028/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 050/2021 OBJETO: Registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de Materiais Esportivos em atendimento a demanda da  Secretaria de Cultura e Gerencia de Esporte da Prefeitura Municipal de Brasil\u00e9ia/AC. VALIDADE: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA E ESPORTE Programa de trabalho: 13.812.0020.1.071- Manuten\u00e7\u00e3o das Atividades de Esporte Comunit\u00e1rio  Elemento de Despesa: 3.3.90.30 - Material de consumo Fonte de recurso: 0001 Programa de trabalho: 13.813.0020.2.017- Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Cultura Elemento de Despesa: 3.3.90.30 - Material de consumo Fonte de recurso: 0001 Programa de trabalho: 13.813.0020.2.017- Desenvolvimento e Manuten\u00e7\u00e3o de Eventos Cultuais e Tur\u00edsticos  Elemento de Despesa: 3.3.90.30 - Material de consumo Fonte de recurso: 0001 H. J. RODRIGUES FILHO, CNPJ N\u00b0 00.531.615/0001-44, para os seguintes Itens e Valores:  CALURINO GERRAZ MIRANDA, CNPJ N\u00b0 14.413.439/0001-50, para os seguintes Itens e Valores: LIMA E ABRA\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00b0 84.308.337/0001-50, para os seguintes Itens e Valores: Brasil\u00e9ia - AC, 20 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasil\u00e9ia, (CONTRATANTE) e as Empresas: H. J. RODRIGUES FILHO, CNPJ N\u00b0 00.531.615/0001-44, CALURINO GERRAZ MIRANDA, CNPJ N\u00b0 14.413.439/0001-50, e, LIMA E ABRA\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00b0 84.308.337/0001-50, (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BRASILEIA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 037/2021 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba. 030/2021 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 052/2021 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo tipo caminhonete visando  suprir as demandas da Secretaria de Obras, Transporte e Urbanismo. VALIDADE: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os, ter\u00e1 a validade de 12 (doze) meses, a contar da sua assinatura, DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de trabalho: 15.452.0024.1.030 \u2013 Loca\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Ve\u00edculos Elemento de despesa: 3.3.90.36 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa F\u00edsica Elemento de despesa: 3.3.90.39 \u2013 Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Fonte de Recurso: 0001 MF DISTRIBUIDORA, CNPJ sob o n\u00ba 26 .062.483/0001-42, para os seguintes itens e valores: Lote \u00fanico: Brasil\u00e9ia - AC, 20 de setembro de 2021. ASSINAM: FERNANDA HASSEM, Prefeita de Brasil\u00e9ia (CONTRATANTE) e, a Empresa:  M F DISTRIBUIDORA, CNPJ n\u00ba 26 .062.483/0001-42,  (CONTRATADA) e (TESTEMUNHAS). Fernanda Hassem Prefeita de Brasil\u00e9ia "
        ],
        "BUJARI": [
            "GOVERNO DO ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI GABINETE DO PREFEITO PORTARIA/N\u00ba077 DE 22 DE AGOSTO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE BUJARI \u2013 AC., no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e na forma disposta no Art. 57 da Lei 085 de 20 de Dezembro de  1995 \u2013 Lei Org\u00e2nica. RESOLVE: Art. 1\u00ba Revogar PORTARIA/N\u00ba052 DE 06 DE JULHO DE 2021, que designa o Servidor Donizete Monteiro da Silva dos Santos Como  Coordenador  de Ensino da Escola Municipal Jos\u00e9 Ces\u00e1rio de Farias. Art. 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a partir do dia 08/09/2021. Gabinete do Prefeito Municipal de Bujari/AC, 22 de Agosto de 2021. Jo\u00e3o Edvaldo Teles de Lima Prefeito Municipal de Bujari ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE BUJARI AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba. 025/2021 \u2013 CPL/PMBJ A Prefeitura Municipal de Bujari, torna p\u00fablico nos termos do art. 49 da Lei 8.666/93 atualizada, a Revoga\u00e7\u00e3o do processo acima cujo objeto era a  aquisi\u00e7\u00e3o de Tendas e Barracas, destinados atender a demanda do munic\u00edpio, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico. Bujari-AC, 24 de setembro de 2021. JO\u00c3O EDVALDO TELES DE LIMA \u2013 Ordenador de Despesas "
        ],
        "CRUZEIRO DO SUL": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL CONSELHO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 CME/CZS PARECER CME/CZS N\u00ba 03/2021 Analisa Plano de Retorno das Atividades Presenciais das Escolas da Rede Municipal de Ensino de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre. I \u2013 HIST\u00d3RICO: A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED, do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, situada a Avenida Beira Rio no - Bairro Miritizal \u2013 antigo Pr\u00e9dio  UNOPAR, encaminhou ao Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CME/CZS o Of\u00edcio/SEMED/CZS/N\u00b01098/2021 de 10 de Setembro de 2021, solicitando  an\u00e1lise e Parecer de aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Retorno das Atividades Presenciais das Escolas da Rede Municipal de Ensino de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre.  Diante a situa\u00e7\u00e3o de Pandemia que estamos vivenciando, desde mar\u00e7o de 2020, a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED, tem tomado todas  as medidas necess\u00e1rias para dar continuidade ao trabalho sempre tomando como base as orienta\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s das leis, resolu\u00e7\u00f5es, pareceres que  tratam do assunto. II \u2013 AN\u00c1LISE: Considerando que o contexto de excepcionalidade imposta pela pandemia do COVID-19 inclui a imperiosa necessidade de evitar eventos que  resultem em contamina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a e, como forma de zelar pela vida de todos os membros da comunidade escolar que provocou a suspens\u00e3o  das atividades escolares presenciais a partir de mar\u00e7o de 2020. Para dar continuidade ao ano letivo de 2020 foi necess\u00e1rio adotar metodologias de ensino eficazes para manter ativo e operante o sistema educativo com um planejamento de retorno de forma totalmente remota tanto na zona urbana quanto na zona rural que com o esfor\u00e7o de todos os  profissionais envolvidos no processo foi conclu\u00eddo, a carga hor\u00e1ria, no in\u00edcio de 2021.  Em primeiro (01) de junho 2021, deu-se in\u00edcio o ano letivo de 2021 de forma totalmente remota. A partir de Setembro de 2021, ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o da  primeira e segunda dose da vacina contra Covid-19 para mais de 50% da popula\u00e7\u00e3o do nosso munic\u00edpio e como a situa\u00e7\u00e3o pand\u00eamica apresenta  consideravelmente sinais de estabilidade foi elaborado o Plano de Retorno das Atividades Presenciais das Escolas da Rede Municipal de Ensino  de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, levando em conta que a reabertura das escolas deve ser segura e consistente, adotando o ensino h\u00edbrido e retorno  gradual das aulas Para esta retorno das aulas presenciais houve um intenso acompanhamento, debates, reuni\u00f5es e comunica\u00e7\u00e3o com as autoridades competentes,  fam\u00edlias, professores, profissionais da educa\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00f5es das autoridades sanit\u00e1rias que por sua vez publicou e orientou sobre os Protocolos  Sanit\u00e1rios e diretrizes definidas para essa retomada. Ap\u00f3s muitos estudos an\u00e1lises e reuni\u00f5es a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEMED retornar\u00e1 as atividades escolares, sendo neste in\u00edcio de  retomada as aulas presenciais, o modelo H\u00edbrido Replicado onde combina atividades presenciais com n\u00e3o presenciais e exige a cria\u00e7\u00e3o de subgrupos de alunos. Neste modelo, o professor separa parte dos conte\u00fados para ser trabalhado presencialmente com os alunos e parte para ser  trabalhado de outra forma onde o professor constr\u00f3i o material de estudo para os alunos (videoaulas pr\u00f3prias ou de terceiros, textos, material de  apoio, atividades, etc.) e disponibiliza em algum ambiente virtual de aprendizagem. Dessa forma, o aluno pode realizar os seus estudos nos dias e hor\u00e1rios organizados em casa. A propor\u00e7\u00e3o do que \u00e9  trabalhada presencialmente depende essencialmente da quantidade de subgrupos. A parte do conte\u00fado que o professor separou para ser trabalhado presencialmente, ser\u00e1 ministrado para todos os alunos, de forma alternada, ou seja, essa mesma aula \u00e9 replicada, presencialmente, para todos os subgrupos.  Assim, todos os alunos assistem a mesma aula presencial s\u00f3 que em per\u00edodos (aulas, dias, semanas) diferentes.  Para tal foi elaborado o Plano de Retorno das Atividades Presenciais das Escolas da Rede Municipal de Ensino de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre.  As decis\u00f5es tomadas por cada municipalidade foram fundamentadas e baseadas em Leis e Orienta\u00e7\u00f5es dos \u00d3rg\u00e3os Competentes do nosso Pa\u00eds.  Assim sendo o Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CME/CZS de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre registra alguns que nos orientaram nas decis\u00f5es deste  \u00f3rg\u00e3o sobre o disposto neste Parecer; Decreto N\u00ba 133/ 2020 do Munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, de 17 de mar\u00e7o de 2020 que disp\u00f5e de medidas tempor\u00e1rias a serem adotadas em \u00e2mbito  da rede para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica. RESOLU\u00c7\u00c3O CME/CZS N\u00b018/2020 de 21 de Setembro de 2020 que Estabelece normas operacionais para o Sistema Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de  Cruzeiro do Sul - Acre, relativo a avalia\u00e7\u00e3o e integraliza\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria executadas durante o regime especial de aulas n\u00e3o presenciais no ano  letivo de 2020 na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e d\u00e1 outras provid\u00eancias; Resolu\u00e7\u00e3o CEE/AC N\u00ba209/2020 de 28 de Agosto de 2020 que Estabelece normas operacionais para o Sistema Estadual de Ensino do Acre, relativo  a avalia\u00e7\u00e3o e integraliza\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria executa- das durante o regime especial de aulas n\u00e3o presenciais no ano letivo de 2020 na Educa\u00e7\u00e3o  B\u00e1sica e d\u00e1 outras provid\u00eancias. RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 4, DE 13 DE JULHO DE 2010 (*) Define Diretrizes Curriculares Nacionais Gerais para a Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Decreto n\u00ba 7.225 de 05 de novembro de 2020 que Disp\u00f5e sobre o retorno das aulas e demais atividades presenciais no \u00e2mbito das institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas e privadas de ensino, em decorr\u00eancia das medidas de isolamento decretadas em virtude da pandemia causada pela Covid-19, no \u00e2mbito  do territ\u00f3rio do Estado do Acre. Uni\u00e3o Nacional dos Dirigentes Municipais de Educa\u00e7\u00e3o- Bras\u00edlia /DF Junho de 2020 - Os Subs\u00eddios para a Elabora\u00e7\u00e3o de Protocolos de Retorno  \u00e0s Aulas na Perspectiva das Redes Municipais de Educa\u00e7\u00e3o. Protocolos Sanit\u00e1rios - Educa\u00e7\u00e3o Retorno as Aulas - Cruzeiro do Sul- AC- 2021. O Plano de Retorno das Atividades Presenciais das Escolas da Rede Municipal de Ensino de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre, constam os itens abaixa relacionados  com suas orienta\u00e7\u00f5es de acordo com o disposto na legisla\u00e7\u00e3o em vigor onde os mesmos configuram a estrutura do documento ora analisado.  Cria\u00e7\u00e3o de um Grupo de Trabalho para acompanhamento \u00e0s escolas Cria\u00e7\u00e3o de um Comit\u00ea de Retorno em cada escola Protocolo Sanit\u00e1rio Setor: Educa\u00e7\u00e3o Distanciamento Social Prote\u00e7\u00e3o/Preven\u00e7\u00e3o Higiene Pessoal Limpeza e Higieniza\u00e7\u00e3o de Ambientes Comunica\u00e7\u00e3o Monitoramento das Comunica\u00e7\u00f5es de Sa\u00fade Estrat\u00e9gias de Reorganiza\u00e7\u00e3o do Ensino da Rede Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre Educa\u00e7\u00e3o Infantil Ensino Fundamental e Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos(EJA) Orienta\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas Orienta\u00e7\u00f5es para o atendimento das Crian\u00e7as com defici\u00eancia Aos Alunos com Defici\u00eancia que Est\u00e3o em Grupo de Risco e Far\u00e3o Aulas Remotas (\u00e0 Dist\u00e2ncia). Aos Alunos com Defici\u00eancia que Est\u00e3o no Grupo das Aulas Presenciais Cabe ao Professor de AEE \u00c9 de Responsabilidade do Int\u00e9rprete de Libras Das Atribui\u00e7\u00f5es do Professor de Libras. Cabe ao Assistente Educacional Crian\u00e7as de Creche e Pr\u00e9-Escola Ensino Fundamental I e II e EJA I e II  Caminhos da Educa\u00e7\u00e3o do Campo Planejamento Acolhimento Avalia\u00e7\u00e3o Registro das Atividades III \u2013 PARECER E VOTO DA RELATORA: As escolas e as redes enfrentaram uma s\u00e9rie de entraves para conseguir manter as crian\u00e7as e adolescentes em algum contexto de aprendizagem  durante o isolamento social. E os desafios continuam: agora est\u00e1 na hora de come\u00e7ar a pensar nas estrat\u00e9gias para voltar \u00e0s aulas. Os desafio para pensar a retomada das aulas ser\u00e3o ainda maiores do que os desafios que encaramos para pensar no ensino remoto. Por isso, precisamos  de uma equipe para discutir esse protocolo. Nenhuma decis\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o pode ser tomada sem orienta\u00e7\u00e3o da Secretaria de Sa\u00fade. \u00c9 importante a gente entender que n\u00e3o \u00e9 porque vamos voltar \u00e0s aulas que as medidas de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria ser\u00e3o relaxadas. Discutir as formas de retornar \u00e0s aulas de maneira segura \u00e9 fundamental. Muitas crian\u00e7as dependem da escola para alimenta\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a ou mesmo para  continuar com os estudos, j\u00e1 que nem todos t\u00eam acesso \u00e0 internet. \u00c9 fundamental assegurar um retorno seguro \u00e0s aulas presenciais com as escolas respeitando os protocolos sanit\u00e1rios e, principalmente, organizando seu replanejamento pedag\u00f3gico para assegurar a todas as nossas escolas a oportunidade de retomada com avalia\u00e7\u00f5es diagn\u00f3sticas, com  programas de recupera\u00e7\u00e3o das aprendizagens para que todos tenham a possibilidade de, aos poucos, irem retomando as atividades e recuperando  todo esse tempo de atividades remotas. O acolhimento dos profissionais, alunos e as fam\u00edlias, planejamento pedag\u00f3gico e a aprendizagem dos alunos sabendo-se que um dos grandes  desafios \u00e9 realizar ajustes no planejamento pedag\u00f3gico, de forma que consigamos estabelecer um novo cen\u00e1rio que preencha poss\u00edveis lacunas  e atenda \u00e0s novas demandas.  \u00c9 fundamental garantirmos avalia\u00e7\u00f5es adaptadas ao contexto, em fun\u00e7\u00e3o das diferentes situa\u00e7\u00f5es enfrentadas por nossos alunos. O Plano de Retorno \u00e0s Atividades Presenciais Escolares se fez necess\u00e1ria para nortear todo o processo da volta a esse novo momento que todos  os professores, coordenadores, gestores, alunos e pais dos alunos vivenciar\u00e3o nessa nova fase. Vale ressaltar que todos trabalharam em pleno  vapor se reinventando, pesquisando e aprendendo novas tecnologias, criando atividades, selecionando exerc\u00edcios, gravando v\u00eddeos de conte\u00fado  ou at\u00e9 mesmo enviando v\u00eddeos com mensagens de carinho, uma vez que, principalmente nesse momento, a rela\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a e conex\u00e3o entre  os professores e seus alunos \u00e9 important\u00edssima para a escola. Face ao exposto e considerando que a escola configura-se como uma institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica, parte integrante de um Sistema de Ensino estando subordinada \u00e0s Normas, Diretrizes e orienta\u00e7\u00f5es advindas de seu respectivo Sistema e do \u00d3rg\u00e3o Normativo \u2013 Conselho Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - CME/ CZS, somos favor\u00e1veis, em car\u00e1ter excepcional, a aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Retorno das Atividades Presenciais das Escolas da Rede Municipal de  Ensino de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre documento este que nortear\u00e1 todo o processo da volta as aulas em um novo momento em que todos os alunos,  professores, coordenadores , gestores e pais dos alunos vivenciar\u00e3o nessa nova fase.  \u00c9 o parecer, Cruzeiro do Sul, 17 de Setembro de 2021. Conselheira Relatora;  Ivonete dos Santos de Oliveira Presidente do CME/CZS Decreto N\u00b0395/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TERMO DE ANULA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITAT\u00d3RIO - PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 041/2021 NUMERO DO PROCESSO \u2013 N\u00b0 1.101/2021 Wilsilene Gad\u00ealha Siqueira, Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de  Cruzeiro do Sul \u2013 AC, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, por raz\u00f5es de interesse p\u00fablico a seguir aduzidas, resolve ANULAR o processo licitat\u00f3rio  supracitado, que tem por objeto a \u201cFornecimento de Equipamentos (bomba  submersa, Motor estacion\u00e1rio 13 HP partida manual a gasolina, Motosserras e Grupos\u201d, atrav\u00e9s do Sistema de Registro de Pre\u00e7os - SRP\u201d. Inicialmente, registra-se, a anula\u00e7\u00e3o da licita\u00e7\u00e3o encontra fundamenta\u00e7\u00e3o  legal no Art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 10.520/2002, Art. 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, Art. 62 da  Lei n\u00ba 13.303/2016 na S\u00famula do STF - Supremo Tribunal Federal n\u00ba 473. Cruzeiro do Sul/AC, 17 de setembro de 2021. Wilsilene Gadelha Siqueira Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba. 292/2021 ",
            "ESTADO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE CRUZEIRO DO SUL Aviso de Suspens\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o  Preg\u00e3o Presencial - n\u00ba 055/2021 A Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul/AC, atrav\u00e9s de seu pregoeiro, torna p\u00fablico a todos os interessados que o Preg\u00e3o Presencial  n\u00ba 055/2021 cujo objeto \u00e9 a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o de  Geradores e Motores de Barco (Poupa) com reposi\u00e7\u00e3o de Pe\u00e7as, com  abertura marcada para o dia 30/09/2021 \u00e0s 08h30min, fica suspenso  para retifica\u00e7\u00f5es no edital.  Prefeitura Municipal de Cruzeiro do Sul \u2013 Rua Madre Adelgundes Becker, n.\u00ba s/n \u2013 Miritizal \u2013 Fone/Fax (68) 3322-2169, e-mail: licitacao@ cruzeirodosul.ac.gov.br). Cruzeiro do Sul \u2013 AC, 23 de setembro de 2021. Bruna Azevedo do Nascimento Pregoeira "
        ],
        "EPITACIOL\u00c2NDIA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba. 002, DE 22 DE SETEMBRO DE 2021 (Emenda Modificativa n\u00ba. 003, de 12/082021). Altera a Lei Municipal n\u00ba. 418, de 18 de mar\u00e7o de 2021, e a Lei Complementar n\u00ba. 001, de 01 de junho de 2021, que \u201cAutoriza o Poder Executivo a dispensar, reduzir d\u00e9bitos, juros e multas e a conceder parcelamentos de Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios de Pre\u00e7os ou Tarifas.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE EPITACIOL\u00c2NDIA, usando das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Artigo 57 da Lei Org\u00e2nica, FAZ  SABER que, ouvido o Plen\u00e1rio, a C\u00e2mara Municipal aprovou e ele sanciona a seguinte Emenda Modificativa: Art 1\u00ba A Lei Municipal n\u00ba. 418, de 18 de mar\u00e7o de 2021, e a Lei Complementar  n\u00ba. 001, de 01 de junho de 2021, passa a vigorar com a seguinte altera\u00e7\u00e3o: Art 1\u00ba Fica o Poder Executivo autorizado a dispensar o pagamento de juros  e multas decorrentes de seus cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios, cujo fato gerador tenha  ocorrido at\u00e9 31 de dezembro de 2020, inscritos ou n\u00e3o em d\u00edvida ativa,  mesmo aqueles em execu\u00e7\u00e3o fiscal j\u00e1 ajuizada, na seguinte forma: I \u2013 dispensa 50% (cinquenta por cento) de juros e multa se o recolhimento for parcelado em at\u00e9 24 (vinte e quatro) meses; II \u2013 dispensa 100% (cem por cento) de juros e multa se o  recolhimento for \u00e0 vista. Par\u00e1grafo \u00danico. O parcelamento referido neste artigo dever\u00e1 ocorrer  at\u00e9 31 de Dezembro de 2021. Art. 2\u00ba Fica revogado, represtinando os efeitos das normas anteriores. Art. 3\u00ba As demais disposi\u00e7\u00f5es, permanecem inalteradas. Art. 4\u00ba Esta lei entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Epitaciol\u00e2ndia - Acre, 22 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 205, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar o Senhor FL\u00c1VIO DE MOURA CAMPOS, brasileiro,  solteiro, do cargo em comiss\u00e3o de Motorista Oficial do Prefeito. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 30 de setembro de 2021. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 210, DE 27 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar o Senhor RAIMUNDO DE OLIVEIRA, brasileiro, casado, do cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o, da  Secretaria Municipal de Obras, Transportes e Servi\u00e7os P\u00fablicos. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de outubro de 2021. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 27 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 206, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Exonerar o Senhor WETHLEN MIKAEL MORAES DE MIRANDA, brasileiro, solteiro, do cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de  Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Manejo Florestal, da Secretaria Municipal de  Meio Ambiente e Turismo. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 30 de setembro de 2021. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 207, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor FL\u00c1VIO DE MOURA CAMPOS, brasileiro,  solteiro, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Chefe da Divis\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Manejo Florestal, da Secretaria Municipal de Meio  Ambiente e Turismo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de outubro de 2021. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA DECRETO N\u00ba 208, DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. O Prefeito Municipal de Epitaciol\u00e2ndia \u2013 AC, S\u00c9RGIO LOPES DE  SOUZA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 85, Inciso IV,  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio. DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear o Senhor WETHLEN MIKAEL MORAES DE MIRANDA,  brasileiro, solteiro, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Motorista Oficial do Prefeito, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a partir de 01 de outubro de 2021. Epitaciol\u00e2ndia \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA PREFEITO DE EPITACIOL\u00c2NDIA ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE COTA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 031/2021 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es - CPL, atrav\u00e9s da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 84.306.588/0001-04,  representada neste ato pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Setor de Compras, informa que est\u00e1 recebendo cota\u00e7\u00f5es para o seguinte processo:  DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O, Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e material permanente para consult\u00f3rio odontol\u00f3gico para UBS RUBICON,  para atender a demanda da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura de Epitaciol\u00e2ndia. O prazo para envio de propostas ser\u00e1 de 05 (cinco)  dias \u00fateis, a partir desta publica\u00e7\u00e3o. Mais informa\u00e7\u00f5es: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br, das 8h \u00e0s 13h de segunda \u00e0 sexta-feira. Epitaciol\u00e2ndia-AC, 23 de setembro de 2021. Atenciosamente, Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Decreto 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 004/2021 A Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados, que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico,  do tipo menor pre\u00e7o global: OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00b0  882678/2019/Minist\u00e9rio da Defesa visando suprir a demanda da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC. DATA DE ABERTURA: 07 de outubro de 2021, a partir das 11:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br. O  edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para  consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br, http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ e  www.comprasnet.gov.br. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 24 de setembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE EPITACIOL\u00c2NDIA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 005/2021 A Comiss\u00e3o Municipal Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico aos interessados, que realizar\u00e1 licita\u00e7\u00e3o, na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico,  do tipo menor pre\u00e7o por item: OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de caminh\u00e3o em atendimento ao Conv\u00eanio n\u00b0  864180/2018/Minist\u00e9rio da Defesa visando suprir a demanda da Prefeitura Municipal de Epitaciol\u00e2ndia/AC. DATA DE ABERTURA: 08 de outubro de 2021, a partir das 11:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF), atrav\u00e9s do site www.comprasnet.gov.br. O  edital e seus anexos encontram-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para  consulta e aquisi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: licitacao@epitaciolandia.ac.gov.br, http://sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/ e  www.comprasnet.gov.br. Epitaciol\u00e2ndia/AC, 24 de setembro de 2021. Agleison Rodrigues dos Santos Pregoeiro Oficial Decreto n\u00b0 076/2021 "
        ],
        "M\u00c2NCIO LIMA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba. 112, DE 22 SETEMBRO DE 2021.    \u201cDisp\u00f5e sobre a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do Processo Seletivo Simplificado regido pelo Edital 001/2021.\u201d O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE M\u00c2NCIO LIMA, ESTADO DO ACRE,  ISAAC DE SOUZA LIMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais;  R E S O L V E: Art. 1\u00ba. PRORROGAR, em 06 (seis) meses, a vig\u00eancia do Processo Seletivo Simplificado Emergencial para Contrata\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria de Profissionais na \u00c1rea da Sa\u00fade (Edital 001/2021), conforme permiss\u00e3o legal.  Art. 2\u00ba. As demais condi\u00e7\u00f5es previstas em Edital permanecem inalteradas. Art. 3\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. M\u00c2NCIO LIMA - ACRE, 22 DE SETEMBRO DE 2021. Isaac de Souza Lima Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c2NCIO LIMA/AC SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO CARGO DE NUTRICIONISTA, ENFERMEIRO E T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM EDITAL N\u00b0 004/2021 Comiss\u00e3o Organizadora de Processo Seletivo Simplificado, nomeada  pelo Decreto n\u00ba 153/2021, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos moldes da Lei Municipal n\u00ba 468, de 19 de agosto de 2021, TORNA P\u00daBLICA  a LISTA DE ISEN\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS da taxa de inscri\u00e7\u00e3o do referido certame.  Na oportunidade, esclarece que n\u00e3o ser\u00e1 oportunizado prazo recursal, tendo em vista que n\u00e3o houveram candidatos com solicita\u00e7\u00f5es indeferidas.  M\u00e2ncio Lima/AC, 22 de setembro de 2021.  Comiss\u00e3o Organizadora do Concurso P\u00fablico Edital 004/2021 Decreto n\u00ba 153/2021 "
        ],
        "MANOEL URBANO": [
            "ESTADO DO ACRE PODER EXECUTIVO PREFEITURA MUNICIPAL DE MANOEL URBANO EXTRATO DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 150/2021 PROCESSO LICITAT\u00d3RIO N\u00ba 060/2021 EDITAL DO PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 041/2021 \u2013 EXCLUSIVO PARA  ME/EPP PARTES: Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre/Prefeitura Municipal, Atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, como Contratante e do  outro lado a Empresa C. M. da Silva \u2013 ME, como Contratada.  OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para o Fornecimento de Equipamentos e Material Permanente (C\u00e2mara Fria para conserva\u00e7\u00e3o de hemoderivados/ imunobiol\u00f3gicos/imuno/termol\u00e1beis), destinados para atendimento das Demandas e A\u00e7\u00f5es da Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da rede de  frios da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Manoel Urbano  Estado do Acre, conforme regras e exig\u00eancias contidas no edital e seus  anexos e Propostas de Pre\u00e7os final e aprovada da empresa vencedora. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes do objeto deste Processo Licitat\u00f3rio correr\u00e3o por conta dos Programas de Trabalhos consignados  no Or\u00e7amento do Munic\u00edpio de Manoel Urbano Estado do Acre para o Exerc\u00edcio Financeiro de 2021. SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE: PROJETO/ ATIVIDADE: 1.104 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica. C\u00d3DIGO DA DESPESA: 4.4.90.52.00.00.00.00 \u2013 Equipamento e Material Permanente. FONTE DE RECURSOS: 01 \u2013 Recursos Pr\u00f3prios e 14 \u2013 Transfer\u00eancia  de Recursos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS origem da Uni\u00e3o. VALOR: O valor do presente Contrato \u00e9 de R$- 25.200,00 (Vinte e Cinco Mil  e Duzentos Reais) de acordo com os valores por item, marca e pre\u00e7os especificados na Proposta de Pre\u00e7o Final e aprovada da empresa vencedora. VIG\u00caNCIA: O prazo de Vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses,  contados a partir da data de sua assinatura, podendo ser prorrog\u00e1veis  nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. DATA DA ASSINATURA: 22 de setembro de 2021. ASSINAM: Jos\u00e9 Altanizio Taumaturgo S\u00e1 \u2013 pela Contratante e Simone  da Silva Soares \u2013 Pela Contratada. "
        ],
        "MARECHAL THAUMATURGO": [
            "ESTADO DO ACRE GABINETE DO PREFEITO PORTARIA N\u00ba 001 DE 21 DE SETEMBRO DE 2021. Institui a Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos (CAP) para fins de avalia\u00e7\u00e3o dos projetos a serem beneficiados pelos recursos da Lei Federal de  Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc, n\u00ba 14.017/2020 regulamentada pelo Decreto Presidencial n\u00ba 10.464/2020 no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo - Ac, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. Institui a Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos (CAP) para fins de avalia\u00e7\u00e3o dos projetos a serem beneficiados pelos recursos da Lei Federal de  Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc, n\u00ba 14.017/2020 regulamentada pelo Decreto Presidencial n\u00ba 10.464/2020 no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Marechal  Thaumaturgo - Ac, e d\u00e1 outras provid\u00eancias\u201d. O COORDENADOR MUNICIPAL DE CULTURA DO MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL THAUMATURGO \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais na forma do disposto na regulamenta\u00e7\u00e3o especial e, considerando o Decreto Federal n\u00b0 10.464 de 17 de agosto de 2020, que regulamenta a Lei Federal n\u00b0 14.017, de 29 de junho de 2020, que disp\u00f5e sobre as a\u00e7\u00f5es emergenciais destinadas ao setor cultural a serem adotadas  por ocasi\u00e3o dos efeitos econ\u00f4micos e sociais decorrentes da Pandemia causada pela Covid-19, reconhecido pelo Decreto Legislativo n\u00b0 6 de 20 de  mar\u00e7o de 2020, e Decreto Municipal n\u00ba 64 de 23 de Abril de 2020, e Decreto Municipal n\u00ba 307 de 20 de setembro de 2021, RESOLVE: Art. 1 - Designar as pessoas abaixo relacionadas para compor a Comiss\u00e3o de An\u00e1lise de Projetos (CAP), respons\u00e1vel pela sele\u00e7\u00e3o de projetos  inscritos nos Editais que utilizar\u00e3o os recursos provenientes da Lei Federal 14.017/2020 para atendimento do Decreto Municipal n\u00ba 307/2021: TITULARES SUPLENTES Art. 2 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o e/ ou afixa\u00e7\u00e3o no \u00c1trio desta municipalidade, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Francisco Ronei Oliveira Souza Coordenador do Departamento de Cultura Decreto N\u00ba 070 de 11 de Janeiro de 2021 ",
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00edpio DE MARECHAL THAUMATURGO GABINETE DO PREFEITO EDITAL N\u00ba 01/2021 I PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE A Prefeitura Municipal de Marechal Thumaturgo/Ac, atrav\u00e9s do Departamento Municipal de Cultura, em conformidade com o disposto no Decreto Municipal n\u00ba 307, no Artigo 2\u00ba inciso III da Lei Aldir Blanc N\u00ba 14.017 de 29 de Junho de 2020, regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba  10.464/2020 e o Decreto Municipal N\u00ba 64, de 23 de Abril de 2020, torna p\u00fablico o presente Edital I PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE que  de maneira simplificada e acess\u00edvel, visa reconhecer e valorizar a atua\u00e7\u00e3o de mestres e mestras da cultura popular da \u201cCultura Thaumaturguense\u201d,  coletivos, espa\u00e7os culturais e fazedores de cultura respons\u00e1veis pela transmiss\u00e3o e perpetua\u00e7\u00e3o de saberes, celebra\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e religiosas e  formas de express\u00e3o que comp\u00f5em o patrim\u00f4nio cultural e art\u00edstico do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo - Acre, nos termos e condi\u00e7\u00f5es previstas no presente edital e observadas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal N\u00ba 8.666/1993 no que for aplic\u00e1vel. 1. DO OBJETIVO E OBJETO 11. Trata o presente Edital do financiamento remunerat\u00f3rio n\u00e3o reembols\u00e1vel de projetos art\u00edsticos culturais no Munic\u00edpio de Marechal Thumaturgo -  Acre com o objetivo de fomentar e incentivar artistas, produtores, grupos, express\u00f5es e projetos art\u00edsticos e culturais, por meio da descentraliza\u00e7\u00e3o  das oportunidades de produ\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica e de inclus\u00e3o cidad\u00e3 nas artes. Selecionar artistas de diferentes segmentos e premiar mestres  e mestras da cultura popular atuantes em Marechal Thumaturgo/Ac, coletivos e fazedores de cultura h\u00e1 pelo menos 2(dois) anos, e que possuam  o reconhecimento da sociedade de que s\u00e3o detentores do conhecimento indispens\u00e1vel \u00e0 transmiss\u00e3o do saber, celebra\u00e7\u00e3o ou forma de express\u00e3o  popular e tradicional, assim como, contribuir para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es sociais destes neste momento de enfrentamento da emerg\u00eancia de  sa\u00fade p\u00fablica decorrente da doen\u00e7a Covid-19, causada pelo Coronav\u00edrus Sars-cov-2. 1.2 Constitui objeto deste edital a contempla\u00e7\u00e3o de (08 oito) Projetos de iniciativas voltadas para as \u00e1reas art\u00edsticas: Produtor Cultural, T\u00e9cnico  (luz, som, estrutura) Movimento Junino, Movimento de desfile de (modas, beleza e passarela), Artes Visuais e Audiovisuais, Dan\u00e7a, M\u00fasica, Teatro,  Literatura, Cultura Ind\u00edgena, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico e Cultural, Artes Integradas. O total de pr\u00eamios poder\u00e1 ser ampliado caso haja disponibilidade de recursos or\u00e7ament\u00e1rios. 13 Por Cultura Popular entende-se: \u201co conjunto de cria\u00e7\u00f5es que emanam de uma comunidade cultural, fundadas na tradi\u00e7\u00e3o, expressas por um grupo  ou por indiv\u00edduos e reconhecidamente respondem \u00e0s expectativas da comunidade enquanto express\u00e3o de sua identidade cultural e social\u201d (UNESCO). 14 \u00c9 vedada a inscri\u00e7\u00e3o de: 1.4.1 Autoridades pol\u00edticas, ocupantes de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a na administra\u00e7\u00e3o municipal, pessoas ligadas a qualquer um  deles por matrim\u00f4nio ou parentesco, afim ou consangu\u00edneo, at\u00e9 o segundo grau; 1.4.2Servidores p\u00fablicos ligados ao Departamento Municipal de Cultura; 1.4.3 Interessados que pussam emprego formal ativo. 1.5 O presente edital compreender\u00e1 as seguintes fases: A)inscri\u00e7\u00e3o; B) habilita\u00e7\u00e3o, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio; C) sele\u00e7\u00e3o, de car\u00e1ter classificat\u00f3rio. Os prazos estabelecidos por este edital poder\u00e3o ser prorrogados a crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 2.DAS CONDI\u00c7\u00d5ES 2.1. Poder\u00e3o se inscrever neste Edital pessoas f\u00edsicas, maiores de 18 anos, que comprovem resid\u00eancia e atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da cultura no Munic\u00edpio  de Marechal Thaumaturgo. Os proponentes que n\u00e3o comprovarem v\u00ednculo ter\u00e3o sua inscri\u00e7\u00e3o inabilitada. 2.2 Ser\u00e3o contempladas iniciativas voltadas para as \u00e1reas art\u00edsticas: Produtor Cultural, T\u00e9cnico (luz, som, estrutura) Movimento Junino, Movimento  de desfile de (modas, beleza e passarela), Artes Visuais e Audiovisuais, Dan\u00e7a, M\u00fasica, Teatro, Literatura, Cultura Ind\u00edgena, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico,  Art\u00edstico e Cultural, Artes Integradas. 2.3 Fica limitada a inscri\u00e7\u00e3o de 01 (um) projeto por proponente. 2.4Sobre o valor bruto do pr\u00eamio incidir\u00e3o impostos, conforme legisla\u00e7\u00e3o vigente. 3.DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O. 3.1 O processo de avalia\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado por Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o criada por Decreto Municipal, sendo composta por membros  do corpo t\u00e9cnico do Departamento de Cultura e outros representantes com conhecimentos e atua\u00e7\u00e3o no campo de abrang\u00eancia deste Edital. 3.2 A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o e sua respectiva Presid\u00eancia ser\u00e1 nomeada mediante Decreto do Executivo Municipal, a ser publicado no  Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre e ser\u00e1 respons\u00e1vel por todas as etapas do presente edital. 3.3 As reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e3o realizadas com a presen\u00e7a da maioria de seus membros e coordenada pelo Presidente  da Comiss\u00e3o. 3.4 Os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser substitu\u00eddos a qualquer tempo, em caso de impossibilidade de atua\u00e7\u00e3o decorrente de caso fortuito ou de for\u00e7a maior, conforme indica\u00e7\u00e3o do Departamento Municipal de Cultura. 3.5 Os membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, bem como seus c\u00f4njuges, companheiros ou parentes, em linha reta ou por afinidade, at\u00e9 o  segundo grau, n\u00e3o poder\u00e3o apresentar nem participar, a qualquer tempo e de qualquer modo, das propostas apresentadas. 3.6 Ser\u00e3o lavradas atas relatando todas as reuni\u00f5es da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 4.DA PREMIA\u00c7\u00c3O 4.1 O valor total previsto em or\u00e7amento para o custeio dos Projetos aprovados para a edi\u00e7\u00e3o do \u201cI PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE\u201d s\u00e3o  no valor de R$ 17.390,34(dezessete mil trezentos enoventa reais e trinta e quatro centavos. 4.2 Os recursos previstos para o desenvolvimento desta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o oriundos da Lei de Emerg\u00eancia Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de Junho de 2020  regulamentada pelo Decreto Presidencial N\u00ba 10.464/2020, e previstos na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual do Munic\u00edpio para o exercicio de 2021. 4.3 O valor destinado aos projetos selecionados ser\u00e1 de R$ 2.173,79 (Dois mil cento e setenta e tr\u00eas reais e setenta e nove centavos) por projeto,  deduzidos os tributos previstos na legisla\u00e7\u00e3o em vigor na data do pagamento. 4.4 Al\u00e9m do Valor destinado para cada projeto, o proponente agraciado tamb\u00e9m receber\u00e1 certificado referente ao \u201cI Pr\u00eamio Cultura Thaumaturguense\u201d. 4.5 O pagamento aos selecionados ser\u00e1 efetuado em parcela \u00fanica diretamente na conta banc\u00e1ria do proponente contemplado, descontados os  impostos e contribui\u00e7\u00f5es previstos na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. 4.6 Ocorrendo desist\u00eancia ou impossibilidade de recebimento por parte de algum selecionado, os recursos poder\u00e3o ser destinados a outros proponentes observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o dos suplentes estabelecida pela Comiss\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00danico: A libera\u00e7\u00e3o de recursos est\u00e1 condicionada \u00e0 transfer\u00eancia e confirma\u00e7\u00e3o de recebimento dos recursos da Lei de Emerg\u00eancia  Cultural Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de junho de 2020 regulamentada pelo Decreto N\u00ba 10.464, de 17 de Agosto de 2020. 5.DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES 5.1 As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o gratuitas e estar\u00e3o abertas entre os dias \u00fateis de 27/09/2021 \u00e0 06/10/2021 das 08hs at\u00e9 as 17 horas. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o  gratuitas e os proponentes poder\u00e3o se inscrever na sede da Antiga Prefeitura Municipal de Marechal Thaumaturgo localizada na Rua 05 de Novembro, s/n\u00ba centro, e no Departamento Municipal de Cultura, situado no Centro Multiuso, Rua Francisco Bezerra, s/n\u00ba, centro, por meio de ficha  de inscri\u00e7\u00e3o. 5.2 Para a referida a inscri\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de preencher os requisitos do item 2 deste Edital, o candidato dever\u00e1 encaminhar 01 (um) envelope fechado,  entregue pelo pr\u00f3prio proponente ou por seu representante ou ainda encaminhando, contendo os seguintes documentos: a) Anexo I \u2013 Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o.  b) Anexo II \u2013 Curr\u00edculo Art\u00edstico. (Descri\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica cultural. Anexar documentos comprobat\u00f3rios do curr\u00edculo art\u00edstico. Documenta\u00e7\u00e3o constitu\u00edda  de c\u00f3pia de documentos, declara\u00e7\u00f5es, recortes de jornais, fotos, registros em CD ou DVD ou IMPRESSO a fim de elucidar a atividade cultural \u00e0  qual se dedica e demonstrar a import\u00e2ncia da sua atua\u00e7\u00e3o).  c) C\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o.  d) C\u00f3pia do CPF. 5.3 As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser encaminhadas atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletronico - e-mail: \u201cculturathaumaturguense@gmail.com,\u201d devendo o proponente  encaminhar os documentos f\u00edsicos, a Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o e anexos, diretamente aos locais indicados no item 5.1. 5.4 O proponente dever\u00e1 preencher todos os campos obrigat\u00f3rios do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o. 5.5 Ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o, o proponente receber\u00e1 um comprovante informado 5.6 Ser\u00e3o desclassificados os projetos cujas inscri\u00e7\u00f5es sejam apresentadas de forma diversa da descrita nos itens anteriores. 5.7 O material apresentado para fins de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 restitu\u00eddo ao candidato, independente do resultado da sele\u00e7\u00e3o, e passar\u00e1 a fazer parte  do acervo do Departamento de Cultura deste munic\u00edpio, para fins de pesquisa, documenta\u00e7\u00e3o e mapeamento das express\u00f5es da cultura popular  Thaumaturguense. 6.DO PROCESSO DE SELE\u00c7\u00c3O 6.1 As propostas inscritas passar\u00e3o por 2 (duas) etapas: A) ETAPA DE HABILITA\u00c7\u00c3O B) ETAPA DE AVALIA\u00c7\u00c3O E SELE\u00c7\u00c3O 6.2 A Etapa de Habilita\u00e7\u00e3o tem como finalidade a confer\u00eancia do processo de inscri\u00e7\u00e3o, verifica\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o e adequa\u00e7\u00e3o da proposta ao  objeto do Edital. 6.3 Ser\u00e3o HABILITADAS as propostas inscritas, cuja ficha de inscri\u00e7\u00e3o e respectivos anexos tenham sido apresentadas em conformidade com as  exig\u00eancias deste edital. 6.4 Ser\u00e3o INABILITADAS as propostas com aus\u00eancia de qualquer um dos documentos exigidos no subitem 5.2 deste edital e propostas que n\u00e3o  se enquadrem nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste respectivo edital. 6.5 A lista de habilitados e inabilitados ser\u00e1 publicada e divulgada nos meios de comunica\u00e7\u00e3o locais. 6.6 Ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o, os proponentes inabilitados poder\u00e3o interpor Recurso \u00e0 Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, no prazo de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o da lista de habilitados e inabilitados, para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico culturathaumaturguense@gmail.com, ou apresentados formalmente perante os ender\u00e7os indicados no item 5.1. 6.7 O pedido de recurso dever\u00e1 conter, obrigatoriamente, justificativa e ser encaminhado exclusivamente mediante o preenchimento em formul\u00e1rio  espec\u00edfico de recurso a ser disponibilizado pelo Departamento Municipal de Cultura, sendo vedada a inclus\u00e3o de novos documentos, e ser\u00e1 encaminhado/entregue diretamente na sede do Departamento Municipal de Cultura. 6.8 Os projetos habilitados nesta fase ser\u00e3o encaminhados \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o do Departamento Municipal de Cultura. 6.9 Os projetos ser\u00e3o avaliados por Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o criada por Decreto Municipal para tal finalidade. 6.10 Cada projeto ser\u00e1 avaliado por ao menos 03 (tr\u00eas) membros da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o, sendo tal avalia\u00e7\u00e3o realizada em reuni\u00e3o  presencial e/ou virtual e sua pontua\u00e7\u00e3o final ser\u00e1 a m\u00e9dia da soma das pontua\u00e7\u00f5es atribu\u00eddas por seus avaliadores. 6.11 A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o utilizar\u00e1 os seguintes crit\u00e9rios: 6.12 Crit\u00e9rio de Desempate - Em caso de empate na nota final ser\u00e3o selecionados os projetos com melhor pontua\u00e7\u00e3o, de acordo com os seguintes crit\u00e9rios: A) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item a; B) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item b; C) Maior pontua\u00e7\u00e3o no item c. 6.13 Persistindo o empate, a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o estabelecer\u00e1 o desempate, por maioria absoluta atrav\u00e9s de vota\u00e7\u00e3o. 6.14 Os projetos que n\u00e3o atingirem a m\u00e9dia final de 50 pontos, nota de corte, ser\u00e3o desclassificados. 6.15  A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o indicar\u00e1 uma lista de projetos suplentes. Caso haja disponibilidade de recursos or\u00e7ament\u00e1rios, os mesmos poder\u00e3o ser contemplados posteriormente, de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o em ordem decrescente de m\u00e9dias. 6.16 A rela\u00e7\u00e3o dos projetos contemplados ser\u00e1 divulgada na sede da Prefeitura municipal, Centro Multiuso aonde est\u00e1 localizado o Departamento  de Cultura e nos meios de comunica\u00e7\u00e3o locais. 6.17 Os proponentes n\u00e3o selecionados poder\u00e3o interpor recurso, conforme formul\u00e1rio a ser disponibilizado pela Secretaria Municipal de Cultura,  Turismo, Esporte e Lazer, a ser encaminhado para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico culturathaumaturguense@gmail.com, ou formalmente nos endere\u00e7os  indicados no item 5.1, no prazo de at\u00e9 02 (dois) dias a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado da sele\u00e7\u00e3o. 6.18 A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o concluir\u00e1 os julgamentos dos pedidos dos recursos interpostos, e a avalia\u00e7\u00e3o das propostas em at\u00e9 05 (cinco) dias. 6.19 O resultado final, ap\u00f3s o julgamento dos recursos, ser\u00e1 homologado pelo Coordenador Municipal de Cultura, e divulgado no Di\u00e1rio Oficial do  Estado, bem como nos meios de comunica\u00e7\u00e3o locais. Par\u00e1grafo \u00fanico: N\u00e3o caber\u00e1 recurso do resultado final. 7. DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR 7.1 Os contemplados dever\u00e3o entregar diretamente no Departamento de Cultura localizada no Centro Multiuso na Rua Francisco Bezerra, s/n\u00ba, centro, no prazo de at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado final no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, mediante atesto(Anexo  III), os documentos constantes no item 7.2 deste Edital: 7.2 Documenta\u00e7\u00e3o: A) C\u00f3pia de comprovante de resid\u00eancia ou auto declara\u00e7\u00e3o do premiado, nos termos da Lei Federal 7.115/83, confirmando a resid\u00eancia e garantindo a total veracidade das informa\u00e7\u00f5es, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o no presente Edital; B) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; C) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos de Tributos e Contribui\u00e7\u00f5es Federais, atualizada; D) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas, atualizada; E) Dados banc\u00e1rios (nome do banco, ag\u00eancia e conta) do proponente; 7.3 O n\u00e3o envio da documenta\u00e7\u00e3o complementar conforme prazo e especifica\u00e7\u00f5es descritos no item 7.2 acarretar\u00e1 a desclassifica\u00e7\u00e3o do proponente. 7.4 O pr\u00eamio ser\u00e1 pago em conta do titular do projeto, descontado as obriga\u00e7\u00f5es formais e legais para tal ato. 7.5 O pagamento do pr\u00eamio se dar\u00e1 em um prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias corridos, a contar da data de publica\u00e7\u00e3o do Resultado Final no Di\u00e1rio Oficial  do Estado do Acre. 8.DOS RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS 8.1 Os recursos necess\u00e1rios para o desenvolvimento desta a\u00e7\u00e3o s\u00e3o oriundos da Lei Aldir Blanc N\u00ba 14.017, de 29 de Junho de 2020 repassados na  forma Fundo a Fundo para o Munic\u00edpio de Marechal Thumaturgo/Ac, e aprovados na Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual para o exerc\u00edcio de 2021. 9.DA PUBLICIDADE 9.1 O proponente contemplado, dever\u00e1 divulgar o recebimento do apoio emergencial de forma expl\u00edcita, vis\u00edvel e destacada, conforme Regulamenta\u00e7\u00e3o Municipal.  9.2 Dever\u00e1 mencionar em todos os atos de divulga\u00e7\u00e3o o bras\u00e3o oficial do Munic\u00edpio de Marechal Thaumaturgo, acompanhado do nome do Departamento  de cultura do munic\u00edpio, e da #LeiAldirBlancMTH, de acordo com os padr\u00f5es de identidade visual fornecidos, respeitando as restri\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o. 9.3 Os atos de divulga\u00e7\u00e3o e publicidade da premia\u00e7\u00e3o recebida devem ter car\u00e1ter informativo e n\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades ou servidores p\u00fablicos.  10.DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 10.1 Este edital entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. 10.2O ato da inscri\u00e7\u00e3o implica a plena aceita\u00e7\u00e3o das normas constantes no presente edital. 10.3 O contemplado que infringir as disposi\u00e7\u00f5es do presente edital ser\u00e1 automaticamente desclassificado deste edital. 10.4 Os casos omissos relativos \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es deste edital ser\u00e3o decididos pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o. 10.5 Fica eleito o foro da Comarca de Marechal Thumaturgo/Ac e somente essa para dirimir eventuais quest\u00f5es decorrentes deste edital. 10.6 Outros esclarecimentos podem ser obtidos pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico culturathaumaturguense@gmail.com e/ou obtidas presencialmente junto  ao Departamento de Cultura deste munic\u00edpio no Pr\u00e9dio de Multiuso situado na Rua Francisco Bezerra, s/n\u00b0, ao lado da quadra de areia no centro  de Marechal Thaumaturgo-Acre.  Marechal Thaumaturgo \u2013 Acre, 21 de Setembro de 2021. Francisco Ronei Oliveira Souza Coordenador do Departamento de Cultura Decreto N\u00ba 070 de 11 de Janeiro de 2021 EDITAL N\u00ba 01/2021 I PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE  ANEXO I \u2013 FICHA DE INSCRI\u00c7\u00c3O 1. Dados do candidato: 2.Dados do representante (se houver) NOME: ________________________________ CPF:   RG:   Fone (  )  Celular ( )    Bairro:   CEP:  E-mail    DESCRI\u00c7\u00c3O DA PR\u00c1TICA CULTURAL Descri\u00e7\u00e3o da atividade cultural a qual o candidato se dedica (saberes, celebra\u00e7\u00f5es e/ou formas de express\u00e3o) e da sua contribui\u00e7\u00e3o para a forma\u00e7\u00e3o de aprendizes e/ou para a continuidade da pr\u00e1tica (at\u00e9 02 laudas). ____________________________________________________________________________________________________________________ _____________________________________________________________________________________________________ Declaro, sob pena de responsabilidade, que atuo em Marechal Thaumaturgo/Ac h\u00e1 mais de 2 (dois) anos e que tenho conhecimento integral do  Edital de Concurso \u2013 \u201cI PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE\u201d, aceitando incondicionalmente suas regras. Por ser a express\u00e3o da verdade, firmo o presente. Data:   Assinatura EDITAL N\u00ba 01/2021 I PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE ANEXO II  CURR\u00cdCULO ART\u00cdSTICO CULTURAL \u2013 PESSOA F\u00cdSICA E/OU JUR\u00cdDICA 1. Dados Pessoais: Pessoa F\u00edsica Nome: _______________________________________________________________ Endere\u00e7o Completo: ____________________________________________________ CEP:_____________________        Cidade: _________________________________ Estado: ___________________ Telefone: __________________ CPF: ______________________                                                                   Identidade: ________________ \u00d3rg\u00e3o Expedidor: _______  UF: ______________ 2. Dados: Pessoa Jur\u00eddica Nome de Fantasia: _____________________________________________________ Raz\u00e3o Social: ______________________________________________________ Endere\u00e7o Completo: ___________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________________ _____________________________________________________________ CEP: ________________________________ Cidade: _________________________ Estado:_____________  Data de Funda\u00e7\u00e3o/Cria\u00e7\u00e3o:  _______/ ________________ / _________  CNPJ: ______________________________________ Telefone: _________________ E-mail:  _____________________________________ Endere\u00e7o de Internet: site e/ou blog: _______________________________________________ 2.1 Dados Pessoais do Representante Legal ou Proponente Nome: ____________________________________________________________________ Endere\u00e7o Completo: ___________________________________________________________________________________________________ ____________________________________________________________________________________________________________ CEP: ______________ Cidade: ______________________  Estado: ____________ Telefone: ________________________________________ Identidade: ___________________\u00d3rg\u00e3o Expedidor: ____________UF: _________ CPF: ______________________________ 3. Informa\u00e7\u00f5es Culturais  3.1 Qual a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da pessoa/grupo/entidade? 3.2 Quais as a\u00e7\u00f5es culturais realizadas pela pessoa/grupo/entidade? 3.3 A pessoa/grupo/entidade tem forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da cultura? J\u00e1 participou de cursos, oficinas, confer\u00eancias, f\u00f3runs, semin\u00e1rios ou atividades  afins? Cite: 3.4 O proponente, PESSOA F\u00cdSICA OU JUR\u00cdDICA, j\u00e1 obteve aprova\u00e7\u00e3o em algum mecanismo de apoio \u00e0 cultura? (    ) N\u00e3o. (    ) Sim Se a resposta for SIM, em qual mecanismo? ____________________________________________________________________________________________________________________ _________________________________________________________________________________________________________ 3.5 Por favor anexar junto a este curr\u00edculo documentos comprobat\u00f3rios (Fotos, recortes de jornal, c\u00f3pias de certifica\u00e7\u00f5es, book, portf\u00f3lio, entre outros).  EDITAL N\u00ba 01/2021 I PR\u00caMIO CULTURA THAUMATURGUENSE ANEXO III ATESTO DE ENTREGA DE DOCUMENTOS (ITEM 7.1 EDITAL N\u00ba 01/2021) (   )  C\u00f3pia de comprovante de resid\u00eancia ou auto declara\u00e7\u00e3o do premiado, nos termos da Lei Federal 7.115/83, confirmando a resid\u00eancia e garantindo a total veracidade das informa\u00e7\u00f5es, sob pena de desclassifica\u00e7\u00e3o no presente Edital; (   )Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Municipais; (   ) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos de Tributos e Contribui\u00e7\u00f5es Federais, atualizada; (   ) Certid\u00e3o Negativa de D\u00e9bitos Trabalhistas, atualizada; (   ) Dados banc\u00e1rios (nome do banco, ag\u00eancia e conta) do proponente; DECLARO a entrega da documenta\u00e7\u00e3o suplementar atendendo aos termos do Edital n\u00ba 01/2021. _________________________ PROPONENTE ________________________ COORDENADOR PRESIDENTE "
        ],
        "PL\u00c1CIDO DE CASTRO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO EXTRATO DE TERMO ADITIVO  primeiro TERMO ADITIVO  CONTRATO N\u00ba. 122/2018 Modalidade: Tomada de Pre\u00e7o 002/2018 OBJETO DO CONTRATO: Constru\u00e7\u00e3o da 1\u00ba Etapa da Pra\u00e7a da Juventude Partes: PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO e CONCRETA ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA representado pela Sr.  JOS\u00c9 CESAR MAIA, portador da c\u00e9dula de Identidade n\u00ba. 121381 SSP/ AC, CPF n\u00ba. 138.779.092-72 Art. 1\u00ba - O presente instrumento tem por objetivo alterar a Cl\u00e1usula S\u00e9tima do contrato ora aditado, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cCL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DOS PRAZOS A vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste Termo Aditivo inicia-se na data de  16/07/2019, encerrando-se no dia 30/06/2020\u201d. Art. 2\u00ba - Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as demais cl\u00e1usulas do Contrato vinculado ao Termo Aditivo ora aditado, ficando este Termo fazendo parte integrante e complementar daquele, a  fim de que juntos possam produzir um s\u00f3 efeito. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 10/07/2019. ASSINAM: GEDEON SOUSA BARROS (PREFEITO) E JOS\u00c9 CESAR  MAIA (PELA CONTRATADA) ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO EXTRATO DE TERMO ADITIVO  SEGUNDO TERMO ADITIVO  CONTRATO N\u00ba. 122/2018 MODALIDADE: TOMADA DE PRE\u00c7O 002/2018 OBJETO DO CONTRATO: Constru\u00e7\u00e3o da 1\u00ba Etapa da Pra\u00e7a da Juventude PARTES: PREFEITURA MUNICIPAL DE PL\u00c1CIDO DE CASTRO e  CONCRETA ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA representado pela  Sr. LUCAS GABRIEL DE SOUZA OLIVEIRA, portador da c\u00e9dula de  Identidade n\u00ba. 11786434 SSP/AC, CPF n\u00ba 758.345.102-72. Art. 1\u00ba - O presente instrumento tem por objetivo alterar a Cl\u00e1usula S\u00e9tima do contrato ora aditado, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cCL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DOS PRAZOS A vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o deste Termo Aditivo inicia-se na data de  30/06/2020, encerrando-se no dia 30/06/2021\u201d. Art. 2\u00ba - Ficam ratificadas em todos os seus termos e condi\u00e7\u00f5es as demais cl\u00e1usulas do Contrato vinculado ao Termo Aditivo ora aditado, ficando este Termo fazendo parte integrante e complementar daquele, a  fim de que juntos possam produzir um s\u00f3 efeito. Pl\u00e1cido de Castro/AC, 22/07/2020. ASSINAM: GEDEON SOUSA BARROS (PREFEITO) E LUCAS GABRIEL DE SOUZA OLIVEIRA (PELA CONTRATADA) "
        ],
        "PORTO ACRE": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ACRE COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00d5ES - CPL AVISO DE RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL E REABERTURA DE PRAZO. TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2021 A Prefeitura Municipal de Porto Acre, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, designada atrav\u00e9s do Decreto Municipal n\u00ba. 1.870 de 04  de janeiro de 2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Acre, edi\u00e7\u00e3o  n\u00ba 12.956 do dia 08/01/2021, TORNA PUBLICO para conhecimento dos  interessados a RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL da TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba  003/2021, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para Constru\u00e7\u00e3o de Garagem Municipal na Vila do Incra no Munic\u00edpio de  Porto Acre-AC, referente ao Conv\u00eanio (SICONV) N\u00b0 897946/2020 \u2013 Minist\u00e9rio da Defesa, com data de ABERTURA MARCADA para o dia 27 de  setembro de 2021, em raz\u00e3o de IMPUGNA\u00c7\u00c3O aos termos do edital e consequentemente reabertura dos prazos em atendimento o \u00a7 4o do Art. 21 da  Lei 8.666/93, podendo o EDITAL RETIFICADO ser retirado no per\u00edodo de  24/09/2021 a 10/10/2021, ficando a data de abertura do certame REMARCADA para \u00e0s 9h00min do dia 11 de outubro de 2021. Porto Acre \u2013 AC, 23 de setembro de 2021. LINDOMAR DE OLIVEIRA SIQUEIRA Pregoeiro e Presidente da CPL PORTARIA N\u00ba 001/2021 "
        ],
        "PORTO WALTER": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 131, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 06 (seis) di\u00e1rias ao servidor (a) SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDREDE, inscrito no RG n\u00ba 0338369, na  fun\u00e7\u00e3o de Prefeito Municipal de Porto Walter \u2013 Acre, em viagem para  custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.    Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Rio  Branco \u2013 Acre, nos dias 27, 28, 29, 30 de Setembro e 01, 02 de Outubro  de 2021. Para participar do evento com o Ministro da Educa\u00e7\u00e3o e equipe t\u00e9cnica do Sistema SIMEC/PAR; Reuni\u00e3o com o representante do  Escrit\u00f3rio de Advocacia da Sociedade Individual de Advocacia; Reuni\u00e3o  da Bancada Federal do Acre junto aos Prefeitos, todos esses encontros  previstos para acontecer na AMAC.      Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 06  (seis) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 23 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 132, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 02 (duas) Di\u00e1rias ao servidor (a) Raimundo Souza da Silva, inscrito no RG: 290058, na fun\u00e7\u00e3o de Servidor  P\u00fablico do Munic\u00edpio de Porto Walter - Acre, em viagem para custeio de  despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 23 e 24 de Setembro de 2021. Para o custei de  viagem no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul. Para fazer a busca de equipamento (voadeira) da prefeitura na cidade de Cruzeiro do Sul e acompanhar de perto os servi\u00e7os de conserto do motor da referida embarca\u00e7\u00e3o.   Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 02  (duas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 23 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 133, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor (a) JOS\u00c9  GADELHA DAS CHAGAS, inscrito no RG n\u00ba 227121, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente de Porto Walter - Acre, em viagem  para custeio de despesas com hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 23, 24 e 25 de Setembro de 2021. Para  acompanhar o cumprimento da Pol\u00edtica Nacional atrav\u00e9s do programa  \u201cCidades Saneadas\u201d, e tendo em vista que ser\u00e1 realizada fiscaliza\u00e7\u00e3o  do cumprimento das medidas de remedia\u00e7\u00e3o dos lix\u00f5es pelo centro de  Apoio Operacional do Meio Ambiente, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural e  Habita\u00e7\u00e3o e Urbanismo \u2013 CAOP/MAPHU.    Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 23 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER GABINETE DO PREFEITO        PORTARIA N\u00ba 134, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE A CONCESS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS A SERVIDOR P\u00daBLICO, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PORTO WALTER/AC, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Estatuto de Servidor do Munic\u00edpio: RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder o quantitativo de 03 (tr\u00eas) di\u00e1rias ao servidor (a) JOS\u00c9  MARIA PEREIRA DOS SANTOS, inscrito no CPF n\u00ba 659.519.132-68, na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Obras Via\u00e7\u00e3o e Urbanismo de Porto  Walter - Acre, em viagem para custeio de despesas com hospedagem,  alimenta\u00e7\u00e3o e locomo\u00e7\u00e3o.   Art. 2\u00ba - Fica designado ao servidor (a) p\u00fablico, do referido no art. 1\u00ba  desta Portaria que se desloque de sua sede para o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul \u2013 Acre nos dias 23, 24 e 25 de Setembro de 2021. Para  acompanhar o cumprimento da Pol\u00edtica Nacional atrav\u00e9s do programa  \u201cCidades Saneadas\u201d, e tendo em vista que ser\u00e1 realizada fiscaliza\u00e7\u00e3o  do cumprimento das medidas de remedia\u00e7\u00e3o dos lix\u00f5es pelo centro de  Apoio Operacional do Meio Ambiente, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural e  Habita\u00e7\u00e3o e Urbanismo \u2013 CAOP/MAPHU.    Art. 3\u00ba - Fica autorizado a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as desta Prefeitura a realizar o pagamento correspondente ao valor ao total de 03  (tr\u00eas) di\u00e1rias em conformidade ao Projeto de Lei Municipal n\u00ba 353/2021  de 12 de Mar\u00e7o de 2021.  Art. 4\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com afixa\u00e7\u00e3o  no \u00e1trio desta Municipalidade, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Registra-se; Publique-se;  Cumpra-se; Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Porto Walter \u2013 Acre em 23 do m\u00eas  de Setembro de Dois Mil e Vinte e um.  SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO WALTER EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2021 Esp\u00e9cie: Contrato n\u00b0 0318/2021.  Contratada: ANTONIO MIGUEL VIEIRA SOARES 06131914397, inscrita no CNPJ n\u00ba 31.261.920/0001-97 Objeto Cesta b\u00e1sica. Objeto da DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2021,  com valor total de R$ 33.400,00 (trinta e tr\u00eas mil e quatrocentos reais).  Vig\u00eancia: 04 (quatro) meses a partir da data da assinatura. As despesas  referente ao objeto desta licita\u00e7\u00e3o correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos da Secretaria de Assist\u00eancia Social com elemento de despesa 3.3.90.30.00  \u2013 material de consumo. Assinam: Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade pelo  CONTRATANTE e Antonio Miguel Vieira Soares pela CONTRATADA. Porto Walter - Acre, 23 de Setembro de 2021. Sebasti\u00e3o Nogueira de Andrade Prefeito ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE PORTO WALTER RATIFICA\u00c7\u00c3O DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 87/2021 Em vista das raz\u00f5es alinhadas durante todo o processo, ainda, pelo desenrolar da documenta\u00e7\u00e3o emitida nos autos deste procedimento, RATIFICO a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 87/2021 para Contrata\u00e7\u00e3o da empresa  ANTONIO MIGUEL VIEIRA SOARES 06131914397, inscrita no CNPJ  n\u00ba 31.261.920/0001-97, situada a Rua Mamed Cameli, n\u00ba: 723 \u2013 Cristo  Rei, em Porto Walter-Ac no valor total de R$ 33.400,00 (trinta e tr\u00eas mil e  quatrocentos reais) para fornecimento de cestas b\u00e1sicas fundamentado  no INCISO II, do ART. 24 da Lei 8.666/93.  Publique-se. Porto Walter/AC, 23 de Setembro de 2021. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE ANDRADE Prefeito Municipal "
        ],
        "RIO BRANCO": [
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB GABINETE DO PREFEITO  DECRETO N\u00ba 1.358 DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Capital do Estado do  Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 58, incisos V e  VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Rio Branco, Considerando o Inciso IV do art. 2\u00ba, da Lei Federal N\u00ba 11.947, de 16 de  junho de 2009, Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE; Considerando a Lei Municipal Complementar N.\u00ba 115 de 22 de setembro  de 2021, que altera a Lei Complementar N\u00b0 25, de 11 setembro de 2017,  que disp\u00f5e sobre o Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar; Considerando o OF\u00cdCIO/GAB/SEME N\u00ba 738/2021, de 22/09/2021, referente a Nomea\u00e7\u00e3o dos Conselheiros Titulares e Suplentes, para o exerc\u00edcio do mandato de 2021-2025, DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear os membros Titulares e seus respectivos Suplentes, conforme abaixo relacionados, para compor o Conselho Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 CAE, para o exerc\u00edcio do mandato de 2021-2025:  PRESIDENTE: Manoel Magalh\u00e3es Teixeira. VICE-PRESIDENTE: Nilda Ricardo de Lima. I - Representantes do Poder Executivo: Titular: S\u00f4nia Nascimento Maia; Suplente: Francisco Marcelo da Silva Ara\u00fajo. II - Representantes dos Trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o: Titular: Manoel Magalh\u00e3es Teixeira; Suplente: Fernanda Sales Coelho; Titular: Kelly Costa Haluen de Ara\u00fajo; Suplente: Antonieta Vieira de Freitas Anast\u00e1cio. III - Representantes de Pais de Alunos:  Titular: L\u00e9ia da Silva Lima Soares; Suplente: Samuel da Silva Costa; Titular: Nilda Ricardo de Lima; Suplente: Andr\u00e9 da Silva Costa; IV - Representantes da sociedade Civil Organizada: Titular: Maria Eliane Lopes da Silva; Suplente: Leoneide Oliveira dos Santos; Titular: Felomena Leduino do Nascimento; Suplente: Dolores Paula de Abreu. Art. 2\u00ba Os membros nomeados por este Decreto e seus respectivos suplentes exercer\u00e3o o mandato de 26 de setembro de 2021 a 26 de setembro de  2025, em conformidade com Lei Complementar N\u00b0 25, de 11 setembro de  2017 e suas altera\u00e7\u00f5es. Par\u00e1grafo \u00fanico. O exerc\u00edcio do mandato de conselheiros do CAE \u00e9 considerado servi\u00e7o p\u00fablico relevante e n\u00e3o remunerado, conforme \u00a715 do art.  2\u00ba da Lei Complementar N\u00b0 25, de 11 setembro de 2017 e suas altera\u00e7\u00f5es. Art. 3\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos a contar a partir de 26 setembro de 2021. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021, 133\u00ba da Rep\u00fablica, 119\u00ba do Tratado de Petr\u00f3polis, 60\u00ba do Estado do Acre e 138\u00ba do Munic\u00edpio de Rio Branco. Ti\u00e3o Bocalom Prefeito de Rio Branco ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 132 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus  respectivos substitutos do contrato N\u00ba 014/2021, celebrado entre a  Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB  e a fornecedora \u00c1lamo C\u00e1rio Fernandes de Holanda, assinado dia  20/09/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 061/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB                                          FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 129 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05  de janeiro de 2021, resolve:  Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 011/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor Ab\u00edlio Bento Filho, assinado dia 26/08/2021 com vig\u00eancia at\u00e9 31/12/2021,  que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica,  oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e Processo Administrativo N\u00ba 058/2021, a  seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 setembros de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 130 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:            Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos  substitutos do contrato N\u00ba 012/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e a fornecedora  Samara Nascimento da Silva, assinado dia 15/09/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 Capoeira, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e  Processo Administrativo N\u00ba 059/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202 Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021 Pedro Henrique Lima e Silva Diretor-Presidente Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB PORTARIA N\u00ba 131 DE 2021 A FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER GARIBALDI no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Decreto n\u00ba 003 de 05 de  janeiro de 2021, resolve:               Art. 1\u00ba Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal e seus respectivos substitutos do contrato N\u00ba 013/2021, celebrado entre a Funda\u00e7\u00e3o  Municipal Cultura, Esporte e Lazer Garibaldi Brasil- FGB e o fornecedor  Marcio Ricardo Ara\u00fajo Cunha, assinado dia 16/09/2021 com vig\u00eancia  at\u00e9 31/12/2021, que tem por objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u2013 M\u00fasica, oriundo do Edital de Credenciamento N\u00ba 003/2020 e  Processo Administrativo N\u00ba 060/2021, a seguir enunciados: I \u2013 Gestor do Contrato Titular: Auril\u00e9ia Lima de Oliveira Matr\u00edcula: 713062 II \u2013 Gestor do Contrato Substituto: Jos\u00e9 Wilson Aguiar Matr\u00edcula: 540210 III - Fiscal do Contrato Titular: Ver\u00f4nica Carvalho Severino Matr\u00edcula: 713534/1 IV \u2013 Fiscal do Contrato Substituto: Leandro Souza da Silva Matr\u00edcula: 713239 Telefone: (68) 3223-5202  Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 data de assinatura do Contrato. Rio Branco \u2013 Acre, 08 de setembro de 2021. Pedro Henrique Lima e Silva  Diretor \u2013 Presidente FGB Decreto n\u00ba 820/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 207, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 063/2020, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 048/2020, Contrato  n\u00ba 067/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e  a Empresa RAIMUNDO NONATO DAS NEVES FILHO - ME \u2013 CNPJ  34.702.431/0001-11, com vig\u00eancia de 09/09/2021 at\u00e9 31/12/2021, tendo  como objeto o fornecimento de \u00e1gua mineral, para atender as demandas das Unidades de Ensino e  Pr\u00e9dios Administrativos pertencentes a  esta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares De Figueiredo   Matr\u00edcula: 713115-1      Fiscal Titular: Mateus Lima Maia Pereira \u2013 Matr\u00edcula: 713068-1 Fiscal Substituto: Roseane Ramos de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula: 542957-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIAR E  DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO - SAFRA                                                                                                                                                                               Portaria n\u00ba 061/2021/GAB/SAFRA O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico (SAFRA), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e regulares,  Resolve: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, em observ\u00e2ncia \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuarem como Gestor e Fiscal do Contrato n\u00ba.  01130006/2021, proveniente da Ades\u00e3o n\u00ba. 005/2021, Fonte de Recurso  01, que tem por objeto \u201c Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de  \u00e1gua pot\u00e1vel, transportada em caminh\u00e3o pipa, pr\u00f3pria para consumo  humano a fim de atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA e os  Mercados municipais de Rio Branco/AC, que tem como contratada a F.  Brambila EIRELI I \u2013 Gestor:  Carlos Afonso Louzada da Costa \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 14885-1 II \u2013 Gestor Suplente: Francisco Laerte Soares da Silva \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0. 712969 - 1 III \u2013 Fiscal: Nanci Queiroz de Oliveira \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0. 713087-1 IV \u2013 Fiscal Suplente: Adalberto da Silva Santos Junior \u2013 Matr\u00edcula n\u00b0. 713041 - 1 Art. 2\u00ba - Os servidores designados para executar as atividades de que trata  esta Portaria, responder\u00e3o pelo exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es a eles confiadas,  devendo supervisionar e fiscalizar, cabendo aplica\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00f5es, assim como o atesto de Notas Fiscais com base nas entregas dos materiais  adquiridos, estando sujeitos \u00e0s penalidades previstas em lei. Art. 3\u00ba Esta portaria revoga a portaria n\u00ba 027/2021, publicada no di\u00e1rio  oficial do estado do Acre (DOE) n\u00ba 13.015, P\u00e1g: n\u00ba 27. Art. 4\u00ba- Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua assinatura. Registre-se, Publique-se e Cumpra-se. Rio Branco, 22 de setembro de 2021. Eracides Caetano de Souza Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura Familiar e de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (SAFRA) Decreto n\u00ba 012, de 01 de janeiro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 208, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia  da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo Administrativo n\u00ba 125/2020, Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 030/2020, Contrato  n\u00ba 068/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  HD SUPRI INFORMATICA EIRELI \u2013 CNPJ 36.226.403/0001-09, com  vig\u00eancia de 13/09/2021 at\u00e9 31/12/2021, tendo como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o  de suprimentos de impressoras jato de tinta e lazer, monocrom\u00e1tica e  coloridas, ambos novos e sem uso, com garantia t\u00e9cnica devidamente  certificada pelo fabricante oficial dos equipamentos, para atender as demandas de impress\u00f5es de grande e m\u00e9dio volumes (Monocrom\u00e1ticas e  Coloridas), dos setores e unidades de ensino da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713115-1  Fiscal Titular: Kadiego Alves da Silva \u2013 Matr\u00edcula: 544.438-2 Fiscal Substituto: Jo\u00e3o Ant\u00f4nio Thomaz de Menezes Filho \u2013 Matr\u00edcula: 709920-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME PORTARIA/GAB/SEME/N\u00ba 209, DE 23 DE SETEMBRO DE 2021 A SECRET\u00c1RIA ADJUNTA DE EDUCA\u00c7\u00c3O, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  QUE LHE CONFERE O DECRETO N\u00ba. 1092 DE 30 DE JUNHO DE 2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar os servidores abaixo indicados para, com observ\u00e2ncia da legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como EXECUTORES do Processo  Administrativo n\u00ba 037/2020, Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 014/2020, Contrato  n\u00ba 55/2021, celebrado entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a  CONSTRUTORA VALE DO YACO EIRELI \u2013 CNPJ 05.618.633/0001-81,  com vig\u00eancia de 180 (cento e oitenta) dias a contar do dia 27/07/2021,  tendo como objeto Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da Escola Mestre Irineu Serra, no munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, atendendo solicita\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME. Gestor Titular: Lucas Tavares de Figueiredo \u2013 Matr\u00edcula: 713115-1  Fiscal Titular: Eng\u00ba Civil Raphael Vit\u00f3rio Nobrega Balbino CREA n\u00ba  9108-D/AC \u2013 Matr\u00edcula: 704530-2 Fiscal Substituto: Eng\u00ba Civil Marcelo Sanches de Menezes CREA 7292D/MS \u2013 Matr\u00edcula: 704532-1 Fiscal Titular: Eng\u00ba Eletricista Wallas Novaes Aguiar CREA 21082-D/AC  \u2013 Matricula: 702162-1 Art. 2\u00ba - Dever\u00e3o os servidores, por este ato designados, realizar as atividades descritas nos art. 4\u00ba, inciso I a XXI da Portaria Governamental n\u00ba 361 de  19 de maio de 2010 e Decreto Municipal n\u00ba 269/2018, que disciplina acerca  da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do acompanhamento dos contratos administrativos. Art. 3\u00ba - Durante a aus\u00eancia do fiscal titular, todas as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao cumprimento da Portaria Municipal n\u00ba 361 de 19 de maio de  2010, ser\u00e3o assumidas pelo fiscal substituto.  Art. 4\u00ba Esta Portaria entra em vigor, a partir desta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. D\u00ea Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta de Educa\u00e7\u00e3o - SEME ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 309/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERCIRCIO NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, RESOLVE: ART 1\u00ba DESIGNAR, os servidores abaixo descritos, para fazer pare do  Grupo de Trabalho da elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Sa\u00fade 20222025, desta Secretaria Municipal de Sa\u00fade. DIRETORIA DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE Titular: Rafaela Sales Bonfim Brito                           Matricula:707.988. Suplente: Valgerl\u00e2ngela Maria Souza da Silva         Matricula: 544.017 Titular:: Analdemyra da Costa Moreira                       Matricula:544.939 Suplente: Juliane Candido Dapont                             Matricula:713.137 Titular: Luiz Felipe Ferreira Andrade                         Matricula: 713.355 Suplente: Alexandra de Souza Andrade                   Matricula:709.140 COORDENADORIA DE REGULA\u00c7\u00c3O, CONTROLE E AVALIA\u00c7\u00c3O Titular: Maria das Gra\u00e7as Camur\u00e7a da Cunha Sales    Matricula:544.785 Suplente: Maria Dalcila Souza Elias                              Matricula:546.069 Titular: Silvia Maria Cesar de Assis Salgueiro               Matricula: 545.388 Suplente: Meiry Bezerra da Silva                                   Matricula: 701.951 COORDENADORIA DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE Titular: \u00c2ngela Maria Fortes de Andrade                     Matricula:712.935 Suplente: Leandro Siqueira de Souza                         Matricula: 713.186 DEPARTAMENTO DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOLOGICA E AMBIENTAL  Titular: Maria Socorro Martins de Souza                     Matricula: 202.150 Suplente: Edilene da Concei\u00e7\u00e3o Nicoline                    Matricula: 544.975 DEPARTAMENTO DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA Titular: Deane da Silva Fernandes                             Matricula: 545.121 Suplente: Gilgliane Nogueira Guedes                         Matricula: 703.180 Suplente: Renata Nascimento Marques da Silva       Matricula: 702.392 DEPARTAMENTO DE ZOONOSES Titular: Dhemes Cosmos Barros                                         Matricula: 712.935 Suplente: Paulo Alexandre Felgueiras Silva Walter Matricula: 702.803 VIGIL\u00c2NCIA DO TRABALHADOR Titular: Daniel Souza dos Santos                              Matricula:702.897 COORDENADORIA DE GEST\u00c3O DO FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Titular: Andressa Fernandes Janu\u00e1rio                        Matricula: 713.231 Titular: Vanessa Patr\u00edcia Moreira Nassarala UNIDADE DE CONTROLE INTERNO E AUDITORIA Titular: Maria Ros\u00e2ngela Rosas dos Santos                Matricula: 713.025 Suplente: Mayara da Silva Ferreira                        Matricula: 702.472  DIRETORIA DE GEST\u00c3O Titular: Jorge Clei Ferreira da Silva                           Matricula: 544827 Suplente: Jo\u00e3o Paulo Lima Ribeiro                           Matricula: 703.264 ",
            "ASSESSORIA DE PLANEJAMENTO, CONV\u00caNIOS E PROJETOS Titular: Eufr\u00e1sia Santos Cadorin                         Matricula: 538.555 Suplente:  Annie Carla Lima de Oliveira              Matricula: 703.268 CONSELHO MUNICIPAL DE SA\u00daDE  Titular: Francisco Rafael Lopes e Silva  Suplente: Frank Ant\u00f4nio Lopes e Silva Titular:Luslene Vasques de Oliveira Suplente: Giovanny Kley Silva Trindade Titular: Sheila Andrade Vieira Suplente: Jos\u00e9 Augusto Pinheiro da Silveira  Titular: Francisco Oliveira da Silva Ribeiro Suplente: Edinaldo Fernandes de Souza  ART 2\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o,  GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERCIRCIO, EM 13 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em Exerc\u00edcio  Decreto n.\u00b01.313/2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA                                                               GABINETE DA SECRET\u00c1RIA PORTARIA N\u00ba 121/2021 A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, NO USO DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES QUE LHE CONFEREM O DECRETO N\u00ba. 1.313, DE 13 DE SETEMBRO DE 2021, R E S O L V E:  Art. 1\u00b0 - DESIGNAR, a servidora Maria Concei\u00e7\u00e3o Morais Freitas, matr\u00edcula n\u00b0:  545229, para exercer o cargo de Coordenador Administrativa na Unidade de  Sa\u00fade da Fam\u00edlia Belo Jardim I, na Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 SEMSA; Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeito retroativo a partir de 01.04.2021. GABINETE DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE RIO BRANCO, EM EXERC\u00cdCIO, 22 DE SETEMBRO DE 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se,  Sheila Andrade Vieira Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, em exerc\u00edcio Decreto n. \u00ba 1.313 /2021 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00ba 136/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor abaixo, para SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO FISCAL TITULAR, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da legisla\u00e7\u00e3o  vigente, atuar como FISCAL DE CONTRATO N\u00ba 053/2016, e seus termos  aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e a Contratada a seguir enunciada: PROCESSO N\u00ba 123/2016 - CEL/PMRB) \u2013 RDC PRESENCIAL N\u00ba 003/2016 CONTRATO N\u00ba: 053/2016 CONTRATADA: \u00c1BACO ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E  COM\u00c9RCIO LTDA; OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Remanescentes de Urbaniza\u00e7\u00e3o dos Bairros  Vila Acre e Vila da Amizade \u2013 Lote 01, no Munic\u00edpio de Rio Branco/AC.  SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO FISCAL TITULAR: Eng. Civil Edc\u00e9lio da Silva Firmino \u2013 CREA N\u00ba 16022-D/DF, pelo novo FISCAL SUBSTITUTO: Eng. Civil  Samuel Eder Caovilla, CREA n\u00ba 75434 \u2013 D/PR \u2013 Decreto n\u00ba 241/2021. GESTORA TITULAR: Achernar Souza de Castro Bessa - Decreto n\u00ba 618/2021, e; GESTORA SUBSTITUTA: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos -  Decreto n\u00ba 226/202. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos a contar do dia 1\u00ba de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Gabinete do Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 23 de agosto de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA PORTARIA N\u00b0 137/2021 O Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta o Decreto n\u00ba 1.253  de 26 de agosto de 2021; RESOLVE: Art. 1\u00ba - Designar o servidor abaixo, para SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO FISCAL TITULAR, com observ\u00e2ncia no Art. 67, \u00a71\u00ba da Lei 8.666/93 e da  legisla\u00e7\u00e3o vigente, atuar como FISCAL DE CONTRATO N\u00ba 046/2019,  e seus termos aditivos, caso ocorram, celebrados entre a Secretaria  Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana e a Contratada a  seguir enunciada: PROCESSO PROTOCOLO: N\u00ba 134/2019 - SEINFRA  - TOMADA DE  PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2019/SEINFRA CONTRATO: N\u00ba 046/2019 CONTRATADA: DZ Constru\u00e7\u00f5es Eireli OBJETO: Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o do Ramal da Pi\u00e7arreira, no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO FISCAL TITULAR: Engenheiro Civil Edc\u00e9lio da Silva Firmino \u2013 CREA N\u00ba 16022-D/DF, pelo novo FISCAL TITULAR: Engenheiro Civil Kennedy Silva de Lima \u2013 CREA N\u00ba 20971 \u2013 D/AC. GESTORA TITULAR: Maria Cristiane Juc\u00e1 dos Santos, Decreto n\u00ba 226/2021, e; GESTORA SUBSTITUTA: Achernar Souza de Castro Bessa, Decreto n\u00ba 618/2021. Art. 2\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 contar do dia 16 de setembro de 2021. Registre-se, Publique-se, Cumpra-se. Gabinete da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana  - SEINFRA, Munic\u00edpio de Rio Branco, Capital do Estado do Acre, em 17  de setembro de 2021.  Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO - EMURB PORTARIA N\u00ba 679, DE 22 DE SETEMBRO 2021. O Diretor Presidente da Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio  Branco \u2013 EMURB, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas por meio do Decreto N\u00ba 358, de 02 de fevereiro de 2021, R E S O L V E: Art. 1\u00ba. Substituir os membros dispostos no Art. 2, incisos III e VI da Portaria N\u00ba 570 de 26 de julho de 2021, pelos seguintes membros: III. Ant\u00f4nio Roberval Mesquita de Abreu; VI. Maria Maiane Chagas Lima;  Art. 2\u00ba. Prorrogar o prazo disposto no Art. 3 da Portaria N\u00ba 570 de 26 de  julho de 2021 por igual per\u00edodo.  Art. 3\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco - Acre, 22 de setembro de 2021. Registre, d\u00ea ci\u00eancia e publique-se. Jos\u00e9 Assis Benvindo Diretor Presidente ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE  URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O E ADJUDICA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL 02/PMRB Para que se produzam os efeitos legais em sua plenitude e em aten\u00e7\u00e3o ao inciso VI do art. 43 da Lei n\u00ba 8.666/93, HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio referente \u00e0 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 \u2013 CPL 02/ PMRB, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia  para execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os remanescentes de revitaliza\u00e7\u00e3o do Mercado Aziz Abucater, neste Munic\u00edpio, e ADJUDICO o objeto da licita\u00e7\u00e3o  em favor da Empresa L\u00cdDER CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI,  com o valor  de R$ 802.069,16 (oitocentos e dois mil sessenta e nove reais e dezesseis centavos). Rio Branco, 21 de setembro de 2021. ANT\u00d4NIO CID RODRIGUES FERREIRA  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE AGRICULTURA FAMILIA E DESENVOLVIMENTO ECONOMICO \u2013 SAFRA TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA   Partes: Prefeitura Municipal de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Econ\u00f4mico \u2013 SAFRA, sob o CNPJ  n\u00ba 04.034.583/0017-90, e a Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, \u00d3rg\u00e3o P\u00fablico do Poder Executivo Municipal,  inscrita sob o CNPJ/MF n\u00ba 84.306.737/0001-27, com sede na Rua Geraldo Barbosa, n\u00ba 176 \u2013 Centro - Acrel\u00e2ndia/AC. DO OBJETO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA: Constitui objeto do presente TERMO: A cess\u00e3o de 01 (uma) Grade Aradora e 01 (uma) Grade Niveladora, destinadas, exclusivamente, para atender os produtores rurais do munic\u00edpio de Acrel\u00e2ndia, no plantio de milho, visando a implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es que contribuam para o desenvolvimento da cadeia produtiva na localidade. DO PRAZO: o prazo do presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ser\u00e1 de 04 meses a contar da data de sua assinatura Rio Branco-Acre, 22 de setembro de 2021. Assinam: Eracides Caetano de Souza \u2013Secretario da SAFRA/RB/AC Senhor: Mauro Ramalho Corr\u00eaa \u2013 Secret\u00e1rio da SEMAM/Acrel\u00e2ndia/AC ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA TERMO DE ADES\u00c3O n\u00ba. 002/2021 TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS QUE ENTRE SI CELEBRAM A SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA E A EMPRESA M V AQUINO - ME, COM A INTERVENI\u00caNCIA DO DEPARTAMENTO DE RODAGEM, INFRAESTRUTURA  HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE - DERACRE. Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 018/DERACRE Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 267/2020 \u2013 CPL 04 Processo SEI n\u00ba 00.38.006887.00014/2020-70 DOE 13.031, P\u00e1g. 39 - 40 Validade: 04/04/2022 Por este Termo de Ades\u00e3o que entre si celebram de um lado o MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, Pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito  no CNPJ/MF sob o N.\u00ba 04.034.583/0001-22, atrav\u00e9s da SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA,  pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, registrada sob o CNPJ/MF n\u00ba 04.034.583/0021-76, com sede na Rua Floriano Peixoto, n\u00ba 460, Bairro Base, no  Munic\u00edpio de Rio Branco, Acre, neste ato representado pelo seu Secret\u00e1rio em exerc\u00edcio, o Senhor Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira, residente e  domiciliado no Munic\u00edpio de Rio Branco, Acre, nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00b0 1.253/2021, doravante designada \u00d3RG\u00c3O N\u00c3O PARTICIPANTE/ ADERENTE e do outro lado, a empresa M V AQUINO - ME, Pessoa Jur\u00eddica de Direito Privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 14.358.816/0001-04,  Insc. Estadual n\u00ba 01.013.502/001-51, com sede na Rua 16 de Outubro, n\u00ba 604, Bairro Quinze, Fone: (68) 98401-6215, neste ato representado  pelo Senhor MARCELO VASCONCELOS AQUINO, brasileiro, portador dos documentos CPF 216.335.332-04 e RG 138.522 SSP/AC, residente  e domiciliada no munic\u00edpio de Rio Branco Acre, doravante denominada simplesmente CONTRATADA, com a interveni\u00eancia do DEPARTAMENTO  DE RODAGEM INFRAESTRUTURA HIDROVI\u00c1RIA E AEROPORTU\u00c1RIA DO ACRE - DERACRE, Pessoa jur\u00eddica de Direito P\u00fablico, inscrito no  CNPJ/MF sob o n\u00ba 04.031.258/0001-06, situada na Via Chico Mendes, n\u00ba 805, Bairro Segundo Distrito, neste Munic\u00edpio, representado neste ato por  seu Presidente, o Senhor PETR\u00d4NIO APARECIDO CHAVES ANTUNES, domiciliado e residente neste Munic\u00edpio, doravante designado \u00d3RG\u00c3O  GERENCIADOR/INTERVENIENTE, t\u00eam entre si justo e acordado, celebrar o presente TERMO DE ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS,  decorrente do Preg\u00e3o Presencial SRP n\u00ba. 267/2020 \u2013 CPL 05, mediante as seguintes cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es, que mutuamente outorgam e estabelecem tudo de acordo com o Processo Licitat\u00f3rio realizado, conforme previsto no Artigo 22\u00ba do Decreto Municipal n.\u00ba 717, de 20 de julho de 2015,  e demais legisla\u00e7\u00f5es vigentes, e devidamente autorizadas pelo gerenciador da Ata atrav\u00e9s do OFICIO N\u00ba 1109/2021/DERACRE assinado por seu  Presidente Sr. Petr\u00f4nio Aparecido Chaves Antunes e pelo detentor da Ata atrav\u00e9s do Of\u00edcio n\u00ba 018/2021/MV, assinada pelo Sr. Marcelo Vasconcelos  Aquino e de acordo com as condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas: Objeto: Utiliza\u00e7\u00e3o pelo ADERENTE, Registro de Pre\u00e7o para aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, higiene e limpeza para atender as necessidades da  Secretaria Municipal Infraestrutura e Mobilidade Urbana - SEINFRA, no munic\u00edpio Rio Branco/AC, conforme abaixo especificado: Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal Infraestrutura e Mobilidade Urbana ADERENTE/ CONTRATANTE ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COMPRA - EMERGENCIAL A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE \u2013 SEMSA, convida fornecedores, Pessoas Jur\u00eddicas (PJ) de direito privado, em que abrangem o ramo do  objeto especificado, para apresentarem COTA\u00c7\u00d5ES DE PRE\u00c7OS, visando a contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, em conson\u00e2ncia com a legisla\u00e7\u00e3o  vigente em especial ao art. 37, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1998, obedecendo os princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e efici\u00eancia; aplicando-se, subsidiariamente, no que couber, a Lei n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es e demais normas legais pertinentes. Prezados senhores, solicitamos o or\u00e7amento para o servi\u00e7o: Aquisi\u00e7\u00e3o de Fraldas Descart\u00e1vel, conforme na descri\u00e7\u00e3o do objeto para atender as  demandas da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no Munic\u00edpio de Rio Branco - AC. DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTIDADES DO OBJETO: FRETE Incluso. \u00c9 de responsabilidade da contratada o transporte dos materiais at\u00e9 o local de armazenamento, sem qualquer \u00f4nus para a SEMSA. VALIDADE DOS PRODUTOS Os materiais objetos desta aquisi\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser entregues constando em sua embalagem, data de fabrica\u00e7\u00e3o e validade (se for o caso). DO PRAZO DE ENTREGA A empresa dever\u00e1 entregar o material dentro do prazo estipulado na contrata\u00e7\u00e3o. (15 dias para entrega). LOCAL DE ENTREGA O local de entrega dos materiais ser\u00e1 no Almoxarifado Central da SEMSA, situado \u00e0 R. Projetada, n\u00ba. 70, CEP:  69.918-084, Abra\u00e3o Alab na cidade  de Rio Branco, Estado do Acre. Sendo o frete, carga e descarga por conta do fornecedor at\u00e9 o local de armazenamento. ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA PREENCHIMENTO Favor utilize este formul\u00e1rio para encaminhar proposta. \u00c9 imprescind\u00edvel o preenchimento do cadastro acima. Antes de enviar a proposta, por favor imprimir, carimbar e encaminh\u00e1-la novamente via e-mail para: fms.semsa@riobranco.ac.gov.br ou comprasemsa.ac@gmail.com. (se enviado por e-mail). Marcelo Luiz de Oliveira Costa Coordenador de Gest\u00e3o do Fundo Municipal de Sa\u00fade  Decreto n\u00b0 308/2021 Rio Branco/AC 23 de setembro de 2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA Extrato de Termo Aditivo ao Contrato  N\u00b0 do Termo Aditivo: 3\u00ba Termo Aditivo.  N\u00b0 do Contrato: 056/2020.  Partes: O Munic\u00edpio de Rio Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 Seinfra e, do outro lado, como Contratada a Empresa EDIFICAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES, REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9RCIO EIRELI Objeto Do Contrato: Servi\u00e7os Remanescentes de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Ambiental Chico Mendes no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre. Valor do contrato: R$ 1.445.788,49 Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00famero da Modalidade: N\u00ba 002 Ano da Modalidade: 2019 Objeto do Aditamento:  O presente Termo Aditivo tem como objeto a Adequa\u00e7\u00e3o da Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria, referente a Servi\u00e7os Remanescentes  de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Ambiental Chico Mendes no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre, parte integrante deste aditivo, onde fica acrescido o valor  de R$ 247.225,41 (duzentos e quarenta e sete mil, duzentos e vinte e cinco reais e quarenta e um centavos) e suprimido o valor de R$ 111.409,60  (cento e onze mil, quatrocentos e nove reais e sessenta centavos), com um reflexo financeiro positivo de R$ 135.815,81 (cento e trinta e cinco mil,  oitocentos e quinze reais e oitenta um centavos), passando o valor total do contrato para R$ 1.581.604,30 (um milh\u00e3o, quinhentos e oitenta e um  mil, seiscentos e quatro reais e trinta centavos), conforme justificativa e planilha em anexo. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Este aditivo reger-se-\u00e1 em conformidade com art. 65, \u00a7 1\u00ba, da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es.    Valor do Acr\u00e9scimo: R$ 135.815,81 (cento e trinta e cinco mil, oitocentos e quinze reais e oitenta um centavo). Vig\u00eancia do Aditamento:  vig\u00eancia do dia 27/05/2021ao dia 22/03/2022. Programa de Trabalho: 015.0106.1338.0000 - Elemento de Despesa: 44.90.51.00 \u2013 Fonte de Recurso:  101 (RP) e 106 (CONV\u00caNIO) - CONTRATO  DE REPASSE N\u00ba 859685/2017/MTUR/CAIXA Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira -Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana Signat\u00e1rios \u2013 Contratada:  Jesuilson Saturnino de Vasconcelos Edificar Constru\u00e7\u00f5es, Representa\u00e7\u00f5es E Com\u00e9rcio Eireli ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato: 01160031/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 043/2021 \u2013 SEINFRA/PMRB Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  E DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI Objeto do Contrato: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA, PARA, SOB DEMANDA, PRESTAR SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE  MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL PREVENTIVA E CORRETIVA COM FORNECIMENTO DE PE\u00c7AS, EQUIPAMENTOS, MATERIAIS E M\u00c3O DE OBRA,  NA FORMA ESTABELECIDA EM PLANILHAS DE SERVI\u00c7OS E INSUMOS DIVERSOS DESCRITOS NO SISTEMA NACIONAL DE PESQUISA  DE CUSTOS E \u00cdNDICES DA CONSTRU\u00c7\u00c3O CIVIL, DORAVANTE DENOMINADO SINAPI, NAS EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA  MUNICIPAL, SOB GER\u00caNCIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA. Modalidade: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00famero da Modalidade:007 Ano da Modalidade:2021 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014 e Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 14/09/2021 e t\u00e9rmino em 13/09/2022 Valor:  R$ 790.560,00 (setecentos e noventa mil, quinhentos e sessenta reais). Programa de Trabalho: 01.017.001.15.451.0106.2172.0000 - Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso: 1.01 (RP). Data da Assinatura: 14/09/2021 Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - Secret\u00e1rio Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Suziane de Souza Silva - INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA - SEINFRA Extrato de Contrato N\u00b0 do Contrato: 01160032/2021. N\u00b0 do Processo n\u00ba 008/2021 \u2013 SEINFRA/PMRB Partes: O MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA MUNICIPAL DE INFRAESTRUTURA E MOBILIDADE URBANA \u2013 SEINFRA  E DO OUTRO LADO COMO CONTRATADA A INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI Objeto do Contrato: Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os complementares da Duplica\u00e7\u00e3o da Avenida Iaco, no Portal da Amaz\u00f4nia, no Munic\u00edpio de rio Branco \u2013 Acre. Modalidade: TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00famero da Modalidade:001 Ano da Modalidade:2021 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Decreto Municipal n\u00ba 1.127/2014 e Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e demais altera\u00e7\u00f5es, na forma e condi\u00e7\u00f5es a seguir estabelecidas. Vig\u00eancia do Contrato: in\u00edcio em 14/09/2021 e t\u00e9rmino em 12/12/2021 Valor:  R$ 85.928,09 (oitenta e cinco mil, novecentos e vinte oito reais e nove centavos) Programa de Trabalho: 15.451.0106.2058.0000 - Elemento de Despesa: 33.90.39.00 \u2013 Fonte de Recurso: 1.01 (RP). Data da Assinatura: 14/09/2021 Signat\u00e1rios - Contratante: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Mobilidade Urbana - Secret\u00e1rio Municipal de  Infraestrutura e Mobilidade Urbana \u2013 SEINFRA. Signat\u00e1rios \u2013 Contratado: Suziane de Souza Silva - INNOVE ARQUITETURA E ENGENHARIA EIRELI  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                   SECRETARIA MUNICIPAL DE ZELADORIA DA CIDADE - SMZC PORTARIA INTERNA N\u00b0. 163 DE 20 DE SETEMBRO DE 2021. O Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo Decreto n\u00ba 004, de 01 de janeiro de 2021. Considerando o disposto no Art. 67 da Lei n\u00b0.8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o dos  contratos, por representante da Administra\u00e7\u00e3o especialmente designado, e respeitando-se e sendo cumpridas todas as orienta\u00e7\u00f5es constantes na  Portaria n\u00b0.361 de 19 de maio de 2010. RESOLVE: Art.1\u00b0- Designar os servidores, abaixo relacionados, como fiscal de contrato (e seu substituto e gestor), para responder pela gest\u00e3o, acompanhamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do seguinte contrato: Art.2\u00b0- Fica garantido ao Fiscal do Contrato, amplo e irrestrito acesso aos autos do processo administrativo relativo ao Contrato sob fiscaliza\u00e7\u00e3o.  Art.3\u00b0- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeito retroativo a partir de 31 de agosto de 2021, com validade at\u00e9 a vig\u00eancia  do contrato e seus respectivos termos aditivos. Registre-se,   Publique-se,  Cumpra-se. Joabe Lira de Queiroz  Secret\u00e1rio Municipal de Zeladoria da Cidade \u2013 SMZC  Decreto n\u00ba. 004/21 ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 019/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Integra\u00e7\u00e3o ao Mundo do Trabalho \u2013 Bloco do Programa PRONATEC, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 020/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Bloco da Prote\u00e7\u00e3o Especial de M\u00e9dia Complexidade \u2013 A\u00e7\u00f5es PETI, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 021/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Bloco IGD - SUAS, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 022/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: SIGTV Estrutura\u00e7\u00e3o e Custeio, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 023/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: BPC na Escola, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 024/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Portaria 468 \u2013 A\u00e7\u00f5es da COVID 19 para Imigrantes, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 025/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Portaria 369 \u2013 A\u00e7\u00f5es da COVID 19 \u2013 A\u00e7\u00f5es em EPIS, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 026/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Portaria 369 \u2013 A\u00e7\u00f5es da COVID 19 \u2013 A\u00e7\u00f5es em Alimenta\u00e7\u00e3o, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 027/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Portaria 369 \u2013 A\u00e7\u00f5es da COVID 19 \u2013 Acolhimento \u2013 A\u00e7\u00f5es Assistenciais, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 028/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Bloco da Prote\u00e7\u00e3o Social Especial de M\u00e9dia e Alta Complexidade, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 029/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Crian\u00e7a Feliz \u2013 Primeira Inf\u00e2ncia, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 030/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Bloco da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica \u2013 PAIF e SCFV, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 031/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Bloco IGD Bolsa Fam\u00edlia, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 032/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Fortalecimento das Entidades Socioassistenciais \u2013 2463.0000, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 033/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Fortalecimento das Entidades Socioassistenciais \u2013 2432.0000, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 034/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Enfrentamento do COVID 19 FMAS 18/2020 \u2013 1398.000 / Fonte 127, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 035/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de atividades e de realiza\u00e7\u00e3o financeira dos recursos do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e or\u00e7amento da  Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE: Art. 1\u00ba APROVAR a Presta\u00e7\u00e3o de contas do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social - FMAS referente ao exerc\u00edcio 2020 conforme detalhamento do  Programa de Trabalho: Enfrentamento do COVID 19 \u2013 Fundo CMAS 18/2020 \u2013 1398.000 / Fonte 126, abaixo discriminado: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 036/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS do Bloco  Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica \u2013 Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos \u2013 SCFV e; Centros de Refer\u00eancias de Assist\u00eancia Social \u2013 CRAS,  Conta Financeira 2120605206 detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 037/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS do Programa  Crian\u00e7a Feliz, Conta Financeira 2120605214, detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 038/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS do Bloco  Prote\u00e7\u00e3o Social Especial \u2013 Conta Financeira 2120605215, detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 039/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS do Bloco do  \u00cdndice de Gest\u00e3o Descentralizada \u2013 Programa Bolsa Fam\u00edlia \u2013 PBF, detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 040/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS do Bloco  Gest\u00e3o SUAS \u2013 COVID ACOMLHIMENTO, Conta Financeira: 2120605223, detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 041/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS do Bloco  Gest\u00e3o SUAS \u2013 COVID ALIMENTOS Conta Financeira 2120605221, detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 042/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS do Bloco  Gest\u00e3o SUAS \u2013 COVID EQUIPAMENTOS DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL - EPI Financeira 2120605222, detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 043/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS do Bloco  Gest\u00e3o SUAS \u2013 IMIGRANTES VENEZUELANOS Conta Financeira 2120605224, detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, para  atender a demanda do Bloco da Gest\u00e3o do  SUAS - Covid Alimentos ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 044/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS do Programa  de Benef\u00edcios de Presta\u00e7\u00e3o Continuada - BPC, detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E DIREITOS HUMANOS \u2013 SASDH RESOLU\u00c7\u00c3O CMAS N\u00ba 045/2021 O CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CMAS, \u00f3rg\u00e3o de controle social dos recursos destinados \u00e0 Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram conferidas pela Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020 e a Lei n\u00ba 8.742  de 07 de dezembro de 1993 \u2013 Lei Org\u00e2nica de Assist\u00eancia Social (LOAS), e Considerando a reuni\u00e3o EXTRAORDIN\u00c1RIA realizada no dia 23 de julho de 2021; Considerando os relat\u00f3rios de reprograma\u00e7\u00e3o de saldo para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social (FMAS) e  or\u00e7amento da Assist\u00eancia Social da Lei Complementar Municipal n\u00ba 101 de 23 de dezembro de 2020. RESOLVE:  Art. 1\u00ba APROVAR o RELAT\u00d3RIO DE REPROGRAMA\u00c7\u00c3O DE SALDO PARA 2021, do Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS das Contribui\u00e7\u00f5es - SIGTV, Conta Financeira 2120605219, detalhados abaixo: Art. 2\u00ba Esta resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Rio Branco \u2013 Acre, 20 de setembro de 2021. Jo\u00e3o Lucas Coelho da Silva Presidente do CMAS ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI Extrato do 4\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 007/2018 Processo n\u00ba 003/2018 Ades\u00e3o a ATA N\u00ba. 006/2018  Preg\u00e3o SRP N\u00ba. 003/2018 - SEFAZ Do Objeto: Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o cont\u00ednuo, sem dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de m\u00e3o de obra, de manuten\u00e7\u00e3o  preventiva, corretiva, instala\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o, inclusas trocas de pe\u00e7as e o fornecimento de g\u00e1s, nos condicionadores de ar e aparelhos de refrigera\u00e7\u00e3o. Do Valor: O presente termo aditivo tem o valor de R$ 70.228,75 (setenta mil duzentos e vinte e oito reais e setenta e cinco centavos), conforme planilha abaixo: DESCRI\u00c7\u00c3O \u2013 LOTE 2 DESCRI\u00c7\u00c3O \u2013 LOTE 7 Vig\u00eancia do Contrato: O prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os objeto deste Termo Aditivo ser\u00e1 de 12 (doze) meses a contar do dia 10 de setembro de  2021 a 09 de setembro de 2022, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo caso haja interesse de ambas as partes. Programa\u00e7\u00e3o de Trabalho: 01.008.003.2092.0000   Elemento de Despesas: 3.3.90.39.00 / 3.3.90.30.00  Fonte de Recursos: 01 \u2013 Pr\u00f3prio. Data da assinatura: 09 de setembro de 2021.  Assinam: Ant\u00f4nio Cid Rodrigues Ferreira pela Secretaria Municipal de Gest\u00e3o Administrativa e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 SEGATI, e Ant\u00f4nio  Wagner Lima da Silva pela Empresa Wagner e Silva LTDA ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - SEMSA EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 048/2021 PROCESSO CEL/PMRB N\u00ba 063/2021 PROCESSO N\u00ba 14505/2021 REGISTRO DE PRE\u00c7OS \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 038/2021 VALIDADE: 12 (doze) meses DATA DA ASSINATURA: 03 de setembro de 2021. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de teste de dosagem de gravidez. ASSINAM: Sheila Andrade Vieira, pela SEMSA, e pela empresa conforme abaixo:  ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO - SEPLAN Notifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 09/2021 A Prefeitura Municipal de Rio Branco \u2013 Acre, em cumprimento ao disposto no Artigo 2\u00ba da lei n\u00ba 9.452, de 20 de mar\u00e7o de 1997, NOTIFICA os Partidos Pol\u00edticos, os Sindicatos de Trabalhadores e Entidades Empresariais com sede neste munic\u00edpio, da libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros recebidos  a t\u00edtulo de transfer\u00eancias volunt\u00e1rias da Uni\u00e3o atrav\u00e9s do Munic\u00edpio de Rio Branco.     Rio Branco, Ac, 22 de setembro de 2021.                                            Neiva Azevedo da Silva Tessinari                                                                                                                                                   Secret\u00e1ria Municipal de Planejamento      ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA ESPORTE E LAZER GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 103/2021 PARTES: Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura Esporte e Lazer Garibaldi Brasil e a Empresa Domin\u00f3 Comercio de Brinquedos Pedag\u00f3gicos LTDA. OBJETO DO CONTRATO: Constitui objeto do presente CONTRATO de fornecimento de material esportivo para atender as necessidades do Conv\u00eanio n\u00ba 877190/2018 \u2013 Acre e Rond\u00f4nia \u2013 no Munic\u00edpio de Rio Branco \u2013 Acre de acordo com os quantitativos e especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo  de refer\u00eancia em Anexo. MODALIDADE: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP N\u00ba 021/2020 VALOR TOTAL DO CONTRATO: R$ 3.845,94 (tr\u00eas mil oitocentos e quarenta e cinco reais e noventa e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Programa de Trabalho: 01.013.301.27.812.0202.1325.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0000 01.013.301.27.811.0202.2031.0000 01.013.301.27.812.0202.1322.0000 01.013.301.27.812.0202.1323.0000 01.013.301.27.812.0202.1259.0000 01.013.301.27.812.0202.1324.0001 01.013.301.13.392.0204.1032.0000 Elemento de Despesa 3.3.90.39.00; 3.3.90.30.00 Fonte de Recurso: 01 e 06. VIG\u00caNCIA: 08/09/2021 a 31/12/2021.  LOCAL: Rio Branco - AC, 08 de setembro de 2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor-Presidente da FGB, como contratante e Graciela Vivian Rozendo Saskoski, representante da  DOMIN\u00d3 COMERCIO DE BRINQUEDOS PEDAG\u00d3GICOS LTDA, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                                     SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME UNIDADE EDUCATIVA IONE PORTELA DA COSTA CASAS CONSELHO ESCOLAR/UNIDADE EXECUTORA IONE PORTELA DA COSTA CASAS                                                                                                                           RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01/CE/UExIPCC/2021. Rio Branco \u2013 AC, 22 de setembro de 2021. O PRESIDENTE DO CONSELHO ESCOLAR/UEx IONE PORTELA DA COSTA CASAS NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, PREVISTA  NO SEU ESTATUTO: Resolve: Art. 1\u00ba - Nomear uma Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o composta pelos membros abaixo discriminados: Elaine Figueiredo de Almeida  -  Presidente Alice Maria Miranda Ferreira Maria da Concei\u00e7\u00e3o Freire da Silva    Art. 2\u00ba - Os membros desta Comiss\u00e3o s\u00e3o designados para executarem os processos licitat\u00f3rios dos recursos transferidos pela Prefeitura de Rio  Branco atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, para aplica\u00e7\u00e3o no desenvolvimento das atividades da Unidade Educativa Ione Portela da  Costa Casas, nos termos da Lei n\u00ba 1.907, de 17 de maio de 2012 \u2013 Lei de Autonomia Financeira das Escolas P\u00fablicas Municipais; assim como dos  recursos repassados pelo FNDE/MEC, conforme Resolu\u00e7\u00e3o Resolu\u00e7\u00f5es N\u00ba. 09, de 02 de mar\u00e7o de 2011, N\u00ba 10, de 18 de abril de 2013, N\u00ba 08, de  16 de dezembro de 2016 e N\u00ba 06, de 27 de fevereiro de 2018, N\u00ba. 18, de 03 de setembro de 2014, N\u00ba. 16, de 09 de dezembro de 2015 , N\u00b011,de 07  de maio de 2013 N\u00b016,de 07 de outubro de 2020 . Art.3\u00ba - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o. Rio Branco \u2013 AC, 22 de setembro de 2021. J\u00e9ssica de Souza Lima Presidente do Conselho Escolar/UEx Ione Portela da Costa Casas PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME TERMO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 011/2021 Em vista o Parecer Jur\u00eddico emitido pela Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Rio Branco, Processo SAJ n\u00ba 2021.02.001075, emitido ao  dia 14 de setembro de 2021, que entende estar resguardada a legalidade que justifica a contrata\u00e7\u00e3o direta sem recorrer ao procedimento  licitat\u00f3rio para Aquisi\u00e7\u00e3o de 11 (onze) pares de placas para \u00d4nibus  Escolares Rurais, atendendo a demanda da Divis\u00e3o de Zeladoria e  Transporte desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, AUTORIZO a  aquisi\u00e7\u00e3o por contrata\u00e7\u00e3o direta, feito com a empresa S\u00d3 PLACAS  IND. E COM. DE PLACAS PARA VEICULOS LTDA \u2013 CNPJ sob o n\u00ba  14.333.363/0001-53, sendo dispensada a licita\u00e7\u00e3o com fundamento  no inciso II do artigo 24 da Lei n\u00ba. 8.666/93, cujo as despesas decorrentes dessa contrata\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e3o por conta do Programa de  Trabalho: 013.002.21360000 (Manuten\u00e7\u00e3o do Sal\u00e1rio Educa\u00e7\u00e3o em  Ensino Fundamental I); 013.003.21270000 (Manuten\u00e7\u00e3o de Ensino  Fundamental); 013.003.21290000 (Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Infantil/Pr\u00e9-Escola); 013.003.22390000 (Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento  das Creches); Rubrica Or\u00e7ament\u00e1ria: 3.3.90.39.00 (Material de Consumo); Fonte de Recurso: 01 \u2013 RP/ 07 \u2013 CONV\u00caNIO ESTADO/ 116  - FNDE, Or\u00e7amento de 2021, com valor de R$ 2.189,00 (dois mil,  cento e oitenta e nove reais). Rio Branco-Acre, 23 de setembro de 2021. Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Decreto n\u00ba 1.092/2021    ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME GABINETE DA SECRET\u00c1RIA TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA Processo SEME N\u00ba 094/2020 Processo SAJ N\u00b0 2021.02.000002 CL\u00c1USULA PRIMEIRA - IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTES DEVEDOR: MUNIC\u00cdPIO DE RIO BRANCO, pessoa jur\u00eddica de direito  p\u00fablico, inscrita no CNPJ: 04.034.583/0001-22, com sede a Rua Rui  Barbosa, n\u00ba 285 \u2013 Centro, por interm\u00e9dio da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - SEME, inscrita no CNPJ: 04.034.583/0005-56,  com sede a Rua Quintino Bocai\u00fava, n\u00ba 1833 \u2013 Bosque, neste ato representada pela secret\u00e1ria a Sra. NABIHA BESTENE KOURY, portadora  da C\u00e9dula de Identidade (RG) n\u00ba. 074.554 e inscrita no CPF/MF sob  n\u00ba. 130.684.542-68, residente e domiciliada na Av. Recanto Verde, n\u00ba  550, Ap. 202 \u2013 Conj. Mariana, Cep: 69.919-182, autorizado pelo Decreto Municipal n\u00ba. 011/2021, de 01 de janeiro de 2021, e sua Secret\u00e1ria Adjunta, Senhora ANA CL\u00c1UDIA PASSOS BATISTA, brasileiro(a),  casado(a), professora, portador(a) da C\u00e9dula de Identidade (RG) n\u00b0.  161.354 e inscrita no CPF n\u00b0 196.922.852/00, domiciliado(a) e residente  neste Munic\u00edpio, autorizada pelo Decreto Municipal n\u00ba 1.092/2021, de  18 de junho de 2021 CREDOR: O ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S/A,  concessi\u00e1oraria do Servi\u00e7o de Distribui\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica no Estado do Acre, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba. 04.065.033/0001-70, com sede  na Rua Val\u00e9rio Magah\u00e3es, n\u00b0. 226, Bairro Bosque, neste ato representada por ALYSSON RODRIGO  BONDEZAN, portador da C\u00e9dula de  Identidade (RG) n\u00ba. 531496 - SSP/RO e do CPF/MF n\u00ba. 609.210.562-49,  residente e domiciliado em Rio Branco/AC.. As partes acima identificadas t\u00eam, entre si, justo e acertado o presente  Termo de Reconhecimento de D\u00edvida, que se reger\u00e1 pelas Cl\u00e1usulas  seguintes e pelas condi\u00e7\u00f5es descritas no presente documento. CL\u00c1USULA SEGUNDA - DO OBJETO A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o reconhece o dever de pagar ao  CREDOR o montante de R$ 294.193,90  (duzentos e noventa e quatro  mil cento e noventa e tr\u00eas reais e noventa centavos), decorrente do Reconhecimento de D\u00edvida, do pagamento das faturas em aberto e Termos  de Ocorr\u00eancia de irregularidades das Unidades de Ensino.   PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO - O cr\u00e9dito que se confere ao CREDOR, decorre do reconhecimento de d\u00edvida pela SECRETARIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, na forma preconizada no Art. 59, Par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei  n\u00ba 8.666/93, em virtude do fornecimento de energia, ficou o munic\u00edpio  com o valor citado acima a ser pago, mediante proposta de pagamento  e/ou parcelamento de d\u00e9bitos da Unidades Consumidoras da SEME,  resultando uma d\u00edvida a ser paga ao CREDOR. PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO \u2013 O DEVEDOR neste ato, declara que ser\u00e1  d\u00e9bito total pago, inteiramente nos termos presentes neste instrumento,  obrigando-se a efetuar o pagamento em \u00fanica parcela. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FALTA DE PAGAMENTO O n\u00e3o pagamento do valor, far\u00e1 com que o DEVEDOR incorra em mora,  sujeitando-se desta forma a cobran\u00e7as extrajudiciais com incid\u00eancia de  juros de 1% e multa de 2% calculados sobre o m\u00eas de atraso, e ainda a  corre\u00e7\u00e3o pelo \u00cdndice Geral de Pre\u00e7o \u2013 IGPM da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas desde a data do vencimento at\u00e9 a data do pagamento. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 O presente termo \u00e9 realizado em car\u00e1ter irrevog\u00e1vel, irretrat\u00e1vel e intransfer\u00edvel, o qual obrigam as partes a cumpri-lo,  a qualquer t\u00edtulo, bem como seus herdeiros e sucessores. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DOS RECURSOS FINANCEIROS As despesas decorrentes deste termo correr\u00e3o \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria pr\u00f3pria da Secretaria Municipal de Educa\u00e7ao - SEME, classificada no Programa de Trabalho: 013.003.2127.0000, 013.003.2129.0000  e 013.003.2239.0000, Elemento de Despesa: 3.3.90.92.00 (Despesas  de Exerc\u00edcios Anterores),  Fonte Recurso:  01 \u2013 Pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA QUINTA - DA QUITA\u00c7\u00c3O DOS D\u00c9BITO Fica estabelecido que, o pagamento do valor de de R$ 296.201,00 (  duzentos e noventa e seis mil, duzentos e um reais), apresentados no  Processo SAJ n\u00b0 2021.02.000002, emitido no dia 08 de janeiro de 2021  nas fls. 114 a 121 objeto do presente reconhecimento de d\u00edvida, conforme estabelecido na CL\u00c1USULA SEGUNDA implicar\u00e1 a plena e total  quita\u00e7\u00e3o a SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O do d\u00e9bito reconhecido neste termo, para nada mais ter a reclamar o CREDOR quanto  aos referidos recibos. PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO \u2013 Compromete-se o CREDOR a dar baixa nos  d\u00e9bitos ora transacionado, o extinguindo para todos os efetivos legais  de qualquer banco de dados ou cadastro de restri\u00e7\u00e3o, na oportunidade  em que o DEVEDOR efetuar o pagamento da d\u00edvida. CL\u00c1USULA SEXTA - DO FORO Para dirimir quaisquer controv\u00e9rsias resultantes deste Termo de Reconhecimento de D\u00edvida, as partes elegem o foro da Comarca de Rio  Branco, Capital do Estado do Acre, exclu\u00eddo qualquer outro. E, para  firmeza e validade do que aqui ficou estipulado, lavra-se o presente termo, em duas vias de igual teor que, depois de lido e achado conforme,  \u00e9 assinado pelas partes contratantes e por duas testemunhas que a  tudo assistiram. Rio Branco/AC, 21 de setembro de 2021. Nabiha Koury Bestene Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - SEME  Decreto N\u00ba 011/2021 DEVEDORA Ana Cl\u00e1udia Passos Batista Secret\u00e1ria Adjunta Municipal de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEME Decreto n\u00ba 1.092/2021 DEVEDORA ALYSSON RODRIGO  BONDEZAN ENERGISA ACRE - DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S/A CREDOR ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O - SEGATI  COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL 02 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 063/2021 Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual \u2013 EPIs, para  compor o enfrentamento, a preven\u00e7\u00e3o e o combate \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o da  pandemia causada pelo novo Coronavirus \u2013 COVID -19, assim como,  atender \u00e0s necessidades das Unidades de Ensino e Administrativas  desta Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o-SEME. Propostas: A data de abertura fica prorrogada, em virtude de retifica\u00e7\u00e3o  do edital, para o dia 07 de outubro de 2021, onde as propostas ser\u00e3o  recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h15min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), deste dia, quando ter\u00e1  in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br. Edital e Informa\u00e7\u00f5es O edital e retifica\u00e7\u00f5es estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o  dos interessados, a partir do dia 24 de setembro de 2021, atrav\u00e9s  www.licitacoes-e.com.br  n\u00ba 896445 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 1\u00ba  Piso \u2013 Bairro: Bosque, Rio Branco \u2013 Acre \u2013 CEP: 69.900-631 \u2013 Telefone: (68) 3211-2220. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021. Aruza de Abreu Sarkis Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto Municipal n\u00b0 662, de 10 de mar\u00e7o de 2021. PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CPL02 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2021 Objeto: eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa, cujo objeto \u00e9 o servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva na tape\u00e7aria de bancos automotivos, bem como fornecimento de materiais de tape\u00e7aria pelo crit\u00e9rio  de maior desconto percentual, por lote, para bancos automotivos de  caminh\u00f5es e m\u00e1quinas pesadas. Origem: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco - EMURB. Data da Abertura: 06/10/2021 \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos). Retirada do Edital: 24/09/2021 \u00e0 06/10/2021 - Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 17h. Atrav\u00e9s do e-mail: cpl@riobranco.ac.gov.br ou na CEL/PMRB\u2013 Rua Alvorada, n\u00ba 411, 2\u00ba Piso \u2013 Bairro: Bosque, CEP: 69.900-631 - Rio Branco/AC. Rio Branco \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021 Odair Maciel da Silva Lima Pregoeira da CPL02/PMRB Decreto n\u00b0 866/2021. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                       FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 014/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ \u00c1LAMO C\u00c1RIO FERNANDES DE HOLANDA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical, para atender ao evento do  lan\u00e7amento do setembro verde, ocorrer\u00e1 no dia 21/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  700,00 (setecentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos  definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 20/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como  contratante e \u00c1lamo C\u00e1rio Fernandes de Holanda, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA E  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O \u2013 SEGATI COORDENADORIA DE LICITA\u00c7\u00d5ES  COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O CPL 01 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 036/2021  Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo (motocicleta, carro tipo passeio, caminhonete, carro para transporte de pessoas tipo van ou micro-\u00f4nibus, caminh\u00e3o  pipa, caminh\u00e3o furg\u00e3o, caminh\u00e3o de eleva\u00e7\u00e3o com cesto a\u00e9reo isolado  e caminh\u00e3o basculante toco e trucado) com e sem condutor. Origem:  Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMEIA. Propostas: Ser\u00e3o recebidas at\u00e9 \u00e0s 10h30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia  07 outubro de 2021, quando ter\u00e1 in\u00edcio a disputa de pre\u00e7os no sistema  eletr\u00f4nico: site www.licitacoes-e.com.br.  Edital e Informa\u00e7\u00f5es: O edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados a  partir do dia 27 de setembro de 2021, atrav\u00e9s www.licitacoes-e.com. br n\u00ba 897832 da Licita\u00e7\u00e3o ou excepcionalmente na Coordenadoria de  Licita\u00e7\u00f5es \u2013 Rua Alvorada, 411 \u2013 Bairro Bosque \u2013 Rio Branco/AC \u2013 CEP  69.900-631- Rio Branco-AC \u2013 Fone (68) 3211-2220. Rio Branco-AC, 23 de setembro de 2021. Raquel Lopes Gama Cunha Pregoeira da CPL 01/PMRB PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 01250007/2021 Objeto do Contrato: Fornecimento de materiais agregados minerais  Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e  a pessoa Jur\u00eddica SANTA MARIA MATERIAIS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00ba 112/2020 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 026/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 035/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 01250007/2021, em decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do item 01  passa a ser R$ 198,37 (cento e noventa e oito reais e trinta e sete centavos),  causando um valor aditivo de R$ 35.840,00 (trinta e cinco mil, oitocentos  e quarenta reais) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Data da Assinatura: 09 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Santa Maria Materiais Constru\u00e7\u00f5es Ltda. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO \u2013 PMRB EMPRESA MUNICIPAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O DE RIO BRANCO \u2013 EMURB Extrato de Termo Aditivo  N\u00ba do Termo Aditivo: Primeiro Termo Aditivo  Contrato n\u00ba: 01250100/2021 Objeto do Contrato: Aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leos, filtro, lubrificantes, reagentes,  entre outros.  Partes: Empresa Municipal de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Rio Branco \u2013 EMURB e a  pessoa Jur\u00eddica RIMACRE DISTRIBUIDORA DE AUTO PE\u00c7AS LTDA. Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o: Processo n\u00ba 129/2020 CPL-PMRB, Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico SRP n\u00b0 032/2020 e Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 032/2020. Objeto do Aditamento: Fica aditado o contrato n\u00ba 01250100/2021, em  decorr\u00eancia do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro do valor unit\u00e1rio do  item 02 passa a ser R$ 19,86 (dezenove reais e oitenta e seis centavos),  causando um valor aditivo de R$ 1.554,00 (mil, quinhentos e cinquenta  e quatro reais) nos termos do artigo 81, VI, \u00a7 6\u00b0 da Lei n\u00ba. 13.303/2016. Programa de Trabalho: 01.017.501.15.451.0106.2047.0000; Elemento  de Despesa: 3.3.90.30.00.00.00. Fonte de Recursos: 110 RP.  Da Ratifica\u00e7\u00e3o: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo. Data da Assinatura: 10 de setembro de 2021. Signat\u00e1rios: Pela contratante, Diretor Presidente, Jos\u00e9 Assis Benvindo  e do seu Diretor Administrativo e Financeiro, Carlos Louren\u00e7o Raba\u00e7al  Pinto e pela contratada, Rimacre Distruibuidora de Auto Pe\u00e7as Ltda. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB                                                     FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL - FGB EXTRATO DO CONTRATO/FGB/DIRETORIA DE GEST\u00c3O N\u00ba 013/2021 PARTES: FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E LAZER  GARIBALDI BRASIL/ MARCIO RICARDO ARA\u00daJO CUNHA PROCEDIMENTO: O presente contrato ser\u00e1 regido pelo disposto no  Edital n\u00ba. 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos. Publicado  no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 12.983, de 17/02/2021, e pelo disposto na  Lei 8.666/93 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis. OBJETO: Constitui objeto do presente contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o  de um artista para apresenta\u00e7\u00e3o musical, para atender ao evento do  F\u00f3rum de Sa\u00fade Mental do Adolescente, ocorrer\u00e1 no dia 17/09/2021. VALOR: O valor da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o objeto deste contrato \u00e9 de R$  800,00 (oitocentos reais), que respeita a tabela de valores m\u00e1ximos definidos no Edital n\u00ba 03/2020 \u2013 Credenciamento de Servi\u00e7os Art\u00edsticos,  RECURSO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO: O recurso or\u00e7ament\u00e1rio para atender \u00e0  despesa ser\u00e1 assegurado atrav\u00e9s de: Programa de Trabalho: 01.013.301.13.392.0204.2057.0000 Elemento de Despesa: 3.3.90.36.00.00 Fonte do Recurso: 101 (RP) VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31/12/2021. Rio Branco/AC, 16/09/2021. ASSINAM: Pedro Henrique Lima e Silva, Diretor Presidente, como contratante e Marcio Ricardo Ara\u00fajo Cunha, como contratada. ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BRANCO - PMRB PROCURADORIA GERAL DO MRB  Extrato do Termo Aditivo n\u00ba 05/2021 Protocolo n\u00ba  26647/2021 Saj n\u00ba 2021.02.001142 Contratante: PROCURADORIA GERAL DO MUNICIPIO - PGM       Contratado: SOFTPLAN PLANEJAMENTO E SISTEMAS LTDA Objeto:   Prorroga\u00e7\u00e3o  excepcional  do Contrato n\u00ba 01/2016 - decorrente  de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o  DO PRAZO E VIG\u00caNCIA:  Com base nas disposi\u00e7\u00f5es contidas no  (  art. 57 \u00a7 4\u00bada Lei  8.666/93), fica prorrogada excepcional  a vig\u00eancia do  Contrato n\u00ba 01/2016, contados a partir de 23 de setembro de 2021, com  encerramento em 22 de dezembro  de 2021, pelo per\u00edodo de 90 (noventa) dias, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo. DOS VALORES E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: Pelo presente aditivo, os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e suporte t\u00e9cnico local do sistema SAJ PMG. Net,  permanecer\u00e1 o valor mensal de R$ 81.121,83 (oitenta e um mil cento e  vinte e um reais e oitenta e tr\u00eas centavos), conforme abaixo discriminado:  Os recursos or\u00e7ament\u00e1rios previstos e destinados \u00e0 cobertura das despesas objeto deste Termo Aditivo cair\u00e3o por conta do:  Programa de Trabalho: 01.007.001.03.091.0601.2020.0000      \u00d3rg\u00e3o: 01.007.000.000 - Procuradoria Geral do Munic\u00edpio        Unidade: 01.007.001.000 - Procuradoria Geral do Munic\u00edpio                          Elemento de despesa: 3.3.90.39.00.00.00 \u2013 Outros servi\u00e7os de terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica Assinam: O Procurador Geral do Munic\u00edpio Joseney Cordeiro da Costa  e o Representante da  Empresa o Senhor  Ilson Aparecido Stabile Rio Branco-AC, 22 de setembro de 2021 "
        ],
        "RODRIGUES ALVES": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES GABINETE DO PREFEITO DECRETO N\u00ba   131, DE 05 DE JUNHO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, DECRETA: CONSIDERANDO a Lei n\u00ba 103, de 21 de Mar\u00e7o de 2011, que disp\u00f5e  sobre aCria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos do Idoso - CMDI. Art.1\u00ba Fica institu\u00eddo a composi\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos  do Idoso\u2013 CMDI, para o bi\u00eanio 2021/2023. Art. 2\u00ba Ficam nomeados para compor o Conselho Municipal dos Direitos  da Crian\u00e7a e do Adolescente, os seguintes membros:  Representantes do Poder P\u00fablico Representantes da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social Titular: Emanuela de Souza Lima Suplente: Andreina da Silva Mendon\u00e7a Representantes da secretaria de educa\u00e7\u00e3o: Titular: Alexon Costa da Silva Suplente:Edna da Silva Lima Representantes da Secretaria Municipal de Sa\u00fade: Titular: Tays de Lima Gadelha Suplente:Maria da Gl\u00f3ria de Santana Representantes da Sociedade Civil Representantes da Igreja Assembl\u00e9ia de Deus Titular: Jonas Martins da Silva Suplente: Rosildo Moura da Silva Representantes o grupo e conviv\u00eancia da Pessoa Idosa Titular: Joabisson Nascimento de Souza Suplente:Sande dos Santos Teles Representantes da PastoralPessoa Idosa Titular:Maria Francisca Lima de Souza Suplente: Maria Aldecir do Nascimento Art. 3\u00baEsse decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com efeitos retroativos de 05 de junho de 2021. Registre-se, Publique-se Cumpra-se. Gabinete do Prefeito, Rodrigues Alves, 05 de Junho de 2021. Jailson  Pontes Amorim Prefeito Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE RODRIGUES ALVES EXTRATO DO CONTRATO PREG\u00c3O ELETRONICO N\u00ba 05/2021. CONTRATO N\u00b0 69/2021 Contratada: GIORDANI VE\u00cdCULOS LTDA, CNPJ n.\u00ba 31.306.601/0001-50. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MAQUIN\u00c1RIO E AQUISI\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00c3O,  CARACTERISTICAS M\u00cdNIMAS DO EQUIPAMENTO: Caminh\u00e3o toco 15  toneladas, novo de fabrica\u00e7\u00e3o Nacional, ano/modelo 2021/2022, Marca  Iveco, Modelo Tector 150E21 4x2, cor branca. Peso bruto total de 15.000  KG, Carga \u00fatil m\u00e1xima 9.960 KG, Dist\u00e2ncia entre eixos 4.10 metros. Motor \u00e0 diesel FPT NEF4 ID de 4 Cilindros; com pot\u00eancia de 206 cv a 2500  rpm, caixa de marchas Eaton FS 5406A, manual com 6 marchas a frente  e 1 \u00e0 r\u00e9, dire\u00e7\u00e3o ZF 8097, hidr\u00e1ulica integral, com redu\u00e7\u00e3o vari\u00e1vel, freios  S-cam com acionamento pneum\u00e1tico com tambores dianteiros e traseiros  com regulador autom\u00e1ticos das lonas com ABS e EBL, Rodas em A\u00e7o  7,5\u201d x 22,5\u201d s\u00e9rie. Pneus 275/80 R 22,5\u201d s\u00e9rie, tanque de combust\u00edvel de  275 litros/pl\u00e1stico, tanque arla 32 27 litros, eixo traseiro Meritor / MS 23  \u2013 235. Tipo Portante, diferencial com dupla redu\u00e7\u00e3o. Itens de s\u00e9rie; ABS  c/ EBL. Limitador de velocidade 120km/h. Coluna de dire\u00e7\u00e3o c/ regulagem de altura. Cabine curta. Banco do passageiro duplo. Tac\u00f3grafo anal\u00f3gico. Equipado com carroceria fixa, Aberta de madeira para transporte  geral de carga seca dimens\u00f5es aproximadas 2,5x5,5x0,50 m carroceria  em madeira, MARCA: IVECO, QUANTIDADE: 05, VALOR UNIT\u00c1RIO:  R$ 342.900,00, com VALOR GLOBAL de R$ 1.714.500,00 (Um milh\u00e3o  setecentos e quatorze mil e quinhentos reais), Vig\u00eancia: 06 (seis) meses a partir do recebimento da ordem de entrega. Elemento de Despesa  Conv\u00eanio n\u00ba 906087/2020, PROPOSTA N\u00ba 020343/2020, Conv\u00eanio n\u00ba  882701/2019, PROPOSTA N\u00ba 000278/2019, firmado entre a Prefeitura  Municipal de Rodrigues Alves e MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL \u2013 SUPERINTEND\u00caNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA  AMAZ\u00d4NIA \u2013 SUDAM e MINISTERIO DA DEFESA/PROGRAMA \u2013 CALHA NORTE e RP. Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 e RP. Assinam  GIORDANI VE\u00cdCULOS LTDA, inscrita no CNPJ n.\u00ba 31.306.601/0001-50-  CONTRATADO, JAILSON PONTES DE AMORIM - CONTRATANTE. Rodrigues Alves, 22 de Setembro de 2021.  Jailson Pontes de Amorim Prefeito Municipal "
        ],
        "SANTA ROSA DO PURUS": [
            "1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO TRATA O PRESENTE DO 1\u00ba TERMO DE APOSTILAMENTO, FIRMADO  ENTRE A PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS E A EMPRESA MANUARE & BRAGA HOTEIS LANCHONETES LTDA-ME PARA  INCLUS\u00c3O DE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA AO CONTRATO N\u00ba 030/2021. CONCEDENTE: PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA ROSA DO PURUS/ACRE, pessoa Jur\u00eddica de Direito P\u00fablico Interno, inscrito no CNPJ  sob o n\u00ba 84.306.521/0001-61, com sede na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira,  n\u00ba 1.200, Bairro Cidade Nova, munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus \u2013 Acre,  neste ato representado por seu representante legal Prefeito Municipal o  Sr. Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo S\u00e1, brasileiro, casado, portador da c\u00e9dula  de identidade RG n\u00ba. 227034 SSP/AC e do CPF n\u00ba. 372.795.802-20, residente e domiciliado na Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, s/n\u00ba, bairro Cidade  Nova, na cidade de Santa Rosa - Acre, CEP: 69.955-000. CONVENENTE: EMPRESA MANUARE & BRAGA HOTEIS LANCHONETES LTDA-ME, com sede no endere\u00e7o Rua Coronel Jos\u00e9 Ferreira, s/n\u00ba,  bairro Cidade Nova, na cidade de Santa Rosa - Acre, CEP: 69.955-000,  CNPJ N\u00ba 04.185.181/0001-29, neste ato representada por seu representante legal a Sra. Maria Ant\u00f4nia Manuare da Silva, portador da c\u00e9dula de  Identidade RG N\u00b0 351014 SJSP/AC e CPF sob o N\u00b0 885.984.462-20. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETO O presente apostilamento tem por objeto a inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria ao CONTRATO N\u00ba030/2021, com objetivo de efetuar repasses de recursos financeiros pela PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA  ROSA DO PURUS/ACRE para a empresa MANUARE & BRAGA HOTEIS LANCHONETES LTDA-ME, na Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica,  para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Hospedagem sem alimenta\u00e7\u00e3o, destinados a atender as necessidades das Secretarias Municipais (Agricultura,  Meio Ambiente, Obras Transporte e Servi\u00e7os Urbanos, Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Ind\u00edgena, Assist\u00eancia Social; Finan\u00e7as, e Administra\u00e7\u00e3o e Planejamento) do munic\u00edpio  de Santa Rosa do Purus/AC. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA As despesas decorrentes do presente apostilamento correr\u00e3o \u00e0 conta dos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios destinados \u00e0 Prefeitura Municipal de  Santa Rosa do Purus para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 sob a seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: Programa de Trabalho: 006.0212.361.0015.2064.0000 Manuten\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento do Ensino  Fundamental; Elemento de Despesa: 33.90.39.00.00; Descri\u00e7\u00e3o do  Elemento de Despesa: Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica;  Fonte de Recursos: 005. ",
            "CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O  A Apostila, como instrumento pr\u00f3prio para formaliza\u00e7\u00e3o do reajustamento contratual, est\u00e1 prevista no \u00a78\u00ba do artigo 65 da Lei n\u00b0 8.666/1993:  Art. 65. [...] \u00a7 8\u00ba A varia\u00e7\u00e3o do valor contratual para fazer face ao reajuste  de pre\u00e7os previsto no pr\u00f3prio contrato, as atualiza\u00e7\u00f5es, compensa\u00e7\u00f5es  ou penaliza\u00e7\u00f5es financeiras decorrentes das condi\u00e7\u00f5es de pagamento  nele previstas, bem como o empenho de dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias suplementares at\u00e9 o limite do seu valor corrigido, n\u00e3o caracterizam altera\u00e7\u00e3o  do mesmo, podendo ser registrados por simples apostila, dispensando  a celebra\u00e7\u00e3o de aditamento. CL\u00c1USULA QUARTA - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O DAS DEMAIS CL\u00c1USULAS  DO CONTRATO Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas do CONTRATO N\u00ba 030/2021, n\u00e3o  atingidas pelo presente Termo de Apostilamento. Santa Rosa do Purus - Acre, 22 de Setembro de 2021.  Assinatura: Jose Altamir Taumaturgo S\u00e1.                                                              Prefeito Municipal ",
            "Termo de homologa\u00e7\u00e3o Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido  nos autos do processo licitat\u00f3rio n\u00ba 058/2021, que tem por objeto Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de CANOA/BOTE fabricado em  alum\u00ednio para motores tipo rabet\u00e3o de 8mts, destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de Agricultura do Munic\u00edpio de Santa Rosa  do Purus. Considerando que foram cumpridos todos os pressupostos previstos em Lei, nos termos do art. 4\u00ba, inciso XXI da Lei N\u00ba 10.520/02, o Prefeito Municipal de Santa Rosa do Purus-Acre, resolve HOMOLOGAR em  todos os seus termos, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, com  fundamento no art. 6\u00ba, inciso IX, do Decreto n\u00ba 005/2013, o resultado do  procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 011/2021, tendo  sido o seu objeto ADJUDICADO pelo Pregoeiro desta Prefeitura a licitante  vencedora do certame, a saber, a empresa: ERIVALDO C. DOS SANTOS \u2013  ME, CNPJ N\u00ba. 15.311.993/0001-90, vencedora do item 1 com o valor global  de R$ 191.760,00 (cento e noventa e um mil setecentos e sessenta reais).  Por ter apresentado a proposta dentro dos padr\u00f5es exigidos pelo Edital,  conforme consta na ata de julgamento do certame, e o disposto no inciso XI  do Art. 4\u00ba da Lei n \u00ba 10.520/02, sendo os recursos oriundos do Programa de  Trabalho: 20.601.0027.1.165; Elemento de Despesa: 44.90.52.00.00.00;  Fonte de Recursos; 01(RP) e 06 (conv\u00eanio federal). Publique-se. Santa  Rosa do Purus \u2013 AC, 21 de setembro de 2021.  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo de S\u00e1 Prefeito de Santa Rosa do Purus. ",
            "Termo de homologa\u00e7\u00e3o. Tendo em vista o resultado classificat\u00f3rio obtido nos autos do processo licitat\u00f3rio n\u00ba 067/2021, que tem por objeto  Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para aquisi\u00e7\u00e3o de CANOA/BOTE fabricado em alum\u00ednio de 12mts, acompanhada com motor 13hp tipo rabet\u00e3o, destinado a atender as necessidades da Secretaria Municipal de  Agricultura do Munic\u00edpio de Santa Rosa do Purus. Considerando que  foram cumpridos todos os pressupostos previstos em Lei, nos termos  do art. 4\u00ba, inciso XXI da Lei N\u00ba 10.520/02, o Prefeito Municipal de Santa  Rosa do Purus-Acre, resolve HOMOLOGAR em todos os seus termos,  para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, com fundamento no art.  6\u00ba, inciso IX, do Decreto n\u00ba 005/2013, o resultado do procedimento licitat\u00f3rio referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 012/2021, tendo sido o seu  objeto ADJUDICADO pelo Pregoeiro desta Prefeitura a licitante vencedora do certame, a saber, a empresa: ERIVALDO C. DOS SANTOS  \u2013 ME, CNPJ N\u00ba. 15.311.993/0001-90, vencedora do item 1 com o valor  global de R$ 234.500,00 (duzentos e trinta e quatro mil e quinhentos).  Por ter apresentado a proposta dentro dos padr\u00f5es exigidos pelo Edital, conforme consta na ata de julgamento do certame, e o disposto no  inciso XI do Art. 4\u00ba da Lei n \u00ba 10.520/02, sendo os recursos oriundos  do Programa de Trabalho: 20.601.0027.1.166; Elemento de Despesa:  44.90.52.00.00.00; Fonte de Recursos; 01, 06(conv\u00eanio federal) Publique-se. Santa Rosa do Purus \u2013 AC, 21 de setembro de 2021.  Jos\u00e9 Altamir Taumaturgo de S\u00e1 Prefeito de Santa Rosa do Purus. "
        ],
        "SENA MADUREIRA": [
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O  PROCESSO LICITATORIO TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021  Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93, bem como  legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos inte- ressados, a adjudica\u00e7\u00e3o do julgamento das propostas de que trata o  processo licitat\u00f3rio na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021,  que visa a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de  pavimenta\u00e7\u00e3o em tijolos maci\u00e7o de vias URBANAS COM DRENAGEM  E CAL\u00c7ADAS, no Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, conforme termo de  convenio n\u00ba 882781/2019, tendo como vencedora a seguinte licitante  SOLU\u00b4S ENGENHARIA EIRELI, sagrou-se vitoriosa. Constata-se que  foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  ADJUDICO seu objeto nos termos do contido no Edital em epigrafe, em  conson\u00e2ncia com a proposta vencedora, sob o regime de EXECU\u00c7\u00c3O  POR PRE\u00c7O GLOBAL, em favor da Licitante: SOLU\u00b4S ENGENHARIA  EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.495.255/0001-96, com o valor de R$  936.716,75 (novecentos e trinta e seis mil, setecentos e dezesseis reais  e setenta e cinco centavos). \u00c0 Secret\u00e1ria Administrativa e \u00e0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o para as provid\u00eancias sequenciais necess\u00e1rias.  Sena Madureira \u2013 AC, 10 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA MUNICIPAL DE SENA MADUREIRA TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com  os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00b0 8.666/93, bem como legisla\u00e7\u00e3o complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados, o julgamento  das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na modalidade TOMADA  DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021, Visa a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a execu\u00e7\u00e3o  dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em tijolos maci\u00e7o de vias URBANAS COM  DRENAGEM E CAL\u00c7ADAS, no Munic\u00edpio de Sena Madureira/AC, conforme termo de convenio n\u00ba 882781/2019, tendo como vencedora a seguinte  licitante: SOLU\u00b4S ENGENHARIA EIRELI, sagrou-se vitoriosa. Constata-se  que foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, por ter apresentado a proposta mais vantajosa para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal. HOMOLOGO o processo licitat\u00f3rio TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021, em favor do Licitante:  SOLU\u00b4S ENGENHARIA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 05.495.255/000196, com o valor de R$ 936.716,75 (novecentos e trinta e seis mil, setecentos e dezesseis reais e setenta e cinco centavos). Notifico e convoco os licitantes supracitados, como vencedora do certame, para no prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis para assinar o termo  contratual, que ter\u00e3o suas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei  8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 11 de agosto de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Municipal PUBLIQUE-SE ",
            "ESTADO DO ACRE PREFEITURA DE SENA MADUREIRA EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 086/2021 LICITA\u00c7\u00c3O: CARTA CONVITE N\u00ba 004/2021 CONTRATADO:  J. A. DA SILVA WALTER LTDA CNPJ N\u00b0 07.941.947/0001-46 OBJETO:  SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS DADOS DO OBJETO: FORNECIMENTO DE SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS  PARA ATENDER A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE VALOR GLOBAL: R$ 169.850,00 (CENTO E SESSENTA E NOVE MIL  OITOCENTOS E CINQUENTA REAIS) VIG\u00caNCIA: AT\u00c9 31/12/2021 SENA MADUREIRA \u2013 AC, 20 DE SETEMBRO DE 2021.   OSMAR SERAFIM DE ANDRADE PREFEITO DE SENA MADUREIRA-AC ",
            "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PROCESSO LICITATORIO CARTA CONVITE N\u00ba 004/2021 Para que produza os efeitos legais, em toda sua plenitude, e de acordo com os atos praticados pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  consubstanciado no que fundamenta a Lei n\u00ba 8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o  complementar, torno p\u00fablico para conhecimento dos interessados,  o julgamento das propostas de que trata o processo licitat\u00f3rio na  modalidade CARTA CONVITE n\u00ba 004/2021, que tem como objeto:  Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos, SOB O MENOR PRE\u00c7O POR ITEM, conforme as condi\u00e7\u00f5es e  especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas constantes no edital e seus anexos, conforme o Termo de Refer\u00eancia. A CPL/PMSM, por unanimidade de seus  membros, julgou vencedora, pelo crit\u00e9rio de menor valor unit\u00e1rio por  item licitado, em favor da empresa: J. A. DA SILVA WALTER - ME,  inscrita no CNPJ n\u00ba 07.941.947/0001-46, foi em toda sua tramita\u00e7\u00e3o  atendida \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente.  Desse modo, satisfazendo \u00e0 Lei e ao m\u00e9rito, HOMOLOGO o processo  licitat\u00f3rio Carta Convite n\u00ba 004/2021 em favor da empresa: j. a. da silva walter \u2013 me, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.941.947/0001-46, apresentou o  menor pre\u00e7o por item para atendimento do objeto, totalizando o valor  de R$169.850,00 (cento e sessenta e nove mil oitocentos e cinquenta  reais) a ser contratado, por ter apresentado a proposta mais vantajosa  para a Administra\u00e7\u00e3o Municipal.  Notifico e convoco a empresa supracitada, vencedora do certame, para no  prazo de at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis assinar o Termo Contratual, que ter\u00e1 suas  cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es reguladas pela Lei 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es posteriores. Sena Madureira \u2013 AC, 15 de setembro de 2021. Osmar Serafim de Andrade Prefeito do Munic\u00edpio "
        ],
        "TARAUAC\u00c1": [
            "NOTIFICA\u00c7\u00c3O n\u00ba 002/2021 Destinat\u00e1rio: Disprofarma com\u00e9rcio ltda \u2013 cnpj n\u00ba 02.335.871/0001-91 End.: Travessa Antimari, n\u00ba 117, Bairro Avi\u00e1rio. CEP: 69.900-857. Ref: Ata n\u00ba. 40/020/PMT/AC Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos em geral, para atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Processo n\u00ba 1.070/2020 Prezado Senhor, Cumpre-nos NOTIFICAR a Vossa Senhoria acerca do descumprimento  das cl\u00e1usulas contratuais firmadas na Ata n\u00ba. 040/2020 do dia 23 de novembro de 2020, que objetiva a aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos em geral, para  atender \u00e0s necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, conforme as  especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Termo de Refer\u00eancia.  Ocorre, todavia, que apesar das Ordens de Entregas enviadas, n\u00e3o foi  entregue qualquer medicamento, configurando descumprimento contratual das cl\u00e1usulas a seguir dispostas: Cl\u00e1usula quarta: Do local e prazo de entrega  4.3 Qualquer atraso na execu\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es assumidas dever\u00e1,  obrigatoriamente, constar justificativa protocolada na secretaria do \u00f3rg\u00e3o solicitante e emitente da Nota de Empenho dirigido \u00e0 autoridade  competente, at\u00e9 o 2\u00ba (segundo) dia \u00fatil anterior \u00e0 data prevista para o  fornecimento do material. N\u00e3o acolhida a justificativa de atraso ou n\u00e3o  tendo sido apresentada, a contratante aplicar\u00e1 multa de acordo com o  as normativas da Lei n\u00ba 8.666/93.  Ademais, em caso de inexecu\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica rescindir unilateralmente o contrato, conforme disposto: Cl\u00e1usula d\u00e9cima sexta: 16.1 Pela inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial do objeto deste certame licitat\u00f3rio  que originou a presente ata, a Administra\u00e7\u00e3o do \u00d3rg\u00e3o indicado no item  1.1 do Edital, garantida a pr\u00e9via defesa, aplicar\u00e1 \u00e0s fornecedoras as  san\u00e7\u00f5es previstas no Edital. Cl\u00e1usula d\u00e9cima oitava: 18.1 O FORNECEDOR ter\u00e1 seu registro cancelado quando: a) Descumprir as condi\u00e7\u00f5es da Ata de Registro de Pre\u00e7os; b) N\u00e3o retirar a respectiva Nota de Empenho ou Autoriza\u00e7\u00e3o de Fornecimento de Material, no prazo estabelecido pelo CONTRATANTE, sem  justificativa aceit\u00e1vel. (...) Ante o exposto, vimos atrav\u00e9s desta NOTIFICAR esta empresa, a fim de  tomar ci\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o acima exposta, qual seja, realizar a entrega  dos medicamentos requeridos nas ordens de entregas que seguem em  anexo no prazo de 48 (quarenta e oito) HORAS a contar do recebimento  da presente notifica\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, vimos atrav\u00e9s desta NOTIFICAR esta empresa, a fim de  tomar ci\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o acima exposta, qual seja, realizar a entrega  dos medicamentos requeridos na ordem de entrega n\u00ba 010/2021, ordem  de entrega S/N de 12 de abril de 2021, ordem de entrega S/N de 03 de  dezembro de 2020 e ordem de entrega S/N de 27 de janeiro de 2020,  que seguem em anexo no prazo de 48 (quarenta e oito) HORAS a contar do recebimento da presente notifica\u00e7\u00e3o. Tarauac\u00e1 \u2013 Acre, 23 de setembro de 2021. ADERLANDIO NASCIMENTO DE FRAN\u00c7A Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade Decreto n\u00ba 012/2021 "
        ],
        "XAPURI": [
            "ESTADO DO ACRE MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI   AVISO DE SUSPENS\u00c3O                                   PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP 038/2021 A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O torna p\u00fablico que fica suspenso o Processo Licitat\u00f3rio acima mencionado, previamente marcado para o dia  27/09/2021 \u00e0s 13h30min (Hor\u00e1rio de local), conforme o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado e nos sites: http://app.tce. ac.gov.br/portaldaslicitacoes e https://www.xapuri.ac.gov.br/, para resposta de esclarecimento/impugna\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o demandante. OBJETO: Registro de Pre\u00e7os, por menor pre\u00e7o por item, para presta\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os de planejamento e organiza\u00e7\u00e3o operacional de Lazer em  geral, servi\u00e7os correlacionados e suporte, compreendendo: o planejamento operacional, a organiza\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e acompanhamento, incluindo sonoriza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o de palco, para atender \u00e0s  necessidades da Secretaria Municipal de Cultura e Lazer. Xapuri - AC, 20 de setembro de 2021. Iury Rodrigues Moreira PREGOEIRO ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO SELETIVO SIMPLIFICADO  PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE AGENTE DE ENDEMIAS E M\u00c9DICO  CL\u00cdNICO GERAL EDITAL N\u00ba 01/2019 \u2013 XAPURI/AC O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida, de acordo com o Edital 01/2019, o classificado abaixo discriminado: ORD AGENTE DE CONTROLE DE ENDEMIAS 01 MIRCLEI NEVES SOARES Para no prazo de 03 (dois) dias \u00fateis, portanto nos dias 27 a 29 de  setembro de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda  documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria \u00e0 sua contrata\u00e7\u00e3o na Secretaria Municipal  de Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio das  08:00 horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas e posterior  posse ao cargo selecionado. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da  administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 24 de setembro de 2021 Francisco Ubiracy machado de Vasconcelos Prefeito Municipal ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  Lista de DESISTENTES do processo seletivo n\u00ba 003/2021 para preenchimento das vagas na Educa\u00e7\u00e3o por n\u00e3o atenderem os requisitos exigidos em edital Ord Nome do candidato Cargo  Requisito n\u00e3o Atendido 01 Milene Pereira da Silva  Agente educacional 1\u00aa inf\u00e2ncia  02 Maria Francisca da S. Moura  Agente educacional 1\u00aa inf\u00e2ncia Desistente 03 Irlandia Pereira Lopes  Agente educacional 1\u00aa inf\u00e2ncia Desistente 04 Neiva Evangelista Teixeira   Agente educacional 1\u00aa inf\u00e2ncia Desistente 05 Maria Aparecida A. Silva  Agente Educacional 1\u00aa inf\u00e2ncia  06 Carita Assis Castro Servente zona Urbana Desistente 07 Clementino Almeida de lima Servente Zona Urbana  N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 08 Jo\u00e3o Lucas Campos Maciel Servente Zona Urbana  N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o 09 Sanderl\u00e9ia dos Santos Ramalho Merendeira Zona Rural   N\u00e3o apresentou documenta\u00e7\u00e3o ",
            "PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI GABINETE DO PREFEITO TERMO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DO CONCURSO P\u00daBLICO SIMPLIFICADO PARA O QUADRO PROVIS\u00d3RIO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE XAPURI EDITAL FUNDAPE / N\u00ba 003/2021  O PREFEITO DO MUNIC\u00cdPIO DE XAPURI \u2013 ESTADO DO ACRE, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais CONVOCA na ordem de classifica\u00e7\u00e3o estabelecida pela rela\u00e7\u00e3o dos classificados, de acordo com o Edital 03/2021/FUNDAPE do Processo Seletivo Simplificado, autorizado pela Lei Municipal n\u00ba  1097 de 25 de maio de 2021, os classificados abaixo discriminados: SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CARGO: AGENTE EDUCACIONAL \u2013 PRIMEIRA INF\u00c3NCIA / ZONA RURAL 01 ARTHUR ALBUQUERQUE DA SILVA  P\u00d3LO DO ENTRONCAMENTO 02 EVA CUST\u00d3DIO BARBOSA COMUNIDADE S\u00c3O PEDRO 03 VALDEMAR LEITE PEIXOTO NETO COMUNIDADE XIPAMANO 04 MICHELE MARIA TELES DE ANDRADE COMUNIDADE ESPERAI 05 SIRLENE DO NASCIMENTO COMUNIDADE S\u00c3O FRANCISCO CARGO: MERENDEIRA / ZONA RURAL 01 MIDI F\u00c9LIX DE SOUZA ESCOLA RURAL BELO JARDIM CARGO: SERVENTE/ ZONA URBANA 01 IRLANDIA PEREIRA LOPES ESCOLA PROF\u00aa RITA MAIA 02 LUBMILA ALVES DA SILVA  PRE ESCOLAR LATIFE ZAINE KALUME 03 RAIANA RIBEIRO DE SOUZA PRE ESCOLAR LATIFE ZAINE KALUME Para no prazo de 03 (tr\u00eas dias) \u00fateis, portanto do dia 27 a 29 de setembro  de 2021, sob pena de preclus\u00e3o da posse, apresentar toda documenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria \u00e0 posterior assinatura de contrato e posse ao cargo selecionado. A documenta\u00e7\u00e3o referida ser\u00e1 recebida na Secretaria Municipal de  Planejamento, Finan\u00e7as, Administra\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o Geral \u2013 SEPLACOGE, situada na Rua 24 de Janeiro \u2013 240 \u2013 centro, no hor\u00e1rio das 08:00  horas \u00e0s 12:00 horas e das 14:00 horas \u00e0s 17:00 horas. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: \u2022 RG; (c\u00f3pia e original) \u2022 CPF (c\u00f3pia e original) \u2022 T\u00edtulo Eleitor; (c\u00f3pia e original) \u2022 Carteira de Trabalho; (c\u00f3pia e original) \u2022 Comprovante de resid\u00eancia; (c\u00f3pia) \u2022 Comprovante de escolaridade, conforme o edital; (c\u00f3pia e original); Esta convoca\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser alterada conforme o interesse da administra\u00e7\u00e3o. Nada mais a tratar para o momento. \u00c9 a presente convoca\u00e7\u00e3o. Xapuri/Acre, 24 de setembro de 2021. Francisco Ubiracy Machado Vasconcelos Prefeito Municipal "
        ]
    },
    "TRIBUNAL DE CONTAS": [
        "TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 012/2021 PROCESSO ELETR\u00d4NICO N\u00ba 141.193 OBJETO: A presente licita\u00e7\u00e3o tem como objeto o Registro de Pre\u00e7os  visando \u00e0 futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o sob demanda de pessoa jur\u00eddica para o fornecimento de MATERIAL DE CONSUMO (INSUMOS  M\u00c1QUINA DE CAF\u00c9) visando atender as necessidades administrativas  dos diversos setores do Tribunal de Contas do Estado do Acre, tudo em  conformidade com as condi\u00e7\u00f5es do Edital e seus Anexos. DATA, HOR\u00c1RIO DE ABERTURA E RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS: 07/10/2021, \u00e0s 08h30min (hor\u00e1rio local). LOCAL: Sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre\u2013 TCE/AC, Av.  Cear\u00e1, n\u00ba 2.994 \u2013 Bairro 7\u00ba BEC \u2013 Rio Branco \u2013 AC, CEP: 69.918-111  e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, telefone (68) 3025-2071/2069. RETIRADA DO EDITAL: O edital poder\u00e1 ser obtido a partir do  24/09/2021, atrav\u00e9s do site: sistemas.tce.ac.gov.br/portaldaslicitacoes/   ou poder\u00e1 ser solicitado pelo e-mail: cpl@tce.ac.gov.br, ou ainda excepcionalmente na sede do Tribunal de Contas do Estado do Acre, na  Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, de segunda a sexta, no hor\u00e1rio das  07h00min \u00e0s 13h00min. Considerando a Portaria TCE/AC n\u00ba 60, de 23 de mar\u00e7o de 2020, que  estabeleceu no \u00e2mbito deste Tribunal, as medidas para redu\u00e7\u00e3o do potencial cont\u00e1gio da COVID-19, solicitamos aos licitantes interessados  que compare\u00e7am usando m\u00e1scara, bem como obede\u00e7am a dist\u00e2ncia  estabelecida.  Rio Branco-AC, 23 de setembro de 2021.    Djailson Firmino de Moura Pregoeiro-Portaria n\u00ba 016/2021 - CPL/TCE-AC "
    ],
    "DIVERSOS": [
        "CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SERVI\u00c7O SOCIOASSISTENCIAL  DO ALTO ACRE \u2013 CISAC. ESTADO DO ACRE CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SERVI\u00c7O SOCIOASSISTENCIAL  DO ALTO ACRE \u2013 CISAC SEXTA CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ENTREGA DE DOCUMENTOS E ADMISS\u00c3O DOS CANDIDADOS APROVADOS NO PROCESSO SELETIVO PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DE SERVIDORES DO CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SERVI\u00c7O SOCIOASSIS-TENCIAL DO  ALTO ACRE \u2013 CISAC - EDITAL N\u00ba 001/2021. O CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SERVI\u00c7O SO-CIOASSISTENCIAL DO ALTO ACRE \u2013 CISAC, por interm\u00e9dio de seu Presidente, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela legisla\u00e7\u00e3o em vigor,  CONVOCA os candidatos listados abaixo, para comparecerem \u00e0 sede  do CISAC (Casa de Acolhimento do Alto Acre, situado \u00e0 Rua Jo\u00e3o Thomaz, n\u00ba. 79, Bairro Francisco Jos\u00e9 Moreira, em Brasileia/AC), no hor\u00e1rio  das 9h \u00e0s 11:30 e de 14h \u00e0s 17h, de segunda \u00e0 sexta-feira, e REALIZAREM A ENTREGA DOS DOCUMENTOS ABAIXO LISTADOS, al\u00e9m daqueles comprobat\u00f3rios do cumprimento dos requisitos para contrata\u00e7\u00e3o  (item 4. do Edital n\u00ba 001/2021) e RETIRAR A GUIA de autoriza\u00e7\u00e3o para  a realiza\u00e7\u00e3o da CONSULTA M\u00c9DICA ADMISSIONAL no prazo de 15  (quinze) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta convoca\u00e7\u00e3o, para posterior  anota\u00e7\u00e3o na CTPS e assinatura de contrato de trabalho. CARGO: CUIDADOR/EDUCADOR CANDIDATO: TAMILA RIBEIRO DOS SANTOS (RG: 1149953-2 SSP/AC) OBS. VIG\u00c9SIMA PRIMEIRA CANDIDATA, CLASSIFICADA EM CADASTRO DE RESERVA, EM RAZ\u00c3O DE RENUNCIA EXPRESSA DO D\u00c9CIMO NONO E VIG\u00c9SIMO CANDIDATO APROVADO. DOCUMENTOS: a) C\u00f3pia e original do documento oficial com foto (podendo ser alternativamente o RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Conselho, CNH, etc.); b) C\u00f3pia e original de documento que indique o n\u00famero do Cadastro de  Pessoa F\u00edsica (CPF); c) C\u00f3pia e original da certid\u00e3o de casamento (para os casados); d) C\u00f3pia e original da certid\u00e3o de nascimento ou RG de filhos de at\u00e9  21 anos; e) C\u00f3pia do cart\u00e3o de vacina e comprovante de matricula escolar para  filhos de at\u00e9 7 anos; f) Certid\u00e3o Negativa da Justi\u00e7a Eleitoral; g) C\u00f3pia e original Certificado de reservista, para os candidatos  do sexo masculino; h) C\u00f3pia e original do comprovante de Endere\u00e7o; i) C\u00f3pia e original do diploma ou certificado da forma\u00e7\u00e3o exigida para o cargo; j) C\u00f3pia e original da inscri\u00e7\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o de conselho de classe exigida  para o cargo (se houver); k) Declara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o acumula cargos, empregos ou fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas,  salvo nos casos constitucionalmente admitidos; l) Declara\u00e7\u00e3o de bens; m) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CPTS) com o n\u00famero de  inscri\u00e7\u00e3o no Programa de Integra\u00e7\u00e3o Social (PIS); n) Atestado de sa\u00fade ocupacional original (resultado de aptid\u00e3o); o) Fotografia colorida atualizada em tamanho 3x4 (podendo ser impressa em papel comum); p) Dados dos familiares dependentes, em caso de ser casado, de conviver em uni\u00e3o est\u00e1vel ou de ter filhos; Em caso de d\u00favidas e/ou esclarecimentos, pode fazer contato telef\u00f4nico com a Coordena\u00e7\u00e3o da Casa de Acolhimento em dias e hor\u00e1rios  comerciais (8h \u00e0s 18h), atrav\u00e9s do telefone/whatssap (68) 99247-1377; S\u00c9RGIO LOPES DE SOUZA Presidente do CISAC ",
        "SINDICATO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE RIO BRANCO \u2013 SSEMRB. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA DO SINDICATO DOS SERVIDORES MUNICIPAIS DE RIO  BRANCO \u2013 SSEMRB O Presidente da Assembleia Geral do Sindicato dos Servidores Municipais de Rio Branco \u2013 SSEMRB - CNPJ 34.700.674/0001-10, nos  termos do art. 16, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea a), combinado com o art. 17, inciso XII  e art. 22, todos do Estatuto Social desta entidade sindical, CONVOCA todos os filiados a participarem da Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria, que se realizar\u00e1 no dia 29 de setembro de 2021, \u00e0s 15h:00min,  em primeira chamada, \u00e0s 15h:30min, em segunda chamada, e, se for  necess\u00e1rio, \u00e0s 16h:00min, em terceira e \u00faltima chamada, observado  o qu\u00f3rum estabelecido art. 24 do Estatuto Social desta organiza\u00e7\u00e3o  sindical, na sua sede administrativa e social, situada na Avenida  Cear\u00e1, n\u00ba. 4.151 \u2013 Bairro Esta\u00e7\u00e3o Experimental, na cidade de Rio  Branco (AC), ocasi\u00e3o em que se tratar\u00e1 da seguinte ordem do dia: a)  Delibera\u00e7\u00e3o sobre os termos do contrato de promessa de compra e  venda de uma fra\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de terra desta entidade, em termos de  tamanho da \u00e1rea, pre\u00e7o, forma de pagamento e demais cl\u00e1usulas.  Rio Branco \u2013 Acre, 21 de setembro de 2021. PAULO ANT\u00d4NIO FIRMINO DA SILVA Presidente da Assembleia Geral do Sindicato dos Servidores Municipais  de Rio Branco ",
        "L. A. GRAMS EIRELI Torna p\u00fablico que requereu do Instituto de Meio Ambiente do Acre \u2013  IMAC, a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o \u2013 LO, para a atividade de Opera\u00e7\u00e3o de  um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel \u2013 PMFS, classificado na  Modalidade Empresarial referente \u00e0 Unidade de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA  06, com 3.198,4118 hectares, Seringal Veneza, localizado \u00e0 Rodovia  BR 364, Km 49, Sentido Manoel Urbano/Feij\u00f3, Munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC. ",
        "L. A. GRAMS EIRELI Torna p\u00fablico que recebeu do Instituto de Meio Ambiente do Acre  \u2013 IMAC, a AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA EXPLORA\u00c7\u00c3O FLORESTAL \u2013  AUTEX n\u00ba 2012.2.2021.39044, com validade de 2 (dois) Anos, para a  atividade de Opera\u00e7\u00e3o de um Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1-vel  \u2013 PMFS, classificado na Modalidade Empresarial referente \u00e0 Unidade  de Produ\u00e7\u00e3o Anual \u2013 UPA 5, com 2.516,3855 hectares (dois mil e  quinhentos e dezesseis hectares, trinta e oito ares e cinquenta e cinco  centiares), Seringal Veneza, localizado \u00e0 Rodovia BR 364, Km 49,  Sentido Manoel Urbano/Feij\u00f3, Munic\u00edpio de Feij\u00f3/AC. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O O Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela Lei n\u00ba 3.268/57, regulamentada  pelo Decreto n\u00ba 44.045/58, consoante o artigo 43, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de  Processo \u00c9tico-Profissional para os Conselhos de Medicina, INTIMA  o DR. J\u00daLIO CAVALCANTE FORTES \u2013 OAB-AC 780 para apresentar  alega\u00e7\u00f5es finais nos Autos do Processo \u00c9tico-Profissional n\u00ba 03/2018,  no prazo de 15 (quinze dias) dias, contados da Publica\u00e7\u00e3o deste Edital.  Rio Branco-AC, 16 de setembro de 2021 Dr. Alexandre Baroni Oliveira CORREGEDOR ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Extrato de Contrato N\u00b0 18/2021 Processo N\u00ba 41/2021  Partes: Ortiz Taxi A\u00e9reo Ltda, CNPJ n\u00ba 05.011.693/0001-31, e o Conselho  Regional de Medicina do Estado do Acre, CNPJ: 14.345.748/0001-30.  Modalidade: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fretamento de aeronave em trechos intermunicipais, visando atender \u00e0s necessidades do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre. Vig\u00eancia: A contar de sua assinatura, 16/09/2021, at\u00e9 o dia 31 de dezembro de 2021.  Perfazendo o valor global de R$ 17.000,00 (dezessete mil reais).  Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Elemento de Despesa: 6.2.2.1.1.33.90.33.003 \u2013  Loca\u00e7\u00e3o de Meios de Transporte/ Fonte: Recursos Pr\u00f3prios  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, a Presidente Dra. Leuda Maria da Silva  D\u00e1valos, pela Contratada, Sr. Marcelo Spina Ortiz.  Data da Assinatura: 16 de setembro de 2021. ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ACRE - AMAC AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 002/2021 Objeto: Registro de pre\u00e7os para eventual e futura contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em elabora\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as t\u00e9cnicas e gr\u00e1ficas necess\u00e1rias e indispens\u00e1veis \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de obras com tipologias e complexidades variadas por unidade de medida de arquitetura,  projetos  complementares de engenharia, bem como aprova\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os competentes, sob demanda, em regime de execu\u00e7\u00e3o de empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio, objetivando atender a AMAC nas demandas dos munic\u00edpios  associados nos setores de sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, esportes, urban\u00edstico, de  paisagismo e residencial, conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e exig\u00eancias definidas no Termo de Refer\u00eancia. Fonte de Recursos: Subven\u00e7\u00f5es Municipais. Retirada do Edital: 24/09/2021 \u00e0 07/10/2021, exclusivamente atrav\u00e9s  do site www.bll.org.br. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da Amac \u2013 Rua Isaura Parente, n\u00ba 2.931 \u2013 Conjunto Tangar\u00e1, Cep 69.900-830 - Rio Branco-AC  \u2013 Fone (68) 2106-3802 / 2106-3800. Hor\u00e1rio de atendimento: 7h \u00e0s 12h das 14h \u00e0s 17h. Data/Hora da Abertura: 07/10/2021 \u00e0s 10h, conforme Edital. Rio Branco-AC, 21/09/2021. Alexsandro da Concei\u00e7\u00e3o Braz Pregoeiro Consta no Processo a via original devidamente assinada ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 1  Contrato n\u00ba 08/2019  Processo n\u00ba 22/2019  Modalidade: Convite n\u00ba 01/2019  Partes: Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, e, do outro,  como contratada N. M. CONTABILIDADE.  Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de contabilidade p\u00fablica, na presta\u00e7\u00e3o de assessoria cont\u00e1bil e financeira ao CRMAC, de acordo com as normas cont\u00e1beis aplicadas ao Setor P\u00fablico (NBC Ts 16.1 a 16.9), convergindo com  as normas Internacionais de Contabilidade.  Objeto do Aditamento: O Presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia contratual pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses.  Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Com amparo legal previsto no Art. 57, inciso II  da Lei n\u00ba 8.666/93.  Vig\u00eancia: In\u00edcio em 09/09/2020 e t\u00e9rmino em 09/09/2021. Data de Assinatura: 08 de setembro de 2020.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Leuda Maria da Silva D\u00e1valos, pela  Contratada, Noeli de Melo Souza. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO CONTRATO Termo Aditivo n\u00ba 2  Contrato n\u00ba 08/2019  Processo n\u00ba 22/2019  Modalidade: Convite n\u00ba 01/2019  Partes: Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre, e, do outro,  como contratada N. M. CONTABILIDADE.  Objeto do Contrato: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de contabilidade p\u00fablica, na presta\u00e7\u00e3o de assessoria cont\u00e1bil e financeira ao CRMAC, de acordo com as normas cont\u00e1beis aplicadas ao Setor P\u00fablico (NBC Ts 16.1 a 16.9), convergindo com  as normas Internacionais de Contabilidade.  Objeto do Aditamento: O Presente Termo Aditivo tem por objeto a supress\u00e3o de 36,57 % (trinta e seis v\u00edrgulas cinquenta e sete por cento)  do valor do Contrato.  Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Com amparo legal previsto no Art. 65, \u00a71\u00ba, da  Lei n. \u00ba 8.666/93.  Data de Assinatura: 1\u00ba de junho de 2021.  Signat\u00e1rios: Pela Contratante, Leuda Maria da Silva D\u00e1valos, pela  Contratada, Noeli de Melo Souza. ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O RATIFICA\u00c7\u00c3O Considerando as justificativas contidas no Processo Administrativo  n\u00ba 41/2021 do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre e  parecer favor\u00e1vel da Assessoria Jur\u00eddica, RATIFICO a Autoriza\u00e7\u00e3o da  Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o, com fundamento no inciso II, do art. 24 da Lei  8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, para contrata\u00e7\u00e3o da ORTIZ  T\u00c1XI A\u00c9REO LTDA, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fretamento de aeronave em trechos intermunicipais, visando atender \u00e0s necessidades do  Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre. As despesas or\u00e7ament\u00e1rias que far\u00e3o face \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, no corrente exerc\u00edcio, na parte nele ser executada, ocorrer\u00e3o por conta de Elemento de Despesa: 6.2.2.1.1.33.90.33.003 \u2013 LOCA\u00c7\u00c3O DE MEIOS DE TRANSPORTE /  Fonte: Recursos Pr\u00f3prios, cujo valor \u00e9 de R$ 17.000,00 (dezessete mil reais). Rio Branco-AC, 13 de setembro de 2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valos Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre  ",
        "CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 02/2021  Preg\u00e3o Presencial SRP N\u00ba 02/2021  Processo Administrativo N\u00ba 33/2021  Contratante: CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ACRE  Contratada: CROA ENGENHARIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  Validade: 12 (doze) meses. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Pessoa Jur\u00eddica de engenharia para, sob demanda, prestar servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o predial corretiva e pequenas reformas,  com fornecimento de pe\u00e7as, equipamentos, materiais e m\u00e3o de obra, na forma estabelecida em planilhas de servi\u00e7os e insumos diversos, descritos  no Sistema Nacional de Pesquisa de Custos e \u00cdndices da Constru\u00e7\u00e3o Civil - SINAPI, na edifica\u00e7\u00e3o do Conselho Regional de Medicina do Estado  do Acre para o exerc\u00edcio de 2021.  Data da Assinatura: 14/09/2021. Dra. Leuda Maria da Silva D\u00e1valo  Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Acre Contratante  Eder Fidelis da Silva   CROA ENGENHARIA, COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA  Contratada ",
        "CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ACRE. EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA EXAMES M\u00c9DICOS Concurso P\u00fablico n\u00b0. 01/2019  A Presidente do Conselho Regional de Odontologia do Acre, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, considerando o item 16.3 do Edital de Concurso P\u00fablico  n\u00b0. 01/2019, CONVOCA os candidatos relacionados na tabela abaixo para serem submetidos a exames m\u00e9dicos que avaliar\u00e3o sua capacidade  para o desempenho das tarefas pertinentes ao cargo a que foram aprovados, e, para tal, dever\u00e3o fazer a retirada de guia para exames m\u00e9dicos na  Sede do CRO/AC, localizada na Rua Manaus, 467 \u2013 Residencial Iolanda, CEP: 69.918-880 Rio Branco/AC, no per\u00edodo de 27 de setembro de 2021  a 29 de setembro de 2021, das 09:00 as 12:00 e das 14:00 as 16:00. Rio Branco, 23 de setembro de 2021. ISABELLY LEMOS BASTO DE OLIVEIRA ROSAS, CD Presidente do CRO/AC ANEXO I \u2013 CARGOS DE N\u00cdVEL FUNDAMENTAL ",
        "ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE HOSPITAL REGIONAL DO JURU\u00c1 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 178/2021  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO SRP N\u00ba 031/2021 - ANSSAU  PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba 054/2021  CONTRATANTE: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA SA\u00daDE  CONTRATADA: GHC UNIFORMES PROFISSIONAIS LTDA DO OBJETO Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual - EPI, a fim de atender as necessidades Hospital Regional do Juru\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00e3o ser\u00e1 superior a 12 meses, inclu\u00eddas eventuais prorroga\u00e7\u00f5es.  DATA DA ASSINATURA: 21/09/2021 Assinam: pela Associa\u00e7\u00e3o Nossa Senhora da Sa\u00fade-ANSSAU, a Presidente Geral Joana Pedro dos Santos, e pela empresa conforme abaixo:  "
    ]
}